<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PRO Fitness</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ad"></string>
    <string name="auto">เพิ่ม</string>
    <string name="back">หลัง</string>
    <string name="blanck">กรุณาใส่ข้อมูลในกล่องข้อความให้ครบถ้วน</string>
    <string name="camera">กล้อง/แกลเลอรี่</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="create_plus">เพื่อสร้างการฝึกร่างกายใหม่ กรุณากด +</string>
    <string name="days_title">จำนวนวันที่:</string>
    <string name="delete">ลบ</string>
    <string name="desc">รายละเอียด:</string>
    <string name="done">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="dow_video">กำลังดาวน์โหลดวิดีโอ</string>
    <string name="downl_vid">กำลังดาวน์โหลดวิดีโอ</string>
    <string name="download_all">ดาวน์โหลดทุกวิดีโอ</string>
    <string name="edit">แก้ไข</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    <string name="ex_name">ื่อการออกกำลังกาย:</string>
    <string name="ex_phot_title">รูปภาพการออกกำลังกาย</string>
    <string name="files">ไฟล์</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="last_val">ค่าก่อนหน้านี้</string>
    <string name="name_desc">ชื่อ, รายละเอียด, การทำซ้ำ</string>
    <string name="no_history">ยังไม่มีการบริหารร่างกาย</string>
    <string name="off">ปิด</string>
    <string name="okey">โอเค</string>
    <string name="on">เปิด</string>
    <string name="options">ตัวเลือก:</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="please_wait">กรุณารอสักครู่...</string>
    <string name="preview">ดูภาพ</string>
    <string name="rate_us">ัดอันดับเรา</string>
    <string name="realy_cancel">คุณต้องการยกเลิกการดาวน์โหลดใช่หรือไม่? หากยกเลิก ความก้าวหน้าทั้งหมดจะสูญหาย!</string>
    <string name="rep">ครั้งที่ทำซ้ำ</string>
    <string name="rep_bug">รายงานปัญหา</string>
    <string name="repetitions">ครั้งที่ทำซ้ำ</string>
    <string name="retake">ถ่ายภาพใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="s1">4 ชุดและ 15 การทำซ้ำ</string>
    <string name="s2">4 ชุดและ 12/10/8/6 การทำซ้ำ</string>
    <string name="s3">5 ชุดและ 3/3/3/2/1 การทำซ้ำ</string>
    <string name="save">บันทึก</string>
    <string name="send_f">ส่งความคิดเห็น</string>
    <string name="set_s">ตั้งค่าวินาที</string>
    <string name="start">เริ่มต้น</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="tel_fr">บอกเพื่อน</string>
    <string name="title_1">ออกกำลังกาย</string>
    <string name="title_2">การฝึกร่างกาย</string>
    <string name="title_3">ตามความต้องการ</string>
    <string name="title_4">ประวัติ</string>
    <string name="title_5">เพิ่มเติม</string>
    <string name="titles">หัวเรื่อง</string>
    <string name="unzip">ไฟล์ที่ไม่มีการย่อขนาด</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="video_saved">ไฟล์ทั้งหมดได้รับการบันทึกเสร็จเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="wei">น้ำหนัก</string>
    <string name="wei_rep">การทำการบริหารร่างกาย</string>
    <string name="weight">น้ำหนัก (กิโลกรัม)</string>
    <string name="work">การฝึกร่างกายของฉัน</string>
    <string name="work_title">ชื่อเรื่องการฝึกร่างกาย:</string>
    <string name="workout_name">ื่อการฝึกร่างกาย:</string>
    <string name="dialog_future">คุณไม่สามารถใส่ข้อมูลสำหรับวันที่ยังมาไม่ถึง!</string>

    <string name="ex_guide_1">หลังและหน้าอก</string>
    <string name="ex_guide_2">ขาและปลายแขน</string>
    <string name="ex_guide_3">ไหล่ กล้ามหลังแขนและกล้ามลูกหนู</string>
    <string name="ex_guide_4">หลังและกล้ามหลังแขน</string>
    <string name="ex_guide_5">หน้าอกและกล้ามลูกหนู</string>
    <string name="ex_guide_6">ขาและไหล่</string>
    <string name="ex_guide_7">รอบ 1</string>
    <string name="ex_guide_8">รอบ 2</string>
    <string name="ex_guide_9">รอบ 3</string>
    <string name="ex_guide_10">กล้ามลูกหนูและกล้ามหลังแขน</string>
    <string name="ex_guide_11">ขา</string>
    <string name="ex_guide_12">หลัง</string>
    <string name="ex_guide_13">กล้ามลูกหนู</string>
    <string name="ex_guide_14">หน้าอก</string>
    <string name="ex_guide_15">ไหล่</string>
    <string name="ex_guide_16">กล้ามหลังแขน</string>

    <string name="ex_name_1">ปั่นจักรยานกลางอากาศ</string>
    <string name="ex_desc_1">1. นอนหงายไปกับพื้นโดยให้หลังส่วนล่างลงน้ำหนักไปที่พื้น สำหรับการออกกำลังกายท่านี้ คุณจะต้องวางมือทั้งสองไว้ข้างศีรษะของคุณ โปรดระวังไม่ให้กล้ามเนื้อคอรู้สีกเกร็งในขณะที่ออกกำลังกายท่านี้ ตอนนี้ยกไหล่ของคุณให้อยู่ในท่าครันช์\n\n2. งอเข่าขึ้นมาให้ตั้งฉากกับพื้นในขณะที่ขาส่วนล่างอยู่ในแนวขนานไปกับพื้น นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. จากนั้นค่อย ๆ ถีบขาขวาออกไปข้างหน้าในขณะดันเข่าซ้ายเข้ามาข้างใน แตะข้อศอกขวาเข้าหาเข่าซ้ายโดยการเอนข้อศอกขวาเข้าหาหัวเข่าซ้ายในขณะที่หายใจออก\n\n4. กลับไปที่ท่าเริ่มต้นในขณะที่คุณหายใจเข้า\แล้วทำสลับข้างกันโดยถีบขาอีกข้างไปข้างหน้าและเอนข้อศอกซ้ายหันเข้าหาหัวเข่าขวาในขณะหายใจออก\n\n5. ทำสลับเช่นนี้ซ้ำกันไปอย่างต่อเนื่องจนกว่าจะครบรอบตามที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_2">Hanging Leg Raise (ท่าบริหารกล้ามท้อง)</string>
    <string name="ex_desc_2">1. โหนบาร์โดยให้แขนทั้งสองข้างเหยียดตรงโดยให้ระยะห่างของแขนทั้งสองข้างห่างหนึ่งช่วงตัวหรือห่างมากกว่าหนึ่งช่วงตัว จากนั้นปล่อยขาเหยียดลงข้างล่างโดยให้กระดูกเชิงกรานแอ่นไปข้างหลักเล็กน้อย นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n2. ค่อย ๆ ยกขาทั้งสองข้างขึ้นมาทำมุม 90 องศากับลำตัว หายใจออกขณะที่คุณทำท่านี้และค้างในท่านี้ไว้ประมาณสองถึงสามวินาที\n\n3. ค่อย ๆ กลับไปที่ท่าเริ่มต้นในขณะหายใจเข้า\n\n4. แล้วทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_3">หัวเข่า:ยกสะโพกที่บาร์ขนาน</string>
    <string name="ex_desc_3">1. จัดร่างกายของคุณให้อยู่ในม้านั่งยกขาแนวตั้งเพื่อให้แขนของคุณวางพักอยู่ที่เท้าแขนแนบไปกับลำตัวและจับมือจับเอาไว้ แขนของคุณจะงอทำมุม 90 องศา\n\n2. ลำตัวควรตั้งตรงและกดน้ำหนักหลังส่วนล่างไปที่แผ่นรองหลังโดยเหยียดขาลงสู่พื้น นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. ตอนนี้ขณะที่คุณหายใจออกให้ยกขาของคุณขึ้นขณะที่ขาเหยียดชี้ออกไปข้างหน้า เคลื่อนขาขึ้นมาเรื่อย ๆ จนกระทั่งขาของคุณเกือบขนานไปกับพื้นและเกร็งตัวไว้ซักสองวินาที เคล็ดลับ: อย่าใช้แรงโมเมนตัมหรือแกว่งไปมาในขณะที่คุณทำท่านี้\n\n4. ค่อย ๆ กลับไปที่ท่าเริ่มต้นในขณะหายใจเข้า\n\n5. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_4">Axle Deadlift (ท่ายกน้ำหนัก)</string>
    <string name="ex_desc_4">1. ยืนแยกขาห่างกันหนึ่งช่วงตัวโดยให้เท้าของคุณหันออกด้านข้างเล็กน้อย \n\n2. ตอนนี้ให้คุณค่อย ๆ ย่อขาในท่าสควอทจนเกือบขนานไปกับพื้น บาร์ควรจะอยู่สูงกว่าหน้าแข้งของคุณ ตอนนี้ให้จับบาร์โดยเว้นระยะมือทั้งสองให้ห่างกันเกินหนึ่งช่วงตัว\n\n3. จากนั้นค่อย ๆ โก้งโค้งลงน้ำหนักไปที่ขาของคุณและยกน้ำหนักด้วยแรงจากแผ่นหลังของคุณไปพร้อม ๆ กันเพื่อให้บาร์ยกผ่านขึ้นเหนือหัวเข่าแล้วมาพักที่สะโพกของคุณ ไหล่และหัวเข่าของคุณควรจะล็อคคงที่ไว้และแขนของคุณควรจะเหยียดตรงในระหว่างยกน้ำหนัก</string>

    <string name="ex_name_5">Bent Over Barbell Row (ดึงบาร์เบลเข้ามาสู่ลำตัวในแนวดิ่ง)</string>
    <string name="ex_desc_5">1. ยืนตรงงอเข่าเล็กน้อย จากนั้นโน้มลำตัวลงประมาณ 45 องศาโดยประคองหลังให้ตรง\n\n2. จากนั้นจับบาร์โดยให้ระยะห่างของมือทั้งสองกว้างกว่าหนึ่งช่วงตัวโดยให้แขนทั้งสองปล่อยห้อยลงมาจากหัวไหล่: \n\n3. หายใจเข้าจากนั้นค่อย ๆ เกร็งกล้ามเนื้อท้องอย่างสม่ำเสมอและดึงบาร์ขึ้นจนกระทั่งบาร์แตะที่หน้าอกของคุณ \n\n4. กลับไปที่ตำแหน่งเริ่มต้นขณะที่คุณหายใจออก</string>

    <string name="ex_name_6">Bent Over Two Dumbbell Row (ท่าฝึกกล้ามเนื้อหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_6">1. ถือดัมเบลหนึ่งคู่และค้างไว้ที่เอวของคุณโดยประคองให้หลังตรง เหยียดแขนทั้งสองข้างลงด้านล่างโดยให้ฝ่ามือทั้งสองข้างหันหน้าเข้าหากัน\n\n2. ยกดัมเบลขึ้นมาที่ด้านข้างหน้าอกของคุณและจากนั้นกลับไปที่ท่าเตรียมพร้อมในขณะที่ประคองให้หลังของคุณยืดตรงอย่างมั่นคง</string>

    <string name="ex_name_7">Chin Up (ท่าดึงข้อ)</string>
    <string name="ex_desc_7">1. จับบาร์ด้วยฝ่ามือทั้งสองข้างโดยให้นิ้วมือหันออกไปด้านหน้าซึ่งเป็นการจับแบบคว่ำมือที่มีความกว้างมากกว่าความกว้างของหัวไหล่\n\n2. เหยียดแขนให้ตรงและห้อยตัวลงมาโดยไม่ให้แกว่ง ผ่อนคลายหัวไหล่และร่ายกายของคุณ\n\n3. จากนั้นออกแรงยกลำตัวขึ้นมาโดยไม่กระตุก คางควรอยู่เหนือบาร์แล้วลดระดับกลับไปที่ท่าเตรียม</string>

    <string name="ex_name_8">One Arm Dumbbell Row (ท่าเล่นเวทเสริมกล้ามเนื้อ)</string>
    <string name="ex_desc_8">1. วางเข่าซ้ายของคุณและมือซ้ายลงบนม้านั่งแบนในขณะที่ขาขวาของคุณตั้งมั่นอยู่บนพื้น \n\n2. เอนตัวไปข้างหน้าเพื่อให้หลังเหยียดตรงและขนานไปกับพื้น \n\n3. ถือดัมเบลไว้ในมือขวาของคุณโดยให้ฝ่ามือหันเข้าหาลำตัวของคุณและยกดัมเบลขึ้นมาทางซี่โครงของคุณ กลับไปที่ท่าเตรียมและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_9">Reverse Grip Bent Over Rows</string>
    <string name="ex_desc_9">1. ยืนตรงงอเข่าเล็กน้อย จากนั้นโน้มลำตัวลงประมาณ 45 องศาโดยประคองหลังให้ตรง \n\n2. จากนั้นหงายมือจับบาร์โดยเว้นระยะห่างให้มือทั้งสองกว้างกว่าหนึ่งช่วงตัวโดยให้แขนทั้งสองปล่อยห้อยลงมาจากหัวไหล่: \n\n3. หายใจเข้าจากนั้นค่อย ๆ เกร็งกล้ามเนื้อท้องอย่างสม่ำเสมอและดึงบาร์ขึ้นจนกระทั่งบาร์แตะที่หน้าอกของคุณ \n\n4. กลับไปที่ตำแหน่งเริ่มต้นขณะที่คุณหายใจออก</string>

    <string name="ex_name_10">Seated Cable Rows (ท่านั่งบริหารหัวไหล่และหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_10">1. ในการเริ่มท่านี้ให้จับมือจับในท่าและระยะที่คุณถนัด (ดังภาพที่แสดง) \n\n2. นั่งหลังตรงขณะที่งอเข่าเข้ามาและวางเท้าล็อคไว้บนบล็อกโลหะ \n\n3. เหยียดแขนของคุณออกจนรู้สึกตึง ดึงน้ำหนักกลับเข้ามาที่ตัวคุณจนกว่ามือจับจะสัมผัสหน้าท้องของคุณ</string>

    <string name="ex_name_11">Underhand Cable Pulldowns</string>
    <string name="ex_desc_11">1. ดึงบาร์ลงมาด้านล่างและปรับแผ่นดันต้นขาให้เข้าที่เพื่อให้หัวเข่าหันไปถูกที่และเท้าวางราบขนานไปกับพื้น \n\n2. หงายมือจับบาร์โดยเว้นระยะห่างมือทั้งสองข้างประมาณหนึ่งช่วงตัวและนั่งลงบนเบาะนั่งโดยให้ลำตัวตั้งตรงเอนไปข้างหลังเล็กน้อย \n\n3. ดึงบาร์เข้าหาลำตัวโดยให้บาร์วางอยู่ที่หน้าอกแล้วหยุดพัก ค่อย ๆ ปล่อยบาร์กลับไปที่ตำแหน่งเริ่มต้นโดยเหยียดแขนของคุณขึ้นไป</string>

    <string name="ex_name_12">V - Bar Pull Down (ฝึกกล้ามหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_12">1. นั่งลงบนเครื่องดึงลงโดยมีบาร์รูปตัววีแนบมากับลูกรอกด้านบน\n\n2. ปรับเบาะที่พักหัวเข่าให้พอดีกับความสูงของคุณ เบาะรองนี้จะป้องกันไม่ให้ร่างกายของคุณถูกยกขึ้นโดยแรงต้านที่มาจากวีบาร์\n\n3. จับวีบาร์โดยให้ฝ่ามือทั้งสองข้างหันเข้าหากัน แอ่นหน้าอกของคุณขึ้นและเอนตัวไปด้านหลังเล็กน้อย (ประมาณ 30 องศา) เพื่อให้กล้ามเนื้อปีกส่วนหลังได้ออกแรง นี่จะเป็นท่าเริ่มต้นของคุณ\n\n4. ออกแรงด้วยกล้ามเนื้อปีกส่วนหลังของคุณเพื่อดึงบาร์ลงมาในขณะที่คุณบีบกล้ามเนื้อส่วนสะบักของคุณเข้ามา ดึงลงมาเรื่อย ๆ จนกระทั่งหน้าอกของคุณเกือบสัมผัสบาร์รูปตัววี หายใจออกในขณะที่คุณทำท่านี้ เคล็ดลับ: ประคองลำตัวให้อยู่นิ่งในขณะทำท่านี้\n\n5. หลังจากที่ถือค้างไว้ในขณะที่เกร็งตัวอยู่นั้น ให้ค่อย ๆ ผ่อนบาร์กลับเข้าที่ในท่าเริ่มต้นขณะที่คุณหายใจเข้า\n\n6. ทำซ้ำตามจำนวนที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_13">Wide Grip Lat Pulldown (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_13">1. ดึงบาร์ลงมาด้านล่างและปรับแผ่นดันต้นขาให้เข้าที่เพื่อให้หัวเข่าหันไปถูกที่และเท้าวางราบขนานไปกับพื้น \n\n2. คว่ำมือจับบาร์โดยเว้นระยะห่างมือทั้งสองข้างประมาณหนึ่งช่วงตัวและนั่งลงบนเบาะนั่งโดยให้ลำตัวตั้งตรงเอนไปข้างหลังเล็กน้อย \n\n3. ดึงบาร์เข้าหาลำตัวโดยให้บาร์วางอยู่ที่หน้าอกแล้วหยุดพัก ค่อย ๆ ปล่อยบาร์กลับไปที่ตำแหน่งเริ่มต้นโดยเหยียดแขนของคุณขึ้นไป</string>

    <string name="ex_name_14">Barbell Curls Reverse Grip (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_14">1. ยืนโดยให้เท้าของคุณเว้นระยะห่างจากกันเล็กน้อยและแขนของคุณเหยียดตรงโดยคว่ำมือลง (นิ้วหัวแม่มือหันเข้าหากัน)\n\n2. หายใจเข้าและยกบาร์ม้วนขึ้นด้านบน หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้ \n\n3. การออกกำลังกายท่านี้เป็นการเหยียดยืดกล้ามเนื้อข้อมือและนิ้วมือ ทำให้กล้ามเนื้อเบรคิโอเรเดียลิสและกล้ามเนื้อลูกหนูได้ออกแรง</string>

    <string name="ex_name_15">Barbell Curls Standing (ท่าสร้างกล้ามเนื้อต้นแขนด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_15">1. ยืนโดยให้เท้าของคุณเว้นระยะห่างจากกันเล็กน้อยและแขนของคุณเหยียดตรงโดยหงายมือขึ้น (นิ้วหัวแม่มือหันออกจากกัน)\n\n2. หายใจเข้าและยกบาร์ม้วนขึ้นด้านบน หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้ \n\n3. การออกกำลังกายท่านี้เป็นการเหยียดยืดกล้ามเนื้อข้อมือและนิ้วมือ ทำให้กล้ามเนื้อเบรคิโอเรเดียลิสและกล้ามเนื้อลูกหนูได้ออกแรง</string>

    <string name="ex_name_16">Barbell Curls With Ez-Neck (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_16">1. ยืนขึ้นให้ลำตัวของคุณตั้งตรงขณะที่จับ E-Z Curl บาร์โดยจับเข้ามาทางด้านใน ฝ่ามือของคุณควรหันออกไปข้างหน้าและเอียงเข้ามาเล็กน้อยตามรูปร่างของด้ามจับบาร์ ฝ่ามือของคุณควรหันออกไปข้างหน้าและเอียงเข้ามาเล็กน้อยตามรูปร่างของด้ามจับบาร์นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n2. ในขณะที่แขนด้านบนอยู่นิ่งให้ม้วนข้อมือขึ้นด้านบนขณะที่เกร็งกล้ามเนื้อลูกหนูในขณะที่คุณหายใจออก เคล็ดลับ: ขยับเฉพาะแขนด้านล่างเท่านั้น\n\n3. ม้วนข้อมือขึ้นจนกว่ากล้ามเนื้อลูกหนูของคุณจะหดเกร็งเต็มที่และบาร์อยู่ที่ระดับไหล่ เกร็งกล้ามเนื้อไว้สองสามวินาทีและบีบเกร็งกล้ามเนื้อลูกหนูเข้ามา\n\n4. จากนั้นค่อย ๆ ดึงบาร์กลับเข้าสู่ท่าเริ่มต้นในขณะที่คุณหายใจเข้า\n\n5. แล้วทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_17">Barbell On A Bench Scott (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_17">1. จับบาร์โดยเว้นระยะห่างประมาณหนึ่งช่วงตัว \n\n2. ค่อย ๆ ยกบาร์ขึ้นจนแขนของคุณชี้ไปที่เพดาน (เกือบตั้งตรงในแนวตั้ง) \n\n3. ค้างไว้ซักสองนาทีและลดบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_18">Curl On The Lower Block</string>
    <string name="ex_desc_18">1. ตั้งบาร์ไว้กับลูกรอกต่ำของสายเคเบิล \n\n2. จากนั้นจับบาร์โดยเว้นระยะห่างหนึ่งช่วงตัว หงายมือขึ้นและจับไว้ในระยะสุดเอื้อมแขนด้านหน้าต้นขาของคุณ \n\n3. เข่าของคุณควรจะงอเล็กน้อย ม้วนบาร์ขึ้นให้เข้าหาหน้าอกของคุณได้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้โดยไม่ขยับเขยื้อนแขนส่วนบนของคุณ</string>

    <string name="ex_name_19">Curl On The Simulator Scott</string>
    <string name="ex_desc_19">1. นั่งลงแล้วจับที่ด้ามจับโดยหงายมือช้อนจับจากด้านล่าง วางข้อศอกไว้บนเบาะพัก\n\n2. หายใจเข้าและงอแขนเข้ามาพร้อมกับยกมือจับขึ้น\n\n3. หายใจออกเมื่อจบท่า</string>

    <string name="ex_name_20">Curl With A Dumbbell Hammer (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_20">1. ถือดัมเบลไว้ในมือแต่ละข้างโดยให้ฝ่ามือทั้งสองหันเข้าหากัน \n\n2. แขนของคุณควรตั้งฉากเป็นมุม 90 องศา \n\n3. โดยให้ข้อศอกแนบอยู่กับลำตัวและอยู่ในท่าที่มั่นคง แล้วยกข้อมือขึ้นเข้าหาหัวไหล่ของคุณ \n\n4. ค่อย ๆ ลดน้ำหนักลงอย่างช้า ๆ กลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_21">Curl With Dumbbells Sitting (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_21">1. ขณะที่นั่งยืดหลังตรงแล้วถือดัมเบลแบบคว่ำมือปล่อยลงด้านล่างไว้ข้างลำตัว พยายามเหยียดแขนให้ตรง\n\n2. จากนั้นยกดัมเบลขึ้นในขณะคงตำแหน่งแขนท่อนบนให้อยู่กับที่ พักการใช้ไหล่ของคุณในระหว่างการเคลื่อนไหว \n\n3. ค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีแล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_22">Curl With Dumbbells Sitting On An Incline Bench (ท่าบริหารกล้ามหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_22">1. นั่งอยู่บนม้านั่งเอียงพร้อมถือดัมเบลในมือแต่ละข้างแบบปล่อยแขนลง ข้อศอกควรจะอยู่ใกล้กับลำตัว\n\n2. จากนั้นหมุนฝ่ามือเข้าหาลำตัว นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. ในขณะที่ถือดัมเบลไว้ให้แขนอยู่นิ่งจากนั้นให้ค่อย ๆ หมุนข้อมือขึ้นมาโดยให้ข้อมือเลยผ่านต้นขาของคุณ ให้แน่ใจว่าคุณหดเกร็งกล้ามเนื้อลูกหนูในขณะที่คุณหายใจออกและมั่นใจว่ามีเฉพาะแขนท่อนล่างที่เคลื่อนไหวเท่านั้น ม้วนข้อมือขึ้นจนกว่ากล้ามเนื้อลูกหนูของคุณจะหดเกร็งเต็มที่และดัมเบลมาอยู่ที่ระดับไหล่ เกร็งกล้ามเนื้อไว้หนึ่งวินาทีในขณะที่บีบเกร็งกล้ามเนื้อลูกหนูเข้ามา\n\n4. จากนั้นค่อย ๆ นำดัมเบลกลับไปที่ท่าเริ่มต้นในขณะที่หายใจเข้า\n\n5. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_23">Curl With Dumbbells Standing (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_23">1. ยืนตรงเว้นระยะให้เท้าทั้งสองห่างกันประมาณหนึ่งช่วงตัว เกร็งกล้ามเนื้อหน้าท้องในขณะที่คุณถือดัมเบลน้ำหนักขนาดกลางด้านหน้าต้นขาของคุณ \n\n2. เกร็งกล้ามเนื้อลูกหนูและโค้งงอแขนเข้ามาขณะที่ม้วนข้อมือเข้าหาหัวไหล่ ประคองให้ข้อศอกอยู่นิ่งและยกน้ำหนักให้สูงที่สุดเท่าที่ทำได้โดยไม่ขยับข้อศอก \n\n3. ค่อย ๆ ผ่อนน้ำหนักลงโดยลดข้อมือลงมาด้านล่างแต่ยังให้ข้อศอกงออยู่ (ไม่ล็อคข้อต่อไว้และให้รักษาระดับความเกร็งกล้ามเนื้อเอาไว้)</string>

    <string name="ex_name_24">Seated Calf Raise (ท่าบริหารกล้ามเนื้อน่อง)</string>
    <string name="ex_desc_24">1. ปรับเบาะเพื่อให้หน้าแข้งของคุณตั้งตรงขึ้นและแผ่นรองอยู่เหนือหัวเข่า \n\n2. ยกน้ำหนักโดยการดันส้นเท้าของคุณขึ้นมา \n\n3. ค่อย ๆ ลดระดับส้นเท้าลงจนกว่าคุณจะรู้สึกถึงการเหยียดของกล้ามเนื้อน่อง หากต้องการพุ่งเป้าไปที่กล้ามเนื้อด้านในและด้านนอกให้หันนิ้วเท้าเข้ามาด้านในและหันออกด้านนอกตามลำดับ</string>

    <string name="ex_name_25">Seated Smith Machine Calf Raise (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อน่อง)</string>
    <string name="ex_desc_25">1. วางบล็อกห่างไปประมาณ 12 นิ้วทางด้านหน้าของม้านั่ง\n\n2. นั่งอยู่บนม้านั่งและวางเนินปลายเท้าของคุณไว้บนบล็อก \n\n3. ให้ใครบางคนวางสมิธบาร์เบลไว้เหนือต้นขาของคุณให้ห่างประมาณ 3 นิ้วจากหัวเข่าและ \nถือค้างไว้ นี่จะเป็นท่าเริ่มต้นของคุณ\n\n4. จากนั้นให้ยกเท้าของคุณให้สูงที่สุดเท่าที่ทำได้ในระหว่างที่คุณเกร็งกล้ามเนื้อน่องในขณะที่หายใจออก\n\n5. หลังเกร็งอยู่หนึ่งวินาทีแล้วให้ค่อย ๆ กลับไปที่ท่าเริ่มต้น เคล็ดลับ: เพื่อให้ได้ประโยชน์สูงสุดควรเหยียดยืดน่องของคุณให้มากที่สุดเท่าที่คุณทำได้\n\n6. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_26">Standing Dumbbell Calf Raise (ท่าบริหารกล้ามเนื้อน่อง)</string>
    <string name="ex_desc_26">1. ยืนขึ้นให้ลำตัวตั้งตรงขณะที่ถือดัมเบลทั้งสองข้างไว้ในมือแนบข้างไปกับลำตัว วางเนินปลายเท้าลงบนแผ่นกระดานไม้ที่มีความทนทานและมั่นคง (สูงประมาณ 2-3 นิ้ว) ในขณะที่ส้นเท้าของคุณเลยออกมาและสัมผัสกับพื้น วางเนินปลายเท้าลงบนแผ่นกระดานไม้ที่มีความทนทานและมั่นคง (สูงประมาณ 2-3 นิ้ว) ในขณะที่ส้นเท้าของคุณเลยออกมาและสัมผัสกับพื้น\n\n2. ด้วยเท้าชี้ตรงไปข้างหน้า (ลงน้ำหนักเท่า ๆ กัน) และงอนิ้วเท้าเข้ามา (สำหรับการเน้นน้ำหนักปลายเท้าด้านนอก) หรืองอนิ้วเท้าออกไป (เพื่อเน้นน้ำหนักปลายเท้าด้านใน) และยกส้นเท้าขึ้นจากพื้นในขณะที่หายใจออกในระหว่างเกร็งกล้ามเนื้อน่อง เกร็งค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที\n\n3. ในขณะที่คุณหายใจเข้าให้กลับไปที่ท่าเริ่มต้นโดยค่อย ๆ ลดส้นเท้าลง\n\n4. ทำซ้ำตามจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_27">Standing Smith Machine Calf Raise (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อน่อง)</string>
    <string name="ex_desc_27">1. วางบล็อกหรือแผ่นน้ำหนักไว้ด้านล่างบาร์ที่เครื่องสมิธแมชชีน ตั้งบาร์ไปยังตำแหน่งที่ตรงกับความสูงของคุณ เมื่อตั้งบาร์ไว้ที่ระยะความสูงที่เลือกแล้ว ให้วางเนินปลายเท้าลงบนแผ่นและวางบาร์ไว้ที่ข้างหลังไหล่ทั้งสองข้างของคุณ\n\n2. จับบาร์โดยให้มือทั้งสองข้างหันออกไปข้างหน้า ค่อย ๆ หมุนบาร์เพื่อยกออกจากราง นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. ยกส้นเท้าให้สูงที่สุดเท่าที่เป็นไปได้โดยการออกแรงดันที่เนินปลายเท้า แล้วเหยียดยืดกล้ามเนื้อน่องเมื่อถึงระยะสูงสุดของการหดเกร็ง หัวเข่าของคุณยังเหยียดออก ค้างตำแหน่งการหดเกร็งไว้หนึ่งวินาทีก่อนที่จะค่อย ๆ ลดส้นเท้าลง\n\n4. แล้วกลับไปที่ท่าเริ่มต้นในขณะที่คุณหายใจเข้าในระหว่างที่ลดส้นเท้าลง \n\n5. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_28">Barbell Bench Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_28">1. ก่อนอื่นให้คุณนอนราบเอนหลังไปบนม้านั่งและวางเท้าทั้งสองข้างราบไปกับพื้น เมื่อบาร์วางอยู่บนรางจะเลยไปข้างหลังศีรษะของคุณเล็กน้อย ซึ่งสำคัญยิ่งในการวางจุดตำแหน่งในท่านี้โดยเฉพาะเมื่อคุณกำลังใช้ฟรีบาร์หรือดัมเบลเพื่อลดโอกาสไม่ให้การยกน้ำหนักล่วงหล่นใส่ตัวคุณ \n\n2. เมื่อคุณยกน้ำหนักออกจากชั้นวางแล้วบาร์จะอยู่ตรงกลางเหนือหน้าอกของคุณ \n\n3. วางศีรษะราบไปกับม้านั่งตลอดการเคลื่อนไหว เมื่อคุณยกบาร์ไว้อย่างมั่นคงแล้วให้ค่อย ๆ ลดระดับลงมาที่หน้าอกของคุณหากคุณสามารถทำได้ \n\n4. จากนั้นรักษาระยะให้แขนเหยียดยืดออกขณะที่บาร์ถ่วงลงมาด้านล่าง แล้วค่อย ๆ ใช้แรงจากหน้าอกและแขนทั้งสองข้างของคุณผลักบาร์กลับออกไป</string>

    <string name="ex_name_29">Decline Dumbbell Bench Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_29">1. ล็อคขาทั้งสองข้างไว้ที่ม้านั่งเอนและนอนราบลงมาโดยที่ถือดัมเบลทั้งสองข้างวางไว้ที่ต้นขาด้านบน ฝ่ามือทั้งสองข้างหันเข้าหากัน\n\n2. ในขณะที่คุณนอนราบให้เคลื่อนดัมเบลไปข้างหน้าโดยเว้นระยะห่างระหว่างดัมเบลประมาณหนึ่งช่วงตัว\n\n3. เมื่อเว้นระยะได้หนึ่งช่วงตัวแล้วให้หันข้อมือออกไปด้านหน้าดังนั้นฝ่ามือทั้งสองข้างของคุณก็หันออกไปจากตัวคุณด้วยเช่นกัน นี่จะเป็นท่าเริ่มต้นของคุณ\n\n4. ค่อย ๆ ลดดัมเบลลงมาที่ข้างลำตัวขณะที่หายใจออก ถือดัมเบลให้มั่นไว้ในมือตลอดเวลา เคล็ดลับ: ตลอดการเคลื่อนไหวปลายแขนควรจะตั้งฉากกับพื้น\n\n5. ขณะที่คุณหายใจออกให้ผลักดัมเบลขึ้นโดยใช้กล้ามเนื้อหน้าอกของคุณ  ล็อคแขนของคุณไว้ในขณะที่หดเกร็งหน้าอก แล้วค้างไว้หนึ่งวินาทีและค่อย ๆ ผ่อนแขนลง ควรใช้เวลาอย่างน้อยสองเท่าในการลดแขนลงนานกว่าในการดันแขนขึ้น.\n\n6. ทำซ้ำท่านี้ตามจำนวนที่แนะนำจากโปรแกรมการเทรนของคุณ</string>

    <string name="ex_name_30">Decline Dumbbell Flyes (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_30">1. 1. ในการทำท่านี้ให้ค่อย ๆ ยกดัมเบลขึ้นด้วยมือทั้งสองข้าง คุณจะต้องทดสอบเพื่อดูว่าน้ำหนักเท่าใดที่เหมาะสมกับการทำท่านี้ เริ่มต้นด้วยน้ำหนักเบาก่อนแล้วค่อย ๆ เพิ่มน้ำหนักขึ้น\n\n2. นอนราบลงบนม้านั่งเอนและยกดัมเบลทั้งสองข้างขึ้นเหนือหน้าอกของคุณโดยให้แขนของคุณเหยียดตรง นี่เป็นท่าเริ่มของคุณ \n\n3. ยืดแขนทั้งสองออกไปด้านข้างจนแขนของคุณเหยียดออกไปที่ข้างลำตัวของคุณ แขนของคุณสามารถงอได้เล็กน้อย นี่คือส่วนปีกบินของท่านี้ มันถูกเรียกเช่นนี้เพราะมันดูเหมือนคุณกำลังจะบิน \n\n4. ยกดัมเบลขึ้นตามแนวโค้งเดียวกันจนกว่าดัมเบลจะกลับไปที่ท่าเริ่มต้น นี่นับเป็นหนึ่งรอบของการทำท่านี้</string>

    <string name="ex_name_31">Decline Press (ท่าเล่นเวทสำหรับสร้างกล้ามเนื้ออก)</string>
    <string name="ex_desc_31">1. นอนราบไปกับม้านั่งเอน จับบาร์เบลไว้แบบคว่ำมือ\n\n2. ลดบาร์เบลเข้าหาอกส่วนล่างในขณะที่แนบข้อศอกไว้ข้างลำตัว บาร์เบลควรจะค่อย ๆ แตะที่หน้าอกของคุณเมื่อจบท่านี้</string>

    <string name="ex_name_32">Dumbbell Bench Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_32">1. นอนราบอยู่บนม้านั่งโดยให้เท้าวางราบไปกับพื้นอย่างมั่นคงโดยให้แขนเหยียดขึ้นไปด้านบนและมือทั้งสองจับดัมเบลโดยหันฝ่ามือเข้าหากัน\n\n2. หายใจเข้าและลดดัมเบลลงมาให้อยู่ที่ระดับหน้าอก งอข้อศอกของคุณและหมุนปลายแขนโดยคว่ำมือ \n\n3. จากนั้นผลักดัมเบลกลับขึ้นไปและเกร็งกล้ามเนื้อหน้าอกให้กระจายให้เท่า ๆ กันแล้วหายใจออกในขณะที่จบท่านี้</string>

    <string name="ex_name_33">Dumbbell Flyes (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_33">1. ในการทำท่านี้ให้ค่อย ๆ ยกดัมเบลขึ้นด้วยมือทั้งสองข้าง คุณจะต้องทดสอบเพื่อดูว่าน้ำหนักเท่าใดที่เหมาะสมกับการทำท่านี้ เริ่มต้นด้วยน้ำหนักเบาก่อนแล้วค่อย ๆ เพิ่มน้ำหนักขึ้น\n\n2. นอนราบลงบนม้านั่งและยกดัมเบลทั้งสองข้างขึ้นเหนือหน้าอกของคุณโดยให้แขนของคุณเหยียดตรง นี่เป็นท่าเริ่มของคุณ \n\n3. ยืดแขนทั้งสองออกไปด้านข้างจนแขนของคุณเหยียดออกไปที่ข้างลำตัวของคุณ แขนของคุณสามารถงอได้เล็กน้อย นี่คือส่วนปีกบินของท่านี้ มันถูกเรียกเช่นนี้เพราะมันดูเหมือนคุณกำลังจะบิน \n\n4. ยกดัมเบลขึ้นตามแนวโค้งเดียวกันจนกว่าดัมเบลจะกลับไปที่ท่าเริ่มต้น นี่นับเป็นหนึ่งรอบของการทำท่านี้</string>

    <string name="ex_name_34">Incline Dumbbell Flyes (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_34">1. ในการทำท่านี้ให้ค่อย ๆ ยกดัมเบลขึ้นด้วยมือทั้งสองข้าง คุณจะต้องทดสอบเพื่อดูว่าน้ำหนักเท่าใดที่เหมาะสมกับการทำท่านี้ เริ่มต้นด้วยน้ำหนักเบาก่อนแล้วค่อย ๆ เพิ่มน้ำหนักขึ้น \n\n2. นอนราบลงบนม้านั่งเอนและยกดัมเบลทั้งสองข้างขึ้นเหนือหน้าอกของคุณโดยให้แขนของคุณเหยียดตรง นี่เป็นท่าเริ่มของคุณ \n\n3. ยืดแขนทั้งสองออกไปด้านข้างจนแขนของคุณเหยียดออกไปที่ข้างลำตัวของคุณ แขนของคุณสามารถงอได้เล็กน้อย นี่คือส่วนปีกบินของท่านี้ มันถูกเรียกเช่นนี้เพราะมันดูเหมือนคุณกำลังจะบิน \n\n4. ยกดัมเบลขึ้นตามแนวโค้งเดียวกันจนกว่าดัมเบลจะกลับไปที่ท่าเริ่มต้น นี่นับเป็นหนึ่งรอบของการทำท่านี้</string>

    <string name="ex_name_35">Incline Dumbbell Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_35">1. นั่งอยู่บนม้านั่งโดยถือดัมเบลและวางพักไว้ที่ต้นขาของคุณ ขณะที่ปรับแผ่นหลังเพื่อให้นอนราบพอดีกับม้านั่งให้ค่อย ๆ ใช้แรงจากต้นขาผลักดัมเบลขึ้นสู่หน้าอกของคุณ \n\n2. จากนั้นเหยียดแขนทั้งสองข้างที่ระยะหน้าอกของคุณ (โดยให้ข้อศอกโค้งงอเล็กน้อย) ฝ่ามือทั้งสองหันไปข้างหน้า ให้เท้าของคุณราบไปกับพื้นและหลังของคุณแอ่นเพียงเล็กน้อย\n\n3. ลดระดับดัมเบลลงโดยการงอข้อศอกไปทางด้านข้าง ทำเช่นนี้จนกระทั่งข้อศอกอยู่ต่ำกว่าระดับหัวไหล่ของคุณ จากนั้นผลักดัมเบลกลับขึ้นไป ชูแขนขึ้นจนเกือบสุดและถือดัมเบลเคียงข้างกัน (โดยไม่สัมผัสกัน) และเอนเข้าหาลำตัวเล็กน้อย \n\n4. ให้ข้อศอกงอเล็กน้อยโดยไม่ให้ล็อค ทำซ้ำจนกว่าจะครบรอบที่แนะนำ ในเวลาที่ลุกขึ้นให้ถือดัมเบลไว้ที่ระดับหน้าอก เตะขาของคุณขึ้นมาแล้วโน้มตัวไปข้างหน้าเพื่อให้แรงผลักให้คุณลุกขึ้นนั่งได้</string>

    <string name="ex_name_36">Incline Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_36">1. ท่าออกกำลังกายนี้จะคล้ายกับท่า regular barbell bench press เว้นแต่ว่าคุณจะเครื่องแมชชีนม้านั่งเอนและใช้กล้ามหน้าอกส่วนบนแทนที่กล้ามหน้าอกช่วงกลาง \n\n2. ยกบาร์เบลออกจากชั้นวางและค่อย ๆ ลดลงจนห่างประมาณ 3 นิ้วเหนือกระดูกไหปลาร้าของคุณ (อยู่ด้านล่างลูกกระเดือกของคุณ) และจากนั้นผลักบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้น \n\n3. อย่าให้บาร์สัมผัสกับหน้าอกส่วนบนของคุณ (ซึ่งทำให้เกิดความตึงที่ไม่จำเป็นในข้อต่อหัวไหล่ของคุณและทำให้ความตึงออกไปจากกล้ามเนื้อหน้าอกส่วนบนของคุณซึ่งเป็นส่วนสำคัญในการทำท่านี้!) \n\n4. แน่ใจว่าคุณค่อย ๆ ลดระดับบาร์ลงมาอย่างช้า ๆ และอยู่ในการควบคุม ในทางกลับกันเวลาที่คุณผลักบาร์ขึ้นสู่ด้านบนคุณต้องการทำมันอย่างเร่งเร้า</string>

    <string name="ex_name_37">วิดพื้น</string>
    <string name="ex_desc_37">1. นอนคว่ำเหยียดแขนตรงให้ฝ่ามือราบไปกับพื้นและเว้นระยะห่างระหว่างมือทั้งสองประมาณหนึ่งช่วงไหล่ \n\n2. วางเท้าให้ชิดกันหรือห่างกันเล็กน้อย \n\n3. หายใจเข้าและงอข้อศอกลงมาเพื่อโน้มลำตัวเข้าใกล้พื้น โดยหลีกเลี่ยงไม่ให้ยืดเหยียดกระดูกสันหลังของคุณมากเกินไป \n\n4. ผลักตัวเองกลับขึ้นไปด้วยการเหยียดแขนขึ้น หายใจออกขณะที่คุณจบท่านี้</string>

    <string name="ex_name_38">Palms-Down Wrist Curl Over A Bench (ท่าบริหารกล้ามเนื้อแขน)</string>
    <string name="ex_desc_38">1. นั่งลงโดยให้ปลายแขนของคุณวางพักอยู่บนต้นขาหรือบนม้านั่ง \n\n2. คว่ำมือจับบาร์โดยให้ข้อมืออยู่เลยหน้าตักหรือม้านั่งออกไป \n\n3. หายใจเข้าและม้วนข้อมือของคุณขึ้นมา\n\n4. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>

    <string name="ex_name_39">Palms-Up Barbell Wrist Curl Over A Bench (ท่าบริหารกล้ามเนื้อแขน)</string>
    <string name="ex_desc_39">1. นั่งลงโดยให้ปลายแขนของคุณวางพักอยู่บนต้นขาหรือบนม้านั่ง \n\n2. หงายมือจับบาร์โดยให้ข้อมืออยู่เลยหน้าตักหรือม้านั่งออกไป \n\n3. หายใจเข้าและม้วนข้อมือของคุณขึ้นมา\n\n4. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>

    <string name="ex_name_40">Standing Palms- Up Barbell Behind The Back Wrist Curl (ท่าบริหารกล้ามแขน)</string>
    <string name="ex_desc_40">1. หงายมือจับบาร์เบลจากด้านหลังโดยเหยียดแขนของคุณให้ตรง ให้บาร์เบลพักอยู่บนนิ้วมือทั้งสองข้างของคุณ\n\n2. ขยับข้อมือของคุณเพื่อยกบาร์เบลขึ้นให้สูงที่สุดเท่าที่เป็นไปได้\n\n3. จากนั้นงอข้อมือกลับมาเพื่อลดระดับบาร์เบล</string>

    <string name="ex_name_41">Barbell Lunge (ท่าบริหารกล้ามขา)</string>
    <string name="ex_desc_41">1. เริ่มต้นด้วยการคว่ำมือแล้ววางบาร์เบลพาดไว้ที่หลังส่วนบนของคุณโดยเว้นระยะมือทั้งสองข้างให้ห่างประมาณหนึ่งช่วงไหล่\n\n2. ยืนขึ้นให้เท้าหันไปข้างหน้าโดยเว้นระยะห่างระหว่างเท้าทั้งสองข้างประมาณ 8 นิ้ว\n\n3. ก้าวเท้าไปข้างหน้าข้างหนึ่ง (2-3 ฟุต) และคงรักษาหน้าท้องและลำตัวช่วงบนตั้งตรง\n\n4. ค่อย ๆ ย่อเข่าลงข้างหนึ่งและงอเข่าอีกข้างให้ตั้งฉากที่ 90 องศาโดยไม่ให้หัวเข่าที่ย่อลงมาแตะกับพื้น\n\n5. จากนั้นย่อลำตัวของคุณลงมาเข้าหาพื้นและค้างไว้สักครู่ก่อนจะกลับมาที่ท่าเริ่มต้น ทำซ้ำด้วยขาอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_42">Barbell Squat (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อต้นขาด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_42">1. ท่านี้เป็นเช่นเดียวกับสควอทธรรมดา แต่ขาของคุณจะเว้นระยะกว้างกว่าโดยให้ปลายนิ้วเท้าหันออกด้านข้างเพื่อเป็นการโฟกัสไปที่กล้ามเนื้อต้นขาส่วนใน \n\n2. กล้ามเนื้อที่เกี่ยวข้องมีดังนี้: - กล้ามเนื้อต้นขา - กล้ามเนื้อแอบดักเตอร์ทั้งหมด - กลุ่มกล้ามเนื้อบริเวณบั้นท้าย - กล้ามเนื้อกลุ่มเอ็นหลังต้นขาด้าล่าง - กลุ่มกล้ามเนื้อที่พยุงส่วนของแกนกลางด้านหลังทั้งหมด</string>

    <string name="ex_name_43">Dumbbell Lunge (ท่าบริหารต้นขา)</string>
    <string name="ex_desc_43">1. ยืนขึ้นพร้อมถือดัมเบลไว้ด้านข้างลำตัว \n\n2. ก้าวไปข้างหน้าด้วยขาข้างหนึ่ง ลงน้ำหนักที่ส้นเท้า อีกข้างลงน้ำหนักที่ปลายเท้า ชันเข่าขึ้นข้างหนึ่ง อีกข้างย่อเข่าลงจนกระทั่งหัวเข่าเกือบแตะพื้น \n\n3. กลับมายืนขึ้นแบบปกติโดยการส่งแรงไปที่สะโพกและข้อเข่าไปหาขาที่อยู่ด้านหน้า ทำซ้ำโดยการสลับขาอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_44">Front Barbell Squat (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อต้นขาด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_44">1. วางบาร์เบลพักไว้ที่ไหล่ของคุณโดยให้ต้นแขนขนานไปกับพื้น จากนั้นงอข้อศอกเข้ามา ไขว้ข้อมือทั้งสองข้างเป็นรูปกากบาทแล้วคว้าจับบาร์เบลและมองตรงไปข้างหน้า\n\n2. หายใจเข้าและย่อตัวในท่าสควอท\n\n3. กลับไปยังจุดเริ่มต้น แล้วหายใจออกในขณะที่จบท่านี้</string>

    <string name="ex_name_45">อรุณสวัสดิ์</string>
    <string name="ex_desc_45">1. คว่ำมือจับบาร์เบลเพื่อให้พักอยู่ที่หลังส่วนบนไม่ใช่บนคอของคุณ ยืนโดยเว้นระยะห่างเท้าทั้งสองข้างประมาณหนึ่งช่วงไหล่และงอเข่าเล็กน้อยขณะที่ประคองหลังให้ตรง \n\n2. ค่อย ๆ โน้มตัวไปข้างหน้าโดยใช้สะโพกของคุณเพื่อลดระดับหน้าอกในขณะที่ประคองหลังส่วนล่างของคุณ เชิดศีรษะขึ้นและคงรักษาระดับหัวเข่าของคุณเอาไว้ \n\n3. ยกลำตัวส่วนบนกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_46">Leg Extensions (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อต้นขาด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_46">1. ค่อย ๆ ยกน้ำหนักโดยการเหยียดขาทั้งสองไปด้านหน้า อย่าเหวี่ยงน้ำหนักขึ้น \n\n2. ค้างท่านี้ไว้ประมาณหนึ่งวินาที ค่อย ๆ ลดระดับลงมากลับไปที่ท่าเริ่มต้น แล้วทำซ้ำท่านี้</string>

    <string name="ex_name_47">Leg Press (บริหารกล้ามเนื้อต้นขา)</string>
    <string name="ex_desc_47">1. นั่งลงบนแมชชีนโดยให้ศีรษะและแผ่นหลังของคุณวางอยู่บนเบาะรองรับ วางเท้าลงบนแผ่นวางเท้าเว้นระยะกว้างประมาณหนึ่งช่วงสะโพกโดยให้เท้าราบไปกับแผ่นวาง \n\n2. เมื่อวางเท้าแล้วขาควรทำมุมตั้งฉาก 90 องศากับหัวเข่า \n\n3. หัวเข่าควรจะอยู่ในแนวเดียวกันกับเท้า ช่วงก้นของคุณไม่ควรยกลอยขึ้นจากเบาะนั่ง \n\n4. หากเป็นเช่นนั้นและขางอในมุมที่แคบเกินไป ให้คุณปรับเบาะให้พอดีจนกระทั่งอยู่ในท่าและตำแหน่งที่ถูกต้อง คุณจะสังเกตท่าที่ไม่เหมาะสมนี้ได้หากหัวเข่าบังสายตาของคุณและคุณรู้สึกอึดอัดหรือเป็นตะคริว จับที่มือช่วยจับด้านข้าง</string>

    <string name="ex_name_48">Lying Leg Curls (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อต้นขาด้านหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_48">1. ปรับคันโยกแมชชีนให้พอดีกับความสูงและนอนคว่ำหน้าลงสอดขาไว้ด้านล่างของเบาะพักเท้า (ประมาณสองสามนิ้วถัดลงมาจากน่อง) \nคำแนะนำ: แนะนำให้ใช้แมชชีนที่มีที่พักเท้าที่เป็นมุมตรงข้ามกับแนวราบเนื่องจากตำแหน่งมุมเหมาะสำหรับการเรียกกล้ามเนื้อเอ็นร้อยหวาย\n\n2. ให้ลำตัวแบนราบไปบนม้านั่งโดยให้ขาทั้งสองข้างเหยียดตรงและจับมือจับด้านข้างของแมชชีนเอาไว้ ให้ปลายเท้าชี้เข้าหาพื้น นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n3. ในขณะที่คุณหายใจออก ดันขาของคุณขึ้นมาให้มากที่สุดเท่าที่ทำได้โดยไม่ยกขาช่วงบนออกจากเบาะรอง เมื่อยกขาจนหัวเข่าตั้งฉากกับเท้าให้ค้างไว้หนึ่งวินาที\n4. ในขณะที่หายใจเข้าให้นำขากลับที่ท่าเริ่มต้น ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_49">Romanian Deadlift (บริหารกล้ามเนื้อต้นขาด้านหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_49">1. เริ่มต้นด้วยท่ายืนในขณะที่ถือบาร์ไว้ในมือทางด้านหน้าของคุณ คุณสามารถยืนอยู่บนพื้นที่ยกสูงขึ้นได้เพื่อเพิ่มช่วงของการเคลื่อนไหว\n\n2. เริ่มด้วยการงอเข่าเล็กน้อยแล้วผ่อนคลายสะโพก ย้ายก้นไปข้างหลังให้มากที่สุดเท่าที่ทำได้แล้วโน้มลำตัวลงมาให้มากที่สุดเท่าที่ทำได้ หลังควรอยู่ในตำแหน่งที่เหยียดยืดได้ตลอดเวลาและบาร์ควรสัมผัสอยู่กับขาทั้งสองข้าง หากทำอย่างถูกต้องคุณจะรู้สึกตึง ๆ หนัก ๆ ที่กล้ามเนื้อเอ็นร้อยหวาย\n\n3. แล้วกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_50">Stiff-Legged Dumbbell Deadlift (ท่าเล่นเวทสำหรับ กล้ามเนื้อต้นขาด้านหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_50">1. ถือดัมเบลทั้งสองข้างไว้ในมือที่ระยะความยาวแขน\n\n2. ยืนขึ้นให้ลำตัวตั้งตรงและเว้นระยะเท้าทั้งสองข้างไม่ให้กว้างเกินหนึ่งช่วงไหล่ หัวเข่าควรจะงอเล็กน้อย นี่เป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. ประคองให้หัวเข่าอยู่นิ่งกับที่ ลดระดับดัมเบลลงมาจนวางไว้ด้านบนของเท้าได้โดยการงอช่วงเอวของคุณลงมาและรักษาให้แผ่นหลังเหยียดตรง โน้มตัวไปข้างหน้าเสมือนว่าคุณกำลังลงไปหยิบอะไรบางอย่างที่พื้นจนกระทั่งคุณรู้สึกถึงการเหยียดยืดของกล้ามเนื้อเอ็นร้อยหวาย หายใจออกขณะที่คุณทำท่านี้\n\n4. ค่อยดึงลำตัวกลับตั้งตรงอีกครั้งโดยการเหยียดสะโพกและเอวกลับมาจนกระทั่งแผ่นหลังของคุณกลับมาที่ท่าเริ่มต้น หายใจเข้าขณะที่ทำท่านี้\n\n5. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_51">Arnold Dumbbell Press (ท่าบริหารกล้ามหัวไหล่)</string>
    <string name="ex_desc_51">1.  นั่งอยู่บนม้านั่งแบนและถือดัมเบลทั้งสองข้างไว้ที่ระดับไหล่ ฝ่ามือทั้งสองข้างหันเข้าด้านในและข้อศอกของคุณหันไปทางพื้น\n\n2. จากนั้นหันข้อมือออกด้านนอกจนกระทั่งฝ่ามือหันออกไปข้างหน้า ในเวลาเดียวกันเหยียดแขนชูขึ้นเหนือศีรษะอย่างเต็มที่ ค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที แล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_52">Bent Over Dumbbell Rear (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหัวไหล่ด้านหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_52">1. ยืนตัวตรงขณะถือดัมเบลไว้ในมือทั้งสองข้างโดยมีม้านั่งเอนอยู่ด้านหน้าคุณ \n\n2. ขณะประคองหลังให้ตรงและคงรักษาระยะความโค้งตามธรรมชาติของหลังเอาไว้ ให้โน้มตัวไปข้างหน้าจนกระทั่งหน้าผากแตะกับม้านั่งเอน ปล่อยให้แขนห้อยลงทิ้งน้ำหนักสู่พื้น ฝ่ามือทั้งสองหันเข้าหากันและลำตัวของคุณควรขนานไปกับพื้น นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. ให้ลำตัวโน้มไปข้างหน้าและอยู่นิ่ง โดยเหยียดแขนตรงงอข้อศอกเล็กน้อย จากนั้นยกดัมเบลออกด้านข้างจนกระทั่งแขนทั้งสองข้างขนานไปกับพื้น หายใจออกขณะที่คุณยกน้ำหนัก ข้อควรระวัง: หลีกเลี่ยงการแกว่งลำตัวหรือดึงแขนกลับไปด้านหลัง\n\n4. หลังจากเกร็งตัวที่ด้านบนประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นให้ค่อย ๆ ลดระดับดัมเบลกลับลงมาที่ท่าเริ่มต้น\n\n5. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_53">Dumbbell Shoulder Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหัวไหล่ด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_53">1. นั่งลงบนม้านั่งหรือเก้าอี้โดยให้หลังของคุณตั้งตรง \n\n2. ถือดัมเบลทั้งสองข้างไว้ในมือ กางแขนออกถือให้อยู่ในระยะเหนือหัวไหล่โดยให้นิ้วโป้งมือทั้งสองอยู่ในแนวเดียวกัน \n\n3. ผลักดัมเบลชูสูงขึ้นสุดแขนเหนือศีรษะของคุณและจากนั้นกลับไปสู่ท่าเริ่มต้นที่ด้านข้างหัวไหล่ของคุณ</string>

    <string name="ex_name_54">Front Dumbbell (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหัวไหล่ด้านหน้า)</string>
    <string name="ex_desc_54">1. ยืนแยกเท้าห่างกันเล็กน้อย \n\n2. คว่ำมือถือดัมเบลพักไว้ที่ระดับต้นขาหรือด้านข้างลำตัว\n\n3. หายใจเข้าและยกดัมเบลไปข้างหน้าในระดับความสูงที่ไหล่\n\n4. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>

    <string name="ex_name_55">Lateral Raise (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหัวไหล่ด้านข้าง)</string>
    <string name="ex_desc_55">1. ยืนแยกขาห่างกันเล็กน้อย \n\n2. ยืนหลังตรงปล่อยแขนทั้งสองไว้ข้างลำตัว ถือดัมเบลไว้ที่มือทั้งสองข้าง \n\n3. ยกดัมเบลไปที่ระดับไหล่ งอข้อศอกของคุณเล็กน้อย \n\n4. แล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_56">Overhead Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหลังแขน)</string>
    <string name="ex_desc_56">1. ยืนตรง ถือบาร์เบลไว้ทางด้านหลังที่ระดับไหล่ เว้นระยะมือทั้งสองประมาณหนึ่งช่วงไหล่ งอข้อศอกและฝ่ามือหันออกไปข้างหน้า\n\n2. ชูแขนขึ้นตรงจนสุดเหนือศีรษะของคุณ ประคองให้หลังตรงตลอดการทำท่านี้  </string>

    <string name="ex_name_57">Pec Deck-Reverse Machine Flyes (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_57">1. นั่งบนอุปกรณ์เพ็กเด็กซ์โดยหันหน้าเข้าหาเครื่องเอาตัวพิงกับเบาะรองหลังและเอื้อมมือทั้งสองข้างไปจับที่มือจับ\n\n2. หายใจเข้าและส่งแรงผลักข้อศอกของคุณไปทางด้านหลัง ดันกระดูกสะบักเข้าหากันในตอนท้ายของท่านี้ \n\n3. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>

    <string name="ex_name_58">Standing Military Press (ท่าสร้างกล้ามเนื้อไหล่)</string>
    <string name="ex_desc_58">1. ยืนตรง ถือบาร์เบลเอาไว้ตรงอกช่วงบนที่ระดับไหล่ เว้นระยะมือทั้งสองประมาณหนึ่งช่วงไหล่ งอข้อศอกและฝ่ามือหันออกไปข้างหน้า\n\n2. ชูแขนขึ้นตรงจนสุดเหนือศีรษะของคุณ ประคองให้หลังตรงตลอดการทำท่านี้ </string>

    <string name="ex_name_59">Upright Barbell Row (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหนอก)</string>
    <string name="ex_desc_59">1. ยืนแยกขาห่างกันเล็กน้อยโดยยืดหลังให้ตรง \n\n2. คว่ำมือจับบาร์โดยเว้นระยะห่างมือทั้งสองประมาณหนึ่งฝ่ามือหรือมากกว่านั้น \n\n3. หายใจเข้าและดึงบาร์เบลขึ้นมาจนแตะระดับคางของคุณ \n\n4. ยกข้อศอกขึ้นให้สูงที่สุดเท่าที่ทำได้ที่จุดสูงสุดของการเคลื่อนไหว \n\n5. หายใจออกและค่อย ๆ ลดบาร์เบลลงกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_60">Close Grip Barbell Bench Press (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าอก)</string>
    <string name="ex_desc_60">1. นั่งลงที่อุปกรณ์ม้านั่งไม่มีเวทแบบปกติ \n\n2. นอนราบไปบนแผ่นหลังจากนั้นจับบาร์เบลไว้เหนือตัวคุณโดยเว้นระยะห่างระหว่างมือทั้งสองน้อยกว่าหนึ่งฝ่ามือ \n\n3. จากนั้นเว้นระยะระหว่างมือทั้งสองข้างประมาณ 6-8 นิ้วแล้วยกบาร์เบลออกจากชั้นวางและค่อย ๆ ลดระดับบาร์เบลเข้าหาตัวจนอยู่เหนือหน้าอกประมาณ 3 นิ้วและผลักบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้น \n\n4. ให้แน่ใจว่าคุณโฟกัสในการงอข้อศอกเข้าหาลำตัวตลอดการทำท่านี้</string>

    <string name="ex_name_61">Diamond Push-Up (วิดพื้นมือสามเหลี่ยม)</string>
    <string name="ex_desc_61">1. จัดท่าให้อยู่ในตำแหน่งวิดพื้นมาตรฐานโดยวางนิ้วชี้และนิ้วหัวแม่มือทั้งสองข้างวางประกบกันบนพื้นเป็น "รูปสามเหลี่ยม".\n\n2. ประคองให้หลังตรงขณะที่ลดระดับลำตัวลงมาจนกระทั่งหน้าอกของคุณเกือบแตะที่มือ\n\n3. หยุดพักแล้วผลักตัวคุณกลับขึ้นสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_62">Dips (ท่าบริหารหน้าอกและแขนส่วนหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_62">1. ในท่าเริ่มต้นให้คุณใช้มือทั้งสองข้างจับบาร์เอาไว้ จากนั้นยกตัวให้ลอยขึ้นสูงจากพื้นจนสุดระยะแขนแล้วค้างเอาไว้\n\n2. ตอนนี้ให้หายใจเข้าและค่อย ๆ ลดตัวลง ลำตัวของคุณควรตั้งตรงและข้อศอกของคุณควรอยู่ใกล้กับลำตัว ซึ่งช่วยในการมุ่งเน้นกล้ามหลังแขน ค่อย ๆ ลดระดับจนกระทั่งแขนส่วนบนตั้งฉากกับแขนส่วนล่าง 90 องศา\n\n3. จากนั้นหายใจออกและผลักตัวคุณกลับขึ้นมาโดยใช้กล้ามหลังแขนเพื่อให้คุณกลับมาที่ท่าเริ่มต้น\n\n4. ทำซ้ำท่านี้ตามจำนวนที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_63">Dumbbell Triceps Extension Standing (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหลังแขน)</string>
    <string name="ex_desc_63">1. ยืนให้นิ่งและจับดัมเบลด้วยมือทั้งสองข้างและถือค้างไว้เหนือศีรษะที่สุดระยะปลายแขน เคล็ดลับ: ให้คนอื่นส่งดัมเบลมาให้คุณเมื่อทำท่านี้หากคุณรู้สึกว่าดัมเบลหนักมาก แรงต้านควรจะอยู่ที่ฝ่ามือโดยมีนิ้วหัวแม่มืออยู่รอบ ๆ ฝ่ามือทั้งสองควรจะหันเข้าด้านใน นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n2. ให้ต้นแขนอยู่ใกล้กับศีรษะ (งอศอกไปข้างหลัง) และปลายแขนตั้งฉากกับพื้น ลดระดับแรงต้านไปอยู่ด้านหลังศีรษะของคุณจนกระทั่งส่วนของปลายแขนสัมผัสกับกล้ามเนื้อลูกหนูได้ เคล็ดลับ: ต้นแขนควรอยู่นิ่งโดยให้ปลายแขนเคลื่อนไหวเท่านั้น หายใจเข้าขณะที่คุณทำท่านี้\n3. กลับไปที่ท่าเริ่มต้นโดยใช้กล้ามเนื้อหลังแขนยกดัมเบล หายใจออกขณะที่คุณทำท่านี้\n\n4. ทำซ้ำตามรอบที่แนะนำ</string>

    <string name="ex_name_64">EZ-Bar Skullcrusher (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_64">1. จับบาร์ในระดับสายตาแล้วเหยียดแขนออกไปจนสุดจนกระทั่งกล้ามเนื้อหลังแขนรู้สึกตึง \n\n2. จากนั้นตรึงต้นแขนไว้ให้นิ่งขณะที่คุณงอข้อศอกลงมาและทิ้งน้ำหนักปลายแขนไปทางหน้าผากของคุณ</string>

    <string name="ex_name_65">EZ-Bar Skullcrusher Sitting (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_65">1. นั่งอยู่บนม้านั่งและจับบาร์เบลเอาไว้ เหยียดแขนออกไปจนสุดระยะแขนเหนือศีรษะของคุณโดยให้ฝ่ามือหันออกไปข้างหน้า\n\n2. ให้ต้นแขนของคุณอยู่นิ่งขณะที่คุณลดระดับบาร์เบลลงมาที่ด้านหลังศีรษะของคุณจนกระทั่งปลายแขนโน้มเอียงเข้าหาพื้น\n\n3. หยุดพักแล้วเหยียดแขนของคุณขึ้นจนสุดเพื่อกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_66">EZ-Bar Skullcrusher Standing (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหน้าแขน)</string>
    <string name="ex_desc_66">1. ยืนแยกขาห่างกันประมาณหนึ่งช่วงไหล่และถือบาร์เบลเอาไว้ เหยียดแขนออกไปจนสุดระยะแขนเหนือศีรษะของคุณโดยให้ฝ่ามือหันออกไปข้างหน้า\n\n2. ให้ต้นแขนของคุณอยู่นิ่งขณะที่คุณลดระดับบาร์เบลลงมาที่ด้านหลังศีรษะของคุณจนกระทั่งปลายแขนโน้มเอียงเข้าหาพื้น\n\n3. หยุดพักแล้วเหยียดแขนของคุณขึ้นจนสุดเพื่อกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_67">Reverse Grip Triceps Pushdown (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหลังแขน)</string>
    <string name="ex_desc_67">1. ยืนหันหน้าเข้าหาอุปกรณ์ หงายมือจับบาร์และข้อศอกแนบข้างลำตัว\n\n2. หายใจเข้าและเหยียดแขนของคุณลงจนสุดโดยไม่แยกข้อศอกออกจากลำตัว \n\n3. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>

    <string name="ex_name_68">Triceps Overhead Extension With Rope (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อหลังแขน)</string>
    <string name="ex_desc_68">1. ดึงเชือกจากลูกรอกต่ำ หลังจากเลือกน้ำหนักที่เหมาะสมแล้ว ให้จับเชือกด้วยมือทั้งสองข้างและยืนหันหลังให้อุปกรณ์\n\n2. วางตำแหน่งมือทั้งสองไว้หลังศีรษะของคุณโดยให้ข้อศอกชึ้ขึ้นด้านบน เกร็งข้อศอกของคุณเอาไว้และในขณะนั้นคุณสามารถเอนตัวออกไปข้างหน้าเพื่อสร้างมั่นคงในการยืน นี่จะเป็นท่าเริ่มของคุณ\n\n3. จากนั้นให้ค่อย ๆ ยืดข้อศอกขึ้นมาแล้วคงตำแหน่งต้นแขนไว้อย่างเดิมขณะที่ยกมือทั้งสองข้างไว้เหนือศีรษะของคุณ\n\n4. บีบเกร็งกล้ามเนื้อหลังแขนเมื่อถึงจุดสูงสุดของการเคลื่อนไหวและค่อย ๆ ลดระดับกลับมาที่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_69">Triceps Pushdown (ท่าเล่นเวทสำหรับกล้ามเนื้อต้นแขนด้านหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_69">1. ยืนหันหน้าเข้าหาอุปกรณ์ คว่ำมือจับบาร์และข้อศอกแนบข้างลำตัว  \n\n2. หายใจเข้าและเหยียดแขนของคุณลงจนสุดโดยไม่แยกข้อศอกออกจากลำตัว \n\n3. หายใจออกเมื่อคุณเสร็จสิ้นท่านี้</string>


    <string name="Abs">หน้าท้อง</string>
    <string name="Back">หลัง</string>
    <string name="Biceps">กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหน้า</string>
    <string name="Calf">น่อง</string>
    <string name="Chest">หน้าอก</string>
    <string name="Forearms">แขนท่อนล่าง</string>
    <string name="Legs">ขา</string>
    <string name="Shoulders">ไหล่</string>
    <string name="Triceps">กล้ามเนื้อท่อนแขนส่วนบนด้านหลัง</string>

    <string name="day">วัน</string>
    <string name="round">ยก</string>
    <string name="day1">2 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="day2">3 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="day3">4 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="restorePurchases">เรียกคืนรายการซื้อ</string>
    <string name="textUpgrade">อัพเกรดเป็นรุ่นพรีเมี่ยม เพื่อปลดล็อค 50 การออกกำลังกายใหม่ และลบโฆษณา</string>
    <string name="one_day_ADS1">ไม่มีโฆษณา 1 วัน</string>
    <string name="one_day_ADS2">ดูวิดีโอจากผู้สนับสนุน</string>
    <string name="upgrade">อัพเกรดตอนนี้</string>
    <string name="free">ฟรี</string>
    <string name="send_feedback">ส่งความคิดเห็น</string>
    <string name="tell_friend">บอกเพื่อน</string>
    <string name="rate_app">จัดอันดับเรา</string>
    <string name="facebook">แบ่งปันแอปบนเฟซบุ๊ค</string>
    <string name="twitter">แชร์แอพฯบน Twitter</string>
    <string name="ic_googleplay">แอพฯอื่น ๆ ของเรา</string>
    <string name="ic_settings_">ตั้งค่า</string>
    <string name="social_follow">เชื่อมต่อกับ VGFIT</string>
    <string name="reminder">การแจ้งเตือน</string>
    <string name="daily_reminder">แจ้งเตือนทุกวัน</string>
    <string name="frequency">ความถี่</string>
    <string name="after_days">หลังจาก %1$s วันที่ไม่มีการใช้งาน</string>
    <string name="menu_bt">ปุ่มเมนู</string>
    <string name="units">หน่วย</string>
    <string name="purch_restored">เรียกคือการซื้อในแอปแล้ว</string>
    <string name="success">สำเร็จ!</string>

    <string name="work_1">ฟิตเนสสำหรับผู้เริ่มต้น</string>
    <string name="work_2">ฟิตเนสเปลี่ยนรูปร่าง</string>
    <string name="work_3">ฟิตเนสทั่วไป</string>
    <string name="work_4">กล้ามเนื้อต้าน</string>
    <string name="work_5">กล้ามเนื้อเดียวกัน</string>
    <string name="work_6">สามเซ็ท</string>
    <string name="work_2header">ซูปเปอร์เซ็ท</string>
    <string name="work_1header">การฝึกร่างกาย</string>

    <string name="doneKey">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="editKey">แก้ไข</string>
    <string name="intervalsKey">ช่วงเวลา</string>
    <string name="myWorkoutsKey">การออกกำลังกายของฉัน</string>
    <string name="pauseKey">หยุดชั่วคราว</string>
    <string name="resetKey">รีเซ็ต</string>
    <string name="resumeKey">หยุดพัก</string>
    <string name="roundsKey">รอบ</string>
    <string name="startKey">เริ่ม</string>
    <string name="currentsetkey">ค่าปัจจุบัน</string>
    <string name="worktimekey">เวลาพัก</string>
    <string name="resttimekey">เวลาออกกำลัง</string>
    <string name="minkey">นาที</string>
    <string name="seckey">วินาที</string>

    <string name="one_time_payment">การชำระเงินครั้งเดียว</string>
    <string name="get_lifetime_access">รับการเข้าถึงตลอดชีพ</string>
    <string name="_3_days_for_free">ฟรี 7 วัน</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">รับคอร์สออกกำลังกายที่พร้อมใช้งาน 100% ซึ่งมาพร้อมกับความช่วยเหลืออย่างเต็มที่!</string>
    <string name="only_now">เฉพาะตอนนี้</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">เริ่มต้น\nการเปลี่ยนแปลงในทางบวกของคุณวันนี้!</string>
    <string name="try_it_now">ลองตอนนี้</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">ทดลองใช้งานฟรี\n3-วัน</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">ทดลองใช้งานฟรี\n7-วัน</string>
    <string name="month">/เดือน\"</string>
    <string name="year">/ปี</string>
    <string name="monthly_slim">รายเดือน</string>
    <string name="new_workoutsN">การออกกำลังกาย\nแบบใหม่</string>
    <string name="after">หลังจาก</string>
    <string name="nutritionPlanName2">แผนลดน้ำหนัก</string>
    <string name="nutritionPlanName1">แผนสร้างกล้ามเนื้อ</string>
    <string name="nutrition_plans">แผนโฆษณา</string>
    <string name="title_11">ออกกำลังกาย</string>
</resources>