<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name1">鶏もも肉のレモンディジョングリルとルッコラのサラダ</string>
    <string name="ingredients1">鳥もも肉（皮・骨なし） 4枚 \n\n塩 小さじ½ \n\nあらびき黒こしょう 小さじ¼ \n\nオリーブオイル 大さじ2.5 \n\nレモン汁 小さじ2 \n\nにんにく（みじん切り） 小さじ1 \n\nクッキングスプレー \n\nバルサミコ酢 大さじ1  \n\nはちみつ 小さじ1 \n\nグレープトマト（半分にカット） 1カップ \n\nベイビールッコラ 1パック (5 oz.)</string>
    <string name="steps1">鶏肉に塩小さじ¼杯、こしょう小さじ⅛杯をふります。鶏肉と小さじ1–1.5杯の油、レモン汁、マスタード、にんにくをボウルで合わせ、混ぜ合わせて、4分間置いておきます。グリルパンを中火で温めます。グリルパンにクッキングスプレーを吹きかけます。鶏肉をグリルパンに乗せ、両面を、または火が通るまで、グリルで5分間焼きます。鶏肉を6mmの厚さにスライスします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name3">オレンジ・はちみつ・シラチャーで味付けしたチキン</string>
    <string name="ingredients3">鶏むね肉 0.1kg \n\nごま油 大さじ⅛  \n\nシラチャー・ソース 12.5 g \n\n塩 \n\nこしょう</string>
    <string name="steps3">グリルまたはオーブンを190°Cに設定します。封のできるビニール袋の中に漬け込む材料を入れ、よく混ぜ合わせます。漬け汁を味見して、お好みに合わせて味付けしてください。鶏肉を中に漬け、冷蔵庫に最低でも30分間入れておきます。その後、鶏肉を冷蔵庫から取り出し、グリルに置きます。約15～20分間、鶏肉の肉汁が透明になるまで火を通しまましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name6">チリ・ファヒータ</string>
    <string name="ingredients6">鶏むね肉（皮なし） 450g \n\nピーマン（緑・赤・黄色、薄切り） ½個  \n\n水 ⅓カップ \n\nしょうゆ 小さじ2 \n\n砕いた塩 1  \n\n砕いた黒こしょう 1 \n\nオリーブオイル 大さじ2 \n\n玉ねぎ（大・薄切り） 1つ</string>
    <string name="steps6">鶏肉を漬けるための全ての材料を１つの容器に合わせて、最低2時間冷蔵庫で冷やします。容器から鶏肉を取り出して、両面を4～５分ずつ中火で焼きます。その後、鶏肉を細切りにします。ソースとして、水大さじ２杯、しょうゆ小さじ１杯、ライムジュース小さじ¼杯、砕いた塩、砕いた黒こしょう、オリーブオイル大さじ１杯を混ぜ合わせます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name10">アスパラのバーベキューチキン巻き</string>
    <string name="ingredients10">鶏むね肉（細切り） 2枚（各85g）  \n\nアスパラガス 12本  \n\nバーベキューソース 大さじ2 \n\nスモークパプリカ 1つまみ \n\nガーリックパウダー 1つまみ  \n\nこしょう 1つまみ</string>
    <string name="steps10">オーブンを200°Cに設定します。鶏肉はハンマーで平らにします。鶏の切り身を大さじ１杯（１枚あたり）のバーベキューソースとお好みの香辛料で味付けします。鶏肉を開いている側を下に向けてグリルに乗せます。8～10分間オーブンで焼くか、グリルでスモークします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name16">マッシュルームとほうれん草のオムレツ</string>
    <string name="ingredients16">オリーブオイル 大さじ1 \n\nわけぎ（カット済み） ½カップ \n\nにんにく（みじん切り） 3片 \n\n白マッシュルームスライス １パック \n\nタイム 1本 \n\nベビースピナッチ（生） 170g \n\n塩 \n\n粉こしょう  \n\n卵（大）8つ</string>
    <string name="steps16">中～強火でフライパンを温め、油を入れます。わけぎ、にんにく、マッシュルーム、タイムを加えます。ほうれん草を加え、水分がほぼ蒸発するまで炒めます。小さいボウルで、卵４つに塩とこしょうを１つまみ加え、泡立て器でかき混ぜます。フライパンを再び中火にかけ、混ぜた卵を加えて、１分間調理します。オムレツの端をフライ返しで持ち上げ、フライパンを傾けて、火の通りきっていない卵をフライパンの下の方へと丸めます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name20">てり焼きチキンとブロッコリー</string>
    <string name="ingredients20">ブロッコリー（房） 2カップ \n\n鶏むね肉（大、さいの目切り） 1枚  \n\n油 大さじ1 \n\n塩こしょう \n\nピーマン（スライス） 1個分 \n\n玄米（調理済み） 2カップ \n\n薄口醤油 ¼カップ \n\n米酢 大さじ2  \n\nにんにく（みじん切り） 1片分 \n\nごま油 小さじ½ \n\nおろししょうが 小さじ¼</string>
    <string name="steps20">大きなフライパンを中～強火で温めます。鶏肉を加え、塩こしょうで味付けをし、赤味がなくなるまで火を通します。小さなボウルでてり焼きソース用の材料をすべて混ぜ合わせます。フライパンにブロッコリーの房とピーマンを加えます。鶏肉とブロッコリーを4つのタッパーに取り分けます。ゴマをふりかけて、ふたをします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name30">ブルーベリー入りフラックスシードのオートミール</string>
    <string name="ingredients30">水 3カップ  \n\n押しオーツ麦 2カップ  \n\nフラックスシードパウダー 大さじ3   \n\n塩 小さじ⅛  \n\n牛乳（全乳） ¼カップ  \n\nブルーベリー 1カップ  \n\nブルーベリー・プリザーブ 大さじ1 \n\nすりおろしたレモンの皮 小さじ½  \n\nレモン汁 大さじ1</string>
    <string name="steps30">3カップの水を沸騰させます。オーツ麦を混ぜ入れ、フラックスシードと塩を加えます。火を中火～弱火に弱め、柔らかくなるまでよく混ぜながら加熱します。牛乳とバターを混ぜ入れます。その間に、ブルーベリー以下4つの材料を電子レンジ対応容器に入れ、30秒ごとにかき混ぜながら、高出力で1分30秒電子レンジにかけます。オートミールを４つの容器に分けます。ブルーベリーとピーカンナッツを上に盛りつけましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name37">スパイシーで食べやすい鶏肉とピーナッツの炒め物</string>
    <string name="ingredients37">鶏むね肉 150g \n\nにんにく ⅙片 \n\nえんどう豆 33g \n\nピーマン 150g \n\n水 大さじ⅔ \n\nトマトソース 大さじ⅓  \n\n生しょうが 大さじ⅙  \n\n赤唐辛子ソース 大さじ⅙ \n\n米酢 大さじ⅙ \n\n緑のねぎ（小口切り）</string>
    <string name="steps37">ソース用の材料をすべてボウルに入れ、混ぜ合わせます。フライパンを中火にかけ、オリーブオイルを吹きかけます。フライパンが熱くなったら、にんにくを入れ、約2分間軽く炒めます。次に、細かく切った鶏むね肉を入れます。外側に色がつくまで、約6～８分炒めます。さらに、切ったピーマンを入れ、約3分軽く炒めます。ソースをゆっくりと入れ、よくかきまぜます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name40">ヘルシー・フルーティー・オートミール</string>
    <string name="ingredients40">オーツ麦 ½カップ \n\n水 1カップ \n\nはちみつ 大さじ1  \n\nバニラエキス 大さじ1  \n\nシナモン粉末 小さじ½  \n\nブルーベリー ¼カップ  \n\nいちごスライス 4枚 \n\nバナナスライス ½本分</string>
    <string name="steps40">水とオーツ麦を電子レンジ対応容器で混ぜ合わせます。オーツ麦が水を吸収するまで、高出力で電子レンジにかけます。はちみつ、バニラエキス、シナモン粉末を混ぜ入れます。ブルーベリーを加え、バナナといちごのスライスを上に盛りつけましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name41">キウイ、オレンジ、ほうれん草のスムージー</string>
    <string name="ingredients41">１つかみのほうれん草（多め） \n\nキウイ 2つ \n\nマンゴー 1つ \n\n絞ったオレンジジュース 1つ分</string>
    <string name="steps41">ほうれん草を洗い、根を切り落とします。マンゴーとキウイを洗い、小さく切ります。全ての材料をブレンダーに入れ、滑らかになるまで回しましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name42">スモークサーモンのグアカモーレ</string>
    <string name="ingredients42">アボカド 1個 \n\nスモークサーモン 57g \n\n赤玉ねぎ（カットしたもの） 17g \n\nコリアンダー（カットしたもの） 大さじ2  \n\nギリシャヨーグルト 大さじ2 \n\nこしょう</string>
    <string name="steps42">アボカドをボウルでつぶし、他の全ての材料と混ぜ合わせます。マスタード、クミン、レモン汁、ギリシャヨーグルト、こしょうで味付けをします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name43">目玉焼きとアボカドのトースト</string>
    <string name="ingredients43">卵 2つ eggs \n\nトースト 2枚 \n\nアボカド（小） 1つ \n\nライムジュース 小さじ1 \n\n塩 \n\n黒こしょう \n\nパセリ</string>
    <string name="steps43">トーストと目玉焼きをお好みに合わせて用意します。アボカドの皮をむき、ライムジュース、塩、こしょうと一緒につぶします。トーストにそれぞれ均一にアボカドを塗り広げて、その上に目玉焼きを乗せ、お好みで他の味付けをしてください。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name44">ワークアウト前のスイート・レッド・スムージー</string>
    <string name="ingredients44">赤りんご 1個 \n\nビーツ ½個 \n\nスティックセロリ 1本 \n\nいちご 3個 \n\nバナナ ¼本  \n\n緑茶（オプション） \n\nラズベリー 41g \n\nしょうが 小さじ1（オプション）</string>
    <string name="steps44">すべての材料をブレンダーに入れます。そのまま約１分回し、固まりがなくなるようにした後に、滑らかになるまで回します。軽食としてそのままお飲みください。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name45">にんにくでローストしたアスパラガスとパルメザンチーズ</string>
    <string name="ingredients45">生アスパラガス 450g \n\nオリーブオイル 大さじ2 \n\nパルメザンチーズ（削ったもの） 大さじ3  \n\nにんにく（みじん切り） 2片分 \n\n塩こしょう</string>
    <string name="steps45">アスパラガスの下の方を切り落とします。アスパラガスをパンの上に並べ、塩こしょうで味付けをし、オリーブオイルをかけます。アスパラガスをグリルに並べて置きます。中火で5～10分、焦げ目がついて柔らかくなるまで焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name46">自家製ペストとエビとズッキーニのパスタ</string>
    <string name="ingredients46">\n•生バジル 12g\n•生ほうれん草 7.5g\n•クルミ 7.5g\n•オリーブオイル 20ml\n•パルメザンチーズ 大さじ½\n•レモン汁 ¼個分\n•にんにく ¼片\n•塩\n•こしょう\n•加熱済みエビ 42g\n•ズッキーニ ¼本\n•チェリートマト（スライス） 2個</string>
    <string name="steps46">ペストの材料は、滑らかになるまでフードプロセッサーで混ぜ合わせます。ボウルの中で、スパイラライザーで生ズッキーニのリングイーネを作ります。ペストソースをズッキーニのリングイーネに加え、トングで軽く混ぜ合わせます。炒めたエビや鶏肉など、お好みの肉や魚介を加え、切ったチェリートマトを加えます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name47">スパイス・ベリー・コブラー・オートミール</string>
    <string name="ingredients47">調理済み押しオーツ麦 150g \n\nブルーベリー 49g  \n\nブラックベリー 50g \n\n砕いたクルミ 大さじ3  \n\nココナッツオイル 大さじ½ \n\nターメリック 小さじ¼ \n\nオールスパイス 小さじ¼  \n\nIn The Rawブランドのステビア １パック  \n\nシナモン 1つまみ  \n\nグラノーラ 大さじ1</string>
    <string name="steps47">説明通りに押しオーツ麦を調理師、横に置いておきます。こびりつかないフライパンを中火にかけ、ココナッツオイルを加え、フライパンを温めます。ベリー類をフライパンに入れます。ひとつまみのシナモンで味付けをし、混ぜます。ベリー類を火から下ろし、ソースが濃くなるようにします。しっかりと混ぜ、お好みでシナモンをさらに加えます。オートミールの上から、温かいベリーのシロップをかけます。グラノーラを盛り付けて、サクサク感を足しましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name48">ピーチ・バナナ</string>
    <string name="ingredients48">\n•バナナ 1本\n•桃 2つ\n•アーモンドミルク（バニラ） ½カップ\n•アイスキューブ ½カップ\n•シナモン 小さじ¼\n•はちみつ（オプション）</string>
    <string name="steps48">生の桃とバナナの皮をむき、小さく切ります。全ての材料をブレンダーに入れて、回します。もっと甘くしたい場合には、はちみつを加えてさらに混ぜてください。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name49">鶏肉とパイナップルの炒め物</string>
    <string name="ingredients49">鶏むね肉 110g \n\nパイナップル 40g \n\n玄米 120g \n\nオリーブオイル 大さじ⅓  \n\nブラウンマスタード 小さじ½  \n\nスモークパプリカ 大さじ⅙  \n\n海塩 \n\nこしょう</string>
    <string name="steps49">生の鶏むね肉を小さく切ります。鶏肉をスモークパプリカとブラウンマスタードで味付けします。オリーブオイルをフライパンに加え、その後、鶏肉を入れます。鶏肉に約80％火が通るまで、約4分間加熱し、その後切ったピーマンを加えます。さらに2、3分加熱してから、さいの目切りにしたパイナップルを加えます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name50">ハーブティー </string>
    <string name="ingredients50">\n•水 1カップ\n•生おろししょうが 小さじ1\n•おろしたレモンの皮 小さじ1\n•ライムジュース 小さじ1\n•生ミントの葉 3枚 </string>
    <string name="steps50">やかんの中でお湯を沸かし、残りの材料を入れて混ぜます。お茶が抽出されるまで加熱しながら混ぜましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name51">マッシュルームとトマトのオムレツ</string>
    <string name="ingredients51">卵白 4つ分 \n\n卵 1つ  \n\n低脂肪カッテージチーズ ½カップ \n\nマッシュルームスライス ½カップ \n\nカットトマト ½個分</string>
    <string name="steps51">卵を１つに合わせて、軽く混ぜ合わせます。クッキングスプレーを使って、こびりつかないフライパンで卵を調理します。カッテージチーズ、マッシュルーム、トマトをオムレツの真ん中に置きます。卵の準備が整うまで火を通してから、折りたたみます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name52">洋梨としょうがが入ったほうれん草のスムージー</string>
    <string name="ingredients52">\n•ほうれん草 3カップ\n•レモン汁 大さじ2\n•しょうが 小さじ2\n•洋梨 2つ\n•ミント</string>
    <string name="steps52">ブレンダーで全ての材料を混ぜ合わせ、滑らかな質感になるまで回します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name53">メキシカンコーンのグリル</string>
    <string name="ingredients53">とうもろこし 4本 \n\nサワークリーム 1.5カップ  \n\nパルメザンチーズ（削ったもの） 1カップ  \n\nライムジュース １つ分 \n\n赤いチリパウダー \n\nライム（くし形） ２切れ（風味づけ）</string>
    <string name="steps53">とうもろこしは、少し焦げ始めるまで熱くしたグリルで焼きます。小さいボウルで、マヨネーズ、サワークリーム、コリアンダーを混ぜます。ライムジュースをとうもろこしの上で絞り、パルメザンチーズで味付けします。チリパウダーはその上から振りかけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name54">パイナップル・キウイi</string>
    <string name="ingredients54">水 大さじ4 \n\n牛乳 ½カップ \n\nヨーグルト ½カップ \n\nはちみつ 大さじ1.5 \n\nキウイ（皮をむいたもの） 1つ \n\nパイナップル（カットしたもの） 1カップ \n\nマンゴ ½個 \n\nアイスキューブ 2カップ</string>
    <string name="steps54">濃厚で滑らかになるまで、全ての材料を低速でブレンダーにかけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name55">シトラスハニー・グリーンティー</string>
    <string name="ingredients55">\n•レモンスライス 1枚\n•緑茶粉末 小さじ2\n•熱湯 ¾カップ\n•グレープフルーツジュース ½カップ\n•レモンジュース 大さじ3\n•はちみつ 小さじ1</string>
    <string name="steps55">緑茶粉末を熱湯に入れて、混ぜ合わせます。グレープフルーツジュース、レモンジュース、はちみつを加えます。よくかき混ぜて、レモンスライスと一緒に盛りつけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name56">エビのグリルとアボカドのケバブ </string>
    <string name="ingredients56">\n•エビ（大） 450 g\n•アボカド 1.5個\n•赤ピーマン 1個\n•オレンジピーマン 1個\n•黄色ピーマン 1個\n•赤玉ねぎ 1個\n•ガーリックペースト 小さじ1\n•エクストラバージンオリーブオイル 大さじ½\n•ライム 1個\n•塩、こしょう </string>
    <string name="steps56">グリルを約200°Cに設定します。野菜やアボカドはケバブ用に大きめに切ります。エビをむき、味付けをします。繊維質の野菜を選ぶと、お腹にたまる上に、強い火に当たってもケバブの棒から落ちづらいので良いでしょう。ケバブをグリルに乗せ、約8～10分焼き、ひっくり返してさらに8～10分焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name57">スパイスのきいたグリルドチキンと卵のサンドイッチ</string>
    <string name="ingredients57">\n鶏むね肉（生） 140g\n卵 1個\nルッコラ 30g\nロマトマト ½個分\n山羊チーズ 大さじ1\n全粒粉パン 1つ\nココナッツオイルスプレー\nスモークパプリカ 小さじ1\nカイエンペッパー 小さじ½\n塩\nこしょう</string>
    <string name="steps57">鶏むね肉をパプリカ、カイエン、クミン、海塩、こしょうで味つけます。全粒粉のパンをトースターに入れ、お好みの焼き具合にトーストします。フライパンにココナッツオイルをスプレーして、中～強火にかけます。鶏むね肉をフライパンに入れ、完全に火が通るまで両側から焼きます。ルッコラ、トマト、山羊チーズ、鶏肉、卵の順で盛り付けていきます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name58">ゴールデングロウ・エリクサー</string>
    <string name="ingredients58">りんご 2個 \n\nオレンジ（中、皮をむいたもの） 4つ  \n\nレモン（皮をむいたもの） 1つ \n\nしょうが（生、皮をむいたもの） 5～8cm分 \n\nターメリック（生、皮をむいたもの） 5cm分 \n\n冷水 2カップ \n\n氷 1つかみ</string>
    <string name="steps58">高速ブレンダーに全ての材料を入れ、滑らかになるまで混ぜ、必要に応じてさらに水を足します。きちんとした高出力のブレンダーであれば、滑らかなジュースになります。さらに滑らかにしたい場合には、材料に含まれる繊維を取り除いておくこともできますが、ジューサーで絞る方法もあります。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name59">バイソン肉のオムレツ </string>
    <string name="ingredients59">\n•卵 1つ\n•卵白 3つ\n•バイソンのひき肉（赤身） 110g\n•生ほうれん草 30g\n•ピーマン 58g\n•モッツァレラチーズ（削ったもの） 14g\n•ガーリックパウダー\n•クミン粉末\n•塩\n•こしょう</string>
    <string name="steps59">味付けしたバイソンの赤身肉を、こびりつかないフライパンで調理します。ボウルでは、卵に海塩とこしょうを１つまみ加え、混ぜ合わせます。別のこびりつかないフライパンを中～強火にかけます。そこに混ぜた卵を注ぎ、パンケーキのように調理します。フライパンに蓋をして、卵に完全に火が通るようにします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name60">パパイヤ</string>
    <string name="ingredients60">・パパイヤ（中、タネを取り除いてカット） 2つ \n\nラズベリー 1カップ \n\nパイナップル（小） ¼個 \n\nしょうが \n\n牛乳 1カップ \n\nギリシャヨーグルト 大さじ2 \n\nアイスキューブ 1.5カップ \n\n盛り付け用ベリー類</string>
    <string name="steps60">材料をブレンダーに入れ、滑らかになるまで回します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name61">ラベンダーミントティー </string>
    <string name="ingredients61">\n•新鮮なラベンダーの花びら ¼カップ\n•新鮮なミントの葉 1カップ\n•水 4カップ </string>
    <string name="steps61">ラベンダーの花びらとミントの葉をソースパンに入れ、水を上から雪、沸騰させます。弱火にして、お好みの強さの香りになるまで、15分～20分間煮出します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="name62">ヘルシーなエビと野菜のパスタ</string>
    <string name="ingredients62">エビ 170g \n\nズッキーニ 1本 \n\n人参 2本 \n\nにんにく（みじん切り） ½片  \n\n赤玉ねぎ（みじん切り） ¼個  \n\n減塩しょうゆ 大さじ1  \n\nオレンジジュース ¼個分  \n\nごま油 大さじ½</string>
    <string name="steps62">ズッキーニや人参を切って、野菜のパスタを作るには、ジュリエンヌ・ピーラーが必要です。次に、しょうゆを大さじ１杯加えます。次に、サイダービネガーを加え、オレンジ¼個を絞ります。最後に、ごま油大さじ½杯を加えます。次に、フライパンを中火にかけ、ココナッツオイルをスプレーし、にんにくと赤玉ねぎを入れます。エビをフライパンに加え、 スプーンで素早く混ぜ、全てのエビがにんにくと玉ねぎの風味を吸収するようにします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


</resources>