<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name1">Cosce di pollo grigliate al limone e salsa dijon con insalata di rucola</string>
    <string name="ingredients1">4 cosce di pollo senza pelle e disossate \n\n½ cucchiaino di sale \n\n¼ di cucchiaino di pepe nero macinato \n\n2 cucchiai e mezzo di olio d\'oliva \n\n2 cucchiaini di succo di limone \n\n1 cucchiaino di aglio tagliato fine \n\nOlio per ungere la padella \n\n1 cucchiaio di aceto balsamico \n\n1 cucchiaio di miele \n\n200 gr di pomodorini tagliati a metà \n\n1 pacco (150 gr) di rucola</string>
    <string name="steps1">Condire il pollo con ¼ di cucchiaino di sale e ⅛ di pepe. Unire al pollo 1 o 1,5 cucchiai di olio, succo di limone, mostarda e aglio, mischiare in una ciotola per amalgamare e rivestire bene. Lasciare riposare per 4 minuti. Riscaldare una piastra a fuoco medio e ungerla con olio. Mettere il pollo in padella, grigliare per 5 minuti su ogni lato o finché cotto. Tagliare il pollo in fettine da mezzo centimetro.</string>


    <string name="name3">Pollo con Sriracha all\'arancia e al miele</string>
    <string name="ingredients3">100 gr di petto di pollo \n\n1/8 di cucchiaio di olio di sesamo \n\n12,5 gr di salsa Sriracha \n\nsale \n\npepe</string>
    <string name="steps3">Accendere il grill o il forno a 190°. Aggiungere gli ingredienti per la marinata in una busta ermetica e mischiare bene. Assaggiare la marinata e condirla a piacere. Aggiungere il pollo e mettere in frigo, per almeno 30 minuti. Poi, prendere il pollo dal frigo e collocarlo sul grill. Cuocere per circa 15 o 20 minuti, finché cotto. Buon appetito!</string>


    <string name="name6">Fajitas con chili</string>
    <string name="ingredients6">500 gr di petto di pollo senza pelle \n\n½ di un peperone verde, uno rosso e uno giallo, finemente tagliati \n\n80 ml di acqua \n\n2 cucchiai di salsa di soia \n\n1 pizzico di sale \n\n1 pizzico di pepe nero \n\n2 cucchiai di olio d\'oliva \n\n1 cipolla grande, tagliata finemente</string>
    <string name="steps6">Combinare tutti gli ingredienti della marinata con il pollo in un contenitore e mettere in frigo per almeno 2 ore. Rimuovere la carne dalla marinata e grigliare su fuoco medio per 4 o 5 minuti per lato. Tagliare la carne in strisce fini. Per la salsa, unire i 2 cucchiai di acqua, 1 cucchiaino di salsa di soia, ¼ di cucchiaino di succo di lime, un pizzico di sale, il pepe nero e 1 cucchiaio di olio d\'oliva. Buon appetito!</string>


    <string name="name10">Pollo BBQ con asparagi</string>
    <string name="ingredients10">2 petti di pollo tagliati finemente. \n\n12 asparagi \n\n2 cucchiaini di salsa barbecue \n\n1 pizzico di paprika \n\n1 pizzico di polvere d\'aglio \n\n1 pizzico di pepe</string>
    <string name="steps10">Accendere il forno a 200°C. Battere il pollo con un batti carne, condirlo con 1 cucchiaio di salsa barbecue (per ogni fetta) e condimenti a scelta. Mettere il pollo sul grill. Cuocere in forno o sul grill per circa 8 o 10 min. Buon appetito!</string>


    <string name="name16">Omelette di spinaci e funghi</string>
    <string name="ingredients16">1 cucchiaio di olio d’oliva \n\n½ cucchiaio di scalogno \n\n3 spicchi di aglio, tritati \n\n1 pacco di funghi bianchi affettati \n\n1 rametto di timo \n\n170 gr di spinacini freschi \n\nSale  \n\nPepe macinato \n\n8 uova grandi</string>
    <string name="steps16">Scaldare la padella a fuoco medio–alto. Aggiungere olio alla padella. Aggiungere scalogno, aglio, funghi e timo. Infine, aggiungere gli spinaci e saltare finché il liquido non evapora. Combinare un pizzico di sale e pepe e 4 uova in una piccola ciotola, girare con la frusta. Rimettere la padella sul fuoco medio. Versare le uova e cuocere per 1 minuto. Alzare i bordi dell’omelette con una spatola, inclinando la padella per far scivolare l’uovo ancora crudo verso il fondo caldo. Buon appetito!</string>


    <string name="name20">Pollo teriyaki e broccoli</string>
    <string name="ingredients20">500 grammi di broccoli \n\n1 grande petto di pollo, tagliato a cubetti \n\n1 cucchiaio di olio di oliva \n\nsale e pepe \n\n1 peperone a fettine \n\n450 gr di riso integrale cotto \n\n60 ml di salsa di soia \n\n2 cucchiaini di aceto di riso \n\n1 spicchio di aglio, tagliato fino \n\n½ cucchiaino di olio di sesamo \n\n¼ di cucchiaino di zenzero macinato</string>
    <string name="steps20">Riscaldare in una grande padella a fuoco moderato. Aggiungere il pollo e condirlo con sale e pepe, cuocerlo finché non cambia colore. Mischiare gli altri ingredienti per la salsa teriyaki in una piccola ciotola. Aggiungere i broccoli e i peperoni. Dividere il pollo e i broccoli in 4  porzioni e collocarli in contenitori ermetici. Spolverare di semi di sesamo. Buon appetito!</string>


    <string name="name30">Avena con semi di Lino e Mirtilli</string>
    <string name="ingredients30">700 ml di acqua \n\n500 gr di avena  \n\n3 cucchiai di semi di lino macinati \n\nun pizzico di sale \n\n¼ tazza di latte intero \n\n200 grdi mirtilli \n\n1 cucchiaio di marmellata di mirtilli \n\n½ tsp grated lemon rind \n\n1 cucchiaio di succo di limone</string>
    <string name="steps30">Portare l’acqua ad ebollizione. Aggiungere l’avena, i semi di lino e il sale. Ridurre a fuoco medio–basso, cucinare finché non saranno morbidi, girare con frequenza. Versare nella pentola il latte e il burro. Intanto, unire i mirtilli e gli altri 4 ingredienti in una ciotola e cuocere al microonde alla massima potenza per 30 secondi. Dividere l’avena in 4 ciotole. Decorare con mirtilli e noci pecan. Buon appetito!</string>


    <string name="name37">Pollo Kung Pao piccante e leggero</string>
    <string name="ingredients37">150 gr di petto di pollo \n\n1/6 di spicchio d’aglio \n\n33 gr di piselli \n\n150 gr di peperoni \n\n⅔ di cucchiaio di acqua \n\n⅓ di cucchiaio di pasta di pomodori \n\n1/6 di cucchiaio di zenzero fresco \n\n1/6 di cucchiaio di pasta di peperoncino rosso \n\n1/6 cucchiaio di aceto di riso \n\nCipollotto tagliato</string>
    <string name="steps37">In una ciotola aggiungere gli ingredienti per la salsa e mischiare. Mettere la pentola su fuoco medio e ungere con olio d’oliva. Quando la pentola sarà calda, unire l’aglio e lasciar insaporire per circa 2 minuti. Poi aggiungere il pollo tagliato. Cucinare il pollo finché non sarà cotto all’esterno, per 6 o 8 minuti. Aggiungere i peperoni tagliati e lasciare cuocere per 3 minuti. Aggiungere lentamente la salsa che avete preparato precedentemente e mischiare con frequenza. Buon appetito!</string>


    <string name="name40">Avena con Frutta</string>
    <string name="ingredients40">125 gr di avena \n\n250 ml di acqua \n\n1 cucchiaio di miele \n\n1 cucchiaio di estratto di vaniglia \n\n½ cucchiaino di cannella macinata \n\n50 gr di mirtilli \n\n4 fragole tagliate \n\n½ banana, tagliata a fette</string>
    <string name="steps40">Combinare l’acqua e l’avena in una ciotola e cuocere in microonde alla temperatura massima finché l’avena non avrà assorbito l’acqua. Aggiungere il miele, l’estratto di vaniglia e la cannella macinata. Aggiungere i mirtilli, la banana e le fette di fragola. Buon appetito!</string>


    <string name="name41">Smoothie kiwi, arancia e spinaci</string>
    <string name="ingredients41">Una manciata generosa di spinaci \n\n2 kiwi \n\nUn mango \n\nSucco d’arancia</string>
    <string name="steps41">Lavare gli spinaci e tagliare le parti dure. Pelare il mango e i kiwi e tagliare a piccoli pezzi. Mettere tutto in frullatore fino a raggiungere una consistenza cremosa. Buon appetito!</string>


    <string name="name42">Salmone Affumicato con Guacamole</string>
    <string name="ingredients42">1 avocado \n\n57 gr di salmone affumicato \n\n17 gr di cipolla rossa tagliata \n\n2 cucchiai di coriandolo tagliato \n\n2 cucchiai di yogurt greco \n\nPepe</string>
    <string name="steps42">Schiacciare l’avocado in una ciotola e mischiare con gli altri ingredienti. Condire con mostarda, cumino, succo di limone, yogurt greco e peperoncino secondo il vostro gusto. Buon appetito!</string>


    <string name="name43">Toast di avocado e uovo magro</string>
    <string name="ingredients43">2 uova \n\n2 fette di pane tostato \n\n1 avocado piccolo \n\n1 cucchiaino di succo di lime \n\nSale  \n\nPepe  \n\nPrezzemolo</string>
    <string name="steps43">Preparare i toast e friggere le uova a gusto personale. Pelare e schiacciare l’avocato con il succo di lime, il sale e il pepe. Spalmare l’avocado uniformemente sul toast e poi aggiungere un uovo su ogni fetta di pane, condire a piacimento. Buon appetito!</string>


    <string name="name44">Smoothie di mella dolci rosse pre allenamento</string>
    <string name="ingredients44">1 mela rossa \n\n½ rapa rossa \n\n1 gambo di sedano \n\n3 fragole \n\n¼ di banana \n\nTè verde (facoltativo) \n\n41 gr di lamponi \n\n1 cucchiaino di zenzero (facoltativo)</string>
    <string name="steps44">Aggiungi tutti gli ingredienti in un frullatore. Frulla semplicemente per circa 1 minuto per assicurarti di rimuovere tutti i pezzi, poi continua fino ad ottenere la cremosità desiderata. Buon appetito!</string>


    <string name="name45">Asparagi grigliati all\'aglio con parmigiano</string>
    <string name="ingredients45">500 gr di asparagi \n\n2 cucchiai di olio d\'oliva \n\n2 cucchiai di parmigiano grattugiato \n\n2 spicchi d\'aglio tritati \n\nSale e pepe</string>
    <string name="steps45">Tagliare il fondo degli asparagi. Metterli in una padella e condirli con sale e pepe, versare anche l\'olio d\'oliva. Disporre gli asparagi sul grill in maniera ordinata. Grigliare per 5 o 10 minuti a fuoco medio finché non saranno cotti e morbidi. Buon appetito!</string>


    <string name="name46">Pesto fatto in casa con pasta gamberi e zucchine</string>
    <string name="ingredients46">    12 gr di basilico fresco\n    7,5 gr di spinaci crudi\n    7,5 gr di noci\n    20 ml di olio d’oliva\n    1 o 2 cucchiai di parmigiano\n    10 ml di succo di limone\n    ¼ di spicchio d’aglio\n    sale\n    pepe\n    42 gr di gamberi cotti\n    ¼ di zucchina\n    2 pomodorini tagliati</string>
    <string name="steps46">Mischiare gli ingredienti per il pesto nel frullatore finché non sono be amalgamati e cremosi. In una ciotola tagliare le zucchine a julienne. Aggiungere il pesto agli spaghetti di zucchine e mischiare delicatamente. Aggiungere i gamberi (si possono sostituire anche con del pollo) e, infine, aggiungere i pomodorini. Buon appetito.</string>


    <string name="name47">Avena speziata con frutti di bosco</string>
    <string name="ingredients47">150 gr di avena \n\n49 gr di mirtilli \n\n50 gr di more \n\n3 cucchiai di noci tritate \n\n½ cucchiaio di olio di cocco \n\n¼ di cucchiaio di curcuma \n\n¼ di cucchiaio di spezie assortite \n\n1 pacchetto di stevia \n\n1 pizzico di cannella \n\n1 cucchiaio di muesli</string>
    <string name="steps47">Cuocere l’avena come da istruzioni sulla confezione. Scaldare una padella antiaderente a fuoco medio, aggiungere olio di cocco. Far scaldare bene la padella. Aggiungere i frutti d bosco. Condirli con un pizzico di cannella e girare. Rimuovere dal fuoco e far rapprendere la salsa. Girare bene e aggiungere più cannella se necessario. Versare lo sciroppo caldo sull’avena. Guarnire con muesli fresco per aggiungere croccantezza. Buon appetito!</string>


    <string name="name48">Banana e pesca</string>
    <string name="ingredients48">1 banana\n2 pesche\n125 ml di latte di mandorla alla vaniglia\n125 gr di cubetti di ghiaccio\n¼ di cucchiaino di cannella\nMiele (facoltativo)</string>
    <string name="steps48">Pelare e tagliare le pesche e la banana. Versare tutti gli ingredienti nel frullatore. Aggiungere il miele e frullare finché non sarà cremoso. Buon appetito!</string>


    <string name="name49">Pollo saltato con ananas</string>
    <string name="ingredients49">110 gr di petto di pollo \n\n40 gr di ananas \n\n120 gr di riso integrale \n\n⅓ cucchiaio di olio d\'oliva \n\n½ cucchiaino di mostarda \n\n1/6 cucchiaio di paprika affumicata \n\nsale \n\npepe</string>
    <string name="steps49">Tagliare il petto di pollo crudo in piccoli pezzi. Condire i pezzi di pollo con la paprika e la mostarda. Aggiungere l\'olio d\'oliva in una padella e cuocere i pezzetti di pollo. Lasciare cuocere per almeno 4 minuti, finché non sarà quasi pronto, poi aggiungere un peperone tagliato a pezzi. Cucinare per altri 2 o 3 minuti prima di aggiungere l\'ananas tagliata a cubetti. Buon appetito!</string>


    <string name="name50">Tè alle erbe</string>
    <string name="ingredients50">1 tazza di acqua\n1 cucchiaino di zenzero macinato fresco\n1 cucchiaino di scorza di lime\n1 cucchiaino di succo di lime\n3 foglie di menta fresca</string>
    <string name="steps50">Far bollire l’acqua e aggiungere il resto degli ingredienti. Lasciar bollire e girare finché il tè non sarà infuso.</string>


    <string name="name51">Omelette di pomodori e funghi</string>
    <string name="ingredients51">4 bianchi d’uovo \n\n1 uovo intero \n\n125 gr di fiocchi di latte \n\n125 gr di funghi affettati \n\n125 gr di pomodori tagliati</string>
    <string name="steps51">Unire le uova e sbattere leggermente. Usare una padella antiaderente con un filo d’olio per cucinare le uova. Aggiungere i fiocchi di latte, i funghi e i pomodori al centro dell’omelette. Cucinare finché le uova non saranno cotte e poi chiudere l’omelette. Buon appetito!</string>


    <string name="name52">Smoothie di spinaci con pera e zenzero</string>
    <string name="ingredients52">700 gr di spinaci\n2 cucchiai di succo di limone\n2 cucchiai di zenzero\n2 pere\nMenta </string>
    <string name="steps52">Mischiare tutti gli ingredienti in un frullatore finché non saranno cremosi. Buon appetito!</string>


    <string name="name53">Mais Grigliato Messicano</string>
    <string name="ingredients53">4 pannocchie \n\n1.5 tazze di panna \n\n200 gr di parmigiano grattugiato \n\nSucco di 1 lime \n\nPolvere di peperoncino rosso \n\n2 lime tagliati a spicchi, per guarnire</string>
    <string name="steps53">Grigliare il mais girandolo sulla griglia calda finché non si brucia leggermente. In una piccola ciotola mischiare la maionese, la panna acida e il coriandolo. Spremere il lime sul mais e condire con parmigiano. Spolverare con polvere di peperoncino. Buon appetito!</string>


    <string name="name54">Ananas e kiwi</string>
    <string name="ingredients54">4 cucchiai di acqua \n\n125 ml di latte \n\n125 ml di yogurt \n\n½ cucchiaio di miele \n\n1 kiwi sbucciato \n\n200 gr di pezzi di ananas \n\n½ mango \n\n2 cubetti di ghiaccio</string>
    <string name="steps54">Mischiare tutto a bassa velocità nel frullatore finché non sarà denso e cremoso. Buon appetito!</string>


    <string name="name55">Tè verde agli agrumi e miele</string>
    <string name="ingredients55">1 fetta di limone\n2 cucchiaini di tè verde in polvere\n¾ di tazza di acqua calda\n½ tazza di succo di pompelmo\n3 cucchiai di succo di limone\n1 cucchiaino di miele</string>
    <string name="steps55">Mischiare insieme il tè verde e l’acqua calda. Aggiungere il pompelmo, il succo di limone e il miele. Girare bene e servire con una fetta di limone. Buon appetito!</string>


    <string name="name56">Spiedini di gamberi grigliati e avocado</string>
    <string name="ingredients56">    450 gr di gamberi grandi\n    Mezzo avocado\n    1 peperone rosso\n    1 peperone arancione\n    1 peperone giallo\n    1 cipolla rossa\n    1 cucchiaio di pasta d’aglio\n    ½ cucchiaio di olio extra vergine\n    1 lime\n    Sale e pepe</string>
    <string name="steps56">Mettere il grill a circa 200°&#8211; Tagliare le verdure e l’avocado a pezzi grandi per gli spiedini. Pelare i gamberi e condire. Scegliere dei vegetali fibrosi poiché riempiono di più e saranno più adatti allo spiedino. Mettere gli spiedini sul grill e cucinare per circa 8 o 10 minuti poi girarli e cucinare per altri 8 o 10 minuti. Buon appetito!</string>


    <string name="name57">Panino di pollo piccante grigliato e uova</string>
    <string name="ingredients57">140 gr di petto di pollo crudo\n1 uovo\n30 gr di rucola\n½ pomodoro\n1 cucchiaio di formaggio di capra\nUn panino integrale\nOlio di cocco\n1 cucchiaino di paprika\n½ cucchiaino di pepe di cayenna\nSale \nPepe </string>
    <string name="steps57">Condire il petto di pollo con la paprika, il pepe di cayenna, il cumino, il sale marino e il pepe. Collocare un panino integrale in un toaster e cucinare secondo il vostro gusto. Ungete una padella con olio di cocco e mettetela su fuoco medio&#8211;alto. Aggiungete il petto di pollo alla padella e cucinate su entrambi i lati finché non sarà completamente cotto. Aggiungete la rucola, il pomodoro, il formaggio di capra, il pollo e, in fine, l’uomo. Buon appetito!</string>


    <string name="name58">Elisir oro brillante</string>
    <string name="ingredients58">2 mele \n\n4 arance medie, sbucciate \n\n1 limone, sbucciato \n\n2 o 3 pezzi di zenzero sbucciato \n\n2 o 3 pezzi di curcuma fresca sbucciata \n\n450 ml di acqua fredda \n\n1 manciata di ghiaccio</string>
    <string name="steps58">Frullare ad alta velocità tutti gli ingredienti fino a che non saranno cremosi, aggiungere acqua se necessario. Un buon frullatore potente vi permetterà di preparare un buon frullato. Se invece preferite fare un succo, fate pure, gli ingredienti avranno meno fibre ma non saranno meno buoni. Buon appetito!</string>


    <string name="name59">Rotolo di omelette con carne di manzo</string>
    <string name="ingredients59">1 uovo\n3 bianchi d’uovo\n110 gr di macinato di manzo magro\n30 gr di spinaci crudi\n58 gr di peperoni\n14 gr di mozzarella grattugiata\nAglio in polvere\nCumino in polvere\nSale \nPepe </string>
    <string name="steps59">Condire e cucinare il manzo in una padella antiaderente. In una ciotola, sbattere le uova con un pizzico di sale e pepe. Prendere un’altra padella antiaderente e metterla su fuoco medio alto. Versare il misto di uova cuocere una frittata. Coprire la padella per permettere all’uovo di cucinarsi, in fine montare il rotolo. Buon appetito!</string>


    <string name="name60">Papaya</string>
    <string name="ingredients60">2 papaye medie, senza semi e tagliate \n\n225 gr di lamponi \n\n¼ di un ananas piccola \n\nzenzero \n\n225 ml di latte \n\n2 cucchiai di yogurt greco \n\n125 gr di ghiaccio \n\nFrutti di bosco per decorare</string>
    <string name="steps60">Mettere tutti gli ingredienti nel frullatore e frullare finché non sono cremosi. Buon appetito!</string>


    <string name="name61">Tè lavanda e menta</string>
    <string name="ingredients61">40 gr di petali di lavanda freschi\n1 tazza di foglie di menta\n1 litro d’acqua</string>
    <string name="steps61">Collocare i petali di lavanda e le foglie di menta nella pentola, versare l’acqua e portare a bollore. Abbassare la fiamma e lasciare sobbollire finché raggiungerà il sapore da voi desiderato, per circa 15 o 20 minuti. Buon appetito!</string>


    <string name="name62">Pasta di verdure con i gamberi</string>
    <string name="ingredients62">170 gr di gamberetti \n\n1 zucchina \n\n2 carote \n\n½ spicchio d’aglio \n\n¼ di cipolla rossa tagliata a pezzetti \n\n1 cucchiaio di salsa di soia a basso contenuto di sodio \n\nIl succo di ¼ di arancia \n\n½ cucchiaio di olio di sesamo</string>
    <string name="steps62">Tagliati gli zucchini e le carote a julienne per fare la pasta di verdure. Poi, aggiungere 1 cucchiaio di salsa di soia, un po’ di aceto di mele e il succo di ¼ di arancia. Infine, aggiungere l’olio di sesamo. Prendere una padella e metterla su fuoco medio e ungerla con olio di cocco. Far soffriggere l’aglio e la cipolla rossa. Aggiungere i gamberi alla padella e girare velocemente con un cucchiaio per assicurarvi che assorbano il sapore. Buon appetito!</string>


</resources>