<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="name1">Gegrilde citroen Dijon–kippendijen met arugula–salade</string>
    <string name="ingredients1">4 (120 g) kippendijen \n\n½ tl zout \n\n¼ tl gemalen zwarte peper \n\n2.5 el olijfolie \n\n2 tl citroensap \n\n1 tl gehakt knoflook\n\nkookspray \n\n1 el balsamicoazijn \n\n1 tl honing \n\n1 kop snacktomaten, gehalveerd \n\n1 (150 g) zakje baby–arugula</string>
    <string name="steps1">Strooi ¼ theelepel zout en 1/8 theelepel peper over de kip. Combineer de kip met 1–1,5 theelepels olie, citroensap, mosterd, en knoflook in een kom, hussel om te bedekken. Laat dit 4 minuten staan. Verhit een grillpan boven een matig vuur. Vet de pan in met kookspray. Doe de kip in de pan, gril 5 minuten aan elke kant of tot het gaar is. Snijd de kip in plakken van 6 mm dik. Geniet ervan!</string>


    <string name="name3">Sriracha–kip met sinaasappel en honing</string>
    <string name="ingredients3">0,1 kg kipfilet \n\n1/8 el sesamolie \n\n12,5 g Sriracha–saus \n\nzout \n\npeper</string>
    <string name="steps3">Stel de grill of oven in op 190°C. Doe alle ingrediënten voor de marinade in een zak en meng het goed. Proef de marinade en kruid het naar smaak. Doe de kip bij de marinade en plaats het geheel in de koelkast, in ieder geval 30 minuten. Haal de kip weer uit de koelkast en plaats het op de grill. Grill ongeveer 15 tot 20 minuten tot het vleesvocht van de kip helder is. Geniet ervan!</string>


    <string name="name6">Chili Fajitas</string>
    <string name="ingredients6">1 pond kipfilet, zonder vel \n\n½ groene, rode en gele paprika, in dunne plakjes \n\n⅓ kop water\n\n2 tl sojasaus \n\n1 snufje zout \n\n1 snufje zwarte peper\n\n2 el olijfolie \n\n1 grote ui, in dunne plakjes</string>
    <string name="steps6">Doe alle ingrediënten voor de marinade samen met de kip in een kom of zak en zet dit minstens 2 uur in de koelkast. Verwijder het vlees uit de marinade en grill boven een matig vuur, 4–5 minuten aan elke kant. Snijd het vlees in dunne plakken. Meng voor de saus 2 el water, 1 tl sojasaus, ¼ tl limoensap, snufje zout, snufje zwarte peper en 1 el olijfolie.  Geniet ervan!</string>


    <string name="name10">BBQ–kip met aspergerolletjes</string>
    <string name="ingredients10">2 kipfilets, dun gesneden, 90 gr per stuk\n\n12 aspergestelen \n\n2 el barbecuesaus\n\n1 snufje gerookte paprika \n\n1 snufje knoflookpoeder \n\n1 snufje peper</string>
    <string name="steps10">Stel oven in op 200°C. Plet de kip met een vleeshamer. Kruid de kipstukjes met 1 el barbecuesaus (voor elk stuk) en kruiden naar keuze. Leg de kip op een grilrooster met het open deel naar beneden. Bak het vlees ongeveer 8 tot 10 minuten in de oven, of rook het op een barbecue. Geniet ervan!</string>


    <string name="name16">Champignon en spinazieomelet</string>
    <string name="ingredients16">1 el olijfolie \n\n½ kop gehakte sjallotten \n\n3 knoflookteentjes, gehakt\n\n240 gram witte champignons\n\n1 takje tijm\n\n180 gram verse baby–spinazie \n\nzout\n\ngemalen zwarte peper\n\n8 grote eieren</string>
    <string name="steps16">Verhit een steelpan boven een matig–hoog vuur. Doe wat olie in de pan. Doe er de sjallotten, knoflook, champignons en tijm bij. Doe de spinazie erbij en sauteer tot bijna al het vocht is verdampt. Meng een snufje of zout en peper en 4 eieren in een kleine kom, al roerend met een klop. Zet de pan weer op een matig vuur. Voeg er het eimengsel aan toe en kook dit 1 minuut. Til de randen van de omelet op met een spatel, houd de pan schuin om het ongekookte ei over de bodem van de pan te rollen. Geniet ervan!</string>


    <string name="name20">Kip teriyaki met broccoli</string>
    <string name="ingredients20">2 koppen broccoli–roosjes\n\n1 grote kipfilet, in blokjes \n\n1 eetlepel olie\n\nzout en peper\n\n1 paprika, in plakjes\n\n2 koppen gekookte volkorenrijst\n\n¼ kop lichte sojasaus\n\n2 el rijstwijnazijn \n\n1 teentje knoflook, gehakt\n\n½ tl sesamolie\n\n¼ theelepel gemberpoeder</string>
    <string name="steps20">Verhit een grote pan op matig–hoog vuur. Doe er de kip bij, kruid met zout en peper en kook dit tot het niet meer roze is. Klop alle ingrediënten voor de teriyaki–saus in een kleine kom. Doe de broccoli–roosjes en paprika erbij in de pan. Verdeel de kip en broccoli over 4 borden. Bestrooi met sesamzaadjes en dek het af. Geniet ervan!</string>


    <string name="name30">Lijnzaad–havermout met blauwe bessen</string>
    <string name="ingredients30">3 koppen water \n\n2 koppen havermout \n\n3 el gemalen lijnzaad \n\n1/8 tl zout \n\n¼ kop volle melk \n\n1 kop blauwe bessen \n\n1 el bosbessenjam \n\n½ tl citroenrasp \n\n1 el citroensap</string>
    <string name="steps30">Breng 3 koppen water aan de kook. Roer er de havermout door, voeg er lijnzaad en zout aan toe. Zet het vuur op matig–laag, kook al roerend tot het geheel zacht is geworden. Roer er melk en boter door. Meng ondertussen de blauwe bessen met de volgende 4 ingrediënten in een magnetronbestendige kom, zet de magnetron 1,5 minuten hoog, roer om de 30 seconden. Verdeel de havermout over 4 kommen. Garneer met blauwe bessen en pecannoten. Geniet ervan!</string>


    <string name="name37">Kruidig &amp; licht Kung Pao kip</string>
    <string name="ingredients37">150 g kipfilet \n\n1/6 teentje knoflook  \n\n33 g peultjes\n\n150 g paprika \n\n2/3 el water \n\n⅓ el tomatensaus \n\n1/6 el verse gember \n\n1/6 el rode chilisaus \n\n1/6 el rijstazijn \n\ngehakte lente–ui</string>
    <string name="steps37">Doe de ingrediënten voor de saus in een kom en roer ze door elkaar. Verhit een koekenpan op matig vuur en vet in met olijfolie. Wanneer de koekenpan heet is, doe je er de knoflook bij en laat je het ongeveer 2 minuten fruiten. Doe er vervolgens de stukjes kipfilet bij. Bak de kip tot de buitenkant is aangebraden, ongeveer 6 tot 8 minuten. Doe er de gehakte paprika\'s bij laat het geheel ongeveer 3 minuten sudderen. Giet er langzaam de saus bij en roer regelmatig. Geniet ervan!</string>


    <string name="name40">Gezonde, fruitige havermout</string>
    <string name="ingredients40">½ kop havermout\n\n1 kop water \n\n1 el honing \n\n1 el vanille–extract \n\n½ tl gemalen kaneel \n\n¼ kop blauwe bessen \n\n4 plakjes aardbeien\n\n½ banaan, in plakjes</string>
    <string name="steps40">Meng water en havermout in een magnetronbestendige kom. Magnetron op hoge stand tot de havermout het water heeft opgenomen. Roer er honing, vanille–extract en gemalen kaneel door. Voeg er de blauwe bessen aan toe en garneer met banaan en plakjes aardbei. Geniet ervan!</string>


    <string name="name41">Smoothie met kiwi, sinaasappelen en spinazie</string>
    <string name="ingredients41">een grote hand spinazie\n\n2 kiwi–stukjes\n\n1 mango\n\nsap van 1 sinaasappel</string>
    <string name="steps41">Was de spinazie, snijd de wortels af. Schil de mango en de kiwi’s en snijd ze in kleine stukjes. Klop alle ingrediënten in een blender tot een smoothie. Geniet ervan!</string>


    <string name="name42">Gerookte zalm–guacamole</string>
    <string name="ingredients42">1 avocado\n\n57 g gerookte zalm \n\n17 g rode ui, gehakt \n\n2 el koriander, gehakt \n\n2 el Griekse yoghurt \n\npeper</string>
    <string name="steps42">Prak de avocado\'s in een kom en combineer alle ingrediënten. Kruid met mosterd, komijn, citroensap, Griekse yoghurt en peper naar smaak. Geniet ervan!</string>


    <string name="name43">Mager gebakken ei op een toast met avocado</string>
    <string name="ingredients43">2 eieren\n\n2 geroosterde sneedjes brood \n\n1 kleine avocado \n\n1 tl limoensap \n\nzout\n\nzwarte peper \n\npeterselie</string>
    <string name="steps43">Maak de toast en gebakken eieren naar persoonlijke voorkeur. Pel en pureer de avocado met de limoensap, zout en peper. Spreid de avocado gelijkmatig op elk toast en beleg elk met een gebakken ei en extra kruiden naar smaak. Geniet ervan!</string>


    <string name="name44">Zoete, rode pre–workout smoothie</string>
    <string name="ingredients44">1 rode appel \n\n½ biet\n\n1 stengel selderij \n\n3 aardbeien\n\n¼ een banaan \n\ngroene thee (eventueel) \n\n41g frambozen \n\n1 tl gember (eventueel)</string>
    <string name="steps44">Doe alle ingrediënten in een blender. Blend ongeveer 1 minuut om alle klontjes te verwijderen, en blend het daarna glad. Drink dit gewoon als tussendoortje. Geniet ervan!</string>


    <string name="name45">Geroosterde knoflookasperges met parmezaanse kaas</string>
    <string name="ingredients45">1 pond verse asperges \n\n2 el olijfolie \n\n3 el geraspte parmezaanse kaas \n\n2 knoflookteentjes, gehakt \n\nzout en peper</string>
    <string name="steps45">Snijd de onderkant van de asperges. Leg de asperges in een pan en met wat zout en peper, en sprenkel er olijfolie overheen. Leg de asperges op een rij op het rooster. Grill 5–10 minuten boven een matig vuur tot ze lichtjes beginnen te verkolen en zacht zijn geworden. Geniet ervan!</string>


    <string name="name46">Zelfgemaakte pesto met garnalen &amp; courgettepasta</string>
    <string name="ingredients46">\n12 g verse basilicum\n7.5 g rauwe spinazie\n7.5 g walnoten\n20 ml olijfolie\n&#189; el parmezaanse kaas\n&#188; citroensap\n&#188; teentje knoflook\nzout\npeper\n42 g gekookte garnalen\n&#188; courgette\n2 kersentomaten in plakjes</string>
    <string name="steps46">Blend de pesto&#8211;ingrediënten in een foodprocessor tot er een glad mengsel ontstaat. Maak courgette&#8211;linguine met een spiralizer. Voeg de pestosaus bij de courgette&#8211;linguine en hussel dit iets door elkaar met slabestek. Voeg er een eiwitbron naar keuze aan toe, zoals gegrilde garnalen of kip, en doe er daarna de gehakte kersentomaten bij. Geniet ervan!</string>


    <string name="name47">Havermout–cobbler met gekruide bessen</string>
    <string name="ingredients47">150 g havermout (gekookt)\n\n49 g blauwe bessen\n\n50 g brame\n\n3 el gehakte walnoten\n\n½ el kokosolie \n\n¼ tl kurkuma\n\n¼ tl piment \n\n1 pakje stevia (merk \"In The Raw\")\n\n1 snufje kaneel\n\n1 el granola</string>
    <string name="steps47">Kook havermout volgens de aanwijzingen. Zet het even aan de kant. Zet een anti–aanbak steelpan boven een matig vuur met wat kokosolie. Laat de pan heet worden. Strooi er de bessen in. Breng de bessen op smaak met een snufje kaneel en roer. Haal de bessen van het vuur en laat de saus indikken. Mix zeer goed en doe er eventueel nog wat kaneel bij. Schenk de warme bessensiroop ter garnering over de havermout. Maak het af met verse granola om het knapperig te maken. Geniet ervan!</string>


    <string name="name48">Smoothie met perzik en banaan</string>
    <string name="ingredients48">\n1 banaan\n2 perziken\n&#189; kop vanille amandelmelk\n&#189; kop ijsklontjes\n&#188; tl kaneel\nhoning (eventueel) </string>
    <string name="steps48">Schil en snijd de verse perziken en banaan in plakjes. Doe alle ingrediënten in een blender. Doe er honing en blend tot een smoothie. Zoet indien gewenst. Geniet ervan!</string>


    <string name="name49">Geroerbakte kip &amp; ananas</string>
    <string name="ingredients49">110 g kipfilets\n\n40 g ananas  \n\n120 g volkorenrijst\n\n⅓ el olijfolie \n\n½ tl bruine mosterd \n\n1/6 el gerookte paprikapoeder \n\nzeezout\n\npeper</string>
    <string name="steps49">Snijd de rauwe kipfilets in kleine stukjes. Kruid de kipstukjes met de paprikapoeder en mosterd. Verwarm olijfolie in een koekenpan en doe er de kipfilet bij. Bak dit ongeveer 4 minuten tot de kip 80% is gegaard, en voeg er vervolgens de gehakte paprika aan toe. Bak dit nogmaals 2 of 3 minuten voor je de blokjes ananas erbij doet. Geniet ervan!</string>


    <string name="name50">Kruidenthee </string>
    <string name="ingredients50">\n1 kop water\n1 theelepel geraspte verse gember\n1 theelepel limoenrasp\n1 theelepel limoensap\n3 blaadjes verse munt </string>
    <string name="steps50">Breng water aan de kook in een pan en roer er de rest van de ingrediënten door. Kook en blijf roeren tot de thee is getrokken. Geniet ervan!</string>


    <string name="name51">Champignon en tomaatomelet</string>
    <string name="ingredients51">4 eiwitten \n\n1 ei \n\n½ kop magere cottage cheese \n\n½ kop plakjes champignons \n\n½ gehakte tomaat</string>
    <string name="steps51">Roer de eieren door elkaar en klop ze iets op. Gebruik wat kookspray en bak de eieren in een anti–aanbakpan. Doe de cottage cheese, champignons en tomaten in het midden van de omelet. Kook tot eieren gaar zijn en vouw om. Geniet ervan!</string>


    <string name="name52">Spinaziesmoothie met peer en gember</string>
    <string name="ingredients52">\n3 koppen spinazie\n2 el citroensap\n2 tl gember\n2 peren\nmunt</string>
    <string name="steps52">Doe alle ingrediënten in een blender en mix tot het een glad mengsel is geworden. Geniet ervan!</string>


    <string name="name53">Gegrilde Mexicaanse maïs</string>
    <string name="ingredients53">4 maïskolven\n\n1.5 koppen zure room\n\n1 kop geraspte parmezaanse kaas \n\nsap van 1 limoen\n\nrode chilipoeder\n\n2 limoenen in partjes, ter garnering</string>
    <string name="steps53">Gril de maïs onder een keer omdraaien op een hete grill, tot het iets begint aan te branden. Meng in een kleine kom de mayonaise, zure room en koriander. Giet dit over de maïs, met limoensap en parmezaanse kaas. Besprenkel met chilipoeder. Geniet ervan!</string>


    <string name="name54">Ananas Kiwi</string>
    <string name="ingredients54">4 el water \n\n½ kop melk \n\n½ kop yoghurt\n\n1.5 el honing\n\n1 kiwi fruit, geschild\n\n1 kop ananasstukjes \n\n½ een mango\n\n2 ijsklontjes</string>
    <string name="steps54">Blend alle ingrediënten op een lage snelheid tot het dik en glad is. Geniet ervan!</string>


    <string name="name55">Groene thee met citrus en honing</string>
    <string name="ingredients55">\n1 citroenschijfje\n2 theelepels groene theepoeder\n3/4 kop heet water\n&#189; kop grapefruitsap\n3 el citroensap\n1 tl honing </string>
    <string name="steps55">Roer de groene theepoeder door heet water. Voeg er het grapefruitsap, citroensap en honing aan toe. Goed roeren en serveer met een schijfje citroen. Geniet ervan!</string>


    <string name="name56">Gegrilde garnalen &amp; avocado&#8211;kebab</string>
    <string name="ingredients56">\n450 g jumbo garnalen\n1.5 avocado’s\n1 rode paprika\n1 oranje paprika\n1 gele paprika\n1 rode ui\n1 tl knoflookpasta\n&#189; el extra virgine olijfolie\n1 limoen\nzout, peper </string>
    <string name="steps56">Stel de grill in op ongeveer 200°C. Hak de groenten en avocado in grote stukken voor de kebab. Pel de garnalen en breng ze op smaak. Kies vezelrijke groenten, omdat die vullender zijn en niet van een kebab&#8211;stokje afvallen boven een hoog vuur. Plaats de kebabs op de grill en gaar ze ongeveer 8&#8211;10 minuten, waarna ze omgekeerd worden om nog 8 tot 10 minuten te garen. Geniet ervan!</string>


    <string name="name57">Kruidige gegrilde kip &amp; eiersandwich</string>
    <string name="ingredients57">\n140 g kipfilet, rauw\n1 ei\n30 g arugula\n&#189; roma&#8211;tomaat\n1 el geitenkaas\n1 volkorenbroodje\nkokosolie spray\n1 tl gerookte paprika\n&#189; tl cayennepeper\nzout\npeper</string>
    <string name="steps57">Breng de kipfilet op smaak met paprika, cayenne, komijn, zeezout en peper. Leg het broodje in een toaster en rooster het naar wens. Spray een steelpan in met kokosolie en plaats de pan op een matig&#8211;hoog vuur. Doe er de kipfilet bij en braad beide kanten tot de kipfilet volledig gaar is. Doe de aragula, tomaat, geitenkaas, kip en daarna het ei bij het broodjes. Geniet ervan!</string>


    <string name="name58">Gouden gloed elixir</string>
    <string name="ingredients58">2 appels\n\n4 middelgrote sinaasappels, schil verwijderd \n\n1 citroen, geschild\n\n5–7 cm verse gember, geschild\n\n5 cm verse kurkuma, geschild \n\n2 koppen koud water \n\n1 handje ijs</string>
    <string name="steps58">In een snelle blender, blend je alle ingrediënten glad (voeg water toe indien nodig). Een krachtige kwaliteitsblender zal hier een gladde sap van maken. Wil je de ingrediënten liever zo mengen dat er een nog zuiverder sap ontstaat, dan kan dat zonder de vezels en voedingsstoffen kwijt te raken, en het smaakt net zo goed. Geniet ervan!</string>


    <string name="name59">Rundvlees omeletrol</string>
    <string name="ingredients59">\n1 ei\n3 eiwitten\n110 g magere rundergehakt\n30 g rauwe spinazie\n58 g paprika\n14 g mozzarella, geraspt\nknoflookpoeder\ngemalen komijn\nzout\npeper</string>
    <string name="steps59">Bak magere rundvlees in een anti&#8211;aanbakpan en breng het op smaak. In een kom klop je eieren met een snufje zeezout en peper. Zet een andere anti&#8211;aanbakpan op een matig&#8211;hoog vuur. Giet het eimengsel in de pan en bak het als een pannenkoek. Doe het deksel op de pan en laat het ei volledig garen. Geniet ervan!</string>
    `


    <string name="name60">Papaya</string>
    <string name="ingredients60">2 middelgrote papaya’s, ontpit &amp; fijngehakt\n\n1 kop frambozen\n\n¼ kleine ananas \n\ngember \n\n1 kop melk \n\n 2 el Griekse yoghurt\n\n1,5 ijsklontjes\n\n bessen ter garnering</string>
    <string name="steps60">Doe de ingrediënten in een blender. Blend tot het glad is. Geniet ervan!</string>


    <string name="name61">Lavendel muntthee </string>
    <string name="ingredients61">\n&#188; kop verse lavendelknoppen\n1 kop verse muntblaadjes\n4 koppen water </string>
    <string name="steps61">Doe de lavendelkoppen en muntbladeren in een sauspan, schenk er water overheen en breng aan de kook. Zet het vuur laag en laat de thee 15 tot 20 minuten trekken, tot het de gewenste sterkte heeft. Geniet ervan!</string>


    <string name="name62">Gezonde groentepasta met garnalen</string>
    <string name="ingredients62">170 g garnalen\n\n1 courgette\n\n2 wortelen\n\n½ teentje knoflook, gehakt \n\n¼ rode ui, gehakt\n\n1 el sojasaus \n\n¼ sinaasappelsap \n\n½ el sesamolie</string>
    <string name="steps62">Een julienneschiller is nodig voor het snijden van de courgette en wortelen in een groentepasta. Voeg er vervolgens 1 eetlepel sojasaus aan toe. Doe er daarna de appelazijn bij en pers het sap uit ¼ sinaasappel. Doe er als laatste ½ el sesamolie bij. Verhit een koekenpan op een matig vuur en vet in met kokosolie. Doe er de knoflook en rode ui bij. Voeg de garnalen toe aan de koekenpan en roer alles snel door elkaar met een lepel, om er zeker van te zijn dat alle garnalen de smaak van de knoflook en uien volledig hebben opgenomen. Geniet ervan!</string>


</resources>