<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">PRO Fitness</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">エクササイズ</string>
    <string name="title_2">ワークアウト</string>
    <string name="title_3">カスタム</string>
    <string name="title_4">履歴</string>
    <string name="title_5">もっと</string>
    <string name="done">完了</string>
    <string name="back">戻る</string>
    <string name="titles">タイトル:  </string>
    <string name="downl_vid">ビデオをダウンロード</string>
    <string name="please_wait">お待ちください・・・</string>
    <string name="cancel">キャンセル</string>
    <string name="edit">編集</string>
    <string name="work">マイワークアウト</string>
    <string name="create_plus">新しいワークアウトを作成するには、+を押します</string>
    <string name="save">保存</string>
    <string name="workout_name">ワークアウト名:</string>
    <string name="days_title">日数:</string>
    <string name="delete">削除</string>
    <string name="work_title">ワークアウトタイトル:</string>
    <string name="options">オプション:</string>
    <string name="camera">カメラ/ギャラリ</string>
    <string name="ex_phot_title">エクササイズの写真</string>
    <string name="name_desc">名前、説明</string>
    <string name="ex_name">エクササイズ名:</string>
    <string name="desc">説明:</string>

    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="retake">Retake</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="erorr">Error!</string>

    <string name="blanck">テキストフィールドを記入してください!</string>
    <string name="okey">Ok</string>
    <string name="realy_cancel">ダウンロードのプロセスをキャンセルしてもよろしいですか？すべての進歩が失われます！</string>
    <string name="download_all">全てのビデオをダウンロード</string>
    <string name="unzip">ジップされていないファイル</string>
    <string name="files">ファイル</string>
    <string name="dow_video">ビデオのダウンロード中</string>
    <string name="video_saved">全てのビデオの保存が完了しました！</string>
    <string name="conn">Wi-Fi、または携帯電話の接続をご確認ください！</string>

    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>

    <string name="start">開始</string>
    <string name="weight">重さ(キログラム)</string>
    <string name="repetitions">回数</string>
    <string name="set_s">秒を設定</string>
    <string name="wei">重さ</string>
    <string name="rep">回数</string>
    <string name="wei_rep">パフォーマンス</string>
    <string name="no_history">エクササイズは行われていません</string>
    <string name="last_val">前回の値</string>
    <string name="send_f">フィードバックを送信</string>
    <string name="rep_bug">バグを報告</string>
    <string name="tel_fr">友達に知らせる</string>
    <string name="rate_us">当社を評価してください </string>
    <string name="ad">追加する</string>

    <string name="exit">本気？</string>
    <string name="sdcard">SDカード無しで！</string>
    <string name="post_to">ウォールに投稿する</string>
    <string name="not_loged">ログインしていません</string>
    <string name="log_fail">ログインに失敗しました</string>
    <string name="posting">投稿 </string>
    <string name="posting_succes">投稿に成功しました</string>
    <string name="email_sent">メール送信済み</string>
    <string name="email_notsent">メールは送信されませんでした</string>

    <string name="s1">4セットと15レップ</string>
    <string name="s2">4セットと12/10/8/6レップ</string>
    <string name="s3">5セットと3／3／3／2／1レップ</string>

    <string name="dialog_future">将来の日付にデータを入力することはできません！</string>

    <string name="ex_guide_1">背中と胸</string>
    <string name="ex_guide_2">脚と前腕</string>
    <string name="ex_guide_3">肩・上腕三頭筋・上腕二頭筋</string>
    <string name="ex_guide_4">背中と上腕三頭筋</string>
    <string name="ex_guide_5">胸と上腕二頭筋</string>
    <string name="ex_guide_6">脚と肩</string>
    <string name="ex_guide_7">サイクル１</string>
    <string name="ex_guide_8">サイクル２</string>
    <string name="ex_guide_9">サイクル３</string>
    <string name="ex_guide_10">上腕二頭筋と上腕三頭筋</string>
    <string name="ex_guide_11">脚</string>
    <string name="ex_guide_12">背中</string>
    <string name="ex_guide_13">上腕二頭筋</string>
    <string name="ex_guide_14">胸</string>
    <string name="ex_guide_15">肩</string>
    <string name="ex_guide_16">上腕三頭筋</string>

    <string name="ex_name_1">エア・バイク</string>
    <string name="ex_desc_1">1.床に仰向けに寝転がり、腰を床に押し付けます。このエクササイズでは、両手を頭の横に付ける必要があります。エクササイズ中に首を引っ張らないように気をつけてください。ここで、肩を床から浮かせて、クランチの姿勢をとります。\n\n2. 脚が地面と垂直になる所まで両ひざを上げて、ひざから下は床と平行になるようにします。これが最初の姿勢です。\n\n3. ここから、右脚を前に蹴り出し、同時に左ひざを引き寄せて、自転車をこぐ動作をゆっくりと行います。息を吐きながら、右ひじが左ひざに近づくように身体をひねってクランチします。\n\n4. 息を吸いながら、最初の姿勢に戻ります。\n次に、脚を入れかえ、息を吐きながら、身体を反対側にひねってクランチして、左ひじが右ひざに近づくようにします。\n\n5. この要領で左右を入れかえながら、左右それぞれの推奨される回数が終わるまで続けてください。</string>

    <string name="ex_name_2">ハンギング・レッグレイズ</string>
    <string name="ex_desc_2">1. ワイドグリップまたはミディアムグリップでチンアップバーをつかみ、両腕を伸ばしてぶら下がります。両脚はまっすぐに伸ばし、骨盤は若干後ろに倒します。これが最初の姿勢です。\n\n2. 両脚が胴体に対して90度の角度になるまで、息を吐きながら両脚を上げます。この姿勢で１秒程度静止します。\n\n3. 息を吸いながら、最初の姿勢にゆっくりと戻ります。\n\n4. 推奨される回数、この動きを繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_3">平行バーでのニー／ヒップレイズ</string>
    <string name="ex_desc_3">1. レッグレイズ用バーティカルベンチの中に立ち、両腕の前腕は胴体の横でパッドの上に置き、ハンドルを握ります。両腕は90度の角度で曲がるようにします。\n\n2. 胴体はまっすぐにし、腰がベンチのパッドに押し付けられるようにし、両脚はつま先を伸ばして床に向けます。これが最初の姿勢です。\n\n3. 息を吐きながら、両脚を伸ばしたまま持ち上げます。両脚が床とおよそ平行になる所まで動かしたら、１秒間静止します。ヒント：このエクササイズを行う際には、勢いをつけたり、脚を振ったりしないでください。\n\n4. 息を吸いながら、ゆっくりと最初の姿勢に戻ります。\n\n5. 推奨される回数、この動きを繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_4">アクスル・デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_4">1. 両脚をおよそ肩幅に広げ、つま先を正面または若干外側に向けて立ちます。\n\n2. ここから、太ももが床とおよそ平行になる所までお尻を下げてください。バーはすねのすぐ前に来るようにします。両手を両脚よりも少し広い間隔に広げ、バーベルを握ります。\n\n3. 腰を反らせたで、両脚で床を押しながら、背筋を使ってバーベルを持ち上げます。こうすることで、バーがひざに当たらず、お尻の前まで上がります。肩とひざは完全に固定されるようにし、エクササイズ中は両腕を常に伸ばしておいてください。</string>

    <string name="ex_name_5">ベントオーバー・バーベル・ロー</string>
    <string name="ex_desc_5">1. 両ひざを軽く曲げて立ちます。胴体を前におよそ45度倒し、背中はまっすぐに伸ばしたままにします。\n\n2. 両手を肩幅よりも離し、両腕は肩からまっすぐぶら下げるようにして、バーを順手でつかみます。\n\n3. 息を吸いながら、身体を曲げずに腹筋に力を入れ、バーが胸につくまで上げます。\n\n4. 息を吐きながら、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_6">ベントオーバー・トゥー・バーベル・ロー</string>
    <string name="ex_desc_6">1. 1組のダンベルを持ち、背中はまっすぐに伸ばしたまま、にします。両腕をまっすぐ下ろし、手のひらが向かい合うようにします。\n\n2. 背中は伸ばして動かさない状態のまま、ダンベルが胸の横に来る所までダンベルを引き上げ、その後腕を伸ばして最初の姿勢に戻します。</string>

    <string name="ex_name_7">チン・アップ</string>
    <string name="ex_desc_7">1. 手のひらと指が前（身体と反対）を向くようにバーを握ります。これを順手と呼びます。\n\n2. 両腕を伸ばしたまま、身体をゆらさずにまっすぐぶら下がります。\n\n3. なめらかな動作で身体を引き上げます。一度で急に引き上げないようします。あごがバーよりも上に来るようにします。なめらかな動作で身体を下げ、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_8">片腕でのダンベル・ロー</string>
    <string name="ex_desc_8">1. 左ひざと左手をベンチの上に置き、右脚はしっかりと床につきます。\n\n2. 身体を前に倒して、背中が平らで、床に平行になるようにします。\n\n3. 身体の前で、手のひらが内側を向くように右手でダンベルを持ち、肋骨の外側に向けてダンベルを引き上げます。その後、最初の姿勢に戻って、繰り返し行います。</string>

    <string name="ex_name_9">リバースグリップ・ベントオーバー・ロー</string>
    <string name="ex_desc_9">1. 両膝を軽く曲げて立ちます。胴体をおよそ45度の角度に前に倒し、背中はまっすぐに伸ばします。\n\n2. 両手を肩幅よりも広げてバーを逆手で握り、両腕は肩からまっすぐぶら下げます。\n\n3. 息を吸いながら、腹筋に力を入れて身体を固定し、バーが胸につくまでまっすぐ引き上げます。\n\n4. 息を吐きながら、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_10">座位でのケーブル・ロー”</string>
    <string name="ex_desc_10">1. 座位でのケーブル・ローは、好きなバーのハンドルを握る所から始めます。（表示されているようなものでかまいません。）\n\n2. 背中を伸ばして座り、両脚を曲げて両足を金属ブロックに当てた状態を保ちます。\n\n3. 両腕を伸ばし、広背筋がストレッチされるのを感じます。そこから、ハンドルをお腹につく所まで引き付けます。</string>

    <string name="ex_name_11">アンダーハンド・ケーブル・プルダウン</string>
    <string name="ex_desc_11">1. 広背筋用のプルダウン・マシンにロングバーを取り付け、太もも用パッドを調整し、座った時にひざが直角で、両足が床につくようにします。\n\n2. 広めの逆手のグリップでバーを握り、上半身が地面に垂直になる姿勢で座り、股関節から若干後ろに身体を倒します。\n\n3. 顔の前を通って、胸の上部に来るようにバーを引き、そこで静止します。バーをゆっくりと元に戻し、両腕をまっすぐに伸ばして、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_12">Vバー・プルダウン</string>
    <string name="ex_desc_12">1. ハイプーリーのケーブルにＶバーを取り付け、プルダウン・マシンに座ります。\n\n2. 自分の身長に合わせて、マシンのひざ用パッドを調節します。このパッドは、バーからの抵抗で身体が浮き上がることを防止してくれます。\n\n3. 両手が向き合う（ニュートラル・グリップ）ようにＶバーをつかみます。広背筋をより上手に使うために、胸を張って、若干（約30度）身体を後ろに倒します。これが最初の姿勢です。\n\n4. 広背筋を使って、肩甲骨を寄せるようにしながら、バーを引き下げます。Ｖバーが胸につくぐらいまで引き続けます。この動作は、息を吐きながら行います。ヒント：動作中に胴体が動かないようにしましょう。\n\n5. 引き付けた姿勢で1秒静止したら、息を吸いながら、ゆっくりとバーを最初の位置まで戻します。\n\n6. 決められた回数、繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_13">ワイドグリップ・ラット・プルダウン</string>
    <string name="ex_desc_13">1. 広背筋用のプルダウン・マシンにロングバーを取り付け、太もも用パッドを調整し、座った時にひざが直角で、両足が床につくようにします。\n\n2. 広めの順手のグリップでバーを握り、上半身が地面に垂直になる姿勢で座り、股関節から若干後ろに身体を倒します。\n\n3. 顔の前を通って、胸の上部に来るようにバーを引き、そこで静止します。バーをゆっくりと元に戻し、両腕をまっすぐに伸ばして、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_14">リバース・グリップ・バーベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_14">1. 両足を若干離して立ち、両腕はまっすぐ伸ばして、順手（親指が向かい合う）でバーを握ります。\n\n2. 息を吸いながら、バーを巻き込むように引き寄せます。その後、息を吐きながら、元に戻します。\n\n3. このエクササイズは、手首や指を伸ばす筋肉に効果があります。腕橈骨筋にも効果があり、上腕二頭筋にも多少効果があります。</string>

    <string name="ex_name_15">立位でのバーベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_15">1. 両足を若干離して立ち、両腕はまっすぐ伸ばして、逆手（親指が反対側を向く）でバーを握ります。\n\n2. 息を吸いながら、バーを巻き込むように引き寄せます。その後、息を吐きながら、元に戻します。\n\n3. このエクササイズは、手首や指を伸ばす筋肉に効果があります。腕橈骨筋にも効果があり、上腕二頭筋にも多少効果があります。</string>

    <string name="ex_name_16">EZバーでのバーベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_16">1. 身体を地面と垂直にして立ち、EZバーの近い方の内側のハンドルを握ります。両手の手のひらは前を向くようにして、バーの形に合わせて若干内側に向けます。両ひじは身体に近づけます。これが最初の姿勢です。\n\n2. 上腕を動かないようにして、息を吐きながら、上腕二頭筋に力を入れて、ひじを曲げてウェイトを持ち上げます。ヒント：動かすのは、前腕部分だけです。\n\n3. 上腕二頭筋を最後まで収縮させ、バーが肩の高さに来るまで動作を続けます。最後まで収縮させた位置で１秒静止させ、上腕二頭筋に強く力を込めます。\n\n4. 息を吸いながら、ゆっくりとバーを最初の位置まで戻します。\n\n5. 推奨された回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_17">スコットベンチでのバーベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_17">1. 両手をだいたい肩幅に広げて、バーを握ります。\n\n2. ひじを曲げて、前腕が天井を向く所（垂直よりも若干深く）までバーを引き寄せます。\n\n3. １秒静止させたら、バーを最初の位置まで下げます。</string>

    <string name="ex_name_18">ロープーリーでのカール</string>
    <string name="ex_desc_18">1. ケーブルステーションのロープーリーにストレートバーを取り付けます。\n\n2. 両手を肩幅に広げ、逆手でバーを握り、腕を伸ばして、太ももの前に来るようにします。\n\n3. 両ひざは若干曲げます。上腕が動かない範囲で、ひじを曲げて、できるだけ大きく胸にバーを引き付けます。</string>

    <string name="ex_name_19">マシンでのスコットカール</string>
    <string name="ex_desc_19">1. マシンに座り、マシンのハンドルを下から握り、ひじをボードに置きます。\n\n2. 息を吸いながら、ひじを曲げ、ハンドルを引き寄せます。\n\n3. 息を吐きながら、元に戻します。</string>

    <string name="ex_name_20">ダンベル・ハンマーカール</string>
    <string name="ex_desc_20">1. 両手にそれぞれダンベルを持ち、手のひらとウェイトが内側を向くようにします。\n\n2. 腕を90度に曲げるようにします。\n\n3. ひじを身体につけ、姿勢を変えずに、ひじを曲げて、ウェイトを肩に向けて引き上げます。\n\n4. ウェイトをゆっくりと元の位置まで下ろします。</string>

    <string name="ex_name_21">座位でのダンベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_21">1. 背中を伸ばして座り、逆手でつかんだダンベルが身体の左右にぶらさがるようにします。腕はまっすぐに伸ばします。\n\n2. 上腕を動かさずに、ひじを曲げて、ダンベルを持ち上げます。動きの中で肩を使わないようにしてください。\n\n3. １秒静止させて、最初の位置まで戻します。</string>

    <string name="ex_name_22">インクライン・ダンベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_22">1. 平らなインクライン・ベンチに座り、両手にダンベルを持ち、腕を伸ばします。ひじは身体につけます。\n\n2. 両手の手首を回して、手のひらが身体の方を向くようにします。これが最初の姿勢です。\n\n3. 上腕を動かさないようにしながら、ひじを曲げて、ウェイトを持ち上げます。ダンベルが太ももの横を通り過ぎたら、手首を回して、動作の最後には手のひらが上を向くようにします。息を吐きながら、上腕二頭筋を収縮させるようにし、また、前腕だけが動くようにします。上腕二頭筋を最後まで収縮させ、肩の高さまで来る所まで、動作を続けます。上腕二頭筋を収縮させながら、収縮させた位置で１秒静止させます。\n\n4. 息を吸いながら、ゆっくりとダンベルを最初の姿勢まで戻し、手首をニュートラル・グリップに戻します。\n\n5. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_23">立位でのダンベル・カール</string>
    <string name="ex_desc_23">1. 両足を腰幅に広げて立ち、腹筋に力を入れて、中くらいの重さのダンベルを太ももの前で持ちます。\n\n2. 上腕二頭筋に力を入れ、ひじを曲げ、ウェイトを肩に向けて持ち上げます。ひじは動かさないようにし、ひじを動かさずに上がる一番高い所までウェイトを持ち上げます。\n\n3. ウェイトをゆっくりと下げ、一番下の位置でもひじを伸ばし切らないようにしてください。（例：関節を伸ばし切らず、筋肉に力がかかっている状態を維持してください。）</string>

    <string name="ex_name_24">座位でのカーフレイズ</string>
    <string name="ex_desc_24">1.すねがまっすぐになり、パッドがひざのすぐ上に来るように、パッドを調整します。\n\n2. 母指球を押し付けて、かかとを上げるようにして、ウェイトを持ち上げます。\n\n3. ふくらはぎの筋肉が伸びるのを感じる所まで、ゆっくりとかかとを下ろします。つま先の向きを内側または外側に向けることで、ふくらはぎのそれぞれ内側または外側を集中的に鍛えることができます。</string>

    <string name="ex_name_25">座位でのスミスマシン・カーフレイズ</string>
    <string name="ex_desc_25">1. 30cmほどのブロックを水平なベンチの前に置きます。\n\n2. ベンチに座り、両足の母指球をブロックの上に置きます。\n\n3. 誰かに頼んで、太もものひざ上8cmほどの場所にスミス・バーベルを置いてもらい、そこで握ります。これが最初の姿勢です。\n\n4. ふくらはぎに力を入れ、息を吐きながら、つま先をブロックに押し付けて、ひざをできるだけ高く上げます。\n\n5. 1秒間静止させたら、ゆっくりと最初の姿勢に戻ります。ヒント：最大の効果を得るには、ここでふくらはぎをできるだけ伸ばします。\n\n6. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_26">立位でのダンベル・カーフレイズ</string>
    <string name="ex_desc_26">1. 床と垂直に立ち、両手で左右にそれぞれダンベルを持ちます。母指球を丈夫で安定した木の板（厚さは5～8cm）の上に置き、足首を曲げて、かかとが床につくようにします。これが最初の姿勢です。\n\n2. つま先を正面（全ての部分に均等に効果あり）、内側（外側に集中的に効果あり）、外側（内側に集中的に効果あり）のいずれかに向けて、息を吐きながら、ふくらはぎに力を入れて、かかとを上げます。一番上の位置で1秒静止させます。\n\n3. 息を吸いながら、ゆっくりとかかとを下ろし、最初の姿勢に戻ります。\n\n4. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_27">立位でのスミスマシン・カーフレイズ</string>
    <string name="ex_desc_27">1. ブロックかウェイトプレートをスミスマシンのバーの下に置きます。自分の身長に最も合った位置にバーを設定します。適切な高さを選び、バーを設置したら、母指球でプレート上に立ち、バーを肩の後ろに置きます。\n\n2. 両手の手のひらを前に向けてバーを握ります。バーを回転させて、ラックから外します。これが最初の姿勢です。\n\n3. 母指球を押し付け、ふくらはぎを最大限に収縮させて、かかとをできるだけ高く上げます。ひざは伸ばしたままにします。かかとを下ろす前に、ふくらはぎを収縮させた姿勢で1秒間静止します。\n\n4. 息を吸いながら、かかとを下ろし、ゆっくりと最初の姿勢に戻ります。\n\n5. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_28">バーベル・ベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_28">1. ベンチプレスを正しく行うためには、ベンチに水平に横たわり、両足を床につける必要があります。ラックにあるバーは頭よりも若干後ろになります。このエクササイズでは、特にバーやダンベルを使う場合に、ウェイトを自分の上に落とす可能性を排除するために、監視者を用意することが大切です。\n\n2. ウェイトをラックから下ろしたら、バーを胸の真上に持ってきます。\n\n3. 頭は常にベンチから浮かせないようにします。バーを一度安定させたら、バーを下ろし、可能であれば胸の高さぐらいまで下ろします。\n\n4. バーを下げる時には、腕が常に外側を向くようにします。バーが一番下まで到達したら、胸と腕を使ってバーを押し上げることに集中して、腕を伸ばした位置までバーを持ち上げます。</string>

    <string name="ex_name_29">ディクライン・ダンベル・ベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_29">1. ディクライン・ベンチの端に足を固定し、ベンチに横たわり、太ももの上で両手にそれぞれダンベルを持ちます。両手の手のひらは向き合った状態になります。\n\n2. ベンチに横たわったら、ダンベルを身体の前に移動させ、肩幅で持ちます。\n\n3. 肩幅で持ったら、手のひらが自分と反対側を向くように手首を回転させます。これが最初の姿勢です。\n\n4. 息を吐きながら、ウェイトをゆっくりと身体の横に移動させます。常にダンベルのコントロールを失わないようにしてください。ヒント：動作を行う間、前腕は常に床と垂直になるようにしてください。\n\n5. 息を吐きながら、大胸筋を使って、ダンベルを押し上げます。筋肉を収縮させた位置で腕を固定し、大胸筋を収縮させ、１秒静止したら、ゆっくりとダンベルを下ろします。ヒント：下ろすのにかかる時間は、最短でも上げる時間の２倍になるようにしてください。\n\n6. トレーニング・プログラムで決められた回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_30">ディクライン・ダンベル・フライ</string>
    <string name="ex_desc_30">1. ダンベル・フライを行うには、両手に比較的軽めのウェイトを持ちます。ダンベル・フライに適切な重量を決めるには、自分でいろいろと試してみる必要があります。軽めのウェイトで初めて、少しずつ重量を上げていきます。\n\n2. ディクライン・ベンチに横たわり、両方のダンベルを胸の上に持ち上げ、腕をまっすぐに伸ばします。これが最初の位置です。\n\n3. 両手が身体の横に来るまで、大きなアーチを描くように両手を外側に広げます。腕を若干曲げてもかまいません。これがダンベル・フライの「フライ」の部分です。空を飛ぶような動作なので、こう呼ばれています。\n\n4. 同じアーチをたどるようにして、ダンベルを最初の位置まで戻します。これでダンベル・フライの１レップです。</string>

    <string name="ex_name_31">ディクライン・プレス</string>
    <string name="ex_desc_31">1. ディクライン・ベンチに横になります。順手でバーベルを持ちます。\n\n2. 両ひじを身体につけたまま、バーベルを胸の下の方へ下ろします。動作の最後には、バーベルが若干胸につくようにします。</string>

    <string name="ex_name_32">ダンベル・ベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_32">1. 両足を床について安定させ、ベンチに横たわり、両腕を真上に伸ばし、両手の手のひらがお互いに向き合うようにダンベルを持ちます。\n\n2. 息を吸い、ひじを曲げ、手のひらが足の方を向くように前腕を回転させながら、ダンベルを胸の高さまで下ろします。\n\n3. ダンベルを元に戻すように押し上げ、大胸筋にストレスをかけるために等尺性収縮を行います。動作を完了させながら、息を吐きます。</string>

    <string name="ex_name_33">ダンベル・フライ</string>
    <string name="ex_desc_33">1. ダンベル・フライを行うには、両手に比較的軽めのウェイトを持ちます。ダンベル・フライに適切な重量を決めるには、自分でいろいろと試してみる必要があります。軽めのウェイトで初めて、少しずつ重量を上げていきます。\n\n2. ウェイト用ベンチに横たわり、両方のダンベルを胸の上に持ち上げ、腕をまっすぐに伸ばします。これが最初の位置です。\n\n3. 両手が身体の横に来るまで、大きなアーチを描くように両手を外側に広げます。腕を若干曲げてもかまいません。これがダンベル・フライの「フライ」の部分です。空を飛ぶような動作なので、こう呼ばれています。\n\n4. 同じアーチをたどるようにして、ダンベルを最初の位置まで戻します。これでダンベル・フライの１レップです。</string>

    <string name="ex_name_34">インクライン・ダンベル・フライ</string>
    <string name="ex_desc_34">1. ダンベル・フライを行うには、両手に比較的軽めのウェイトを持ちます。ダンベル・フライに適切な重量を決めるには、自分でいろいろと試してみる必要があります。軽めのウェイトで初めて、少しずつ重量を上げていきます。\n\n2. ウェイト用インクライン・ベンチに横たわり、両方のダンベルを胸の上に持ち上げ、腕をまっすぐに伸ばします。これが最初の位置です。\n\n3. 両手が身体の横に来るまで、大きなアーチを描くように両手を外側に広げます。腕を若干曲げてもかまいません。これがダンベル・フライの「フライ」の部分です。空を飛ぶような動作なので、こう呼ばれています。\n\n4. 同じアーチをたどるようにして、ダンベルを最初の位置まで戻します。これでダンベル・フライの１レップです。</string>

    <string name="ex_name_35">インクライン・ダンベル・プレス</string>
    <string name="ex_desc_35">1. ベンチに座り、ダンベルを持ち、太ももの上に置いて、エクササイズの姿勢を取ります。ベンチの上に身体を倒しながら、太ももの助けを借りて、ダンベルを胸まで引き上げます。\n\n2. ここから、手のひらは前を向くようにしながら、（ひじは若干曲げたまま）両腕を胸の前に伸ばします。両足を床につけたままにし、背中は（若干のアーチにとどめた）自然な状態を維持します。\n\n3. ひじを左右に曲げて、ダンベルを下げます。ひじが肩よりも少し下に来るまで、下げ続けます。ここから、頂上でダンベル同士が（触らずに）近づくように、若干内側に傾けて、ダンベルを押し戻します。\n\n4. ひじは若干曲がった状態のままにし、伸ばし切らないようにしてください。自分のレップ数が終わるまで繰り返してください。立ち上がる時には、ダンベルを胸の前に持ち、一度脚を蹴り上げた後に振り下ろして、反動を使って身体を起こします。</string>

    <string name="ex_name_36">インクライン・プレス</string>
    <string name="ex_desc_36">1. このエクササイズはバーベルを用いた通常のベンチプレスとよく似たものですが、フリーウェイト用インクライン・ベンチプレスマシンを使うことと、胸の真ん中ではなく上部の筋肉群に焦点を当てたものであることが違いです。\n\n2. バーベルをラックから外し、鎖骨の8cmほど上（のどぼとけのすぐ下）までゆっくりと下ろし、最初の位置までバーを押し戻します。\n\n3. バーが胸の上部につかないようにしてください。（これによって、肩関節に不必要な力がかかると共に、鍛えたいはずの大胸筋の上部に力がかからなくなってしまします。）\n\n4. バーを下げる時には、ゆっくりとバーをコントロールしながら下ろすようにしてください。反対に、押し上げる時には、一気に押し上げるようにすると良いでしょう。</string>

    <string name="ex_name_37">プッシュアップ</string>
    <string name="ex_desc_37">1. 床にうつ伏せに横たわり、両手を肩幅（またはそれ以上）に広げて床につき、腕を伸ばします。\n\n2. 両足はそろえるか、ごくわずか離しおきます。\n\n3. 息を吸いながらひじを曲げ、身体を床に近づけます。背骨を過剰に伸ばさないようにしてください。\n\n4. 息を吐きながら、腕を伸ばした姿勢まで、腕で身体を押し上げます。これが一連の動作です。</string>

    <string name="ex_name_38">ベンチ上でのパームダウン・リストカール</string>
    <string name="ex_desc_38">1. 前腕を太もも、またはベンチ上、に置いて座ります。\n\n2. 手首の力を抜いて伸ばし、バーを順手でつかみます。\n\n3. 息を吸いながら、手首を手の甲の方へと上に曲げます。\n\n4. 息を吐きながら、元に戻します。</string>

    <string name="ex_name_39">ベンチ上でのパームアップ・バーベル・リストカール</string>
    <string name="ex_desc_39">1. 前腕を太もも、またはベンチ上、に置いて座ります。\n\n2. 手首の力を抜いて伸ばし、バーを逆手でつかみます。\n\n3. 息を吸いながら、手首を手の甲の方へと上に曲げます。\n\n4. 息を吐きながら、元に戻します。</string>

    <string name="ex_name_40">立位でのパームアップ・ビハインドザバック・バーベル・リストカール</string>
    <string name="ex_desc_40">1. 腕をまっすぐにのばしたまま、身体の後ろで、バーベルを逆手でつかみます。バーベルをぶらさげ、伸ばした指の上に来るようにします。\n\n2. 手首を曲げて、できるだけ高くバーベルを上げます。\n\n3. 元の場所に戻るように、バーベルを下げます。</string>

    <string name="ex_name_41">バーベル・ランジ</string>
    <string name="ex_desc_41">1. バーベルを背中の上の方に置いて、肩幅よりも若干広い順手の握りで持つところから始めます。\n\n2. 足をおよそ20cm広げて立ち、つま先は前に向けます。\n\n3. 腹筋を引き上げ、上半身をまっすぐに伸ばしたまま、1歩前（50cm～1m）に踏み出します。\n\n4. ひざまずくような形で後ろのひざをゆっくりと下げながら、前のひざを90度に曲げます。ひざが床につかないようにしてください。\n\n5. 身体の床のすぐ上まで下げ、一瞬静止したら、最初の位置まで戻ります。反対の脚で繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_42">バーベル・スクワット</string>
    <string name="ex_desc_42">1. この動きは従来のスクワットと同じ動きですが、足はより大きく広げ、つま先は外側を向け、特に太ももの内側に効果があるようにしています。\n\n2. 関係のある筋肉は、大腿四頭筋・全ての内転筋・殿筋・ハムストリングス群・全ての脊柱起立筋です。</string>

    <string name="ex_name_43">ダンベル・ランジ</string>
    <string name="ex_desc_43">1. ダンベルを左右に持って立ちます。\n\n2. 片脚を前にして身体を押し出します。かかとで床について、そこから前足をつきます。前脚のひざと股関節を曲げて、後ろ脚のひざが地面につきそうになるまで身体を沈めます。\n\n3. 前脚に力を入れて、股関節とひざを伸ばして、最初の立った姿勢に戻ります。反対側の脚を前にして、反対側でも同様に行ってください。</string>

    <string name="ex_name_44">フロント・バーベル・スクワット</string>
    <string name="ex_desc_44">1. 左右の三角筋の前を横切るようにバーベルを置き、上腕は床と平行にし、ひじを曲げ、腕を交差させ、バーをつかみ、視線は前に向けます。\n\n2. 息を吸いながら、スクワットの要領で身体を下げます。\n\n3. 息を吐きながら、最初の位置まで戻ります。これが一連の動作です。</string>

    <string name="ex_name_45">グッド・モーニング</string>
    <string name="ex_desc_45">1. バーベルを順手でつかみ、首ではなく、背中の上部にバーベルが置かれるようにします。足は肩幅に広げ、ひざは若干曲げ、背中はまっすぐなままにします。\n\n2. 股関節から身体を徐々に前に倒し、胸を低くしながらも、腰は自然なアーチを維持するようにします。顔を上げ、ひざの角度は変えないようにします。\n\n3. 上半身を持ち上げ、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_46">レッグ・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_46">1. 両脚を伸ばし、まっすぐな状態まで持ち上げることによって、ウェイトをゆっくりと持ち上げます。ウェイトを急に持ち上げないようにしてください。\n\n2. この位置で1秒静止します。その後、最初の位置まで、ウェイトをゆっくりと下げていきます。この動きを繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_47">レッグ・プレス</string>
    <string name="ex_desc_47">1. 背中と頭をパッドに当てて、マシンに座ります。足は腰幅に広げてフットプレートに置き、かかとがプレートについていることを確認します。\n\n2. 両ひざはおよそ90度の角度になるようにします。かかとがプレートについていれば、多少前後してもかまいません。\n\n3. ひざと足は同じ幅になるようにし、内側や外側にゆがまないようにしてください。お尻はマシンから浮かないようにしてください。\n\n4. お尻がマシンから浮いてしまう場合には、ひざの角度が急すぎるので、正しい姿勢でエクササイズできるように背もたれを調節する必要があります。ひざが目の前にあって、窮屈な感じがするときには、姿勢が正しくないと認識することができます。補助ハンドルを握ってください。</string>

    <string name="ex_name_48">腹ばいでのレッグ・カール</string>
    <string name="ex_desc_48">1. 身長に合わせてマシンのレバーを調節し、レバーのパッドが脚の後ろ（ふくらはぎの5～10cm下）に来るようにレッグカール・マシンに腹ばいに横たわります。\nヒント：できれば、水平なマシンよりも、傾斜のついたレッグカール・マシンを使うようにしてください。ハムストリングスを鍛えるには、傾斜がついている方が望ましいからです。\n\n2. ベンチに横たわり、脚が完全に伸びることを確かめ、マシンの横のハンドルをつかみます。つま先はまっすぐに伸ばします。（足の位置の所で説明されている他の２つの姿勢でもかまいません。）これが最初の姿勢です。\n3. 息を吐きながら、パッドから太ももを浮かせずに、できるだけ大きくひざを曲げます。完全に収縮した場所で、1秒間静止します。\n4. 息を吸いながら、脚を最初の位置まで戻します。推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_49">ルーマニアン・デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_49">1. 腕を伸ばして身体の前でバーを持ち、立った姿勢から始めます。可動域を増やすために、床よりも高い場所に立ってもかまいません。\n\n2. まず、ひざを軽く曲げ、次に股関節を曲げ、お尻をできるだけ後ろに動かし、柔軟性に応じて可能な範囲で身体を前に倒します。背中は常に完全に伸びた状態を維持するようにし、バーは常に脚に触るようにしてください。正しく行われた場合、ハムストリングスに大きな力がかかるはずです。\n\n3. 最初の姿勢に戻るように、反対の順序で身体を戻して行きます。</string>

    <string name="ex_name_50">脚を固定したダンベル・デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_50">1. 1組のダンベルを左右に持ち、腕を伸ばします。\n\n2. 背筋を伸ばして立ち、脚は肩幅以下の広さに広げます。ひざは若干曲げてください。これが最初の姿勢です。\n\n3. ひざを動かさずに、背中をまっすぐにのばしたまま、股関節から身体を前に倒し、足の真上に来るようにダンベルを下ろします。ハムストリングスが伸びるのを感じる所まで、床から何かを拾い上げるような感じで、身体を前に倒し続けてください。息を吐きながらこの動作を行います。\n\n4. 背中が最初の姿勢に戻るまで、股関節を伸ばして、身体を持ち上げます。息を吸いながら、この動作を行います。\n\n5. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_51">アーノルド・ダンベル・プレス</string>
    <string name="ex_desc_51">1. 水平なベンチに座り、1組のダンベルを肩の高さで持ちます。手のひらは自分の方を向くようにし、ひじは下を向くようにします。\n\n2. 両方の手首を外側に向けて回転させ、手のひらが自分と反対側を向くようにします。同時に、両腕を頭の上でまっすぐになるまで伸ばします。1秒静止させます。その後、最初の位置まで戻します。</string>

    <string name="ex_name_52">ベントオーバー・ダンベル・リア</string>
    <string name="ex_desc_52">1. 両手にそれぞれダンベルを持ち、インクライン・ベンチの前にまっすぐ立ちます。\n\n2. 背中を伸ばし、自然なアーチを維持した状態で、おでこが目の前のベンチにさわるまで身体を前に倒します。腕は身体の前で地面と垂直にぶらさがるようにします。両手の手のひらはお互いに向かい合わせになるようにし、胴体は床と平行になるようにします。これが最初の姿勢です。\n\n3. 身体を前に倒して動かさない状態で、腕はひじが若干曲がる程度に伸ばして、両腕が床と平行になるまでダンベルを真横に引き上げます。ウェイトを持ち上げる時には、息を吐きます。注意：身体をゆすったり、腕に反動を付けたりしないでください。\n\n4. 一番上の場所で1秒静止させたら、ダンベルを最初の位置までゆっくりと下げます。\n\n5. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_53">ダンベル・ショルダープレス</string>
    <string name="ex_desc_53">1. 背中を地面と垂直に伸ばした状態で、ベンチかイスに座ります。\n\n2. ダンベルをそれぞれの手に持ち、親指同士が向き合うように、肩のすぐ外側に持ち上げます。\n\n3. そのままダンベルを頭の上に押し上げ、肩のすぐ外側の最初の位置まで戻します。</string>

    <string name="ex_name_54">ダンベル・フロントレイズ</string>
    <string name="ex_desc_54">1. 両足をわずかに広げて立ちます。\n\n2. 手のひらを下に向けて（順手）、ダンベルを持ち、ダンベルを太ももの上または若干外側に置きます。\n\n3. 息を吸いながら、ダンベルを身体の前で肩の高さに上げます。\n\n4. 息を吐きながら、元に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_55">ラテラル・レイズ</string>
    <string name="ex_desc_55">1. 足をわずかに広げて立ちます。\n\n2. 背筋を伸ばしたまま、両腕は身体の横にたらし、それぞれの手でダンベルを１つずつ持ちます。\n\n3. ひじを軽く曲げた状態のまま、ダンベルを肩の高さまで上げます。\n\n4. 最初の位置まで戻します。</string>

    <string name="ex_name_56">オーバーヘッド・プレス</string>
    <string name="ex_desc_56">1. 地面に垂直に立ち、頭の後ろで肩の高さにバーベルを持ち、両手は肩幅に開き、ひじを曲げ、手のひらは正面を向くようにします。\n\n2. 腕を最後まで伸ばし、バーベルを頭の上に押し上げます。エクササイズ中は、常に背中はまっすぐなままで、地面に垂直に立ったままにします。</string>

    <string name="ex_name_57">ペックデック・リバース・マシン・フライ</string>
    <string name="ex_desc_57">1. 前を向いてペックデック・マシンに座り、背もたれに身体をつけ、腕を伸ばしてハンドルを握ります。\n\n2. 息を吸って、ひじを後ろに開き、最終的に肩甲骨を寄せるようにします。\n\n3. 息を吐きながら、最後まで動作を行います。</string>

    <string name="ex_name_58">立位でのミリタリー・プレス</string>
    <string name="ex_desc_58">1. 床に垂直に立ち、胸の前で肩の高さにバーベルを持ち、両手は肩幅に開き、ひじを曲げ、手のひらは正面を向くようにします。\n\n2. 腕を最後まで伸ばし、バーベルを頭の上に押し上げます。エクササイズ中は、常に背中はまっすぐなままで、地面に垂直に立ったままにします。</string>

    <string name="ex_name_59">アップライト・バーベル・ロー</string>
    <string name="ex_desc_59">1. 足をわずかに広げて立ちます。背筋を伸ばしたままにします。\n\n2. 手を肩幅かそれよりも多少広めにして、順手でバーを握ります。\n\n3. 息を吸いながら、バーベルがあごにつくまで、真上に引き上げます。\n\n4. バーベルを一番上まで上げた時には、ひじをできるだけ高く持ち上げます。\n\n5. 息を吐きながら、バーベルをゆっくりと最初の位置まで下ろします。</string>

    <string name="ex_name_60">クロースグリップ・バーベル・ベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_60">1. 普通のフリーウェイト用ベンチマシンに座ります。\n\n2. 仰向けに横になり、両手の間隔をとても狭くして、バーベルを身体の上で持ちます。\n\n3. 両手の間隔をおよそ15～20cmに維持するように気をつけます。バーベルをラックから外し、胸の約8cm上までゆっくり下ろしたら、バーを最初の位置まで押し上げます。\n\n4. エクササイズ中は、常にひじを身体の方へ引き寄せておくようにしてください。</string>

    <string name="ex_name_61">ダイアモンド・プッシュアップ</string>
    <string name="ex_desc_61">1. 通常の腕立て伏せの姿勢をとります。ただし、両手を胸の真下に置き、左右の親指と人差し指を伸ばしてくっつけ、ダイヤモンドの形を作ります。\n\n2. 背中をまっすぐにしたままで、胸が手につきそうになる所まで身体を下げます。\n\n3. 静止したら、最初の姿勢まで自分の身体を押し上げます。</string>

    <string name="ex_name_62">ディップス”</string>
    <string name="ex_desc_62">1. 最初の姿勢をとるために、バーの上で両腕をほとんど伸ばし切った状態にして、身体を持ち上げます。\n\n2. ここから、息を吸いながら、ゆっくりと自分の身体を落としていきます。身体は地面と垂直なままにして、ひじは身体のそばに引き寄せておきます。こうすることで、上腕三頭筋を使うことに集中しやすくなります。上腕と前腕が90度の角度になるまで、身体を落とします。\n\n3. この後、息を吐きながら、上腕三頭筋を使って身体を元の位置まで押し上げます。\n\n4. 決められた回数、この動きを繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_63">立位でのダンベル・トライセップ・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_63">1. まっすぐに立ち、１つのダンベルを両手で持ち、腕を伸ばして頭の上に持ち上げます。ヒント：特にダンベルがすごく重い場合には、誰かに手渡してもらうのがより良い方法です。ダンベルは両手の手のひらに乗るようにして、親指をダンベルのハンドルの周りに回します。手のひらは内側を向けてください。これが最初の姿勢です。\n\n2. （ひじを引き寄せて）上腕部を頭の近くに引き寄せ、床と垂直に保ったまま、半円を描くように、前腕が上腕二頭筋にさわるまで、頭の後ろに向けて下ろしていきます。ヒント：上腕は動かさないようにし、前腕だけが動くようにしてください。この動きは息を吸いながら行ってください。\n3. 上腕三頭筋を使ってダンベルを持ち上げ、最初の位置まで戻します。この動きは息を吐きながら行ってください。\n\n4. 推奨される回数、繰り返してください。</string>

    <string name="ex_name_64">EZバー・スカルクラッシャー</string>
    <string name="ex_desc_64">1. バーは目の真上に来るようにし、腕を伸ばした時でも上腕三頭筋に力がかかるようにします。\n\n2. ここから、上腕を伸ばした状態のままで固定し、ひじを曲げ、ウェイトをコントロールしながら、おでこに向かって下がるようにします。</string>

    <string name="ex_name_65">座位でのEZバー・スカルクラッシャー</string>
    <string name="ex_desc_65">1. ベンチに座り、バーベルをつかみます。手のひらがお互いに向かい合い、腕を頭の上に伸ばした状態で、バーベルを持ちます。\n\n2. 上腕を動かさずに、前腕が床と平行な線をちょうど超えた所まで、バーベルを頭の後ろに下ろします。\n\n3. 静止して、その後、腕をまっすぐに伸ばして、ダンベルを最初の位置に戻します。</string>

    <string name="ex_name_66">立位でのEZバー・スカルクラッシャー</string>
    <string name="ex_desc_66">1. 足を肩幅に広げて立ち、バーベルをつかみます。手のひらがお互いに向かい合い、腕を頭の上に伸ばした状態で、バーベルを持ちます。\n\n2. 上腕を動かさずに、前腕が床と平行な線をちょうど超えた所まで、バーベルを頭の後ろに下ろします。n\n3. 静止して、その後、腕をまっすぐに伸ばして、ダンベルを最初の位置に戻します。</string>

    <string name="ex_name_67">リバースグリップ・トライセップ・プッシュダウン</string>
    <string name="ex_desc_67">1. マシンに向かいあって立ち、両手でバーを逆手につかみ、ひじを身体の横につけます。\n\n2. 息を吸いながら、ひじが身体から離れないように両腕をまっすぐに伸ばします。\n\n3. 息を吐きながら、元に戻します。</string>

    <string name="ex_name_68">ロープを使ったトライセップ・オーバーヘッド・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_68">1. ロープをロープーリーに取り付けます。適切なウェイトを選んだら、ロープを両手でつかみ、ケーブルに背を向けます。\n\n2. 両手を頭の後ろに動かし、ひじは真上を向くようにします。ひじは最初曲がった状態で、姿勢を調整し、マシンと反対方向へ身体を若干倒し、安定性を高めます。これが最初の姿勢です。\n\n3. このエクササイズを行うには、上腕を動かさずに、ひじを伸ばし、両手を頭の上に引き上げます。\n\n4. 一番上まで伸ばしたら、上腕三頭筋に力を入れ、ゆっくりと最初の位置までウェイトを下ろしていきます。</string>

    <string name="ex_name_69">トライセップ・プッシュダウン</string>
    <string name="ex_desc_69">1. マシンに向かって立ち、両手でバーを順手でつかみ、ひじは身体の横につけます。\n\n2. 息を吸いながら、ひじが身体から離れないように両腕をまっすぐに伸ばします。\n\n3. 息を吐きながら、元に戻します。</string>

    <string name="Abs">腹筋</string>
    <string name="Back">背中</string>
    <string name="Biceps">上腕二頭筋</string>
    <string name="Calf">ふくらはぎ</string>
    <string name="Chest">胸</string>
    <string name="Forearms">上腕</string>
    <string name="Legs">脚</string>
    <string name="Shoulders">肩</string>
    <string name="Triceps">上腕三頭筋</string>


    <string name="day">デイ</string>
    <string name="round">ラウンド</string>
    <string name="day1">週2日</string>
    <string name="day2">週3日</string>
    <string name="day3">週4日</string>
    <string name="restorePurchases">購入を復元する</string>
    <string name="textUpgrade">プレミアム版にアップグレードすると、 新たに50種類のエクササイズが利用でき、 広告も表示されなくなります。</string>
    <string name="one_day_ADS1">1日だけ広告なし</string>
    <string name="one_day_ADS2">スポンサー動画</string>
    <string name="upgrade">今すぐアップグレード</string>
    <string name="free">無料</string>
    <string name="tell_friend">友達に知らせる</string>
    <string name="send_feedback">フィードバックを送信</string>
    <string name="rate_app">"当社を評価してください "</string>
    <string name="facebook">アプリをFacebookでシェアする</string>
    <string name="twitter">Twitterでアプリを共有する</string>
    <string name="ic_googleplay">他のアプリ</string>
    <string name="ic_settings_">設定</string>
    <string name="social_follow">滞在と接続 VGFIT</string>
    <string name="reminder">リマインダー</string>
    <string name="daily_reminder">毎日のリマインダー</string>
    <string name="after_days">最後のワークアウトから%1$s日後</string>
    <string name="frequency">頻度</string>
    <string name="menu_bt">メニューボタン</string>
    <string name="units">単位</string>
    <string name="purch_restored">アプリ内購入は復元されました。</string>
    <string name="success">成功しました！</string>

    <string name="work_1">初心者向けフィットネス</string>
    <string name="work_2">肉体改造フィットネス</string>
    <string name="work_3">一般向けフィットネス</string>
    <string name="work_4">拮抗筋群</string>
    <string name="work_5">同じ筋肉</string>
    <string name="work_6">トライセット法</string>
    <string name="work_2header">スーパーセット</string>
    <string name="work_1header">ワークアウト</string>

    <string name="doneKey">完了</string>
    <string name="editKey">編集</string>
    <string name="intervalsKey">インターバル</string>
    <string name="myWorkoutsKey">マイ·ワークアウト</string>
    <string name="pauseKey">一時停止</string>
    <string name="resetKey">リセット</string>
    <string name="resumeKey">再開</string>
    <string name="roundsKey">ラウンド式</string>
    <string name="startKey">スタート</string>
    <string name="currentsetkey">現在の設定</string>
    <string name="resttimekey">休憩時間</string>
    <string name="worktimekey">ワークアウト時間</string>
    <string name="minkey">分</string>
    <string name="seckey">秒</string>

    <string name="get_lifetime_access">ライフタイムアクセス取得</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">あなただけの100%サポート付のワークアウトコースを受けましょう！</string>
    <string name="try_it_now">今すぐ試す</string>
    <string name="new_workoutsN">新しい \nワークアウト</string>
    <string name="monthly_slim">毎月</string>
    <string name="only_now">今だけ</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">あなたを大きく変える\n日が今日から始まる！</string>
    <string name="one_time_payment">一度限りの支払</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">7-日間\nフリートライアル</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">3-日間 \nフリートライアル</string>
    <string name="_3_days_for_free">7 日間無料</string>
    <string name="month">/月</string>
    <string name="year">/年</string>
    <string name="after">後</string>
    <string name="nutritionPlanName2">减重计划</string>
    <string name="nutritionPlanName1">健身计划</string>
    <string name="nutrition_plans">健康増進 プラン</string>

    <string name="title_11">エクササイズ</string>
</resources>