<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name1">Cuisses de poulet grillées au citron façon Dijon avec salade Arugula</string>
    <string name="ingredients1">4 cuisses de poulet désossées et sans peau \n\n½ cuillère à café de sel \n\n¼ cuillère à café de poivre noir moulu \n\n2,5 cuillères à soupe d\'huile d\'olive \n\n2 cuillères à café de jus de citron \n\n1 cuillère à café d\'ail émincé \n\nun peu d\'huile pour la cuisson \n\n1 cuillère à soupe de vinaigre balsamique \n\n1 cuillère à café de miel \n\n1 tasse de tomates raisin, coupées en deux \n\n1 boîte (150g) de jeunes pousses d\'Arugula</string>
    <string name="steps1">Saupoudrer le poulet avec ¼ cuillère à café de sel et 1/8 cuillère à café de poivre. Mélanger le poulet avec 1–1,5 cuillère à café d’huile, de jus de citron, de moutarde et d’ail dans un bol. Bien mélanger pour recouvrir le poulet. Laisser reposer 4 minutes. Faire chauffer une plaque de grill à feu moyen. Badigeonner la plaque avec un peu d’huile. Ajouter le poulet sur la plaque et le faire cuire pendant 5 minutes sur chaque face ou jusqu’à ce qu’il soit à point. Couper le poulet en tranches fines. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name3">Poulet Sriracha au miel et à l\'orange</string>
    <string name="ingredients3">0,1 kg d\'escalopes de poulet \n\n1/8 cuillère à soupe d\'huile de sésame \n\n12,5g de sauce Sriracha \n\nsel \n\npoivre</string>
    <string name="steps3">Préchauffer votre grill ou votre four à 190°C. Dans un sachet refermable, ajouter les ingrédients pour la marinade et bien mélanger le tout. Goûter la marinade et l’assaisonner à votre goût. Ajouter le poulet à la marinade et placer le tout au réfrigérateur pendant au moins 30 minutes. Ensuite, sortir le poulet du réfrigérateur et le placer sur le grill. Le faire cuire pendant environ 15 à 20 minutes jusqu’à ce que le jus du poulet devienne clair. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name6">Fajitas au chili</string>
    <string name="ingredients6">1 livre d\'escalopes de poulet sans peau \n\n½ poivron rouge, vert et jaune, finement émincés \n\n⅓ tasse d\'eau \n\n2 cuillères à soupe de sauce soja \n\n1 pincée de sel \n\n1 pincée de poivre noir \n\n2 cuillères à soupe d\'huile d\'olive \n\n1 gros oignon, finement émincé</string>
    <string name="steps6">Mélanger tous les ingrédients de la marinade avec le poulet dans un récipient et réfrigérer pendant au moins 2 heures. Retirer la viande de la marinade et la faire griller à feu moyen pendant 4–5 minutes sur chaque face. Couper la viande en fins bâtonnets. Pour la sauce, mélanger 2 cuillères à soupe d’eau, 1 cuillère à café de sauce soja, ¼ de cuillère à café de jus de citron vert, la pincée de sel et de poivre noir et 1 cuillère à soupe d’huile d’olive. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name10">Poulet farcie aux asperges façon barbecue</string>
    <string name="ingredients10">2 escalopes de poulet fines, 85g chacune \n\n12 pointes d\'asperge \n\n2 cuillères à soupe de sauce barbecue \n\n1 pincée de paprika \n\n1 pincée d\'ail en poudre \n\n1 pincée de poivre</string>
    <string name="steps10">Préchauffer le four à 200°C. Aplatir le poulet avec un maillet. Assaisonner les escalopes de poulet avec 1 cuillère à soupe de sauce barbecue (pour chaque pièce) et l’assaisonnement de votre choix. Placer le poulet sur un grill avec la face ouverte vers le bas. Faire cuire au four ou sur un grill pendant environ 8 à 10 minutes. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name16">Omelette aux champignons et aux épinards</string>
    <string name="ingredients16">1 cuillère à soupe d\'huile d\'olive \n\n½ tasse d\'échalotes hachées \n\n3 gousses d\'ail émincées \n\n225g de champignons de Paris émincés \n\n1 branche de thym \n\n170g de jeunes pousses d\'épinard \n\nsel \n\npoivre noir du moulin \n\n8 gros œufs</string>
    <string name="steps16">Faire chauffer une poêle à feu moyen–fort. Ajouter de l’huile dans la poêle. Ajouter les échalotes, l’ail, les champignons et le thym. Ajouter les épinards et faire revenir jusqu’à réduction du liquide. Mélanger une pincée de sel et de poivre et les œufs dans un petit bol et mélanger avec un fouet. Ramener le feu à moyen sous la poêle. Ajouter les œufs mélangés et faire cuire pendant 1 minute. Relever les bords de l’omelette avec une spatule en secouant la poêle pour ramener les œufs non cuits au fond de la poêle. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name20">Poulet Teriyaki et brocoli</string>
    <string name="ingredients20">2 tasses de fleurons de brocoli \n\n1 grande escalope de poulet, coupée en dés \n\n1 cuillère à soupe d\'huile \n\nsel et poivre \n\n1 poivron émincé \n\n2 tasses de riz brun cuit \n\n¼ tasse de sauce soja allégée \n\n2 cuillères à soupe de vinaigre de vin de riz \n\n1 gousse d\'ail émincée \n\n½ cuillère à café d\'huile de sésame \n\n¼ cuillère à café de gingembre moulu</string>
    <string name="steps20">Faire chauffer une grande casserole à feu moyen–fort. Ajouter le poulet. Assaisonner avec le sel et le poivre et faire cuire jusqu’à ce que la coloration rose ait disparu. Mélanger avec un fouet tous les ingrédients pour la sauce Teriyaki dans un petit bol. Ajouter les fleurons de brocoli et le poivron dans la casserole. Répartir le poulet et le brocoli en quatre portions. Saupoudrer avec des graines de sésame et couvrir. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name30">Flocons d\'avoine, graines de lin avec myrtilles</string>
    <string name="ingredients30">3 tasses d\'eau \n\n2 tasses de flocons d\'avoine \n\n3 cuillères à soupe de graines de lin moulues \n\n1/8 cuillère à café de sel \n\n¼ tasse de lait entier \n\n1 tasse de myrtilles \n\n1 cuillère à soupe de myrtilles en conserve \n\n½ cuillère à soupe de zeste de citron \n\n1 cuillère à soupe de jus de citron</string>
    <string name="steps30">Porter à ébullition 3 tasses d’eau. Mélanger les flocons d’avoine, ajouter les graines de lin et le sel. Baisser le feu à moyen–doux et faire cuire jusqu’à obtention d’une consistance tendre en mélangeant fréquemment. Incorporer le lait et le beurre. Pendant ce temps, combiner les myrtilles et les 4 ingrédients suivants dans un bol à micro–onde. Faire chauffer au four à micro–onde pendant 1,5 minute en mélangeant toutes les 30 secondes. Répartir les flocons d’avoine dans 4 bols. Couvrir avec les myrtilles et les noix de pécan. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name37">Préparation poulet Kung Pao épicé et léger</string>
    <string name="ingredients37">150g d\'escalopes de poulet \n\n1/6 gousse d\'ail \n\n33g de pois gourmant \n\n150g de poivron \n\n2/3 cuillère à soupe d\'eau \n\n⅓ cuillère à soupe de sauce tomate \n\n1/6 cuillère à soupe de gingembre frais \n\n1/6 cuillère à soupe de sauce chili \n\n1/8 cuillère à soupe de vinaigre de riz \n\noignon vert émincé</string>
    <string name="steps37">Dans un bol, ajouter les ingrédients pour la sauce et les fouetter. Chauffer une sauteuse à feu moyen et ajouter un peu d’huile d’olive. Quand la sauteuse est chaude, faire revenir l’ail et laisser transpirer pendant environ 2 minutes. Puis, ajouter les escalopes de poulet découpées en morceaux. Faire cuire le poulet jusqu’à ce que la surface soit bien saisie, pendant environ 6 à 8 minutes. Faire revenir les poivrons pendant environ 3 minutes. Verser lentement la sauce et agiter fréquemment. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name40">Flocons d\'avoine généreux aux fruits</string>
    <string name="ingredients40">½ tasse de flocons d\'avoine \n\n1 tasse d\'eau \n\n1 cuillère à soupe de miel \n\n1 cuillère à soupe d\'extrait de vanille \n\n½ cuillère à café de cannelle moulue \n\n¼ tasse de myrtilles \n\n4 fraises coupées en morceaux \n\n½ banane coupées en tranche</string>
    <string name="steps40">Combiner l’eau et les flocons d’avoine dans un bol à micro–onde. Faire chauffer au four à micro–onde à puissance élevée jusqu’à ce que les flocons d’avoine aient absorbé toute l’eau. Incorporer le miel, l’extrait de vanille et la cannelle moulue. Ajouter les myrtilles et couvrir avec la banane et les fraises en morceaux. Faire–vous plaisir !</string>


    <string name="name41">Smoothie kiwi, oranges et épinard</string>
    <string name="ingredients41">une grosse poignée d\'épinard \n\n2 kiwis en morceaux \n\n1 mangue \n\njus d\'une orange</string>
    <string name="steps41">Laver les épinards et couper les racines. Laver la mangue et les kiwis, puis les découper en petits morceaux. Mixer tous les ingrédients dans un blender jusqu’à obtention d’un smoothie. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name42">Guacamole au saumon fumé</string>
    <string name="ingredients42">1 avocat \n\n455g de saumon fumé \n\n17g d\'oignon rouge, haché \n\n2 cuillères à soupe de coriandre, hachée \n\n2 cuillères à soupe de yaourt grec \n\npoivre</string>
    <string name="steps42">Ecraser les avocats dans un bol et mélanger tous les ingrédients. Assaisonner avec la moutarde, le cumin, le jus de citron, le yaourt grec et le poivre selon le goût. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name43">Toast avocat et œuf cuit</string>
    <string name="ingredients43">2 œufs \n\n2 tranches de pain toastées \n\n1 petit avocat \n\n1 cuillère à café de jus de citron vert \n\nsel \n\npoivre noir \n\npersil</string>
    <string name="steps43">Préparer les toasts et les œufs cuits selon votre goût. Peler et écraser l’avocat avec le jus de citron vert, le sel et le poivre. Répartir l’avocat uniformément sur chaque tranche de toast, puis couvrir avec un œuf cuit et l’assaisonnement additionnel selon votre goût. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name44">Smoothie rouge et sucré avant l\'exercice</string>
    <string name="ingredients44">1 pomme rouge \n\n½ betterave \n\n1 tige de céleri \n\n3 fraises \n\n¼ de banane \n\nthé vert (en option) \n\n41g de framboises \n\n1 cuillère à café de gingembre</string>
    <string name="steps44">Ajouter tous les ingrédients dans un blender. Mixer simplement pendant 1 minute pour s’assurer qu’il n’y a plus de morceaux puis mixer jusqu’à obtention d’une consistance onctueuse. A consommer comme un snack. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name45">Asperges rôties à l\'ail et au pamesan</string>
    <string name="ingredients45">1 livre d\'asperges fraîches \n\n2 cuillères à soupe d\'huile d\'olive \n\n3 cuillères à soupe de parmesan râpé \n\n2 gousses d\'ail émincées \n\nsel et poivre</string>
    <string name="steps45">Couper la base des asperges. Etaler les asperges dans la casserole et assaisonner avec le sel et le poivre et les faire revenir dans l’huile d’olive. Etaler les asperges sur une plaque dans le grill. Les faire rôtir pendant 5 à 10 minutes à feu moyen jusqu’à ce qu’elles soient tendres et légèrement brûlées. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name46">Pesto fait maison avec crevettes et purée de courgettes</string>
    <string name="ingredients46">12g de basilic frais\n7,5g d\'épinard cru\n7,5g de noix\n30 ml d\'huile d\'olive\n&#189; cuillère à soupe de parmesan\n&#188; jus de citron\n&#188; gousse d\'ail\nsel\npoivre\n42g de crevettes cuites\n&#188; de courgette\n2 tomates cerise émincées</string>
    <string name="steps46">Mélanger dans un blender les ingrédients pour le pesto jusqu’à obtention d’une consistance onctueuse. Dans un bol, râper la courgette crue avec un spiralizer. Ajouter le pesto aux pâtes de courgette et mélanger légèrement avec des baguettes. Ajouter votre choix de protéine telle que des crevettes grillées ou du poulet et ajouter ensuite les tomates cerise émincées. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name47">Flocons d\'avoine, crumble, fruits et épices</string>
    <string name="ingredients47">150g de flocons d\'avoine (cuits) \n\n49g de myrtilles \n\n50g de mûres \n\n3 cuillères à soupe de noix hachées \n\n½ cuillère à soupe d\'huile de noix de coco \n\n¼ cuillère à café de curcuma \n\n¼ cuillère à café de mélange 4 épices \n\n1 sachet de stévia \n\n1 pincée de cannelle \n\n1 cuillère à soupe de granola</string>
    <string name="steps47">Faire cuire les flocons d’avoine comme indiqué. Les réserver. Faire chauffer une poêle à feu moyen et ajouter l’huile de noix de coco. Laisser chauffer la poêle. Faire revenir les baies. Assaisonner les baies avec une pincée de cannelle et mélanger. Retirer les baies du feu et réserver pour laisser la sauce s’épaissir. Bien mélanger et ajouter un petit peu de cannelle selon le goût. Verser le sirop de baie encore chaud sur les flocons d’avoine. Garnir avec du granola frais pour ajouter du croustillant. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name48">Banane et pêche</string>
    <string name="ingredients48">1 banane\n2 pêches\n&#189; tasse de lait d\'amande vanillé\n&#189; tasse de glaçons\n&#188; cuillère à café de cannelle\nmiel (en option)Instructions</string>
    <string name="steps48">Peler et couper en morceaux la banane et les pêches fraîches. Réunir tous les ingrédients dans un blender. Mixer jusqu’à obtention d’un smoothie et ajouter du miel pour un résultat plus sucré si désiré. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name49">Friture de poulet et ananas</string>
    <string name="ingredients49">110g d\'escalopes de poulet \n\n40g d\'ananas \n\n120g de riz brun \n\n⅓ cuillère à soupe d\'huile d\'olive \n\n½ cuillère à café de moutarde \n\n1/6 cuillère à soupe de paprika \n\nsel de mer \n\npoivre</string>
    <string name="steps49">Découper les escalopes de poulet crues en petits morceaux. Assaisonner les morceaux de poulet avec le paprika et la moutarde. Ajouter l’huile d’olive dans une sauteuse, puis faire revenir les morceaux d’escalope. Faire cuire pendant environ 4 minutes pour avoir 80% d’une cuisson à point. Puis, ajouter le poivron coupé en morceaux. Faire cuire pendant 2–3 minutes de plus avant d’ajouter l’ananas coupé en dés. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name50">Tisane aux plantes</string>
    <string name="ingredients50">1 tasse d\'eau\n1 cuillère à café de gingembre frais râpé\n1 cuillère à café de zeste de citron vert râpé\n1 cuillère à café de jus de citron vert\n3 feuilles de menthe fraîche</string>
    <string name="steps50">Porter l’eau à ébullition dans une casserole et mélanger le reste des ingrédients. Faire bouillir et agiter jusqu’à ce que la tisane soit infusée. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name51">Omelette aux champignons et à la tomate</string>
    <string name="ingredients51">4 blancs d\'œuf \n\n1 œuf \n\n½ tasse de fromage frais allégé \n\n½ tasse de champignons émincés \n\n½ de tomate hachée</string>
    <string name="steps51">Réunir les œufs et les battre légèrement. Avec un peu d’huile, faire cuire les œufs dans une poêle anti adhésive. Ajouter le fromage frais, les champignons et les tomates au centre de l’omelette. Faire cuire jusqu’à ce que les œufs soient à point et plier l’omelette en deux. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name52">Smoothie épinards avec poire et gingembre</string>
    <string name="ingredients52">3 tasses d\'épinard\n2 cuillères à soupe de jus de citron\n2 cuillères à café de gingembre\n2 poires\nmenthe</string>
    <string name="steps52">Mixer tous les ingrédients dans un blender jusqu’à obtention d’une consistance onctueuse. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name53">Maïs mexicain grillé</string>
    <string name="ingredients53">4 épis de maïs \n\n1,5 tasse de crème fermentée \n\n1 tasse de parmesan râpé \n\n1 jus de citron de vert \n\npoudre de chili \n\n2 citrons verts découpés en quartiers pour la garniture</string>
    <string name="steps53">Faire griller le maïs en le tournant une fois sur un grill chaud jusqu’à ce qu’il commence à légèrement carboniser. Dans un petit bol, mélanger la mayonnaise, la crème fermentée et la coriandre. Verser sur le maïs le jus de citron vert et assaisonner avec le parmesan. Saupoudrer avec le chili en poudre. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name54">Kiwi et ananas</string>
    <string name="ingredients54">4 cuillères à soupe d\'eau \n\n½ tasse de lait \n\n½ tasse de yaourt \n\n1,5 cuillère à soupe de miel \n\n1 kiwi, pelé \n\n1 tasse d\'ananas en morceaux \n\n½ mangue \n\n2 glaçons</string>
    <string name="steps54">Mixer tous les ingrédients à basse vitesse jusqu\'à obtention d\'un smoothie épais. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name55">Thé vert au miel et au citron</string>
    <string name="ingredients55">1 citron coupé en tranches\n2 cuillères à café de thé vert en poudre\n3/4 tasse d\'eau chaude\n&#189; tasse de jus de pamplemousse\n3 cuillères à soupe de jus de citron\n1 cuillère à soupe de miel</string>
    <string name="steps55">Mélanger le thé vert en poudre et l’eau chaude. Ajouter le jus de pamplemousse, le jus de citron et le miel. Bien mélanger et servir avec une tranche de citron. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name56">Kébabs de crevettes grillées et avocat</string>
    <string name="ingredients56">450g de grandes crevettes\n1,5 avocat\n1 poivron rouge\n1 poivron orange\n1 poivron jaune\n1 oignon rouge\n1 cuillère à soupe de purée d\'ail\n&#189; cuillère à soupe d\'huile d\'olive vierge extra\n1 citron vert\nsel, poivre</string>
    <string name="steps56">Préchauffer votre grill à environ 200°C. Couper les légumes et l’avocat en gros morceaux pour le kébab. Décortiquer les crevettes et assaisonner. Choisir des légumes fibreux car ils sont plus consistants et ils se tiendront mieux dans le kébab sous la chaleur intense. Placer les kébabs sur le grill et faire cuire pendant environ 8&#8211;10 minutes, puis les retourner et les aire cuire pendant encore 8 à 10 minutes. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name57">Sandwich au poulet grillé épicé et œuf</string>
    <string name="ingredients57">140g d\'escalopes de poulet crues\n1 œuf\n30g de salade roquette\n&#189; tomate Roma\n1 cuillère à soupe de fromage de chèvre\n1 pain au blé complet\nhuile de noix de coco\n1 cuillère à café de paprika\n&#189; cuillère à café de piment de Cayenne\nsel\npoivre</string>
    <string name="steps57">Assaisonner l’escalope de poulet avec du paprika, du piment de Cayenne, du cumin, du sel de mer et du poivre. Placer le pain au blé complet dans un toaster et le faire dorer. Badigeonner une poêle avec de l’huile de noix de coco et la faire chauffer à feu moyen&#8211;fort. Ajouter l’escalope de poulet dans la poêle et la faire cuire à point sur les deux faces. Ajouter la roquette, la tomate, le fromage de chèvre, le poulet, puis l’œuf. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name58">Elixir doré</string>
    <string name="ingredients58">2 pommes \n\n4 oranges moyennes, pelées \n\n1 citron, pelé \n\n5–7cm de racine de gingembre frais, pelé \n\n5cm de curcuma frais, pelé \n\n2 tasses d\'eau froide \n\n1 poignée de glaçons</string>
    <string name="steps58">Dans un blender à haute vitesse, mixer tous les ingrédients jusqu’à obtention d’un smoothie en ajoutant de l’eau si nécessaire. Un bon blender à haute vitesse vous donnera un excellent smoothie. Si vous voulez une boisson plus fluide, vous pouvez extraire les ingrédients sans la fibre et tous les nutriments si vous le souhaitez. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name59">Rouleau d\'omelette bison</string>
    <string name="ingredients59">1 œuf\n3 blancs d\'œuf\n110g de viande hachée de bison\n30g d\'épinards\n58g de poivron rouge\n14g de mozzarella, râpée\nail en poudre\ncumin moulu\nsel\npoivre</string>
    <string name="steps59">Assaisonner et cuire la viande hachée de bison dans un poêle anti adhésive. Dans un bol, fouetter les œufs avec une pincée de sel et de poivre. Faire chauffer une autre poêle anti adhésive à feu moyen&#8211;fort. Verser les œufs mélangés et faire cuire comme un pancake. Couvrir la poêle pour laisser cuire les œufs à point. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name60">Papaye</string>
    <string name="ingredients60">2 papayes moyennes, dénoyautées et hachées \n\n1 tasse de framboises \n\n¼ d\'un petit ananas \n\ngingembre \n\n1 tasse de lait \n\n2 cuillères à soupe de yaourt grec \n\n1,5 glaçon \n\nbaies pour la garniture</string>
    <string name="steps60">Réunir les ingrédients dans un blender. Mixer jusqu’à obtention d’un smoothie. Faites–vous plaisir !</string>


    <string name="name61">Tisane à la menthe et à la lavande</string>
    <string name="ingredients61">&#188; tasse de pétales frais de lavande\n1 tasse de feuilles fraîches de menthe\n4 tasses d\'eau</string>
    <string name="steps61">Placer les pétales de lavande et les feuilles de menthe dans une casserole, verser l’eau et porter à ébullition. Réduire le feu et laisser mijoter la tisane jusqu’à ce qu’elle soit à votre goût, 15 à 20 minutes. Faites&#8211;vous plaisir !</string>


    <string name="name62">Crevettes et pâtes végétariennes</string>
    <string name="ingredients62">170g de crevettes \n\n1 courgette \n\n2 carottes \n\n½ gousse d\'ail hachée \n\n¼ oignon rouge haché \n\n1 cuillère à soupe de sauce soja allégée en sodium \n\n¼ de jus d\'orange \n\n½ cuillère à soupe d\'huile de sésame</string>
    <string name="steps62">Vous aurez besoin d’un éplucheur à julienne pour émincer la courgette et les carottes pour préparer les pâtes végétariennes. Ensuite, ajouter 1 cuillère à soupe de sauce soja. Puis, ajouter le vinaigre de cidre et le quart du jus d’une orange. Enfin, ajouter ½ cuillère à soupe d’huile de sésame. Faire chauffer une poêle à feu moyen et ajouter un peu d’huile de noix de coco. Faire revenir l’ail et l’oignon rouge. Ajouter les crevettes et mélanger rapidement avec une cuillère pour s’assurer que toutes les crevettes absorbent la saveur de l’ail et des oignons. Faites–vous plaisir !</string>


</resources>