<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="name1">Coxas de Frango Dijon e Limão com Salada de Rúcula</string>
    <string name="ingredients1">4 coxas de frango sem pele e sem osso  \n\n½ colher de chá de sal  \n\n¼ colher de chá de pimenta preta moída  \n\n2,5 colheres de sopa de azeite \n\n2 colheres de chá de sumo de limão  \n\n1 colher de chá de alho picado \n\nspray de cozinha \n\n1 colher de sopa de vinagre balsâmico  \n\n1 colher de chá de mel  \n\n1 chávena de tomates cereja cortados ao meio \n\n1 embalagem de rúcula pequena</string>
    <string name="steps1">Polvilhe o frango com ¼ colher de chá de sal e 1/8 colher de chá de pimenta. Tempere o frango com 1–1,5 colher de chá de azeite, sumo de limão, mostarda e alho numa taça e envolva bem a carne nos temperos. Deixe ficar durante 4 minutos. Aqueça um grelhador de fogão em lume médio e unte–o com spray de cozinha. Coloque o frango e cozinhe durante 5 minutos de cada lado ou até ficar bem passado. Corte o frango em tiras de 0,6 cm de espessura. Bom apetite!</string>


    <string name="name3">Frango Sriracha com Laranja e Mel</string>
    <string name="ingredients3">0,1 kg peitos de frango  \n\n1/8 colher de sopa de óleo de sésamo  \n\n12,5 g molho Sriracha  \n\nsal \n\npimenta</string>
    <string name="steps3">Ligue o grill ou forno a 190ºC. num saco de plástico com selagem, junte os conteúdos para a marinada e misture tudo bem. Prove a marinada e tempere a gosto. Junte o frango à marinada e deixe repousar no frigorífico durante pelo menos 30 minutos. Depois tire o frango do frigorífico e coloque–o no grill.  Deixe cozinhar durante cerca de 15 ou minutos até que os sucos do frango saiam sem sangue. Bom apetite!</string>


    <string name="name6">Fajitas de Chili</string>
    <string name="ingredients6">450 g de peito de frango sem pele  \n\n½ pimento verde vermelho e amarelo cortado em tiras finas  \n\n⅓ chávena de água \n\n2 colheres de chá de molho de soja  \n\n1 pitada de sal  \n\n1 pitada de pimenta preta \n\n2 colheres de sopa de azeite  \n\n1 cebola grande finamente picada</string>
    <string name="steps6">Combine todos os ingredientes da marinada com o frango num recipiente e leve ao frigorífico durante pelo menos 2 horas. Retire a carne da marinada e grelhe em fogo médio durante 4–5 minutos de cada lado. Corte a carne às tiras. Para o molho, junte 2 colheres de sopa de água, uma colher de chá de milho de soja, ¼ colher de chá de sumo de lima, uma pitada de sal, uma pitada de pimenta preta e 1 colher de sopa de azeite. Bom apetite!</string>


    <string name="name10">Barbecue de Frango Embrulhado em Espargos</string>
    <string name="ingredients10">2 peitos de frango cortados em bifes finos  \n\n12 turiões de espargos  \n\n2 colheres de sopa de molho barbecue \n\n1 pitada de paprika fumada \n\n1 pitada de alho em pó  \n\n1 pitada de pimenta</string>
    <string name="steps10">Ligue o forno a 200ºC. Bata os bifes com um martelo para alisar. Tempere o frango com 1 colher de sopa de molho barbecue (para cada pedaço) e a sua opção de temperos. Coloque o frango numa grelha com a abertura virada para baixo durante 8 a 10 minutos. Bom apetite!</string>


    <string name="name16">Omeleta de Cogumelos e Espinafres</string>
    <string name="ingredients16">1 colher de sopa de azeite  \n\n½ chávena de chalotas picadas  \n\n3 dentes de alho picados  \n\n1 embalagem de cogumelos brancos picados \n\n1 ramo de tomilho \n\n180 ml de espinafres pequenos frescos \n\nsal \n\npimenta preta moída \n\n8 ovos grandes</string>
    <string name="steps16">Aqueça uma frigideira em lume médio–alto. Coloque azeite e adicione as chalotas, o alho, os cogumelos e o tomilho. Acrescente os espinafres e salteie até evaporar a maioria dos líquidos. Combine uma pitada de sal e pimenta e 4 ovos numa taça pequena, batendo–os bem. Baixe o lume para médio, adicione a mistura dos ovos e cozinhe durante 1 minuto. Levante as beiras da omelete com uma espátula, inclinando a frigideira para fazer rolar a parte não cozinhada dos ovos para o fundo da panela. Bom apetite!</string>


    <string name="name20">Frango Teriyaki e Brócolos</string>
    <string name="ingredients20">2 chávenas de ramos de brócolos \n\n1 peito grande de frango cortado aos cubos \n\n1 colher de sopa de óleo \n\nsal e pimenta \n\n1 pimento picado \n\n2 chávenas de arroz integral cozido \n\n¼ chávena de molho de soja light \n\n2 colheres de sopa de vinagre de arroz  \n\n1 dente de alho picado \n\n½ colher de chá de óleo de sésamo \n\n¼ colher de chá de gengibre moído</string>
    <string name="steps20">Aqueça um tacho grande em lume médio–alto. Coloque o frango, tempere com sal e pimenta e cozinhe até não estar rosado. Misture todos os ingredientes do molho teriyaki numa taça pequena. Junte os ramos de brócolos e o pimento. Divida o frango e os brócolos em 4 recipientes de refeição. Polvilhe com sementes de soja e tape. Bom apetite!</string>


    <string name="name30">Papa de Aveia com Sementes de Linhaça e Mirtilos</string>
    <string name="ingredients30">3 chávenas de água  \n\n2 chávenas de flocos de aveia \n\n3 colheres de sopa de sementes de linhaça moída \n\n1/8 colher de chá de sal  \n\n¼ cháv. de leite gordo \n\n1 cháv. de mirtilos  \n\n1 colher de sopa geleia de mirtilo \n\n½ colher de chá de casca de limão ralada  \n\n1 colher de sopa de sumo de limão</string>
    <string name="steps30">Ferva as 3 chávenas de água. Misture a aveia e depois acrescente as sementes de linhaça e o sal. Reduza para lume médio–baixo, deixe cozer até ficar macio, mexendo frequentemente. Junte o leite e a manteiga. Entretanto, junte os mirtilos e os 3 ingredientes seguintes numa tigela para micro–ondas e aqueça na temperatura máxima durante 1,5 minutos, mexendo a cada 30 segundos. Divida a mistura de aveia por 4 taças. Cubra com os mirtilos e as nozes pecã. Bom apetite!</string>


    <string name="name37">Frango Kung Pao Leve e Picante</string>
    <string name="ingredients37">150 g peitos de frango \n\n1/6 dentes de alho   \n\n33 g ervilha torta \n\n150 g pimento  \n\n2/3 colheres de sopa de água  \n\n⅓ colheres de sopa de molho de tomate  \n\n1/6 colheres de sopa de gengibre fresco  \n\n1/6 colheres de sopa de molho de malagueta  \n\n1/6 colheres de sopa de vinagre de arroz  \n\ncebola verde picada</string>
    <string name="steps37">Numa taça, junte os ingredientes do molho e mexa. Coloque uma frigideira em lume médio com azeite. Quando a frigideira estiver quente, coloque o alho a alourar durante 2 minutos. Cozinhe o frango até o lado de fora estar dourado, cerca de 6 a 8 minutos. Junte os pimentos e salteie durante 3 minutos. Junte lentamente o molho e mexa com frequência. Bom apetite!</string>


    <string name="name40">Papa de Aveia Frutada Saudável</string>
    <string name="ingredients40">½ chávena de aveia \n\n1 chávena de água  \n\n1 colher de sopa de mel  \n\n1 colher de sopa de extrato de baunilha  \n\n½ colher de chá de canela em pó  \n\n¼ chávena de mirtilos  \n\n4 morangos picados \n\n½ banana às rodelas</string>
    <string name="steps40">Junte a água e a aveia numa taça de microondas. Aqueça no máximo até a aveia ter absorvido a água. Misture o mel, o extrato de baunilha e a canela em pó. Acrescente os mirtilos e cubra com a banana e os morangos. Bom apetite!</string>


    <string name="name41">Smoothie com Kiwi, Laranjas e Espinafres</string>
    <string name="ingredients41">uma mão cheia de espinafre \n\n2 pedaços de kiwi \n\numa manga \n\nsumo de uma laranja</string>
    <string name="steps41">Lave os espinafres e corte as raízes. Lave a manga e os kiwis, depois corte–os em pedaços pequenos. Coloque tudo no liquidificador e passe até ficar homogéneo. Bom apetite!</string>


    <string name="name42">Guacamole com Salmão Fumado</string>
    <string name="ingredients42">1 abacate \n\n57 g salmão fumado  \n\n17 g cebola vermelha picada  \n\n2 colheres de sopa de coentros picados  \n\n2 colheres de sopa de iogurte grego  \n\npimenta</string>
    <string name="steps42">Esmague o abacate numa tigela e junte todos os ingredientes. Tempere com mostarda, cominhos, sumo de limão, iogurte grego e pimenta a gosto. Bom apetite!</string>


    <string name="name43">Tosta de Ovo Frito e Abacate</string>
    <string name="ingredients43">2 ovos \n\n2 fatias de pão torrado \n\n1 abacate pequeno  \n\n1 colher de chá de sumo de lima  \n\nsal \n\npimenta preta  \n\nsalsa</string>
    <string name="steps43">Prepare a tosta e os ovos fritos de acordo com a sua preferência. Descasque e amasse o abacate com o sumo de lima, o sal e a pimenta. Barre o abacate em cada fatia de pão e coloque um ovo frito em cada fatia e cubra com temperos a gosto. Bom apetite!</string>


    <string name="name44">Smoothie Pré–treino Doce Vermelho</string>
    <string name="ingredients44">1 maçã vermelha  \n\n½ beterraba \n\n1 pau de aipo  \n\n3 morangos  \n\n¼ banana  \n\nchá verde (opcional)  \n\n41g framboesas  \n\n1 colher de chá de gengibre (opcional)</string>
    <string name="steps44">Junte todos os ingredientes no liquidificador. Passe durante cerca de 1 minuto para garantir que elimina pedaços e até ficar uniforme. Beba como lanche.</string>


    <string name="name45">Espargos Grelhados com Alho e Parmesão</string>
    <string name="ingredients45">450 g espargos frescos  \n\n2 colheres de sopa de azeite  \n\n3 colheres de sopa de parmesão ralado  \n\n2 dentes de alho picados  \n\nsal e pimenta</string>
    <string name="steps45">Apare o fundo dos espargos. Coloque os espargos num tabuleiro com azeite e tempere com sal e pimenta. Coloque os espargos num grelhador em fila. Grelhe durante 5–10 minutos em lume médio até terem zonas ligeiramente esturricadas e estarem tenros. Bom apetite!</string>


    <string name="name46">Pesto Caseiro com Camarão e Esparguete de Curgete</string>
    <string name="ingredients46">12 g de manjericão fresco\n7,5 g espinafre cru\n7,5 g nozes\n20 ml azeite\n&#189; colher de sopa de parmesão\nsumo de &#188; de limão\n&#188; dente de alho\nsal\npimenta\n42 g camarão cozido\n&#188; curgete\n2 tomates cherry picados</string>
    <string name="steps46">Pique num processador alimentar os ingredientes do Pesto até obter uma mistura homogénea. Use o espiralizador para passar a curgete crua e deitar o linguine numa taça. Acrescente o molho pesto ao linguine e envolva usando uma tenaz. Junte a sua opção de proteína, como camarão grelhado ou frango, e depois junte os tomates cherry. Bom apetite!</string>


    <string name="name47">Cobbler de Bagas Condimentadas e Aveia</string>
    <string name="ingredients47">150 g de flocos de aveia (cozidos)\n\n49 g de mirtilos\n\n50 g de amoras\n\n3 colheres de sopa de noz picada\n\n½ colher de sopa de óleo de coco\n\n¼ colher de chá de açafrão\n\n¼ colher de chá de pimenta–da–jamaica\n\n1 pacote de stevia da marca \"In The Raw\"\n\n1 pitada de canela\n\n1 colher de sopa de granola</string>
    <string name="steps47">Coza os flocos de aveia conforme as instruções e reserve. Coloque uma frigideira antiaderente em lume médio e adicione óleo de coco. Deixe a frigideira aquecer. Acrescente as bagas. Tempere–as com uma pitada de canela e mexa. Remova as bagas da frigideira e deixe o molho engrossar. Misture muito bem e acrescente um pouco mais de canela se desejar. Coloque o xarope das bagas ainda quente por cima da papa de aveia. Acompanhe com granola fresca para acrescentar um elemento estaladiço. Bom apetite!</string>


    <string name="name48">Pêssego e Banana</string>
    <string name="ingredients48">1 banana\n2 pêssegos\n&#189; chávena de leite de amêndoa abaunilhado\n&#189; chávena de cubos de gelo\n&#188; colher de chá de canela\nmel (opcional)</string>
    <string name="steps48">Descasque e fatie os pêssegos e a banana frescos. Junte todos os ingredientes no liquidificador. Acrescente o mel e passe para tornar o smoothie mais fresco se pretender. Bom apetite!</string>


    <string name="name49">Refogado de Frango e Ananás</string>
    <string name="ingredients49">110 g peitos de frango \n\n40 g ananás  \n\n120 g arroz integral \n\n⅓ colheres de sopa de azeite  \n\n½ colheres de chá de mostarda castanha  \n\n1/6 colheres de sopa de paprika fumada \n\nsal marinho \n\npimenta</string>
    <string name="steps49">Corte os peitos de frango crus em pedaços pequenos. Tempere os pedaços com a paprika fumada e a mostarda castanha. Adicione azeite a uma frigideira e coloque os pedaços de peito de frango. Cozinhe durante cerca de 4 minutos, até o frango estar cerca de 80% concluído, e então adicione o pimento picado. Cozinhe mais 2 ou 3 minutos antes de acrescentar as fatias de ananás. Bom apetite!</string>


    <string name="name50">Chá de Ervas</string>
    <string name="ingredients50">1 chávena de água\n1 colher de chá de gengibre fresco ralado\n1 colher de chá de raspa de lima\n1 colher de chá de sumo de lima\n3 folhas de menta fresca</string>
    <string name="steps50">Ferva água num tacho e misture os restantes ingredientes. Deixe ferver e mexa até a infusão estar pronta. Bom proveito!</string>


    <string name="name51">Omelete de Cogumelos e Tomate</string>
    <string name="ingredients51">4 claras de ovos  \n\n1 ovo \n\n½ chávena de queijo cottage magro  \n\n½ chávena de cogumelos picados  \n\n½ tomate picado</string>
    <string name="steps51">Junte os ovos e bata levemente. Usando um spray de cozinha, cozinhe os ovos num tacho antiaderente. Acrescente queijo cottage, cogumelos e tomate no centro da omelete. Deixe cozinhar até que os ovos estejam cozidos e dobrem. Bom apetite!</string>


    <string name="name52">Smoothie de Espinafre com Pera e Gengibre</string>
    <string name="ingredients52">3 chávenas de espinafre\n2 colheres de sopa de sumo de limão\n2 colheres de chá de gengibre\n2 peras\nmenta</string>
    <string name="steps52">Misture todos os ingredientes no liquidificador e passe&#8211;os até atingir uma consistência uniforme. Bom apetite!</string>


    <string name="name53">Milho Grelhado Mexicano</string>
    <string name="ingredients53">4 maçarocas de milho  \n\n1,5 nata ácida  \n\n1 chávena de parmesão ralado  \n\nsumo de 1 lima \n\nmalagueta em pó \n\n2 lima cortadas em gomos, para decorar</string>
    <string name="steps53">Grelhe o milho numa grelha bem quente até começar a ficar ligeiramente esturricado. Numa taça pequena misture a maionese, a nata ácida e coentros. Junte o milho, o sumo de lima e tempere com o parmesão. Polvilhe com a malagueta em pó. Bom apetite!</string>


    <string name="name54">Ananás e Kiwi</string>
    <string name="ingredients54">4 colheres de sopa de água  \n\n½ chávena de leite  \n\n½ chávena de iogurte \n\n1,5 colher de sopa de mel \n\n1 kiwi descascado \n\n1 chávena de pedaços de ananás  \n\n½ manga \n\n2 cubos de gelo</string>
    <string name="steps54">Misture todos os ingredientes a baixa velocidade até ficar espesso e uniforme. Bom apetite!</string>


    <string name="name55">Chá Verde de Mel e Limão</string>
    <string name="ingredients55">1 rodela de limão\n2 colheres de chá de chá verde em pó\n3/4 chávena de água quente\n&#189; chávena de sumo de toranja\n3 colheres de sopa de sumo de limão\n1 colher de chá de mel</string>
    <string name="steps55">Misture o chá verde em pó com a água quente. Junte o sumo de toranja, o sumo de limão e o mel. Misture bem e sirva com uma rodela de limão. Bom proveito!</string>


    <string name="name56">Kebabs de Camarão Grelhado e Abacate</string>
    <string name="ingredients56">450 g de camarão jumbo\n1,5 abacate\n1 pimento vermelho\n1 pimento laranja\n1 pimento amarelo\n1 cebola vermelha\n1 colher de chá de pasta de alho\n&#189; colher de sopa de azeite\n1 lima\nsal, pimenta</string>
    <string name="steps56">Ligue o grill a 200°C. Pique os legumes e o abacate em pedaços grandes para o kebab. Descasque o camarão e tempere&#8211;o. escolha vegetais fibrosos, já que são mais saciantes e deverão aguentar&#8211;se bem no espeto sob calor intenso. Coloque os kebabs no grill e cozinhe durante cerca de 8&#8211;10 minutos, depois vire&#8211;os e cozinhe outros 8 a 10 minutos. Bom apetite!</string>


    <string name="name57">Sandes de Ovo e Frango Grelhado Picante</string>
    <string name="ingredients57">140 g peitos de frango, crus\n1 ovo\n30 g rúcula\n&#189; tomate chucha\n•   1 colher de sopa de queijo de cabra\n1 pão integral\nóleo de coco\n1 colher de chá de paprika fumada\n&#189; colher de chá de pimenta caiena\nsal\npimenta</string>
    <string name="steps57">Tempere os peitos de frango com paprika, pimenta caiena, cominhos, sal marinho e pimenta. Coloque o pão integral numa torradeira e torre até ao ponto desejado. Coloque óleo de coco numa frigideira em lume médio&#8211;alto. Acrescente o peito de frango na frigideira e cozinhe dos dois lados até estar completamente cozido. Acrescente a rúcula, o tomate, o queijo de cabra e o ovo. Bom apetite!</string>


    <string name="name58">Elixir do Brilho Dourado</string>
    <string name="ingredients58">2 maçãs \n\n4 laranjas médias descascadas \n\n1 limão descascado \n\n1 pedaço de 5–7,5 cm de gengibre fresco descascado \n\n1 pedaço de 5 cm de curcuma descascada \n\n2 chávenas de água fria  \n\n1 mão cheia de gelo</string>
    <string name="steps58">Num liquidificador de alta velocidade, passe todos os ingredientes até que a mistura fique uniforme, adicionando água fria se necessário. Um liquidificador de alta potência irá transformar isto numa bebida suave. Se preferir usar o sumo dos ingredientes para que a bebida fique ainda mais suave, pode fazê–lo, embora o ideal seja manter todas as fibras e todos os nutrientes na bebida. Bom apetite!</string>


    <string name="name59">Rolo de Omelete de Bisonte</string>
    <string name="ingredients59">1 ovo\n3 claras de ovo\n110 g de carne de bisonte picada\n30 g espinafres crus\n58 g de pimento\n14 g queijo mozzarella ralado\nalho em pó\ncominhos moídos\nsal\npimenta</string>
    <string name="steps59">Tempere e cozinhe o bisonte numa frigideira antiaderente. Numa taça, bata os ovos com uma pitada de sal marinho e pimenta. Coloque outra frigideira antiaderente em lume médio&#8211;alto. Deite a mistura dos ovos e cozinhe como uma panqueca. Cubra a frigideira para permitir que o ovo cozinhe na íntegra. Bom apetite!</string>


    <string name="name60">Papaia</string>
    <string name="ingredients60">2 papaias médias descascadas e cortadas \n\n1 chávena de framboesas \n\n¼ ananás pequeno  \n\ngengibre  \n\n1 chávena de leite  \n\n 2 colheres de sopa de iogurte grego \n\n1,5 cubo de gelo \n\n bagas para cobrir</string>
    <string name="steps60">Junte todos os ingredientes no liquidificador. Passe até ficar uniforme. Bom apetite!</string>


    <string name="name61">Chá de Menta e Lavanda</string>
    <string name="ingredients61">&#188; chávena de pétalas de lavanda fresca\n1 chávena de folhas de menta fresca\n4 chávenas de água</string>
    <string name="steps61">Coloque as pétalas de lavanda e as folhas de menta num tacho com água e leve a ferver. Baixe o lume e deixe apurar o chá até o sabor ter a intensidade pretendida, 15 a 20 minutos. Bom proveito!</string>


    <string name="name62">Massa Saudável de Legumes e Camarão</string>
    <string name="ingredients62">170 g camarão \n\n1 curgete \n\n2 cenouras \n\n½ dente de alho picado  \n\n¼ cebola vermelha picada  \n\n1 colher de sopa de molho de soja com baixo teor de sódio  \n\nsumo de ¼ laranja  \n\n½ colher de sopa de óleo de sésamo</string>
    <string name="steps62">Vai precisar de um cortador de Juliana para fazer o esparguete de curgete e cenoura. A seguir, adicione 1 colher de sopa de molho de soja. Junte vinagre de cidra e esprema o sumo de ¼ de laranja. Por fim, adicione ½ colher de sopa de óleo de sésamo. Coloque uma frigideira em lume médio e unte com óleo de coco. Junte o alho e a cebola vermelha. Adicione o camarão à frigideira e mexa rapidamente com uma colher para garantir que todo o camarão absorve o sabor do alho e da cebola. Bom apetite!</string>

</resources>