<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">PRO Fitness</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">Exercices</string>
    <string name="title_2">Entraînements</string>
    <string name="title_3">Personnalisé</string>
    <string name="title_4">Historique</string>
    <string name="title_5">Plus</string>
    <string name="done">Fait</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="titles">Titre:&#32;</string>
    <string name="downl_vid">Téléchargement vidéo</string>
    <string name="please_wait">Veuillez patienter...</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="edit">Éditer</string>
    <string name="work">Mon Entraînement</string>
    <string name="create_plus">Pour créer nouvel entraînement appuyez sur +</string>
    <string name="save">Sauvegarder</string>
    <string name="workout_name">Nom Entraînement:</string>
    <string name="days_title">Numéro Jours:</string>
    <string name="delete">Effacer</string>
    <string name="work_title">Titre Entraînement:</string>
    <string name="options">Options:</string>
    <string name="camera">Caméra/Galerie</string>
    <string name="ex_phot_title">Photos de l’Exercice</string>
    <string name="name_desc">Nom, Description</string>
    <string name="ex_name">Nom Exercice:</string>
    <string name="desc">Description:</string>
    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="retake">Retake</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    <string name="blanck">Veuillez remplir le champ de texte</string>
    <string name="okey">Ok</string>
    <string name="realy_cancel">Voulez-vous vraiment annuler le processus de téléchargement? Toute la progression sera perdue!</string>
    <string name="download_all">Télécharger toutes les vidéos</string>
    <string name="unzip">Décompression Fichiers</string>
    <string name="files">Fichiers</string>
    <string name="dow_video">Téléchargement Vidéos</string>
    <string name="video_saved">Toutes les vidéos ont étés sauvegardées avec succès!</string>
    <string name="conn">Veuillez vérifier votre connexion wi-fi ou connexion internet cellulaire!</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    <string name="start">Commencer</string>
    <string name="weight">Poids(kg.)</string>
    <string name="repetitions">Répétitions</string>
    <string name="set_s">Régler les secondes</string>
    <string name="wei">Poids</string>
    <string name="rep">Répétitions</string>
    <string name="wei_rep">Performance</string>
    <string name="no_history">Aucun exercice n’a été encore fait</string>
    <string name="last_val">Dernières valeurs</string>
    <string name="send_f">Vos commentaires</string>
    <string name="rep_bug">Signaler un Bug</string>
    <string name="tel_fr">Envoyer à un Ami</string>
    <string name="rate_us">Evaluez nous</string>
    <string name="ad">Ajouter</string>

    <string name="exit">Êtes-vous sûr ?</string>
    <string name="sdcard">Pas de Carte SD!!</string>
    <string name="post_to">Poster sur le mur</string>
    <string name="not_loged">Non Connecté</string>
    <string name="log_fail">Échec de la Connexion</string>
    <string name="posting">En train de Poster </string>
    <string name="posting_succes">Posté avec Succès</string>
    <string name="email_sent">Émail Envoyé</string>
    <string name="email_notsent">Émail Non Envoyé</string>


    <string name="s1">4 séries et 15 répétitions</string>
    <string name="s2">4 séries et 12/10/8/6 répétitions</string>
    <string name="s3">5 séries et 3/3/3/2/1 répétitions</string>


    <string name="dialog_future">Vous ne pouvez pas entrer de données pour des dates futures!</string>

    <string name="ex_guide_1">Dos et poitrine</string>
    <string name="ex_guide_2">Jambes et avant-bras</string>
    <string name="ex_guide_3">Épaules, triceps et biceps</string>
    <string name="ex_guide_4">Dos et triceps</string>
    <string name="ex_guide_5">Poitrine et biceps</string>
    <string name="ex_guide_6">Jambes et épaules</string>
    <string name="ex_guide_7">Cycle 1</string>
    <string name="ex_guide_8">Cycle 2</string>
    <string name="ex_guide_9">Cycle 3</string>
    <string name="ex_guide_10">Biceps et triceps</string>
    <string name="ex_guide_11">Jambes</string>
    <string name="ex_guide_12">Dos</string>
    <string name="ex_guide_13">Biceps</string>
    <string name="ex_guide_14">Poitrine</string>
    <string name="ex_guide_15">Épaules</string>
    <string name="ex_guide_16">Triceps</string>

    <string name="ex_name_1">Vélo en l\'air</string>
    <string name="ex_desc_1">1. S\'allonger à plat sur le sol avec le bas du dos en appui sur le sol. Pour cet exercice, vous aurez besoin de mettre vos mains derrière votre tête. Soyez toutefois attentif à ne pas contraindre la nuque pendant l\'exercice. Maintenant, soulevez vos épaules en position recroquevillée.\n\n2. Ramenez les genoux vers le haut en position perpendiculaire au sol et avec les jambes en position parallèle au sol. Cela sera votre position de départ.\n\n3. Maintenant, de façon simultanée, commencer lentement à pédaler en avançant le pied droit vers l\'avant et en ramenant le genou de la jambe gauche vers l\'arrière. Approcher votre coude droit de votre genou gauche en vous recroquevillant sur le côté tout en expirant.\n\n4. Revenez à la position initiale tout en inspirant.\n Recroquevillez-vous sur le côté opposé tandis que vous faites un cycle avec vos jambes et que rapprochez votre coude gauche de votre genou droit en expirant.\n\n5. Continuez à alterner de cette manière jusqu\'à ce que toutes les répétitions recommandées pour chaque côté soient effectuées.</string>

    <string name="ex_name_2">Suspension jambe tendue</string>
    <string name="ex_desc_2">1. Tenez-vous à une barre de traction avec les deux bras tendus au-dessus de vous en utilisant une poignée moyenne ou large. Les jambes doivent être tendues vers le bas avec le pelvis ramené légèrement vers l\'arrière. Ce sera votre position de départ.\n\n2. Levez vos jambes jusqu\'à ce que votre torse fasse un angle de 90° avec les jambes. Expirez pendant que vous faites ce mouvement et tenez la contraction pendant une seconde ou plus.\n\n3. Revenez lentement à la position de départ tout en inspirant.\n\n4. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_3">Lever genou/hanches sur les barres parallèles</string>
    <string name="ex_desc_3">1. Positionnez votre corps sur le banc vertical pour levée de jambes de manière à ce que vos avant-bras reposent sur le matelassage près du torse et en tenant les poignées. Vos bras seront pliés avec un angle de 90°.\n\n2. Le torse doit être droit avec le bas du dos appuyé contre le matelassage de la machine et les jambes tendues et pointant vers le sol. Ce sera votre position de départ.\n\n3. Maintenant, tout en expirant, soulevez vos jambes jusqu\'à ce qu\'elles soient tendues. Continuez ce mouvement jusqu\'à ce que vos jambes soient grosso modo parallèles au sol, puis maintenez la contraction pendant une seconde. Conseil : n\'utilisez pas d\'élan ou de mouvement de bascule pour effectuer cet exercice.\n\n4. Revenez lentement à la position de départ tout en inspirant.\n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_4">Levée d\'haltère</string>
    <string name="ex_desc_4">1. Prenez une position avec les pieds écartés d\'une largeur d\'épaules et pointés en avant légèrement vers l\'extérieur. \n\n2. Vous devez maintenant abaisser votre fessier jusqu\'à ce que vos quads soient grosso modo parallèles au sol. La barre doit être juste devant vos tibias. Maintenant, prenez en main la barre avec les mains légèrement plus écartées que vos jambes. \n\n3. Avec le dos arqué au niveau des lombaires, poussez sur vos jambes et levez avec votre dos simultanément afin que la barre passe devant vos genoux et vienne à la hauteur de vos hanches. Vos épaules et vos genoux doivent être entièrement verrouillés et vos bras doivent être tendus tout au long de l\'exercice.</string>

    <string name="ex_name_5">Courbé sur une barre à disques</string>
    <string name="ex_desc_5">1. Tenez-vous debout avec les genoux légèrement fléchis. Courbez votre torse selon un angle de 45°, en gardant le dos droit. \n\n2. Prenez en main la barre avec les mains légèrement plus écartées que vos épaules et vos bras pendants et tendus depuis les épaules. \n\n3. Inspirez, contractez vos abdominaux de façon isométrique et soulevez la barre jusqu\'à ce qu\'elle touche votre poitrine. \n\n4. Revenez à la position de départ en expirant.</string>

    <string name="ex_name_6">Courbé sur deux haltères</string>
    <string name="ex_desc_6">1. Prenez en main une paire d\'haltères et tenez-les en avant de vos hanches tout en gardant le dos plat. Tendez vos bras en avant vers le bas avec les paumes se faisant face.\n\n2. Soulevez les haltères sur les côtés de votre poitrine et ramenez-les à leur position de départ, bras allongés, tout en maintenant votre dos stable et droit tout au long de l\'exercice.</string>

    <string name="ex_name_7">Barre de traction</string>
    <string name="ex_desc_7">1. Agrippez la barre avec les paumes et les doigts en avant, à l\'opposé du corps. Cela s\'appelle la prise en pronation. \n\n2. Gardez les bras tendus et restez suspendu sans vous balancer. Relaxez vos épaules et votre corps. \n\n3. Tirez vers le haut avec un mouvement souple, ne pas se précipiter. Le menton doit se situer au-dessus de la barre. Redescendez doucement vers la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_8">Haltère avec un seul bras</string>
    <string name="ex_desc_8">1. Placez votre genou gauche et votre main gauche sur un banc horizontal avec votre jambe droite en appui ferme sur le sol. \n\n2. Penchez-vous en avant de façon à ce que votre dos soit plat et parallèle au sol. \n\n3. Agrippez un haltère avec la main droite et avec la paume tournée vers votre corps. Soulevez l\'haltère vers le haut et vers votre cage thoracique. Revenez à la position de départ et recommencez.</string>

    <string name="ex_name_9">Courbé sur des haltères avec prise en supination</string>
    <string name="ex_desc_9">1. Tenez-vous debout avec les genoux légèrement fléchis. Courbez votre torse selon un angle de 45° en gardant le dos droit. \n\n2. Prenez en supination la barre avec les mains plus écartées que vos épaules et vos bras étirés et tendus depuis les épaules. \n\n3. Inspirez, contractez vos abdominaux de façon isométrique et tirez sur la barre vers le haut jusqu\'à ce qu\'elle touche votre poitrine. \n\n4. Revenez à la position de départ en expirant.</string>

    <string name="ex_name_10">Haltères en traction assis</string>
    <string name="ex_desc_10">1. Pour débuter avec les haltères en traction et en position assise, saisissez les poignées de votre barre favorite (cela peut être comme celle qui est montrée). \n\n2. Asseyez-vous avec le dos droit tout en gardant les jambes fléchies et les pieds contre le bloc métallique. \n\n3. Étirez vos bras en sentant vos muscles longs s\'étirer. Tirez pour ramener le poids vers votre corps jusqu\'à ce que les poignées touchent votre abdomen.</string>

    <string name="ex_name_11">Tractions par câble en supination</string>
    <string name="ex_desc_11">1. Fixez une longue barre à la machine de traction et ajustez le matelassage des cuisses de manière à ce que vos genoux, quand vous êtes assis, forment un angle droit et les pieds à plat sur le sol. \n\n2. Agrippez la barre en utilisant une prise étendue en supination et asseyez-vous en conservant la partie haute du corps en position verticale, en penchant légèrement en arrière de vos hanches. \n\n3. Tirez la barre vers l\'avant de votre visage au-dessus de votre poitrine et faites une pause. Ramenez lentement la barre vers la position de départ en allongeant les bras.</string>

    <string name="ex_name_12">Traction avec une barre en V</string>
    <string name="ex_desc_12">1. Asseyez-vous sur une machine de traction vers le bas avec une barre en V fixée à la poulie supérieure.\n\n2. Ajustez le matelassage du genou sur la machine en fonction de votre taille. Ces coussinets éviteront que votre corps ne se soulève du fait de la résistance exercée par la barre.\n\n3. Agrippez la barre en V avec les paumes se faisant face (une prise neutre). Décollez votre poitrine et inclinez-vous légèrement vers l\'arrière (environ 30°) afin de mieux engager les muscles longs. Ce sera votre position de départ.\n\n4. En utilisant vos muscles longs, tirez la barre vers la bas tout en forçant sur les omoplates. Continuez jusqu\'à ce que votre poitrine touche quasiment la barre en V. Expirez pendant que vous effectuez ce mouvement. Conseil : maintenez le torse immobile tout au long du mouvement.\n\n5. Après avoir maintenu pendant une seconde la position contractée, ramenez lentement la barre vers la position de départ tout en inspirant.\n\n6. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_13">Traction muscles longs avec prise large</string>
    <string name="ex_desc_13">1. Fixez une longue barre à la machine de traction des muscles longs et ajustez les coussinets de cuisse de façon à ce que vos genoux, quand vous êtes assis, forment un angle droit et que les pieds soient à plat sur le sol. \n\n2 Agrippez la barre avec une prise en pronation et asseyez-vous en maintenant la partie haute du corps en position droite, en penchant légèrement en arrière de vos hanches. \n\n3. Tirez la barre vers l\'avant de votre visage au-dessus de votre poitrine et faites une pause. Ramenez lentement la barre vers la position de départ en allongeant les bras.</string>

    <string name="ex_name_14">Flexion des biceps en prise inversée</string>
    <string name="ex_desc_14">1. Tenez-vous debout avec les pieds légèrement écartés et vos bras droits, en utilisant une prise en pronation (les pouces orientés l\'un vers l\'autre).\n\n2. Inspirez et fléchissez les bras. Expirez tout en terminant le mouvement. \n\n3. Cet exercice fait travailler les extenseurs du poignet et des doigts. Il fait également travailler le muscle brachio-radial et, dans une moindre mesure, les biceps.</string>

    <string name="ex_name_15">Flexion des biceps en position debout</string>
    <string name="ex_desc_15">1. Tenez-vous debout avec les pieds légèrement écartés et vos bras droits, en utilisant une prise en supination (les pouces orientés dans des directions opposées).\n\n2. Inspirez et fléchissez les bras. Expirez tout en terminant le mouvement. \n\n3. Cet exercice fait travailler les extenseurs du poignet et des doigts. Il fait également travailler le muscle brachio-radial et, dans une moindre mesure, les biceps.</string>

    <string name="ex_name_16">Flexion des biceps avec barre courbée</string>
    <string name="ex_desc_16">1. Tenez-vous debout avec le torse droit tout en tenant la barre incurvée de flexion au plus près de la poignée interne. Les paumes de vos mains doivent être tournées vers l\'avant et elles doivent être légèrement inclinées vers l\'intérieur du fait de la forme de la barre. Les coudes doivent être proches du torse. Ce sera votre position de départ. \n\n2. Tout en tenant les bras en position immobile, effectuez une flexion tout en contractant les biceps pendant l\'expiration. Conseil : seuls les avant-bras doivent bouger.\n\n3. Continuez le mouvement jusqu\'à ce que vos biceps soient entièrement contractés et que la barre soit au niveau des épaules. Maintenez la position contractée pendant une seconde et contractez fortement les biceps n\n4. Commencez à ramener lentement la barre vers la position de départ tout en inspirant.\n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_17">Haltère sur un banc Scott</string>
    <string name="ex_desc_17">1. Agrippez la barre avec environ une largeur d\'épaules comme écartement. \n\n2. Fléchissez lentement la barre vers le haut jusqu\'à ce que vos avant-bras pointent vers le plafond (légèrement au-delà de la verticale). \n\n3. Faites une pause pendant une seconde et ramenez la barre vers la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_18">Flexion sur le bloc inférieur</string>
    <string name="ex_desc_18">1. Fixez une barre droite à la poulie inférieure d\'un banc à câble. \n\n2. Ensuite, agrippez la barre avec une prise supinale et avec une largeur d\'épaules pour écartement et maintenez-la avec une longueur de bras en avant de vos cuisses. \n\n3. Vos genoux doivent être légèrement fléchis. Effectuez un mouvement de flexion avec la barre vers votre poitrine aussi loin que vous pouvez en faisant en sorte que les bras ne bougent pas.</string>

    <string name="ex_name_19">Flexion sur le simulateur Scott</string>
    <string name="ex_desc_19">1. En étant assis, maintenez une prise supinale sur la poignée du simulateur, en posant le coude sur le plateau.\n\n2. Inspirez et fléchissez les bras en soulevant la poignée.\n\n3. Expirez à la fin du mouvement.</string>

    <string name="ex_name_20">Flexion avec un haltère en prise marteau</string>
    <string name="ex_desc_20">1. Tenez un haltère dans chaque main avec vos paumes et les poids tournés vers l\'intérieur. \n\n2. Vos bras doivent former un angle à 90°. \n\n3. En gardant votre coude proche de votre corps et dans une position droite, fléchissez le poids jusqu\'à votre épaule. \n\n4. Ramenez les poids lentement vers la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_21">Flexion avec des haltères en position assise</string>
    <string name="ex_desc_21">1. Tout en étant assis avec le dos droit, laissez les haltères en suspension le long du corps avec une prise supinale. Gardez les bras allongés. \n\n2. Soulevez les haltères vers le haut tout en gardant vos bras en place. Abstenez-vous d\'utiliser vos épaules pendant le mouvement. \n\n3. Maintenez la position pendant une seconde, puis revenez à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_22">Flexion avec haltères assis sur un banc incliné</string>
    <string name="ex_desc_22">1. Asseyez-vous sur un banc incliné plat avec un haltère dans chaque main et les bras tendus. Les coudes doivent être proches du torse.\n\n2. Faites tournez les paumes des mains de manière à ce qu\'elles fassent face à votre torse. Cela sera votre position de départ.\n\n3. Tout en gardant les bras immobiles, fléchissez les poids et commencez à tourner les poignets dès que les haltères passent devant vos cuisses afin que les paumes de vos mains se fassent face à la fin du mouvement. Assurez-vous que vous contractez les biceps pendant que vous expirez et assurez-vous que seuls les avant-bras bougent. Continuez le mouvement jusqu\'à ce que vos biceps soient entièrement contractés et que les haltères soient au niveau des épaules. Maintenez la position contractée pendant une seconde.\n\n4. Commencez lentement à ramener les haltères vers la position de départ tout en inspirant et tout en faisant tourner les poignets vers une prise neutre.\n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_23">Flexion avec haltères en positon debout</string>
    <string name="ex_desc_23">1. Tenez-vous debout avec les pieds écartés d\'une largeur de hanches, les abdominaux engagés tandis que vous tenez des haltères de poids moyens devant vos cuisses. \n\n2. Contractez les biceps et pliez les bras, en ramenant les poids vers le haut en direction des épaules. Gardez les coudes immobiles et amenez les poids aussi haut que vous le pouvez sans bouger les coudes. \n\n3. Ramenez doucement les poids vers le bas en gardant les coudes légèrement pliés à la fin (par ex. ne bloquez pas les articulations et essayez de garder une certaine tension musculaire).</string>

    <string name="ex_name_24">Contraction du mollet en position assise</string>
    <string name="ex_desc_24">1. Ajustez le coussinet de manière à ce que vos tibias soient verticaux et que le coussinet soit juste au-dessus des genoux. \n\n2. Soulevez le poids en poussant sur vos talons avec la plante de vos pieds. \n\n3. Baissez lentement les talons jusqu\'à ce que vous sentiez un étirement du muscle du mollet. Pour cibler les muscles internes et externes du mollet, pointez vos orteils respectivement vers l\'intérieur et vers l\'extérieur.</string>

    <string name="ex_name_25">Contraction du mollet en position assise sur machine Smith</string>
    <string name="ex_desc_25">1. Placez un bloc d\'environ 30cm devant un banc horizontal. \n\n2. Asseyez-vous sur le banc et placez la plante de vos pieds sur le bloc.\n\n3. Demandez à une personne de placer l\'haltère de Smith sur vos cuisses à environ 1,5cm au-dessus de vos genoux et \n maintenez-le là. Cela sera votre position de départ. \n\n4.Soulevez-vous en appui sur vos orteils aussi haut que possible tout en contractant les mollets et en expirant. \n\n5. Après une seconde contraction, revenez lentement vers la position de départ. Conseil : pour tirer le plus grand avantage, étirez vos mollets aussi loin que possible. \n\n6. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_26">Contraction du mollet en position debout avec haltère</string>
    <string name="ex_desc_26">1. Tenez-vous debout avec votre torse vertical en tenant deux haltères dans vos mains de chaque côté. Placez la plante des pieds sur une planche en bois stable et robuste (c\'est-à-dire d\'une épaisseur de 5-7cm) tandis que vos talons dépassent et touchent le sol. Cela sera votre position de départ. \n\n2. Avec les orteils pointant soit vers l\'avant (pour toucher toutes les parties de façon équivalente), vers l\'intérieur (pour insister sur les muscles externes) ou vers l\'extérieur (pour insister sur les muscles internes), soulevez les talons du sol pendant l\'expiration en contractant les mollets. Maintenez la contraction maximale pendant une seconde. \n\n3. Pendant l\'inspiration, revenez à la position de départ en baissant lentement les talons. \n\n4. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_27">Contraction du mollet en position debout sur machine Smith</string>
    <string name="ex_desc_27">1. Placez un bloc ou un poids plat sous la barre de la machine de Smith. Fixez la barre dans une position qui correspond le mieux à votre taille. Dès que la hauteur correcte est choisie et que la barre est chargée, montez sur le bloc avec la plante des pieds et placez la barre à l\'arrière de vos épaules. \n\n2. Prenez la barre avec les deux mains tournées vers l\'avant. Faites tourner la barre pour la sortir du rack. Cela sera votre position de départ. \n\n3. Soulevez vos talons aussi haut que possible en poussant sur la plante des pieds, en fléchissant sur vos mollets au maximum de la contraction. Vos genoux ne doivent pas plier. Maintenez la position contractée pendant une seconde avant de commencer à revenir en arrière. \n\n4. Revenez lentement vers la position de départ avec une inspiration tout en baissant vos talons. \n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_28">Haltère en pression sur un banc</string>
    <string name="ex_desc_28">1. Pour effectuer correctement un exercice au banc de pression, vous devez vous allonger à plat sur un banc et avoir les pieds à plat sur le sol. La barre, lorsqu\'elle est sur le rack, sera légèrement en arrière de votre tête. Il est important d\'utiliser une personne en soutien pour cet exercice, surtout si vous utilisez une barre non-retenue ou des haltères, afin d\'éliminer le risque de voir le poids vous retomber dessus au cours de l\'exercice. \n\n2. Dès que vous avez soulevé le poids hors du rack, la barre sera située directement au-dessus de centre de votre poitrine. \n\n3. Maintenez votre tête sur le banc à tout moment pendant le mouvement. Dès que vous avez la barre prête en position, soulevez-la lentement au niveau de la poitrine si vous le pouvez. \n\n4. Maintenez vos bras pointés vers l\'extérieur pendant la montée de la barre. De retour vers la position basse du mouvement, ramenez la barre en faisant attention à conserver la barre en position au-dessus de la poitrine et des bras.</string>

    <string name="ex_name_29">Haltère en pression sur un banc incliné</string>
    <string name="ex_desc_29">1. Sécurisez vos jambes à l\'extrémité d\'un banc incliné et allongez-vous avec un haltère dans chaque main au-dessus de vos cuisses. Les paumes de vos mains se feront face. \n\n2. Dès que vous êtes allongé, déplacez les haltères devant vous en gardant une largeur d\'épaules. \n\n3. Dès que vous êtes en position avec une largeur d\'épaules comme écartement, faites tourner vos poignets de manière à ce que les paumes de vos mains soient orientées à l\'opposé de vous. Cela sera votre position de départ. \n\n4. Faites descendre lentement les haltères sur le côté avec une expiration. Gardez l\'entier contrôle des haltères à tout moment. Conseil : tout au long du mouvement, les avant-bras doivent toujours être perpendiculaires au sol. \n\n5. En expirant, ramenez les haltères vers le haut en utilisant vos muscles pectoraux. Bloquez vos bras dans la position contractée, contractez votre poitrine, maintenez la position pendant une seconde et commencez ensuite à revenir en arrière doucement. Conseil : cela doit vous prendre deux fois plus longtemps pour revenir en arrière que pour monter. \n\n6. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions de programme d\'entraînement.</string>

    <string name="ex_name_30">Haltères sur plan incliné à bras ouverts</string>
    <string name="ex_desc_30">1. Sécurisez vos jambes à l\'extrémité d\'un banc incliné et allongez-vous avec un haltère dans chaque main au-dessus de vos cuisses. Les paumes de vos mains se feront face. \n\n2. Dès que vous êtes allongé, déplacez les haltères devant vous en gardant une largeur d\'épaules. \n\n3. Dès que vous êtes en position avec une largeur d\'épaules comme écartement, faites tourner vos poignets de manière à ce que les paumes de vos mains soient orientées à l\'opposé de vous. Cela sera votre position de départ. \n\n4. Faites descendre lentement les haltères sur le côté avec une expiration. Gardez l\'entier contrôle des haltères à tout moment. Conseil : tout au long du mouvement, les avant-bras doivent toujours être perpendiculaires au sol. \n\n5. En expirant, ramenez les haltères vers le haut en utilisant vos muscles pectoraux. Bloquez vos bras dans la position contractée, contractez votre poitrine, maintenez la position pendant une seconde et commencez ensuite à revenir en arrière doucement. Conseil : cela doit vous prendre deux fois plus longtemps pour revenir en arrière que pour monter. \n\n6. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions de programme d\'entraînement.</string>

    <string name="ex_name_31">Pression sur plan incliné</string>
    <string name="ex_desc_31">1. Allongez-vous sur un banc incliné. Maintenez l\'haltère avec une prise en pronation. \n\n2. Baissez l\'haltère vers votre bas-ventre tout en gardant vos coudes près de votre corps. L\'haltère doit légèrement toucher votre poitrine à la fin du mouvement.</string>

    <string name="ex_name_32">Haltère en pression sur banc incliné</string>
    <string name="ex_desc_32">1. Allongez-vous sur le banc avec les pieds sur le sol pour la stabilité, vos bras étirés vers le haut et vos mains se faisant face en tenant les haltères. \n\n2. Inspirez et faites descendre les haltères au niveau de la poitrine, en pliant les coudes et en tournant les avant-bras pour amener vos mains en pronation. \n\n3. Poussez sur les haltères vers le haut et faites une contraction isométrique pour isoler la tension sur les pectoraux. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_33">Haltères avec les bras ouverts</string>
    <string name="ex_desc_33">1. Pour effectuer des mouvements de battement avec les haltères, prenez un poids relativement léger dans chaque main. Vous aurez besoin d\'expérimenter pour déterminer le poids qui convient à vos mouvements à bras ouverts. Commencez avec un poids plus léger, puis augmentez progressivement. \n\n2. Allongez-vous sur un banc de musculation et soulevez les deux haltères droits au-dessus de votre poitrine avec vos bras allongés. Cela sera votre position de départ. \n\n3. Écartez vos deux bars vers l\'extérieur selon un grand arc de cercle jusqu\'à ce que vos bras soient sur vos côtés. Vos bras peuvent être légèrement pliés. C\'est la partie avec les bras ouverts du mouvement avec les haltères. \n\n4. Suivez le même mouvement en arc de cercle pour revenir en arrière jusqu\'à ce que les haltères reviennent à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_34">Haltères avec les bras ouverts en position inclinée</string>
    <string name="ex_desc_34">1. Pour effectuer des mouvements de battement avec les haltères, prenez un poids relativement léger dans chaque main. Vous aurez besoin d\'expérimenter pour déterminer le poids qui convient à vos mouvements à bras ouverts. Commencez avec un poids plus léger, puis augmentez progressivement. \n\n2. Allongez-vous sur un banc de musculation en position inclinée et soulevez les deux haltères droits au-dessus de votre poitrine avec vos bras allongés. Cela sera votre position de départ. \n\n3. Écartez vos deux bars vers l\'extérieur selon un grand arc de cercle jusqu\'à ce que vos bras soient sur vos côtés. Vos bras peuvent être légèrement pliés. C\'est la partie avec les bras ouverts du mouvement avec les haltères. \n\n4. Suivez le même mouvement en arc de cercle pour revenir en arrière jusqu\'à ce que les haltères reviennent à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_35">Haltères en pression sur un banc incliné</string>
    <string name="ex_desc_35">1. Prenez position en vous asseyant sur un banc. Maintenez les haltères et laissez-les poser sur vos cuisses. Tout en basculant votre corps en arrière pour vous allonger sur le banc, utilisez vos cuisses pour vous aider à pousser vers le haut sur les haltères au-dessus de votre poitrine. \n\n2. Ensuite, étirez vos bras au-dessus de votre poitrine (en conservant une légère flexion dans les coudes), les paumes tournées vers l\'avant. Gardez vos pieds à plat sur le sol et votre dos en position neutre (pas plus que légèrement arqué). \n\n3. Faites descendre les haltères en pliant vos coudes sur les côtés. Continuez jusqu\'à ce que vos coudes soient situés juste sous vos épaules. Ensuite, poussez les haltères à nouveau vers le haut, en les rapprochant en position haute (sans se toucher) et légèrement inclinés vers l\'intérieur. \n\n4. Conservez un léger fléchissement dans vos coudes. N\'allez pas jusqu\'à les bloquer. Recommencez jusqu\'à la fin des répétitions. Pour vous relever, maintenez les haltères près de la poitrine, basculez les jambes vers le haut puis vers l\'avant pour donner de l\'élan à votre corps pour s\'asseoir.</string>

    <string name="ex_name_36">Pression sur un banc incliné</string>
    <string name="ex_desc_36">1. Cet exercice est très similaire à l\'exercice habituel avec l\'haltère en pression sur un banc, excepté que vous allez utiliser un banc incliné de machine en pression sans masse et que la partie supérieure de votre poitrine sera le groupe de muscles que vous allez travailler au lieu de la partie centrale. \n\n2. Soulevez l\'haltère de son rack et faites-la lentement descendre à environ 7cm au-dessus de votre clavicule (juste en dessous de votre pomme d\'Adam). Ensuite poussez sur la barre pour revenir en position de départ. \n\n3. NE PAS AMENER LA BARRE À TOUCHER LA PARTIE SUPÉRIEURE DE VOTRE POITRINE (cela provoque un stress non souhaitable sur les articulations de vos épaules et cela écarte la tension de vos muscles pectoraux supérieurs, qui sont la cible de cet exercice !). \n\n4. Assurez-vous que, lorsque vous faites descendre la barre, vous le fassiez avec un mouvement lent et contrôlé. À l\'opposé, lorsque vous soulevez la barre, faites-le avec un mouvement plus explosif.</string>

    <string name="ex_name_37">Pompe</string>
    <string name="ex_desc_37">1. Allongez-vous avec les bras tendus, vos paumes à plat sur le sol et vos mains avec une largeur d\'épaules comme écartement (ou plus). \n\n2. Maintenez vos pieds serrés ou très légèrement écartés. \n\n3. Inspirez et pliez vos coudes pour amener votre torse à proximité du sol, en évitant une hyper-extension extrême de votre colonne vertébrale. \n\n4. Poussez sur vos bras pour remonter en expirant pour terminer le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_38">Flexion des poignets, paumes tournées vers le bas sur banc</string>
    <string name="ex_desc_38">1. Asseyez-vous avec les avant-bras posés sur vos cuisses ou sur un banc. \n\n2. Prenez une prise en pronation sur la barre avec vos poignets passivement tendus. \n\n3. Inspirez et fléchissez vers le haut vos poignets. \n\n4. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_39">Flexion des poignets, paumes tournées vers le haut sur banc</string>
    <string name="ex_desc_39">1. Asseyez-vous avec les avant-bras posés sur vos cuisses ou sur un banc. \n\n2. Prenez une prise en supination sur la barre avec vos poignets passivement tendus. \n\n3. Inspirez et fléchissez vers le haut vos poignets. \n\n4. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_40">Paumes vers le haut, haltère dans le dos, flexion poignet</string>
    <string name="ex_desc_40">1. Agrippez un haltère derrière votre dos en utilisant une prise en pronation tout en gardant les bras tendus. Maintenez l\'haltère de manière à ce qu\'il repose sur vos doigts tendus. \n\n2. Fléchissez vos poignets pour lever l\'haltère aussi haut que possible. \n\n3. Inversez le mouvement pour faire descendre l\'haltère.</string>

    <string name="ex_name_41">Plonger avec une barre</string>
    <string name="ex_desc_41">1. Commencez en plaçant un haltère en travers au bas de votre dos. Utilisez une prise en pronation légèrement plus écartée que vos épaules. n\n2. Tenez-vous debout avec les pieds écartés d\'environ 20cm, les orteils se faisant face. \n\n3. Faire un pas en avant (environ 75cm) en gardant vos abdos tendus et la partie haute de votre corps droite. \n\n4. Baissez lentement un genou vers le bas comme si vous vous agenouilliez tout en gardant l\'autre genou plié avec un angle de 90°. Ne laissez pas votre genou toucher le sol. \n\n5. Faites descendre votre corps juste au-dessus du sol et maintenez la position pendant un moment avant de revenir à la position de départ. Répétez avec l\'autre jambe.</string>

    <string name="ex_name_42">Accroupi avec haltère</string>
    <string name="ex_desc_42">1. Ce mouvement est le même que les accroupis conventionnels mais vos jambes sont plus largement écartées avec vos orteils pointés vers l\'extérieur, ce qui fait travailler spécifiquement l\'intérieur des cuisses. \n\n2. Les muscles impliqués sont : les quadriceps, tous les adducteurs, les glutéaux, le groupe des ischio-jambiers et tous les muscles sacro-spinaux.</string>

    <string name="ex_name_43">Plonger avec un haltère</string>
    <string name="ex_desc_43">1. Tenez-vous debout avec des haltères à vos côtés. \n\n2. Plongez en avant avec la première jambe. Posez le talon en premier puis la plante du pied. Faites descendre le corps en fléchissant le genou et la hanche de la jambe avant jusqu\'à ce que le genou de la jambe arrière soit quasiment en contact avec le sol. \n\n3.Revenez à la position debout d\'origine en allongeant la jambe avant en forçant sur le genou et la hanche. Recommencez en alternant avec l\'autre jambe.</string>

    <string name="ex_name_44">Accroupi avec haltère à l\'avant</string>
    <string name="ex_desc_44">1. Positionnez l\'haltère en travers de vos deltoïdes antérieurs. Maintenez les bras parallèles au sol. Pliez vos coudes. Croisez vos bras. Agrippez la barre et regardez droit devant. \n\n2. Inspirez et accroupissez-vous. \n\n3. Revenez au point de départ et expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_45">Belle matinée</string>
    <string name="ex_desc_45">1. Maintenez une barre avec une prise en pronation afin qu\'elle repose sur le haut de votre dos et non sur votre cou. Positionnez vos pieds avec une largeur d\'épaules comme écartement et les genoux légèrement pliés tout en gardant votre dos droit. \n\n2. Inclinez vers l\'avant de façon progressive vos hanches pour abaisser votre poitrine tout en maintenant la cambrure naturelle à la base de votre dos. Gardez la tête haute et conservez environ le même angle pour vos genoux. \n\n3. Soulevez la partie haute de votre corps pour revenir à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_46">Extensions des jambes</string>
    <string name="ex_desc_46">1. Abaissez lentement le poids en étirant les deux jambes vers le haut jusqu\'en position allongée. Ne pas faire rebondir le poids. \n\n2. Maintenez cette position pendant une seconde. Faites redescendre lentement le poids vers la position de départ. Répétez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_47">Jambes en pression</string>
    <string name="ex_desc_47">1. Asseyez-vous sur la machine avec votre dos votre tête contre le support matelassé. Placez vos pieds sur le repose-pied avec une largeur de hanche comme écartement, en s\'assurant que les pieds sont à plat. \n\n2. Les jambes doivent former un angle d\'environ 90° au genou avec une petite variation possible tant que les talons sont posés à plat sur le repose-pied. \n\n3. Les genoux doivent être en ligne avec les pieds et ne pas être orientés ni vers l\'extérieur ni vers l\'intérieur. Votre fessier ne doit pas être décollé du siège. n\n4. Si c\'est le cas et que les jambes forment un angle trop aigu, alors vous devez ajuster le siège pour permettre une position correcte. Vous pouvez reconnaître cette mauvaise position lorsque les genoux paraissent être en face de vos yeux et que vous vous sentez à l\'étroit. Agrippez les poignées pour vous aider.</string>

    <string name="ex_name_48">Flexion des jambes en position couchée</string>
    <string name="ex_desc_48">1. Ajustez le levier de la machine pour l\'adapter à votre taille et allongez-vous face contre la machine de flexion des jambes avec le matelassage du levier à l\'arrière de vos jambes (juste à quelques centimètres sous les mollets. \nConseil : Il est préférable d\'utiliser une machine à flexion des jambes qui est incurvée plutôt qu\'une machine à plat dès lors qu\'une position incurvée est plus favorable pour le travail des ischio-jambiers. \n\n2. En gardant le torse à plat sur le banc, assurez-vous que vos jambes soient entièrement allongées et agrippez les poignées latérales de la machine. Positionnez vos orteils droits (ou vous pouvez également utiliser l\'une des autres positions décrites dans la section de positionnement des pieds). Cela sera votre position de départ. \n3. Tandis que vous expirez, fléchissez vos jambes aussi loin que possible sans décoller les cuisses du matelassage. Dès que vous avez atteint la position entièrement contractée, maintenez-la pendant une seconde. \n4. Tandis que vous inspirez, ramenez les jambes vers la position initiale. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_49">Levé romain</string>
    <string name="ex_desc_49">1. Commencez en vous tenant debout tout en tenant la barre à une longueur de bras devant vous. Vous pouvez vous tenir debout sur une plateforme rehaussée pour accroître l\'amplitude du mouvement. \n\n2. Commencez en fléchissant les genoux légèrement, puis fléchissez au niveau de la hanche en déplaçant votre fessier vers l\'arrière aussi loin que possible et en abaissant le torse aussi loin que votre flexibilité le permet. Le dos doit rester en extension absolue à tout moment et la barre doit rester en contact avec les jambes. Si le mouvement est effectué correctement, il devrait y avoir une forte tension ressentie dans les ischio-jambiers. \n\n3. Inversez le mouvement pour revenir à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_50">Levé d\'haltère jambe tendue</string>
    <string name="ex_desc_50">1. Agrippez une paire d\'haltères en les maintenant à vos côtés à une longueur de bras. \n\n2. Tenez-vous debout avec votre torse droit et vos jambes espacées d\'une largeur d\'épaule ou une position moins ouverte. Les genoux doivent être légèrement fléchis. Cela sera votre position de départ. \n\n3. En gardant les genoux immobiles, faites descendre les haltères jusqu\'au-dessus de vos pieds en fléchissant au niveau des hanches tout en gardant le dos droit. Continuez à bouger vers l\'avant comme si vous étiez en train de ramassez quelque chose sur le sol jusqu\'à ce que vous sentiez une tension dans les ischio-jambiers. Expirez pendant l\'exécution de ce mouvement. \n\n4. Continuer en ramenant votre torse vers le haut en étirant vos hanches et votre taille jusqu\'à ce que vous soyez revenu en position de départ. Inspirez pendant l\'exécution de ce mouvement. \n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_51">Pression Arnold</string>
    <string name="ex_desc_51">1. Asseyez-vous sur un banc à plat et tenez une paire d\'haltères au niveau de vos épaules. Vos paumes doivent se faire face vers l\'intérieur et vos coudes doivent pointer vers le sol. \n\n2. Tournez les deux poignets vers l\'extérieur jusqu\'à ce que vos paumes soient orientées à l\'opposé de vous. En même temps, étirez entièrement vos bras au-dessus de la tête. Maintenez pendant une seconde. Revenez à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_52">Courbé en arrière sur haltère</string>
    <string name="ex_desc_52">1. Tenez-vous debout tout en tenant un haltère dans chaque main et avec un banc incliné devant vous. \n\n2. Tout en gardant votre dos droit et en maintenant la cambrure naturelle de votre dos, penchez-vous en avant jusqu\'à ce que votre front touche le banc devant vous. Laissez les bras pendre devant vous perpendiculaire au sol. Les paumes de vos mains doivent se faire face et votre torse doit être parallèle au sol. Cela sera votre position de départ. \n\n3. En gardant votre torse en avant et immobile et les bras droits avec les coudes légèrement fléchis, soulevez les haltères droits vers le côté de votre corps jusqu\'à ce que les bras soient parallèles au sol. Expirez pendant que vous soulevez les haltères. Attention : évitez de balancer le torse ou d\'amener les bras en arrière du dos. \n\n4. Après une contraction d\'une seconde, faites descendre lentement les haltères vers la position de départ. \n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_53">Haltère en pression sur épaules</string>
    <string name="ex_desc_53">1. Positionnez-vous sur un banc ou une chaise avec le dos vertical et droit. \n\n2. Agrippez un haltère dans chaque main et les maintenir juste à côté de chaque épaule avec les pouces pointant l\'un vers l\'autre. \n\n3. Poussez simplement sur les haltères vers le haut au-dessus de votre tête et revenez à la position de départ juste à côté de vos épaules.</string>

    <string name="ex_name_54">Haltères en avant</string>
    <string name="ex_desc_54">1. Tenez-vous debout avec les pieds légèrement écartés. \n\n2. Maintenez les haltères avec vos paumes vers le bas (prise en pronation), en posant les haltères sur vos cuisses ou légèrement à vos côtés. \n\n3. Inspirez et soulevez les haltères vers l\'avant jusqu\'à hauteur des épaules. \n\n4. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_55">Levé latéral</string>
    <string name="ex_desc_55">1. Tenez-vous debout sur vos pieds légèrement écartés. \n\n2. Gardez votre dos droit, vos bras en suspension à vos côtés en tenant un haltère dans chaque main. \n\n3. Soulevez les haltères à hauteur d\'épaule en gardant vos coudes légèrement fléchis. \n\n4. Revenez à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_56">Pression au-dessus de la tête</string>
    <string name="ex_desc_56">1. En se tenant debout, maintenez une barre derrière votre tête à hauteur d\'épaule avec vos mains écartées d\'une largeur d\'épaule, les coudes fléchis et les paumes tournées vers l\'avant. \n\n2. Poussez sur la barre vers le haut au-dessus de la tête en allongeant entièrement vos bras. Gardez votre dos droit et restez en position verticale tout au long du mouvement.</string>

    <string name="ex_name_57">Bras ouvert sur machine Pec-deck inversée</string>
    <string name="ex_desc_57">1. Asseyez-vous sur une machine Pec-deck en faisant face à son support de dos avec vos bras tendus pour agrippez la poignée. \n\n2. Inspirez et forcez sur vos coudes vers l\'arrière en pressant sur vos omoplates à la fin du mouvement. \n\n3. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_58">Pression en position de garde à vous</string>
    <string name="ex_desc_58">1. En se tenant debout, maintenez une barre contre le haut de votre poitrine à hauteur d\'épaule avec vos mains écartées d\'une largeur d\'épaule, les coudes pliés et vos paumes tournées vers l\'avant. \n\n2. Poussez sur la barre vers le haut au-dessus de la tête en allongeant entièrement vos bras. Gardez votre dos droit et restez en position verticale tout au long du mouvement. </string>

    <string name="ex_name_59">Levé de barre de disques</string>
    <string name="ex_desc_59">1. Tenez-vous debout avec les pieds légèrement écartés. Gardez votre dos droit. \n\n2. Prenez une prise de pronation sur la barre avec vos mains écartées d\'une largeur de paume ou un petit peu plus. \n\n3. Inspirez et tirez la barre de disque droit vers le haut jusqu\'à ce qu\'elle touche votre menton. \n\n4. Soulevez vos coudes aussi hauts que possible au point haut du mouvement. \n\n5. Expirez et faites lentement redescendre la barre vers le point de départ.</string>

    <string name="ex_name_60">Pression avec barre et prise relâchée sur banc</string>
    <string name="ex_desc_60">1. Positionnez-vous sur une machine à banc horizontal sans poids. \n\n2. Allongez-vous à plat et agrippez la barre au-dessus de vous avec une prise très étroite. \n\n3. Concentrez-vous sur le maintien d\'une largeur de 15-20cm dans votre prise. Décollez la barre du rack et faites la descendre doucement à environ 7cm au-dessus de votre poitrine. Ensuite, ramenez la barre à sa position de départ. \n\n4. Assurez-vous de vous concentrer sur le fait de maintenir vos coudes vers votre corps tout au long de l\'amplitude complète du mouvement.</string>

    <string name="ex_name_61">Poussée en diamant</string>
    <string name="ex_desc_61">1. Positionnez-vous en position standard de poussée mais avec vos mains placées directement sous votre poitrine avec vos index et vos pouces écartés et en contact de façon à ce qu\'ils forment un "diamant". \n\n2. Maintenez votre dos plat tandis que vous faites descendre votre corps jusqu\'à ce que votre poitrine soit proche de toucher vos mains. \n\n3. Faites une pause puis poussez pour revenir vers la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_62">Plongeons</string>
    <string name="ex_desc_62">1. Pour rentrer dans la position de départ, maintenez votre corps à une longueur de bras avec les bras quasi-verrouillés au-dessus des barres. \n\n2. Maintenant, inspirez et descendez lentement. Votre torse doit rester vertical et vos coudes doivent rester près de votre corps. Cela aide à mieux se concentrer sur l\'implication des triceps. Laissez-vous descendre jusqu\'à ce qu\'il y ait un angle de 90° formé entre la partie supérieure du bras et l\'avant-bras. \n\n3. Ensuite, expirez et poussez pour ramener votre torse en arrière en utilisant vos triceps pour ramener votre corps vers la position de départ. \n\n4. Recommencez le mouvement en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_63">Extension maintenue des triceps avec haltère</string>
    <string name="ex_desc_63">1. Tenez-vous debout et agrippez un haltère avec les deux mains et maintenez-le au-dessus de la tête à une longueur de bras. Conseil : une meilleure méthode consiste à avoir quelqu\'un qui vous le tient surtout s\'il est très lourd. La résistance doit se faire sur les paumes de vos mains avec les pouces autour de la barre. Les paumes des mains doivent se faire face vers l\'intérieur. Cela sera votre position de départ. \n\n2. En gardant la partie supérieure de vos bras proche de votre tête (coudes à l\'intérieur) et perpendiculaire au sol, réduisez la résistance dans un mouvement semi-circulaire derrière votre tête jusqu\'à ce que vos avant-bras touchent vos biceps. Conseil : la partie supérieure des bras doit rester immobile et seuls les avant-bras doivent bouger. Inspirez tandis que vous effectuez cette étape. \n3. Revenez à la position de départ en utilisant les triceps pour soulever l\'haltère. Expirez tandis que vous effectuez cette étape. \n\n4. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>

    <string name="ex_name_64">Skullcrusher avec barre incurvée</string>
    <string name="ex_desc_64">1. Positionnez la barre au-dessus de vos yeux, en maintenant vos triceps sous une certaine tension tandis que vos bras sont en position allongée. \n\n2. Maintenant, maintenez la partie supérieure de vos bras fixe en position allongée tandis que vous pliez vos coudes et que laissez le poids descendre en gardant le contrôle vers votre front.</string>

    <string name="ex_name_65">Skullcrusher assis avec barre incurvée</string>
    <string name="ex_desc_65">1. Asseyez-vous sur un banc et agrippez une barre. Maintenez-la à une longueur de bras au-dessus de votre tête avec les paumes se faisant face vers l\'intérieur. \n\n2. Maintenez la partie supérieure de vos bras immobile tandis que vous faites descendre la barre derrière votre tête jusqu\'à ce vos avant-bras soient parallèles au sol. \n\n3. Faites une pause, puis allongez vos bras pour revenir à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_66"> Skullcrusher debout avec barre incurvée</string>
    <string name="ex_desc_66">1. Tenez-vous debout avec les pieds écartés d\'une largeur d\'épaule et agrippez une barre. Maintenez-la à une longueur de bras au-dessus de votre tête avec les paumes se faisant face vers l\'intérieur. \n\n2. Maintenez la partie supérieure de vos bras immobile tandis que vous faites descendre la barre derrière votre tête jusqu\'à ce vos avant-bras soient parallèles au sol. \n\n3. Faites une pause, puis allongez vos bras pour revenir à la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_67">Poussée avec triceps et prise inversée</string>
    <string name="ex_desc_67">1. Tenez-vous debout en faisant face à la machine avec vos mains sur la barre et vos coudes contre vos flancs. \n\n2. Inspirez et allongez vos bras mais ne décollez pas vos coudes de vos flancs. \n\n3. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="ex_name_68">Extension des triceps au-dessus de la tête avec une corde</string>
    <string name="ex_desc_68">1. Fixez une corde à une poulie en position basse. Après avoir choisi un poids approprié, agrippez la corde avec les deux mains et orientées à l\'opposé du câble. \n\n2. Positionnez vos mains derrière votre tête avec vos coudes pointant droits vers le haut. Vos coudes doivent commencer à fléchir et vous pouvez faire persister votre position et pencher légèrement à l\'opposé de la machine pour créer une meilleure stabilité. Cela sera votre position de départ. \n\n3. Pour effectuer le mouvement, faites une extension par le biais des coudes tout en gardant la partie supérieure du bras en position, en levant vos mains au-dessus de votre tête. \n\n4. Contractez vos biceps au point haut du mouvement et faites redescendre lentement le poids vers la position de départ.</string>

    <string name="ex_name_69">Poussée sur les triceps</string>
    <string name="ex_desc_69">1. Tenez-vous debout face à la machine avec vos mains sur la barre et vos coudes contre vos flancs. \n\n2. Inspirez et allongez vos bras mais ne les décollez pas de vos flancs. \n\n3. Expirez tandis que vous terminez le mouvement.</string>

    <string name="Abs">Abdos</string>
    <string name="Back">Dorsaux</string>
    <string name="Biceps">Biceps</string>
    <string name="Calf">Mollet</string>
    <string name="Chest">Pectoraux</string>
    <string name="Forearms">Avant-bras</string>
    <string name="Legs">Jambes</string>
    <string name="Shoulders">Epaules</string>
    <string name="Triceps">Tríceps</string>

    <string name="day">Jour</string>
    <string name="round">Série</string>
    <string name="day1">2 jours par semaine</string>
    <string name="day2">3 jours par semaine</string>
    <string name="day3">4 jours par semaine</string>
    <string name="restorePurchases">Restaurer les achats</string>
    <string name="textUpgrade">Passer à la version Premium pour déverrouiller 50 nouveaux exercices et supprimer les pubs.</string>
    <string name="one_day_ADS1">1 jour SANS PUB</string>
    <string name="one_day_ADS2">VOIR LA VIDÉO SPONSORISÉE</string>
    <string name="upgrade">METTRE À NIVEAU</string>
    <string name="free">Gratuit</string>
    <string name="tell_friend">Envoyer à un Ami</string>
    <string name="send_feedback">Vos commentaires</string>
    <string name="rate_app">Evaluez nous</string>
    <string name="facebook">Partagez l’app sur Facebook</string>
    <string name="twitter">Partagez l’application sur Twitter</string>
    <string name="ic_googleplay">Nos autres applications</string>
    <string name="ic_settings_">Réglages</string>
    <string name="social_follow">Restez connecté avec VGFIT</string>
    <string name="reminder">Rappel</string>
    <string name="daily_reminder">Rappel quotidien</string>
    <string name="after_days">Après %1$s jours d\'inactivité</string>
    <string name="frequency">Fréquence</string>
    <string name="menu_bt">Bouton de menu</string>
    <string name="units">Unités</string>
    <string name="purch_restored">Les achats intégrés ont été restaurés</string>
    <string name="success">Réussi !</string>

    <string name="work_1">Remise en Forme pour Débutant</string>
    <string name="work_2">Remise en Forme de Transformation du Corps</string>
    <string name="work_3">General Fitness</string>
    <string name="work_4">Muscles Antagonistes</string>
    <string name="work_5">Même Muscle</string>
    <string name="work_6">Trisets</string>
    <string name="work_2header">Supersets</string>
    <string name="work_1header">Entraînement</string>

    <string name="doneKey">Fait</string>
    <string name="editKey">Éditer</string>
    <string name="intervalsKey">Intervalles</string>
    <string name="myWorkoutsKey">Mes exercices</string>
    <string name="pauseKey">Pause</string>
    <string name="resetKey">Réinitialiser</string>
    <string name="resumeKey">Reprendre</string>
    <string name="roundsKey">Rounds</string>
    <string name="startKey">Commencer</string>
    <string name="currentsetkey">Réglages actuels</string>
    <string name="resttimekey">Temps de repos</string>
    <string name="worktimekey">Temps d’effort</string>
    <string name="minkey">Min</string>
    <string name="seckey">Sec</string>

    <string name="get_lifetime_access">ACCÈS À VIE</string>
    <string name="one_time_payment">paiement unique</string>
    <string name="_3_days_for_free">7 jours GRATUITS</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">Des cours avec des exercices prêts à 100 % avec un support en béton !</string>
    <string name="only_now">"Seulement maintenant "</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">Commencez votre transformation\npositive aujourd\'hui !</string>
    <string name="try_it_now">Essayer maintenant</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">Essai gratuit\n3 jours</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">Essai gratuit\n7 jours</string>
    <string name="new_workoutsN">Nouveaux \nexercices</string>
    <string name="month">/mois</string>
    <string name="year">/année</string>
    <string name="monthly_slim">Мensuel</string>
    <string name="after">après</string>
    <string name="nutritionPlanName1">FAIRE DU MUSCLE</string>
    <string name="nutritionPlanName2">PERTE DE POIDS</string>
    <string name="nutrition_plans">Plans nutritionnels</string>
    <string name="title_11">Exercices</string>

<!--    VGFIT LOCALIZATION-->
    <string name="exercise_1">LEXION AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_2">TOUCHER LES ORTEILS AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_3">LEVÉ DES JAMBES AVEC BALLON</string>
    <string name="exercise_4">OUCHER ALTERNATIF DES TALONS</string>
    <string name="exercise_5">OUCHER LES ORTEILS 1</string>
    <string name="exercise_6">FLEXION ASSIS DEBOUT</string>
    <string name="exercise_7">FLEXION AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_8">TORSION RUSSE AVEC POIDS</string>
    <string name="exercise_9">ONTRACTION ABDOS AVEC POIDS</string>
    <string name="exercise_10">FLEXION COUDE À GENOU MODIFIÉE</string>
    <string name="exercise_11">FLEXION COUDE À GENOU MODIFIÉE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_12">PONT LATÉRAL</string>
    <string name="exercise_13">PONT LATÉRAL SUR AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_14">OBLIQUE EN V AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_15">OBLIQUE EN V AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_16">JETÉ AVEC UNE JAMBE</string>
    <string name="exercise_17"> JETÉ AVEC UNE JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_18">AIRE PASSER LE BALLON</string>
    <string name="exercise_19">PINCE</string>
    <string name="exercise_20">ROULÉ</string>
    <string name="exercise_21">TRACTION AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_22">ONTRACTION SUR BALLON</string>
    <string name="exercise_23">FLEXION AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_24">TORSION AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_25">ORSION SUR BALLON DE STABILITÉ (BALLON D\'EXERCICE)</string>
    <string name="exercise_26">ORSION AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_27">LEXION SUR BOSU AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_28">PONT LATÉRAL 1</string>
    <string name="exercise_29">PONT LATÉRAL 1 AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_30">TORSION AVEC BALLON D\'EXERCICE 1</string>
    <string name="exercise_31">EVÉE DES JAMBES 1</string>
    <string name="exercise_32">LEVÉ DES JAMBES 2</string>
    <string name="exercise_33">ROULER AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_34">LEVÉ DES JAMBES ABDOMINAUX 2</string>
    <string name="exercise_35">ROTATION DU TRONC</string>
    <string name="exercise_36">ORSION DU CORPS 2</string>
    <string name="exercise_37">TOUCHER LES ORTEILS 2</string>
    <string name="exercise_38">COUP DE PIED EN CISEAU</string>
    <string name="exercise_39">BICYCLETTE</string>
    <string name="exercise_40">TOUCHER LES ORTEILS AVEC POIDS DU CORPS 3</string>
    <string name="exercise_41">EVÉE DES JAMBES 3</string>
    <string name="exercise_42">ROTATION DU TRONC AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_43">FLEXION AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_44">CISEAU HORIZONTAL</string>
    <string name="exercise_45">SUPERMAN</string>
    <string name="exercise_46">SUPERMAN EN ALTERNANCE</string>
    <string name="exercise_47">LEVÉ DE BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_48">SUPERMAN 3</string>
    <string name="exercise_49">LEVÉ BRAS ET JAMBE</string>
    <string name="exercise_50">LEVÉ DROIT BRAS ET JAMBE</string>
    <string name="exercise_51">LEVÉ DROIT BRAS ET JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_52">ÉQUILIBRE BALLON ET PLANCHE</string>
    <string name="exercise_53">ÉQUILIBRE BALLON BAS DU DOS</string>
    <string name="exercise_54">LEVÉ D\'HALTÈRE EN PUSHUP</string>
    <string name="exercise_55">ONT SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_56">EVÉ D\'HALTÈRE AVEC UN BRAS 2</string>
    <string name="exercise_57">OULEVÉ D\'HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_58">PLANCHE SUR BANC</string>
    <string name="exercise_59">POSITION SUR PLANCHE</string>
    <string name="exercise_60">EVÉ D\'HALTÈRE AVEC UN BRAS 2</string>
    <string name="exercise_61">EVÉ D\'HALTÈRE AVEC UN BRAS 2 AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_62">BARRE À DISQUES MATINALE</string>
    <string name="exercise_63">SOULEVÉ DE BARRE INCURVÉE</string>
    <string name="exercise_64">SOULEVÉ DE BARRE INCURVÉE 2</string>
    <string name="exercise_65">FLEXION BICEPS SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_66">LEXION DU BICEPS SUR BANC AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_67">CCROUPI CORPS INCURVÉ</string>
    <string name="exercise_68">FLEXION BICEPS AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_69">LEXION DU BICEPS SUR BANC AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_70">LEXION DU BICEPS SUR BANC AVEC HALTÈRE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_71">FLEXION BICEPS AVEC HALTÈRE SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_72">FLEXIONS DU POIGNET VERS L\'EXTÉRIEUR</string>
    <string name="exercise_73">FLEXION BICEPS AVEC HALTÈRES SUR BANC</string>
    <string name="exercise_74">FLEXION BICEPS AVEC HALTÈRE EN POSITION ASSISE</string>
    <string name="exercise_75">FLEXION BICEPS AVEC BARRE EZ</string>
    <string name="exercise_76">FLEXION DES POIGNETS AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_77">PUSHUP AVEC BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_78">PUSHUP SUR STEPPER</string>
    <string name="exercise_79">PUSHUP SUR STEPPER AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_80">USHUP SUR LES GENOUX</string>
    <string name="exercise_81">SOULEVÉ D\'HALTÈRES DEPUIS LE SOL</string>
    <string name="exercise_82">PUSHUP VERS L\'INTÉRIEUR</string>
    <string name="exercise_83">PUSHUP STANDARD</string>
    <string name="exercise_84">EXTENSION EN PUSHUP</string>
    <string name="exercise_85">OUSSÉE SUR LES BRAS AVEC CONTACT 2</string>
    <string name="exercise_86">OUSSÉE EN FLEXION SUR LES BRAS</string>
    <string name="exercise_87">USHUP LATÉRAL SUR BALLON</string>
    <string name="exercise_88">PUSHUP DE SUPPORT</string>
    <string name="exercise_89">PUSHUP EN MARCHE</string>
    <string name="exercise_90">PUSHUP LATÉRAL AVEC HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_91">PUSHUP LATÉRAL SUR BOSU</string>
    <string name="exercise_92">PUSHUP EN ROULANT</string>
    <string name="exercise_93">FLEXION SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_94">PUSHUP SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_95">PAPILLON SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_96">USHUP EN T AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_97">GENOUX FLÉCHIS SUR CHAISE</string>
    <string name="exercise_98">XTENSION PUSHUP AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_99">SOULEVÉ DE BARRE SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_100">ÉVELOPPÉ COUCHÉ EN PRONATION</string>
    <string name="exercise_101">ÉVELOPPÉ COUCHÉ SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_102">PUSHUP AVEC POIDS</string>
    <string name="exercise_103">ÉVELOPPÉ COUCHÉ INCLINÉ EN SUPINATION</string>
    <string name="exercise_104">DÉVELOPPÉ COUCHÉ SUR BANC AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_105">PAPILLON AVEC HALTÈRES SUR BANC</string>
    <string name="exercise_106">DÉVELOPPÉ COUCHÉ EN PRONATION SUR BANC</string>
    <string name="exercise_107">PUSHUP SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_108">SOULEVÉ D\'HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_109">OUVEMENT D\'HALTÈRES SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_110">OIDS DU CORPS PORTÉ SUR LES JAMBES</string>
    <string name="exercise_111">EXTENSION DES HANCHES</string>
    <string name="exercise_112">LEXION DES JAMBES SUR BALLON</string>
    <string name="exercise_113">EXTENSION DES HANCHES 1</string>
    <string name="exercise_114">EXTENSION DES HANCHES 1 AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_115">SAUT AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_116">ALLON EN POSITION AVANT</string>
    <string name="exercise_117">MOUVEMENT EN AVANT AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_118">ALLON EN POSITION AVANT 2</string>
    <string name="exercise_119">LEXION AVEC BALLON</string>
    <string name="exercise_120"> MOUVEMENT EN AVANT AVEC BALLON D\'EXERCICE 1</string>
    <string name="exercise_121">MOUVEMENT LATÉRAL AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_122">MOUVEMENT LATÉRAL AVEC POIDS DU CORPS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_123">AUT SUR UN BOSU</string>
    <string name="exercise_124">SAUT AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_125">SAUTS DE PANTIN</string>
    <string name="exercise_126">OUSSÉE ET FLEXION AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_127">GENOU SUR BOSU</string>
    <string name="exercise_128">LEXION SUR BOSU 2</string>
    <string name="exercise_129">LEXION ET SAUT SUR BOSU</string>
    <string name="exercise_130">AUT AVEC FLEXION DES GENOUX</string>
    <string name="exercise_131">LEXION AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_132">OXER EN LEVANT LES GENOUX</string>
    <string name="exercise_133">AUT ET BAS AVEC HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_134">AUT AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_135">FLEXION AVANT AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_136">ASCULEMENT LATÉRAL AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_137">ASCULEMENT LATÉRAL AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_138">LEXION AVEC POIDS DU CORPS SUR UNE JAMBE</string>
    <string name="exercise_139">LEXION AVEC POIDS DU CORPS SUR UNE JAMBE</string>
    <string name="exercise_140">MOUVEMENT LATÉRAL 2</string>
    <string name="exercise_141">EVÉ D\'HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_142">URPEE AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_143">AUT ET BAS AVEC HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_144">SSIS DEBOUT AVEC UN BOSU</string>
    <string name="exercise_145">OULEVÉ D\'HALTÈRE SUR UNE JAMBE</string>
    <string name="exercise_146">OULEVÉ D\'HALTÈRE SUR UNE JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_147">LEXION AVEC HALTÈRES SUR UNE JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_148">LEXION AVEC HALTÈRES SUR UNE JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_149">FLEXION ASSISTÉE AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_150">ARRE À DISQUE SUR UNE JAMBE</string>
    <string name="exercise_151">ARRE À DISQUE SUR UNE JAMBE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_152">XTENSION DES HANCHES SUR UNE CHAISE</string>
    <string name="exercise_153">LEVÉ DES MOLLETS AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_154">AUT PAR-DESSUS UN BANC 2</string>
    <string name="exercise_155">AUT PAR-DESSUS UN BANC 2</string>
    <string name="exercise_156">AUT EN APPUI SUR UN BANC</string>
    <string name="exercise_157">LEXION EN AVANT SUR LE BANC</string>
    <string name="exercise_158">LEXION ET SAUT AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_159">GENOUX HAUTS SUR BANC</string>
    <string name="exercise_160">MOUVEMENT RENVERSÉ AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_161">LEXION AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_162">MOUVEMENT RENVERSÉ AVEC BARRE À DISQUES 2</string>
    <string name="exercise_163">LEXION AVEC BARRE AU-DESSUS DE LA TÊTE 2</string>
    <string name="exercise_164">EVÉ DE BARRE À DISQUE EN SUMO</string>
    <string name="exercise_165">FLEXION AVEC HALTÈRES 2</string>
    <string name="exercise_166">FLEXION AVEC BARRE À DISQUES 2</string>
    <string name="exercise_167">XTENSION EN T AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_168">EXTENSION EN ROTATION AVEC HALTÈRES AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_169">OULEVÉ VERTICAL D\'HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_170">OUSSÉE EN FLEXION SUR LES BRAS</string>
    <string name="exercise_171">QUILIBRE SUR BALLON AVEC SOULEVÉ EN AVANT 3</string>
    <string name="exercise_172">QUILIBRE SUR BALLON AVEC SOULEVÉ EN AVANT 3</string>
    <string name="exercise_173">LEVÉ DE PLATEAU EN AVANT</string>
    <string name="exercise_174">OTATION AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_175">ROTATION AVEC HALTÈRE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_176">POSTURE D\'ÉPOUVANTAIL 2</string>
    <string name="exercise_177">AUT AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_178">DELTOÏDE ARRIÈRE AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_179">EVÉ LATÉRAL ARRIÈRE</string>
    <string name="exercise_181">ALTÈRE SUR UN BRAS</string>
    <string name="exercise_182">HALTÈRE AVEC UN SEUL BRAS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_183">ÉPAULÉ AVEC HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_184">EVÉ LATÉRAL D\'HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_185">LEVÉ AVANT D\'HALTÈRE 2</string>
    <string name="exercise_186">EVÉ LATÉRAL D\'HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_187">LEVÉ LATÉRAL D\'HALTÈRE SUR BANC</string>
    <string name="exercise_188">ÉPAULÉ-JETÉ DE BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_189">SOULEVÉ DE BARRE</string>
    <string name="exercise_190">ÉPAULÉ-JETÉ DE BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_191">PAULÉ-JETÉ</string>
    <string name="exercise_192">FLEXION LATÉRALE AVEC BARRE À DISQUES</string>
    <string name="exercise_193">PUSHUP AVEC PRISE SUR PLANCHE</string>
    <string name="exercise_194">OUSSÉE MÉTHODE MILITAIRE</string>
    <string name="exercise_195">PUSHUP SUR BALLON D\'EXERCICE</string>
    <string name="exercise_196">OUSSÉE À GENOU SUR BOSU</string>
    <string name="exercise_197">OUSSÉE SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_198">ÉPAULÉ FRANÇAIS SUR BALLON DE STABILITÉ</string>
    <string name="exercise_199">FLEXION JAMBE EN ARRIÈRE AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_200">EXTENSION TRICEPS AVEC LES BRAS</string>
    <string name="exercise_201">EXTENSION TRICEPS AVEC LES BRAS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_202">FLEXION SUR BANC</string>
    <string name="exercise_203">EXTENSION TRICEPS AU-DESSUS DE LA TÊTE</string>
    <string name="exercise_204">LLONGÉ AVEC EXTENSION D\'UN BRAS</string>
    <string name="exercise_205">LLONGÉ AVEC EXTENSION D\'UN BRAS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_206">ALLONGÉ AVEC EXTENSION DU TRICEPS</string>
    <string name="exercise_207">EXTENSION TRICEPS AU-DESSUS DE LA TÊTE 1</string>
    <string name="exercise_208">EXTENSION DEBOUT BRAS AU-DESSUS DE LA TÊTE</string>
    <string name="exercise_209">EXTENSION DEBOUT NUQUE SUR LE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_210">EXTENSION DEBOUT DES BRAS</string>
    <string name="exercise_211">EXTENSION DEBOUT DERRIÈRE LA TÊTE</string>
    <string name="exercise_212">EXTENSION DEBOUT DERRIÈRE LA TÊTE AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_213">EXTENSION FLEXION AVEC ROTATION DU TORSE</string>
    <string name="exercise_214">EXTENSION DEBOUT BRAS ET JAMBES</string>
    <string name="exercise_215">EXTENSION DEBOUT MAIN AU PIED</string>
    <string name="exercise_216">EXTENSION ASSIS GENOU FLÉCHI</string>
    <string name="exercise_217">EXTENSION DEBOUT DES ADDUCTEURS</string>
    <string name="exercise_218">EXTENSION DEBOUT DES ADDUCTEURS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_219">EXTENSION ALLONGÉ GENOU FLÉCHI</string>
    <string name="exercise_220"> EXTENSION ALLONGÉ GENOU FLÉCHI AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_221">EXTENSION AGENOUILLÉ POSTURE ENFANT</string>
    <string name="exercise_222">EXTENSION BAS DU DOS AVEC SOUTIEN DES BRAS</string>
    <string name="exercise_223">AUT DE SKI AVEC LE POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_224">ENOUX EN HAUTEUR</string>
    <string name="exercise_225">SAUT DE SUMO 2</string>
    <string name="exercise_226">OUBLE SQUAT</string>
    <string name="exercise_227">OUSSÉE SUR LES BRAS AVEC CONTACT 2</string>
    <string name="exercise_228">URPEE AVEC LE POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_229">USHUP AVEC POIDS DU CORPS 3</string>
    <string name="exercise_230">OTEUR À VAPEUR</string>
    <string name="exercise_231">EVÉE DES JAMBES 1</string>
    <string name="exercise_232">E CORBEAU</string>
    <string name="exercise_233">OIDS DU CORPS PORTÉ SUR LES JAMBES</string>
    <string name="exercise_236">ASCULEMENT LATÉRAL AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_237">ASCULEMENT LATÉRAL AVEC HALTÈRE</string>
    <string name="exercise_238">EVÉ D\'HALTÈRE 1</string>
    <string name="exercise_239">EVÉE D\'HALTÈRE 1 AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_240">EVÉE DU BRAS ET FLEXION SUR UN CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_241">POSTURE LATÉRALE SUR LE BRAS AUTRE CÔTÉ</string>
    <string name="exercise_242">CCROUPI CORPS INCURVÉ</string>
    <string name="exercise_244">XTENSION DES ADDUCTEURS EN POSITION ASSISE</string>
    <string name="exercise_261">OUCHER LES ORTEILS 3</string>
    <string name="exercise_262">OULEVER LES HALTÈRES</string>
    <string name="exercise_263">LEVÉ DE JAMBE FLÉCHIE EN V</string>
    <string name="exercise_264">OUCHER LES ORTEILS 1</string>
    <string name="exercise_265">MOUVEMENT EN V ABDOMINAUX</string>
    <string name="exercise_266">OIDS DU CORPS PORTÉ SUR LES JAMBES</string>
    <string name="exercise_267">ÉPAULÉ-JETÉ BARRE INCURVÉE EZ</string>
    <string name="exercise_268">FLEXIONS BICEPS AVEC HALTÈRES SUR BANC</string>
    <string name="exercise_269">ASCENSION DE LA MONTAGNE AVEC POIDS DU CORPS</string>
    <string name="exercise_270">\'INCURVER AVEC LES JAMBES SUR UN BOSU</string>
    <string name="exercise_271">FLEXION AVEC BALLON D\'EXERCICE SUR BANC</string>
    <string name="exercise_272">FLEXION AVEC BARRE À DISQUES 2</string>
    <string name="exercise_273">LEVÉ D\'HALTÈRE AVEC MOLLET</string>
    <string name="exercise_274">LEVÉ DE BARRE À DISQUE AVEC MOLLET</string>
    <string name="exercise_275">XTENSION AVEC POUSSÉE ET ROTATION</string>
    <string name="exercise_276">POSTURE D\'ÉPOUVANTAIL 1</string>
    <string name="exercise_277">OTATION DES ÉPAULES SUR BANC INCLINÉ</string>
    <string name="exercise_278">EXTENSION DES TRICEPS EN POSTURE DEBOUT</string>
    <string name="exercise_279">EXTENSION DES TRICEPS AVEC BARRE À DISQUES</string>

    <string name="description_1">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. SOULEVER LES JAMBES JUSQU\'À CE QU\'ELLES SOIENT PERPENDICULAIRES AU SOL. ALLONGER LES BRAS AU-DESSUS DE VOUS EN TENANT L\'HALTÈRE.\n\nÉTAPE 2: TOUCHER VOS PIEDS AVEC VOS MAINS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_100">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE BANC. PRENDRE EN MAIN LA BARRE COURBÉE EZ ET LA MAINTENIR AU-DESSUS DES ÉPAULES. L\'ÉCART ENTRE LES MAINS EST LÉGÈREMENT PLUS IMPORTANT QUE CELUI ENTRE LES ÉPAULES. SOULEVER LA BARRE ET LA MAINTENIR EN POSITION AVEC LES BRAS ALLONGÉS. LA BARRE EZ EST JUSTE AU-DESSUS DU CENTRE DE LA POITRINE. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LA BARRE EZ VERS LA POITRINE TOUT EN GARDANT LES COUDES PROCHES DU CORPS. LA BARRE EZ DOIT LÉGÈREMENT TOUCHER LA POITRINE À LA FIN DU MOUVEMENT. ÉVITER DE FAIRE REBONDIR LA BARRE EZ SUR LA POITRINE. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UN BREF MOMENT. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. MAINTENIR LE DOS COLLÉ SUR LE BANC À TOUT MOMENT. ÉVITER DE BOUGER LES JAMBES.</string>
    <string name="description_101">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE BANC INCLINÉ. MAINTENIR LA BARRE EZ EN POSITION AU-DESSUS DES ÉPAULES. L\'ÉCART ENTRE LES MAINS EST LÉGÈREMENT PLUS IMPORTANT QUE CELUI ENTRE LES ÉPAULES. SOULEVER LA BARRE ET LA MAINTENIR EN POSITION AVEC LES BRAS ALLONGÉS. LA BARRE EZ EST JUSTE AU-DESSUS DU CENTRE DE LA POITRINE. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LA BARRE EZ VERS LA POITRINE TOUT EN GARDANT LES COUDES PROCHES DU CORPS. LA BARRE EZ DOIT LÉGÈREMENT TOUCHER LA POITRINE À LA FIN DU MOUVEMENT. ÉVITER DE FAIRE REBONDIR LA BARRE EZ SUR LA POITRINE. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UN BREF MOMENT. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. MAINTENIR LE DOS COLLÉ SUR LE BANC À TOUT MOMENT. ÉVITER DE BOUGER LES JAMBES.</string>
    <string name="description_103">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE BANC INCLINÉ. MAINTENIR LA BARRE EZ AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. L\'ÉCART ENTRE LES MAINS EST LÉGÈREMENT PLUS IMPORTANT QUE CELUI ENTRE LES ÉPAULES. SOULEVER LA BARRE EZ ET LA MAINTENIR EN POSITION AVEC LES BRAS ALLONGÉS. LA BARRE EZ EST JUSTE AU-DESSUS DU CENTRE DE LA POITRINE. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LA BARRE EZ VERS LA POITRINE TOUT EN GARDANT LES COUDES PROCHES DU CORPS. LA BARRE EZ DOIT LÉGÈREMENT TOUCHER LA POITRINE À LA FIN DU MOUVEMENT. ÉVITER DE FAIRE REBONDIR LA BARRE EZ SUR LA POITRINE. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UN BREF MOMENT. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. MAINTENIR LE DOS COLLÉ SUR LE BANC À TOUT MOMENT. ÉVITER DE BOUGER LES JAMBES.</string>
    <string name="description_109">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE BANC INCLINÉ. MAINTENIR LES DEUX HALTÈRES AVEC UNE PRISE NEUTRE. ALLONGER LES BRAS AU-DESSUS DE LA POITRINE. \n\nÉTAPE 2: TOUT EN MAINTENANT LES COUDES LÉGÈREMENT PLIÉS, FAIRE DESCENDRE LES HALTÈRES DE CHAQUE CÔTÉ JUSQU\'À CE QU\'ELLES SOIENT LE LONG DU HAUT DU CORPS. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_110">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'allonger à plat ventre sur le sol. Soulever le corps de façon à être en appui sur les avant-bras et sur les orteils. Maintenir le dos droit. Soulever la jambe droite. Maintenir la position aussi longtemps que possible.</string>
    <string name="description_111">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE DOS SUR LE SOL OU SUR LE TAPIS AVEC UNE JAMBE TENDUE ET L\'AUTRE JAMBE PLIÉE AVEC LE PIED À PLAT SUR LE SOL. PLACER LES BRAS SUR LE SOL LE LONG DES HANCHES. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE BAS DU DOS POUR LE DÉCOLLER DU SOL EN GARDANT LA JAMBE TENDUE. REVENIR À LA POSITION ORIGINALE APRÈS QUELQUES RÉPÉTITIONS. CHANGER DE JAMBE ET RECOMMENCER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_112">GROUPE DE MUSCLES: ISCHIO-JAMBIERS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. PLACER LES PIEDS SUR LE BALLON. LE BAS DE VOTRE DOS DOIT ÊTRE DÉCOLLÉ DU SOL. UTILISER LES BRAS POUR STABILISER LA POSITION. \n\nÉTAPE 2: FAIRE ROULER LE BALLON VERS LE FESSIER. À LA FIN DU MOUVEMENT, LA PLANTE DES PIEDS EST POSÉE SUR LE BALLON. MAINTENIR PENDANT UNE SECONDE. REVENIR VERS LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_113">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE SOL OU SUR UN TAPIS AVEC UNE JAMBE TENDUE ET L\'AUTRE JAMBE PLIÉE AVEC LE PIED À PLAT SUR LE SOL. PLACER LES BRAS SUR LE SOL LE LONG DES HANCHES. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE BAS DU DOS POUR LE DÉCOLLER DU SOL EN GARDANT LA JAMBE TENDUE. REVENIR À LA POSITION ORIGINALE APRÈS QUELQUES RÉPÉTITIONS. CHANGER DE JAMBE ET RECOMMENCER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_114">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE SOL OU SUR UN TAPIS AVEC UNE JAMBE TENDUE ET L\'AUTRE JAMBE PLIÉE AVEC LE PIED À PLAT SUR LE SOL. PLACER LES BRAS SUR LE SOL LE LONG DES HANCHES. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE BAS DU DOS POUR LE DÉCOLLER DU SOL EN GARDANT LA JAMBE TENDUE. REVENIR À LA POSITION ORIGINALE APRÈS QUELQUES RÉPÉTITIONS. CHANGER DE JAMBE ET RECOMMENCER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_116">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LE BALLON DEVANT SOI AVEC LES BRAS TENDUS. \n\nÉTAPE 2: TOUT EN GARDANT LE DOS DROIT, FAIRE UN PAS DE CÔTÉ ET DESCENDRE LE CORPS EN PLIANT LE GENOU D\'APPUI. LE PIED D\'APPUI PIVOTE MAIS RESTE EN POSITION. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_118">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LE BALLON AU-DESSUS DE LA TÊTE AVEC LES BRAS TENDUS. \n\nÉTAPE 2: TOUT EN GARDANT LE DOS DROIT, FAIRE UN PAS DE CÔTÉ ET DESCENDRE LE CORPS EN PLIANT LE GENOU D\'APPUI. LE PIED D\'APPUI PIVOTE MAIS RESTE EN POSITION. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. MAINTENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_119">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LE BALLON DEVANT SOI. TOURNER LES PIEDS LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LES JAMBES EN PLIANT LES GENOUX. LE DOS DOIT RESTER DROIT TOUT AU LONG DU MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LES CUISSES SONT PARALLÈLES AU SOL. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'EFFORT DANS LE BAS DU DOS.</string>
    <string name="description_123">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DROIT DEVANT UN BALLON DE BOSU AVEC LES BRAS TENDUS LE LONG DU CORPS. LE BOSU DOIT ÊTRE PLACÉ À DEUX PAS DEVANT SOI ET À UN PAS DE CÔTÉ. \n\nÉTAPE 2. FAIRE UN PAS EN AVANT ET DE CÔTÉ SUR LE BOSU EN PENCHANT LE CORPS VERS L\'AVANT DE FAÇON À FLÉCHIR UN GENOU TOUT EN GARDANT LA JAMBE D\'APPUI TENDUE. \n\nÉTAPE 3. POUSSER SUR LA JAMBE FLÉCHIE POUR REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER. POUR RENDRE L\'EXERCICE PLUS APPUYÉ, TENIR UNE PAIRE D\'HALTÈRES DANS CHAQUE MAIN EN EXERCICE DE ROUTINE.</string>
    <string name="description_126">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LES HALTÈRES SUR LE CÔTÉ AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: TOUT EN MAINTENANT LE DOS DROIT, FAIRE UN PAS EN AVANT ET FLÉCHIR LES GENOUX. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. TENIR LES HALTÈRES AU-DESSUS DE LA TÊTE AVEC LES BRAS TENDUS. FAIRE UN PAS EN ARRIÈRE POUR REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_127">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. RETOURNER UN BOSU AFIN QUE LA BASE SOIT FACE VERS LE HAUT. POSER LES MAINS SUR LES REBORDS. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2. FLÉCHIR UNE JAMBE VERS LE HAUT DU CORPS. \n\nÉTAPE 3. APRÈS LE RETOUR DE LA JAMBE À LA POSITION DE DÉPART, FLÉCHIR L\'AUTRE JAMBE VERS LE HAUT DU CORPS. FAIRE UNE RÉPÉTITION.</string>
    <string name="description_128">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DEBOUT DEVANT UN BOSU AVEC LES BRAS TENDUS LE LONG DU CORPS. LE BOSU DOIT ÊTRE POSITIONNÉ DEUX PAS DEVANT SOI. \n\nÉTAPE 2. FAIRE UN PAS EN AVANT SUR LE BOSU EN FAISANT DESCENDRE LE CORPS AFIN DE FLÉCHIR LE GENOU TEL QU\'ILLUSTRÉ. \n\nÉTAPE 3. POUSSER SUR CE PIED AFIN DE REVENIR VERS LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER. POUR RENDRE L\'EXERCICE PLUS APPUYÉ, TENIR UNE PAIRE D\'HALTÈRES DANS CHAQUE MAIN EN EXERCICE DE ROUTINE.</string>
    <string name="description_129">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DEBOUT SUR UN BOSU AVEC LES MAINS SUR LE CÔTÉ. \n\nÉTAPE 2. FLÉCHIR AU NIVEAU DES HANCHES ET DES GENOUX EN POSITION PRÊT À BONDIR ET EN PENCHANT LÉGÈREMENT LE TORSE VERS L\'AVANT POUR S\'ÉQUILIBRER. \n\nÉTAPE 3. FAIRE UN BOND VERS LE HAUT EN POUSSANT SUR LES PIEDS, DE MANIÈRE CONTRÔLÉE ET EN ESSAYANT DE RETOMBER SUR LE BOSU EN REPRENANT UNE POSITION FLÉCHIE. POUR UNE DIFFICULTÉ ACCRUE, TENIR UNE HALTÈRE DANS CHAQUE MAIN.</string>
    <string name="description_130">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. LES MAINS SE SITUENT SOUS LES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2: POUSSER POUR SE METTRE EN POSITION DE FLEXION AVEC LES GENOUX LÉGÈREMENT FLÉCHIS. \n\nÉTAPE 3: SAUTER AUSSI HAUT QUE VOUS POUVEZ. RAMENER LES GENOUX VERS LA POITRINE.</string>
    <string name="description_132">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: Se tenir droit avec les pieds proches l\'un de l\'autre. Courir sur place en levant les genoux au niveau de l\'estomac. Avec un haltère dans chaque main, boxer en synchronisation avec le mouvement des jambes. \n\nÉTAPE 2: Tandis qu\'un pied descend, l\'autre monte. Exercice avec une répétition.</string>
    <string name="description_134">GROUPE DE MUSCLES: TRAPÈZES \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR DES HALTÈRES SUR LE CÔTÉ AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: PLIER LES GENOUX LÉGÈREMENT. n\nÉTAPE 3: FAIRE UN SAUT EN HAUSSANT LES ÉPAULES. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_138">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT. LEVER LA JAMBE GAUCHE DEVANT VOUS. \n\nÉTAPE 2: S\'ACCROUPIR EN FLÉCHISSANT LE GENOU. LE DOS DOIT RESTER DROIT TOUT AU LONG DU MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LA CUISSE EST QUASI PARALLÈLE AU SOL. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'ÉNERGIE DANS LE BAS DU DOS.</string>
    <string name="description_142">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2: S\'ACCROUPIR ET TOUCHER LE SOL AVEC LES MAINS. \n\nÉTAPE 3: FAIRE EN BOND EN ARRIÈRE EN POSITION DE PUSHUP. SEULES LES MAINS ET LES ORTEILS SONT EN CONTACT AVEC LE SOL. \n\nÉTAPE 4: LAISSER DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE NE SOIT QU\'À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN PLIANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 5: ALLONGER LES BRAS POUR REVENIR EN POSITION DE PUSHUP. \n\nÉTAPE 6: SAUTER VERS L\'AVANT AFIN QUE LES PIEDS SOIENT PROCHES DES MAINS. RESTER EN POSITION ACCROUPIE. SAUTER VERS LE HAUT AVEC LES BRAS TENDUS. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_143">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: S\'ACCROUPIR. TENIR UN HALTÈRE SOUS SOI AVEC UNE PRISE NEUTRE ET LE DOS DROIT. MAINTENIR LA POITRINE PENCHÉE VERS L\'AVANT ET REGARDER DEVANT SOI. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER L\'HALTÈRE. TANDIS QUE L\'HALTÈRE PASSE À PROXIMITÉ DU MENTON, SAUTER VERS LE HAUT. UTILISER L\'ÉLAN POUR LEVER L\'HALTÈRE AU NIVEAU DE L\'ÉPAULE. \n\nÉTAPE 3: EN TENANT L\'HALTÈRE AU NIVEAU DE L\'ÉPAULE, S\'ACCROUPIR AVEC L\'ÉLAN. SE TENIR DROIT ENSUITE. \n\nÉTAPE 4: FLÉCHIR LES GENOUX LÉGÈREMENT ET SAUTER. \n\nÉTAPE 5: PENDANT LE SAUT, LEVER L\'HALTÈRE AU-DESSUS DE LA TÊTE. SE TENIR DROIT PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_144">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1. COMMENCER EN S\'ALLONGEANT SUR LE BOSU AVEC LES HANCHES DÉPASSANT DU BORD DU BALLON. PLACER LES MAINS DERRIÈRE LA TÊTE POUR SOUTENIR LA NUQUE. \n\nÉTAPE 2. EXPIRER ET INCURVER LE HAUT DU CORPS AU-DESSUS DU BOSU. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE AVANT DE REVENIR DOUCEMENT VERS LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 3. SE DÉPLACER LENTEMENT ET DE MANIÈRE CONTRÔLÉE. ESSAYER DE MAINTENIR LES HANCHES DROITES. SE CONCENTRER SUR LE MOUVEMENT DE LA COLONNE VERTÉBRALE UNIQUEMENT, PAS DES HANCHES.</string>
    <string name="description_145">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DEBOUT AVEC DES HALTÈRES DEVANT LES CUISSES, LES PAUMES TOURNÉES VERS LE CORPS. LES PIEDS DOIVENT AVOIR UN ÉCARTEMENT IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES, LES ORTEILS TOURNÉS VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE PIED DROIT DERRIÈRE SOI À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL ET AVEC LA CUISSE DROITE PERPENDICULAIRE AU SOL. RAMENER LES HANCHES VERS L\'ARRIÈRE ET LAISSER LE TORSE S\'INCLINER VERS L\'AVANT TOUT EN MAINTENANT LES ABDOS CONTRACTÉS ET LE DOS DROIT. LE GENOU GAUCHE DOIT FLÉCHIR LÉGÈREMENT. \n\nÉTAPE 3. S\'INCLINER VERS L\'AVANT AUSSI LOIN QUE POSSIBLE TOUT EN MAINTENANT LE BAS DU DOS PLAT. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE JAMBE.</string>
    <string name="description_146">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DEBOUT AVEC DES HALTÈRES DEVANT LES CUISSES, LES PAUMES TOURNÉES VERS LE CORPS. LES PIEDS DOIVENT AVOIR UN ÉCARTEMENT IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES, LES ORTEILS TOURNÉS VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE PIED DROIT DERRIÈRE SOI À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL ET AVEC LA CUISSE DROITE PERPENDICULAIRE AU SOL. RAMENER LES HANCHES VERS L\'ARRIÈRE ET LAISSER LE TORSE S\'INCLINER VERS L\'AVANT TOUT EN MAINTENANT LES ABDOS CONTRACTÉS ET LE DOS DROIT. LE GENOU GAUCHE DOIT FLÉCHIR LÉGÈREMENT. \n\nÉTAPE 3. S\'INCLINER VERS L\'AVANT AUSSI LOIN QUE POSSIBLE TOUT EN MAINTENANT LE BAS DU DOS PLAT. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE JAMBE.</string>
    <string name="description_148">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: TENIR LES HALTÈRES SUR LES CÔTÉS AVEC UNE PRISE NEUTRE. SE TENIR DROIT AVEC UN PIED EN AVANT ET L\'AUTRE DERRIÈRE. PRENDRE APPUI AVEC LE PIED ARRIÈRE SUR UN BANC. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LE GENOU AVANT. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_150">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: PLACER LA BARRE À DISQUE À L\'ARRIÈRE DES ÉPAULES. MAINTENIR LA BARRE À DISQUE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE SUPÉRIEURE À LA LARGEUR DES ÉPAULES. SE TENIR DROIT AVEC UN PIED EN AVANT ET UN PIED EN ARRIÈRE. PRENDRE APPUI AVEC LE PIED ARRIÈRE SUR UN BANC. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LE GENOU AVANT. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_151">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: Placer la barre à disque L\'ARRIÈRE DES ÉPAULES. MAINTENIR LA BARRE À DISQUE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE SUPÉRIEURE À LA LARGEUR DES ÉPAULES. SE TENIR DROIT AVEC UN PIED EN AVANT ET UN PIED EN ARRIÈRE. PRENDRE APPUI AVEC LE PIED ARRIÈRE SUR UN BANC. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LE GENOU AVANT. ARRÊTER QUAND LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_152">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE SOL ET PLACER LES PIEDS SUR UNE CHAISE EN GARDANT LES GENOUX LÉGÈREMENT FLÉCHIS ET LES BRAS SUR LES CÔTÉS. \n\nÉTAPE 2. EN POUSSANT AVEC LES FESSIERS ET LES ISCHIO-JAMBIERS, PLANTER LES TALONS ET SOULEVER LES HANCHES JUSQU\'À FORMER UNE RAMPE. FAIRE UNE PAUSE, PUIS LENTEMENT REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_155">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC LE DOS DROIT. GARDER LES MAINS SUR LES CÔTÉS. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. \n\nÉTAPE 3: SAUTER AUSSI HAUT QUE POSSIBLE. RAMENER LES GENOUX PRÈS DE LA POITRINE.</string>
    <string name="description_156">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC LE DOS DROIT. GARDER LES MAINS SUR LES CÔTÉS. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. SE DÉPLACER SUR LE CÔTÉ EN S\'APPUYANT SUR LA JAMBE EN APPUI SUR LE BANC. \n\nÉTAPE 3: SAUTER AUSSI HAUT QUE POSSIBLE. RAMENER LES GENOUX PRÈS DE LA POITRINE.</string>
    <string name="description_157">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DROIT DEVANT UN BANC AVEC VOS BRAS TENDUS SUR LES CÔTÉS. LE BANC DOIT ÊTRE PLACÉ À DEUX PAS DEVANT VOTRE POSITION DEBOUT. \n\nÉTAPE 2. FAIRE UN PAS EN AVANT ET POSER LE PIED SUR LE BANC, EN PENCHANT LE CORPS VERS L\'AVANT AFIN DE FLÉCHIR UN GENOU TEL QU\'ILLUSTRÉ. \n\nÉTAPE 3. POUSSER SUR CE PIED POUR REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER. POUR RENDRE L\'EXERCICE PLUS APPUYÉ, TENIR UNE PAIRE D\'HALTÈRES DANS CHAQUE MAIN EN EXERCICE DE ROUTINE.</string>
    <string name="description_158">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC UN BANC HORIZONTAL DERRIÈRE SOI. L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS EST SIMILAIRE À CELUI DES ÉPAULES. TOURNER LES PIEDS LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. LE DOS RESTE DROIT PENDANT TOUT LE MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LES CUISSES SONT PARALLÈLES AU SOL OU QUAND LE FESSIER TOUCHE LE BANC. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'EFFORT DANS LE BAS DU DOS.</string>
    <string name="description_161">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LA BARRE À DISQUES AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. PLACER LA BARRE À DISQUES DERRIÈRE LES ISCHIO-JAMBIERS. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. LE DOS EST DROIT PENDANT TOUT LE MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LES CUISSES SONT PARALLÈLES AU SOL OU QUAND LA BARRE À DISQUES TOUCHE LE SOL. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'EFFORT SUR LE BAS DU DOS.</string>
    <string name="description_163">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LA BARRE À DISQUES AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES ÉPAULES. TOURNER LES PIEDS LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. SOULEVER LA BARRE À DISQUES AVEC LES BRAS TENDUS. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. LE DOS EST DROIT PENDANT TOUT LE MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LES CUISSES SONT PARALLÈLES AU SOL. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'EFFORT SUR LE BAS DU DOS</string>
    <string name="description_164">GROUPE DE MUSCLES: BAS DU DOS \n\nÉTAPE 1: PLACER LA BARRE INCURVÉE EZ SUR LE SOL. SE POSITIONNER DE MANIÈRE À CE QUE LES TIBIAS SOIENT DISTANTS DE 5 CM DE LA BARRE. SE TENIR DROIT AVEC LES PIEDS PLUS ESPACÉS QUE LES ÉPAULES. SANS BOUGER LES HANCHES, FAIRE DESCENDRE LE CORPS POUR PRENDRE EN MAIN LA BARRE EZ AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. MAINTENIR LA POITRINE VERS L\'AVANT ET REGARDER DROIT DEVANT. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER LA BARRE EZ JUSQU\'À ÊTRE EN POSITION DEBOUT. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_167">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. COMMENCER DANS UNE POSITION DE PUSHUP. GARDER LES BRAS TENDUS ET LE TRONC CONTRACTÉ. \n\nÉTAPE 2. BASCULER LE POIDS SUR LE BRAS GAUCHE, FAIRE TOURNER LE TORSE VERS LA DROITE ET LEVER LE BRAS DROIT VERS LE PLAFOND AFIN QUE LE CORPS FORME UN T. \n\nÉTAPE 3. MAINTENIR LA POSITION PENDANT TROIS SECONDES. PUIS REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER SUR L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_168">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. COMMENCER DANS UNE POSITION DE PUSHUP. GARDER LES BRAS TENDUS ET LE TRONC CONTRACTÉ. \n\nÉTAPE 2. BASCULER LE POIDS SUR LE BRAS GAUCHE, FAIRE TOURNER LE TORSE VERS LA DROITE ET LEVER LE BRAS DROIT VERS LE PLAFOND AFIN QUE LE CORPS FORME UN T. \n\nÉTAPE 3. MAINTENIR LA POSITION PENDANT TROIS SECONDES. PUIS REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER SUR L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_169">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS, QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR LES HALTÈRES AVEC UNE PRISE NEUTRE. LES HALTÈRES SONT POSITIONNÉS SUR LES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. \n\nÉTAPE 3: POUSSER JUSQU\'À CE QUE LES BRAS SOIENT TENDUS AU-DESSUS DE LA TÊTE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_170">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. LES MAINS SONT PLACÉES PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER EN POUSSANT SUR LES BRAS DE MANIÈRE À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. SOULEVER LE FESSIER VERS LE HAUT. LES BRAS DOIVENT ÊTRE TENDUS. \n\nÉTAPE 2: EN IMAGINANT UNE BARRE À 60 CM DU SOL, PASSER SOUS CELLE-CI JUSQU\'À CE QUE TOUT LE CORPS SOIT PASSÉ SOUS LA BARRE. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR. LES BRAS SONT ÉTIRÉS À LA FIN DU MOUVEMENT. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_171">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. S\'ASSEOIR SUR UN BALLON AVEC UN HALTÈRE LÉGER DANS CHAQUE MAIN. GARDER LES JAMBES SERRÉES ET LES PIEDS À PLAT SUR LE SOL. VOS MAINS DOIVENT ÊTRE LE LONG DE VOTRE CORPS AVEC LES PAUMES TOURNÉES VERS L\'ARRIÈRE. \n\nÉTAPE 2. EN GARDANT LES BRAS PARFAITEMENT DROIT, FAIRE MONTER LENTEMENT LES HALTÈRES DEVANT VOUS JUSQU\'À CE QUE VOS BRAS SOIENT PARALLÈLES AU SOL. \n\nÉTAPE 3. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE PUIS FAIRE DESCENDRE LENTEMENT LES HALTÈRES.</string>
    <string name="description_172">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. S\'asseoir sur un ballon d\'exercice avec un haltère léger dans chaque main. GARDER LES JAMBES SERRÉES ET LES PIEDS À PLAT SUR LE SOL. VOS MAINS DOIVENT ÊTRE LE LONG DE VOTRE CORPS AVEC LES PAUMES TOURNÉES VERS L\'ARRIÈRE. \n\nÉTAPE 2. EN GARDANT LES BRAS PARFAITEMENT DROIT, FAIRE MONTER LENTEMENT LES HALTÈRES DEVANT VOUS JUSQU\'À CE QUE VOS BRAS SOIENT PARALLÈLES AU SOL. \n\nÉTAPE 3. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE PUIS FAIRE DESCENDRE LENTEMENT LES HALTÈRES.</string>
    <string name="description_174">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. TENIR UN DISQUE AVEC LES DEUX MAINS AU NIVEAU DES CUISSES. MAINTENIR LES BAS ALLONGÉS ET SE TENIR DROIT. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE DISQUE VERS L\'AVANT ET AU-DESSUS DE L\'ÉPAULE EN FAISANT UN MOUVEMENT DE ROTATION AVEC LE HAUT DU CORPS. \n\nÉTAPE 3. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER LE MOUVEMENT MAIS EN CIBLANT L\'AUTRE CÔTÉ DU CORPS.</string>
    <string name="description_175">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. TENIR UN DISQUE AVEC LES DEUX MAINS AU NIVEAU DES CUISSES. MAINTENIR LES BAS ALLONGÉS ET SE TENIR DROIT. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LE DISQUE VERS L\'AVANT ET AU-DESSUS DE L\'ÉPAULE EN FAISANT UN MOUVEMENT DE ROTATION AVEC LE HAUT DU CORPS. \n\nÉTAPE 3. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER LE MOUVEMENT MAIS EN CIBLANT L\'AUTRE CÔTÉ DU CORPS.</string>
    <string name="description_179">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. TENIR UNE PAIRE D\'HALTÈRES AVEC LES POUCES TOURNÉS L\'UN VERS L\'AUTRE ET EN VEILLANT À AVOIR LE DOS DROIT, LES COUDES LÉGÈREMENT FLÉCHIS TOUT EN S\'INCLINANT VERS L\'AVANT AU NIVEAU DE LA TAILLE AUSSI LOIN QUE POSSIBLE. LAISSER PENDRE LES HALTÈRES À BOUT DE BRAS. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LENTEMENT LES HALTÈRES AUSSI HAUTS QUE POSSIBLE EN MODIFIANT LE FLÉCHISSEMENT DES COUDES OU EN INCLINANT LE DOS. FAIRE UNE PAUSE. PUIS RAMENER LES HALTÈRES À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_18">MUSCLE: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE DOS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX AVEC LES BRAS ET LES JAMBES TENDUS VERS LE HAUT EN TENANT UN BALLON DANS LES MAINS. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LENTEMENT LA TÊTE ET LES ÉPAULES. PLACER LE BALLON SUR LES JAMBES. \n\nÉTAPE 3. TENIR LA POSITION. PUIS, REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_181">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. PLACER L\'HALTÈRE À CÔTÉ DE LA TÊTE. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. \n\nÉTAPE 3: SAUTER ET POUSSER SUR L\'HALTÈRE. LEVER L\'HALTÈRE AU-DESSUS DE LA TÊTE AVEC LE BRAS TENDU. ATTERRIR AVEC UN PIED VERS L\'AVANT ET L\'AUTRE VERS L\'ARRIÈRE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_182">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. PLACER L\'HALTÈRE À CÔTÉ DE LA TÊTE. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LÉGÈREMENT LES GENOUX. \n\nÉTAPE 3: SAUTER ET POUSSER SUR L\'HALTÈRE. LEVER L\'HALTÈRE AU-DESSUS DE LA TÊTE AVEC LE BRAS TENDU. ATTERRIR AVEC UN PIED VERS L\'AVANT ET L\'AUTRE VERS L\'ARRIÈRE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_186">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR UN BANC INCLINÉ. TENIR UN HALTÈRE SUR CHAQUE CÔTÉ AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: LEVER LES BRAS SUR CHACUN DES CÔTÉS JUSQU\'À ÊTRE EN POSITION PERPENDICULAIRE AVEC LE HAUT DU CORPS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_188">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. PRENDRE EN MAIN UNE BARRE À DISQUES AVEC UNE PRISE EN SUPINATION AU NIVEAU DES ÉPAULES DEVANT SOI ET UN ÉCARTEMENT IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. LES GENOUX DOIVENT ÊTRE LÉGÈREMENT FLÉCHIS ET AVEC UN ÉCARTEMENT IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. CONTRACTER LES MUSCLES DU TRONC. \n\nÉTAPE 2. FLÉCHIR LES GENOUX ET FAIRE DESCENDRE LE CORPS SANS MODIFIER LE RESTE DE LA POSTURE. \n\nÉTAPE 3. AVEC UNE POUSSÉE EXPLOSIVE, SOULEVER LA BARRE AU-DESSUS DE LA TÊTE TOUT EN POUSSANT AVEC LES JAMBES. LES BRAS DOIVENT ÊTRE TENDUS PENDANT LA LEVÉE DE LA BARRE ET LES JAMBES DOIVENT S\'ÉCARTER DE FAÇON À ÊTRE EN POSITION DÉCALÉE UN PIED DEVANT L\'AUTRE. MAINTENIR LE GENOU AVANT LÉGÈREMENT FLÉCHI.</string>
    <string name="description_191">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. POSITIONNER UNE BARRE AVEC DES DISQUES AU NIVEAU DU HAUT DE LA POITRINE. PRENDRE EN MAIN LA BARRE, LA SOULEVER DU RACK ET LA POSER SUR LES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2. FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LÉGÈREMENT LES GENOUX, LES HANCHES ET LES CHEVILLES. \n\nÉTAPE 3. POUSSER SUR LES JAMBES BRUSQUEMENT VERS LE HAUT EN DÉCOLLANT LA BARRE DES ÉPAULES ET EN TENDANT VIGOUREUSEMENT LES BRAS AU-DESSUS DE LA TÊTE JUSQU\'À CE QUE LES COUDES SOIENT VERROUILLÉS. \n\nÉTAPE 4. RAMENER LA BARRE SUR LES ÉPAULES ET RÉPÉTER.</string>
    <string name="description_194">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. POSITIONNER LES MAINS PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: ALIGNER LES ÉPAULES AVEC LES MAINS ET DESCENDRE JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE NE SOIT QU\'À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR VERS LES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_196">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1. EN ÉTANT SUR LES GENOUX, PLACER LES BRAS SUR UN BOSU RETOURNÉ. GARDER LES BRAS AVEC UN ÉCARTEMENT IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES, LES COUDES FLÉCHIS ET LA POITRINE PRESQU\'AU CONTACT DU BOSU. TANDIS QUE LES GENOUX DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS, S\'ASSURER QUE LES PIEDS SONT RELEVÉS ET NE TOUCHENT PAS LE SOL TEL QU\'ILLUSTRÉ. \n\nÉTAPE 2. POUSSER VERS LE HAUT ET SE SOULEVER AFIN QUE LES BRAS SOIENT TENDUS. \n\nÉTAPE 3. FAIRE DESCENDRE LA POITRINE UNE FOIS DE PLUS VERS LE BOSU. RÉPÉTER. SE SOUVENIR DE GARDER LE DOS PLAT PENDANT TOUT LE MOUVEMENT.</string>
    <string name="description_197">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: PLACER LE BALLON DE STABILITÉ AU SOL. POSER LES MAINS SUR LE BALLON DE STABILITÉ. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS AFIN QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT DISTANTE DE QUELQUES CENTIMÈTRES DU BALLON EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_204">GROUPE DE MUSCLES: TRICEPS BRACHIAL \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR UN BANC AVEC LES GENOUX FLÉCHIS ET LES PIEDS À PLAT SUR LE SOL. TENIR DANS LA MAIN GAUCHE UN HALTÈRE LÉGER ET ALLONGER LE BRAS DE FAÇON À CE QUE L\'HALTÈRE SOIT AU-DESSUS DE L\'ÉPAULE. UTILISER LA MAIN DROITE PAR-DESSUS LA POITRINE POUR AIDER À STABILISER LE BRAS GAUCHE. \n\nÉTAPE 2. TOURNER L\'HALTÈRE DE FAÇON À ORIENTER LA PAUME VERS L\'INTÉRIEUR. SANS BOUGER LA PARTIE HAUTE DU BRAS, FLÉCHIR LE COUDE ET FAIRE DESCENDRE DOUCEMENT L\'HALTÈRE JUSQU\'À ATTEINDRE LE CÔTÉ DE LA TÊTE. \n\nÉTAPE 3. POUSSER LÉGÈREMENT SUR L\'HALTÈRE VERS LE HAUT. TERMINER LE MOUVEMENT PUIS CHANGER DE POSITION POUR TRAVAILLER AVEC LE BRAS DROIT.</string>
    <string name="description_205">GROUPE DE MUSCLES: TRICEPS BRACHIAL \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR UN BANC AVEC LES GENOUX FLÉCHIS ET LES PIEDS À PLAT SUR LE SOL. TENIR DANS LA MAIN GAUCHE UN HALTÈRE LÉGER ET ALLONGER LE BRAS DE FAÇON À CE QUE L\'HALTÈRE SOIT AU-DESSUS DE L\'ÉPAULE. UTILISER LA MAIN DROITE PAR-DESSUS LA POITRINE POUR AIDER À STABILISER LE BRAS GAUCHE. \n\nÉTAPE 2. TOURNER L\'HALTÈRE DE FAÇON À ORIENTER LA PAUME VERS L\'INTÉRIEUR. SANS BOUGER LA PARTIE HAUTE DU BRAS, FLÉCHIR LE COUDE ET FAIRE DESCENDRE DOUCEMENT L\'HALTÈRE JUSQU\'À ATTEINDRE LE CÔTÉ DE LA TÊTE. \n\nÉTAPE 3. POUSSER LÉGÈREMENT SUR L\'HALTÈRE VERS LE HAUT. TERMINER LE MOUVEMENT PUIS CHANGER DE POSITION POUR TRAVAILLER AVEC LE BRAS DROIT.</string>
    <string name="description_22">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE BOSU. PLACER LES MAINS SUR LA TÊTE ET LES PIEDS SUR LE SOL. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER LA PARTIE HAUTE DU CORPS TOUT EN GARDANT LE BAS DU DOS SUR LE BOSU. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR VERS LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_223">GROUPE DE MUSCLES:QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC LE DOS DROIT. GARDER LES MAINS SUR LES CÔTÉS. FAIRE UN BOND SUR LE CÔTÉ DROIT. SIMULTANÉMENT, RAMENER LA JAMBE GAUCHE DERRIÈRE LA JAMBE DROITE. LE GENOU AVANT EST LÉGÈREMENT FLÉCHI. \n\nÉTAPE 2: FAIRE UN BOND SUR LE CÔTÉ GAUCHE. SIMULTANÉMENT, FAIRE DESCENDRE LE CORPS ET RAMENER LA JAMBE DROITE DERRIÈRE LA JAMBE GAUCHE. LE GENOU AVANT EST LÉGÈREMENT FLÉCHI.</string>
    <string name="description_224">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC LES PIEDS PROCHES L\'UN DE L\'AUTRE. COURIR SUR PLACE TOUT EN LEVANT LES GENOUX AU NIVEAU DE L\'ESTOMAC. \n\nÉTAPE 2: TANDIS QU\'UN PIED DESCEND, L\'AUTRE MONTE. CET EXERCICE EST À RÉPÉTER.</string>
    <string name="description_226">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. ORIENTER LES PIEDS AFIN QU\'ILS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. LE DOS EST DROIT PENDANT TOUT LE MOUVEMENT. ARRÊTER QUAND LES CUISSES SONT PARALLÈLES AVEC LE SOL. EN REVENANT À LA POSITION DE DÉPART, CONCENTRER L\'EFFORT DANS LE BAS DU DOS.</string>
    <string name="description_227">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL À PLAT VENTRE AVEC LES MAIS SOUS LES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. \n\nÉTAPE 2: RAMENER LE BRAS VERS L\'ÉPAULE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_228">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. LES MAINS SONT SOUS LES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. \n\nÉTAPE 2: RAMENER LES GENOUX AU NIVEAU DE L\'ESTOMAC. REVENIR VERS LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_229">GROUPE DE MUSCLES:PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. LES MAINS SONT PLACÉES PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS TOUCHENT LE SOL. MAINTENIR UN DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. SIMULTANÉMENT, RAMENER UN GENOU VERS LE COUDE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 4: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. SIMULTANÉMENT, RAMENER L\'AUTRE GENOU VERS LE COUDE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE.</string>
    <string name="description_230">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1. SE TENIR DEBOUT AVEC UN ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. PLACER LES DOIGTS DERRIÈRE LES OREILLES. \n\nÉTAPE 2. LEVER LE GENOU DROIT POUR TOUCHER LE COUDE GAUCHE. \n\nÉTAPE 3. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ. RÉPÉTER L\'ENCHAÎNEMENT DES DEUX SÉQUENCES.</string>
    <string name="description_231">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. PLACER LES MAINS SUR LES CÔTÉS. ALLONGER LES JAMBES. \n\nÉTAPE 2: LEVER LES JAMBES AVEC UN ANGLE DE 30°. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: LEVER LES JAMBES AVEC UN ANGLE DE 60°. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 4: LEVER LES JAMBES AVEC UN ANGLE DE 90°. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_232">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: COMMENCER À GENOU EN POSITION DE TABLE BASSE. \n\nÉTAPE 2: INSPIRER ET DÉPLACER LE FESSIER VERS LE HAUT AVEC LA COLONNE VERTÉBRALE EN FORME D\'ARC DE CERCLE ET LE VENTRE DIRIGÉ VERS LE SOL. \n\nÉTAPE 3: TENIR LA POSITION PENDANT PLUSIEURS RESPIRATIONS. \n\nÉTAPE 4: POUR TERMINER LE MOUVEMENT, EXPIRER ET REVENIR À LA POSITION NORMALE.</string>
    <string name="description_237">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUES À CELUI DES ÉPAULES. TENIR L\'HALTÈRE SUR LE DEVANT AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: EN GARDANT LE DOS DROIT, FAIRE UN PAS DE CÔTÉ AVEC UN PIED ET FAIRE DESCENDRE LE CORPS EN FLÉCHISSANT LES GENOUX. L\'AUTRE PIED RESTE EN POSITION. ARRÊTER LORSQUE LA CUISSE AVANT EST PARALLÈLE AU SOL. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_238">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1: COMMENCER EN S\'ACCROUPISSANT SUR UN HALTÈRE. MAINTENIR LE BAS DU DOS VERROUILLÉ ET RIGIDE. L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS EST IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2. PRENDRE EN MAIN L\'HALTÈRE ET CONTRACTER LES MUSCLES ABDOMINAUX. AVEC UN MOUVEMENT RAPIDE, SOULEVER L\'HALTÈRE JUSQU\'À CE QUE LE BRAS SOIT TENDU ET VERROUILLÉ TEL QU\'ILLUSTRÉ. L\'HALTÈRE DOIT FAIRE LE MOUVEMENT PRÈS DU CORPS ET NE PAS ÊTRE BALANCÉ OU LEVÉ À BRAS TENDU. \n\nÉTAPE 3. TENIR L\'HALTÈRE BRIÈVEMENT AU-DESSUS DE LA TÊTE. PUIS LE RAMENER À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_239">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1: COMMENCER EN S\'ACCROUPISSANT SUR UN HALTÈRE. MAINTENIR LE BAS DU DOS VERROUILLÉ ET RIGIDE. L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS EST IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. \n\nÉTAPE 2. PRENDRE EN MAIN L\'HALTÈRE ET CONTRACTER LES MUSCLES ABDOMINAUX. AVEC UN MOUVEMENT RAPIDE, SOULEVER L\'HALTÈRE JUSQU\'À CE QUE LE BRAS SOIT TENDU ET VERROUILLÉ TEL QU\'ILLUSTRÉ. L\'HALTÈRE DOIT FAIRE LE MOUVEMENT PRÈS DU CORPS ET NE PAS ÊTRE BALANCÉ OU LEVÉ À BRAS TENDU. \n\nÉTAPE 3. TENIR L\'HALTÈRE BRIÈVEMENT AU-DESSUS DE LA TÊTE. PUIS LE RAMENER À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_240">GROUPE DE MUSCLES: MUSCLE GRAND DORSAL \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. PLACER LES MAINS SUR LES HANCHES. \n\nÉTAPE 2: LEVER UN BRAS AU-DESSUS DE LA TÊTE ET PENCHER LE CORPS VERS L\'AUTRE CÔTÉ. TENIR LA POSITION PENDANT 15-25 SECONDES. RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_241">GROUPE DE MUSCLES: MUSCLE GRAND DORSAL \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. PLACER LES MAINS SUR LES HANCHES. \n\nÉTAPE 2: LEVER UN BRAS AU-DESSUS DE LA TÊTE ET PENCHER LE CORPS VERS L\'AUTRE CÔTÉ. TENIR LA POSITION PENDANT 15-25 SECONDES. RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_242">MUSCLES ISCHIO-JAMBIERS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES HANCHES. ENTRECROISER LES DOIGTS DEVANT SOI. BASCULER LES PAUMES VERS L\'AVANT. ALLONGER LES BARS LE LONG DES OREILLES AVEC LES PAUMES TOURNÉES VERS LE PLAFOND. \n\nÉTAPE 2: RÉPÉTER EN INVERSANT LA POSITION DES MAINS.</string>
    <string name="description_244">MUSCLE: ADDUCTEURS \n\nÉTAPE 1: S\'ASSEOIR AVEC LA PLANTE DES PIEDS COLLÉE L\'UNE CONTRE L\'AUTRE. MAINTENIR LE DOS DROIT. PLACER LES MAINS SUR LES CHEVILLES. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE HAUT DU CORPS ET LES GENOUX VERS LE SOL. TENIR LA POSITION PENDANT 15-25 SECONDES.</string>
    <string name="description_25">GROUPE DE MUSCLES: OBLIQUES \n\nÉTAPE 1 S\'ALLONGER SUR LE DOS SUR LE BALLON DE STABILITÉ. TENIR UN BALLON D\'EXERCICE AU-DESSUS DE SOI. \n\nÉTAPE 2: EFFECTUER UN MOUVEMENT DE TORSION AVEC LE TORSE DANS UNE DIRECTION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: FAIRE UN MOUVEMENT DE TORSION AVEC LE TORSE DANS L\'AUTRE DIRECTION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_26">GROUPE DE MUSCLES: OBLIQUES \n\nÉTAPE: 1: SE TENIR DEBOUT AVEC L\'ÉCARTEMENT DES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR L\'HALTÈRE AVEC LES DEUX MAINS DEVANT SOI. \n\nÉTAPE 2: FAIRE UN MOUVEMENT DE TORSION AVEC LE TORSE DANS UNE DIRECTION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 4: FAIRE UN MOUVEMENT DE TORSION AVEC LE TORSE DANS L\'AUTRE DIRECTION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_261">MUSCLE: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. PLACER LES MAINS ET LES JAMBES SUR LE SOL. \n\nÉTAPE 2: RAMENER LE BRAS SUR LE PIED. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_262">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ASSEOIR SUR LE SOL. TENIR LES HALTÈRES, S\'ALLONGER SUR LE DOS ET LEVER LES JAMBES JUSQU\'À ATTEINDRE UNE POSITION D\'ÉQUILIBRE. \n\nÉTAPE 2: FLÉCHIR LES GENOUX VERS LE HAUT DU CORPS. SIMULTANÉMENT, OUVRIR LES BRAS. DÉPLACER LE HAUT DU CORPS VERS L\'AVANT POUR MAINTENIR UNE POSITION D\'ÉQUILIBRE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_264">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. ALLONGER LES JAMBES ET METTRE LES MAINS DERRIÈRE LA TÊTE. \n\nÉTAPE 2: ATTEINDRE LES ORTEILS AVEC LES MAINS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_266">GROUPE DE MUSCLES: BAS DU DOS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER À PLAT VENTRE SUR LE SOL. SE SOULEVER DE MANIÈRE À CE QUE SEULS LES ORTEILS ET LES AVANT-BRAS TOUCHENT LE SOL. GARDER LE DOS DROIT. SOULEVER LA JAMBE DROITE. TOUCHER LE TALON. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_27">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR LE DOS SUR UN BOSU. LES PIEDS SONT À PLAT SUR LE SOL ET LES GENOUX SONT FLÉCHIS. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LA PARTIE HAUTE DU CORPS TOUT EN GARDANT LE DOS SUR LE BOSU. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_270">GROUPE DE MUSCLES: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. ALLONGÉ SUR LE DOS, ORIENTER LES GENOUX VERS LE HAUT. PLACER LES PIEDS SUR LE BOSU. UTILISER LES MAINS POUR STABILISER LA POSITION. \n\nÉTAPE 2. SOULEVER LES HANCHES VERS LE HAUT. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_275">NOM DU MUSCLE: QUADRICEPS \n\nÉTAPE 1. COMMENCER EN POSITION DE PUSHUP. GARDER LES BRAS TENDUS ET LE TRONC CONTRACTÉ. \n\nÉTAPE 2. BASCULER LE POIDS DU CORPS SUR LE BRAS GAUCHE, FAIRE UN MOUVEMENT DE ROTATION AVEC LE TORSE VERS LA DROITE ET LEVER LE BRAS DROIT VERS LE PLAFOND DE MANIÈRE À FORMER UN T. \n\nÉTAPE 3. TENIR LA POSITION PENDANT 3 SECONDES. PUIS REVENIR À LA POSITION DE DÉPART ET RÉPÉTER AVEC L\'AUTRE CÔTÉ.</string>
    <string name="description_277">GROUPE DE MUSCLES: DELTOÏDES \n\nÉTAPE 1. S\'ALLONGER SUR UN BANC INCLINÉ À 45° EN TENANT DES HALTÈRES LÉGERS DANS CHAQUE MAIN. LA POITRINE ET LE VENTRE SONT POSÉS À PLAT SUR LE DOSSIER. \n\nÉTAPE 2. LEVER LES COUDES SUR LES CÔTÉS JUSQU\'À CE QUE LA PARTIE SUPÉRIEURE DES BRAS SOIENT PARALLÈLES AU SOL. AVEC LES HALTÈRES ORIENTÉS VERS LE BAS, LES BRAS DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS DE 90°. \n\nÉTAPE 3. SANS BOUGER LA PARTIE SUPÉRIEURE DES BRAS, FAIRE TOURNER LES BRAS ET SOULEVER LES HALTÈRES JUSQU\'À CE QUE LES AVANT-BRAS SOIENT PARALLÈLES AU SOL. LES BRAS DOIVENT RESTÉS FLÉCHIS À ANGLE DROIT. PUIS, INVERSER LE MOUVEMENT EN RAMENANT LES POIDS VERS LE BAS.</string>
    <string name="description_36">GROUPE DE MUSCLES: OBLIQUES \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. LEVER LES JAMBES JUSQU\'À CE QUE LES CUISSES SOIENT PERPENDICULAIRES AVEC LE SOL. GARDER LES JAMBES TENDUES. ALLONGER LES BRAS LE LONG DU CORPS. \n\nÉTAPE 2: TOUT EN EFFECTUANT UN MOUVEMENT DE TORSION DU HAUT DU CORPS, FAIRE BASCULER LES JAMBES SUR UN CÔTÉ. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART \n\nÉTAPE 4: TOUT EN FAISANT UN MOUVEMENT DE TORSION AVEC LE HAUT DU CORPS, BASCULER LES JAMBES VERS L\'AUTRE CÔTÉ. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_4">GROUPE DE MUSCLES: MUSCLE DROIT DE L\'ABDOMEN \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL. FLÉCHIR LES GENOUX ET MAINTENIR UN ÉCARTEMENT DE 45 À 60 CENTIMÈTRES ENTRE LES PIEDS. GARDER LES BRAS TENDUS LE LONG DU CORPS. \n\nÉTAPE 2: EFFECTUER UN MOUVEMENT DE TORSION POUR TOUCHER LE TALON DROIT UNE FOIS. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. EFFECTUER UN MOUVEMENT DE TORSION POUR TOUCHER LE TALON GAUCHE. GARDER LE BAS DU DOS SUR LE SOL PENDANT LE MOUVEMENT. RÉPÉTER.</string>
    <string name="description_41">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE: 1: S\'ALLONGER SUR LE DOS SUR UN BANC. PLACER LES MAINS SUR LE BANC, LES JAMBES TENDUES. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER ET FLÉCHIR LES GENOUX VERS LA PARTIE HAUTE DU CORPS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_55">GROUPE DE MUSCLES: FESSIERS \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE SOL AVEC LES PIEDS POSITIONNÉS SUR LE BALLON DE STABILITÉ. PLACER LES MAINS SUR LES CÔTÉS AFIN DE STABILISER VOTRE POSITION. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER LES HANCHES. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_57">GROUPE DE MUSCLES: BAS DU DOS \n\nÉTAPE 1: SE TENIR DROIT AVEC L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES PIEDS IDENTIQUE À CELUI DES ÉPAULES. TENIR DES HALTÈRES AU NIVEAU DES CUISSES AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. BASCULER LE HAUT DU CORPS JUSQU\'À CE QUE LES HALTÈRES SOIENT AU NIVEAU DES TIBIAS. LES GENOUX FLÉCHISSEMENT LÉGÈREMENT. GARDER LE DOS DROIT. \n\nÉTAPE 2: SE REDRESSER POUR RETROUVER UNE POSTURE DROITE. BOMBER LE TORSE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_60">GROUPE DE MUSCLES: MUSCLE GRAND DORSAL \n\nÉTAPE 1: S\'AGENOUILLER EN PLAÇANT UN GENOU SUR UN BANC ET PLACER UNE MAIN SUR LE BANC POUR LE SOUTIEN. PLACER L\'AUTRE JAMBE SUR LE SOL ET TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER VERTICALEMENT L\'HALTÈRE VERS LA POITRINE. ÉVITER DE FLÉCHIR LE COUDE VERS L\'EXTÉRIEUR. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_61">GROUPE DE MUSCLES: MUSCLE GRAND DORSAL \n\nÉTAPE 1: S\'AGENOUILLER EN PLAÇANT UN GENOU SUR UN BANC ET PLACER UNE MAIN SUR LE BANC POUR LE SOUTIEN. PLACER L\'AUTRE JAMBE SUR LE SOL ET TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE NEUTRE. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER VERTICALEMENT L\'HALTÈRE VERS LA POITRINE. ÉVITER DE FLÉCHIR LE COUDE VERS L\'EXTÉRIEUR. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_69">GROUPE DE MUSCLES: BICEPS BRACHIAL \n\nÉTAPE 1: S\'ASSEOIR SUR UN BANC, INCLINÉ VERS L\'AVANT ET LE DOS DROIT. TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. POSITIONNER LE COUDE AU NIVEAU DE L\'INTÉRIEUR DE LA CUISSE. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER L\'HALTÈRE TOUT EN GARDANT LE HAUT DU BRAS EN POSITION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_70">GROUPE DE MUSCLES: BICEPS BRACHIAL \n\nÉTAPE 1: S\'ASSEOIR SUR UN BANC, INCLINÉ VERS L\'AVANT ET LE DOS DROIT. TENIR UN HALTÈRE AVEC UNE PRISE EN SUPINATION. POSITIONNER LE COUDE AU NIVEAU DE L\'INTÉRIEUR DE LA CUISSE. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER L\'HALTÈRE TOUT EN GARDANT LE HAUT DU BRAS EN POSITION. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_80">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LA POITRINE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. POSITIONNER LES MAINS PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT ENTRE LES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS AFIN QUE SEULS LES MAINS ET LES GENOUX SOIENT EN CONTACT AVEC LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. LES MAINS SONT LÉGÈREMENT ORIENTÉES VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_87">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE VENTRE AVEC LES MAINS SUR LE SOL. PLACER LES MAINS PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES MAINS ET LES ORTEILS SOIENT EN CONTACT AVEC LE SOL. MAINTENIR LE DOS DROIT. PLACER LE BALLON D\'EXERCICE SOUS UNE MAIN. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 4: FAIRE ROULER LE BALLON VERS L\'AUTRE MAIN. \n\nÉTAPE 5: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT FLÉCHIR EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 6: SE SOULEVER ET FAIRE ROULER LE BALLON VERS LA PREMIÈRE MAIN.</string>
    <string name="description_9">GROUPE DE MUSCLES: ABDOMINAUX \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LE DOS SUR LE SOL. LES PIEDS SONT À PLAT SUR LE SOL ET LES GENOUX SONT FLÉCHIS. ALLONGER LES BRAS EN TENANT LE POIDS. \n\nÉTAPE 2: SOULEVER LA PARTIE HAUTE DU CORPS VERS LE HAUT EN GARDANT LE BAS DU DOS SUR LE SOL. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_96">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX: \n\nÉTAPE 1: S\'ALLONGER SUR LA POITRINE AVEC LES PAUMES SUR LE SOL. TENIR LES HALTÈRES AVEC UNE PRISE NEUTRE. PLACER LES MAINS PRÈS DU BAS DE LA POITRINE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES PAUMES ET LES ORTEILS SOIENT EN CONTACT AVEC LE SOL. GARDER LE DOS DROIT. LES MAINS POINTENT LÉGÈREMENT VERS L\'EXTÉRIEUR. \n\nÉTAPE 2: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 4: LEVER UN BRAS JUSQU\'À CE QUE L\'HALTÈRE POINTE VERS LE HAUT. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE \n\nÉTAPE 5: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 6: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 7: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_98">GROUPE DE MUSCLES: PECTORAUX \n\nÉTAPE 1: PRENDRE EN MAIN DEUX HALTÈRES AVEC UNE PRISE NEUTRE. LA DISTANCE ENTRE LES MAINS DOIT ÊTRE LÉGÈREMENT SUPÉRIEURE À L\'ÉCARTEMENT DES ÉPAULES. SE SOULEVER AVEC LES BRAS DE FAÇON À CE QUE SEULS LES PAUMES ET LES ORTEILS SOIENT EN CONTACT AVEC LE SOL. ALLONGER UN BRAS AVEC L\'HALTÈRE. \n\nÉTAPE 2: LE BRAS DOIT ÊTRE AU MÊME NIVEAU QUE LES YEUX. \n\nÉTAPE 3: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 4: SOULEVER UN HALTÈRE EN DÉPLAÇANT LE COUDE VERS LE HAUT. LA MAIN DOIT SE DÉPLACER SELON UNE LIGNE VERTICALE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 5: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART. \n\nÉTAPE 6: FAIRE DESCENDRE LE CORPS JUSQU\'À CE QUE LA POITRINE SOIT À QUELQUES CENTIMÈTRES DU SOL EN FLÉCHISSANT LES COUDES. LES COUDES DOIVENT ÊTRE FLÉCHIS EN DIRECTION DES PIEDS. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. \n\nÉTAPE 7: REVENIR À LA POSITION DE DÉPART \n\nÉTAPE 8: SOULEVER L\'AUTRE HALTÈRE EN DÉPLAÇANT LE COUDE VERS LE HAUT. LA MAIN DOIT SE DÉPLACER SELON UNE LIGNE VERTICALE. TENIR LA POSITION PENDANT UNE SECONDE. REVENIR À LA POSITION DE DÉPART.</string>
    <string name="description_2">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Allongez-vous face vers le haut sur le sol avec les jambes droites. Maintenez un ballon médecine, les bras tendus au-dessus de votre tête.\n\n2. Soulevez votre torse et vos jambes ensemble tandis que vous amenez le ballon vers vos pieds. Retournez à la position de départ</string>
    <string name="description_5">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Levez les jambes jusqu’à ce qu’elles soient perpendiculaires au sol. Tendez complétement les bras vers le plafond.\n\nEtape 2 : Tentez d’atteindre vos orteils avec vos mains. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_6">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Placez vos mains derrière la tête. Fléchissez les genoux avec les pieds posés au sol.\n\nEtape 2 : Relevez votre buste. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_7">Muscle: Droit de l’Abdomen\n\nÉtape1 : Allongez-vous au sol. Avec vos bras, maintenez des poids au niveau du torse. Gardez les jambes pliées et les pieds ancrés au sol.\n\nÉtape 2 : Enroulé le buste tout en gardant le bas du dos contre le sol. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position initiale.</string>
    <string name="description_8">Muscle: Obliques\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous avec les pieds au sol et les genoux fléchis. Tenez un haltère dans chaque main. Penchez-vous légèrement vers l’arrière alors que vous étendez complètement les bras devant vous.\n\nÉtape 2 : Faites pivoter votre torse d’un côté. Tenez la position pendant une seconde.\n\nÉtape 3 : Revenez à la position initiale. Faites pivoter votre torse de l’autre côté. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_21">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Placez les mains sous les hanches. Tendez les jambes complétement et légèrement au-dessus du sol.\n\nEtape 2 : Pliez les jambes vers votre buste. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_23">Groupe Musculaire : Abdominaux\n\nEtape 1 : Allongez votre dos sur le ballon d’exercice. Tenez une balle d’exercice au-dessus de vous.\n\nEtape 2 : Relevez votre buste tout en gardant le bas du dos contre le ballon d’exercice. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position de départ.</string>
    <string name="description_28">Muscle: Obliques\n\nÉtape 1 : Allongez-vous sur le côté. Assurez-vous que vos jambes soient l’une sur l’autre. Placez votre avant-bras au sol perpendiculairement à votre corps.\n\nÉtape 2 : Utilisez votre avant-bras pour soulever la partie supérieure de votre corps du sol. Placez l’autre bras le long du corps. Votre corps doit rester droit. Seuls votre avant-bras et votre pied doivent être en contact avec le sol. Tenez la position.</string>
    <string name="description_29">Muscle: Obliques\n\nÉtape 1 : Allongez-vous sur le côté. Assurez-vous que vos jambes soient l’une sur l’autre. Placez votre avant-bras au sol perpendiculairement à votre corps.\n\nÉtape 2 : Utilisez votre avant-bras pour soulever la partie supérieure de votre corps du sol. Placez l’autre bras le long du corps. Votre corps doit rester droit. Seuls votre avant-bras et votre pied doivent être en contact avec le sol. Tenez la position.</string>
    <string name="description_31">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol avec les mains posées à vos côtés. Tendez complètement les jambes.\n\nEtape 2 : Levez les jambes à 30 degrés. Tenez la position pendant une seconde.\n\nEtape 4 : Levez les jambes à 60 degrés. Tenez la position pendant une seconde.\n\nEtape 4 : Levez les jambes à 90 degrés. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_32">Muscle: Droit de l’Abdomen\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous sur une des extrémités du banc. Posez les mains sur le banc dans l’alignement de vos épaules. Penchez-vous en arrière tout en relevant vos jambes jusqu’à atteindre une position d’équilibre.\n\nÉtape 2 : Fléchissez les genoux en les amenant vers votre buste. Au même moment, déplacez votre torse vers l’avant afin de maintenir l’équilibre. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position initiale.</string>
    <string name="description_37">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Tendez les jambes et placez vos mains derrière la tête.\n\nEtape 2 : Tentez de toucher vos orteils avec vos mains. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_38">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol avec les bras le long du corps. Tendez complétement les jambes légèrement au-dessus du sol. Levez une de vos jambes tout en les gardant droites.\n\nEtape 2 : Pour faire une répétition, abaissez votre jambe tout en levant l’autre.</string>
    <string name="description_39">Groupe Musculaire : Obliques\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Levez les jambes de façon à ce que vos cuisses soient perpendiculaires au sol. Placez les mains derrière la tête.\n\nEtape 2 : Touchez votre genou droit avec votre coude gauche.\n\nEtape 3 : Revenez en positon de départ, puis faites de-même avec votre genou gauche et coude droit pour effectuer une répétition.</string>
    <string name="description_45">Muscle: Lombaire\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre sur le sol. Étendez complètement les bras devant vous.\n\nÉtape 2 : Soulevez vos jambes et votre buste en direction du plafond. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_47">Muscle: Grand Dorsal\n\nÉtape 1 : Avec les pieds dans l’alignement de vos épaules et les genoux légèrement fléchis, penchez-vous en avant tout en gardant le dos légèrement cambré. Votre torse doit maintenant être quasiment parallèle au sol.\n\nÉtape 2 : En rétractant les épaules, tirez la barre vers la partie inférieure du sternum. Essayez de ne pas utiliser les muscles des bras, concentrez l’effort au niveau des muscles centraux du dos.\n\nÉtape 3 : Tenez la position lorsque vos épaules sont rétractées au maximum et que votre buste pointe vers la barre. Revenez doucement à la position initiale en maintenant votre torse dans la même position tout au long du mouvement.</string>
    <string name="description_48">Muscle: Lombaire\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre sur le sol. Étendez complètement les bras devant vous.\n\nÉtape 2 : Soulevez vos jambes et votre buste en direction du plafond. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_53">Muscle: Lombaire\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre sur le sol. Étendez complètement les bras devant vous.\n\nÉtape 2 : Soulevez vos jambes et votre buste en direction du plafond. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_54">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Appuyez-vous sur deux haltères en prise neutre. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez-vous en poussant sur les bras de sorte à ce que seuls les haltères et vos pieds touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\u0020\u0020\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Les coudes doivent être dirigés vers les pieds. Tenez la position pendant une seconde.\n\nEtape 3 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 4 : Soulevez une haltère en déplacant vers le haut votre coude. Le mouvement de votre main doit être vertical et rectiligne.\n\nEtape 5 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 6 : Procédez aux mêmes étapes avec l’autre main.</string>
    <string name="description_56">Groupe Musculaire : Grand Dorsal\n\nEtape 1 : Fléchissez légèrement les genoux. Penchez-vous avec le dos droit. Tenez les haltères le long du corps en prise neutre.\n\nEtape 2 : Soulevez les haltères verticalement en direction de votre buste. Gardez vos coudes alignés. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_62">Groupe Musculaire : Ischio-jambier\n\nÉtape 1 :Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Placez la barre derrière vos épaules en la tenant en pronation. La distance entre vos mains doit être supérieure à celle de vos épaules. Dirigez la pointe de vos pieds légèrement vers l’extérieur.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant le dos droit, penchez le buste vers l’avant jusqu’à ce qu’il soit parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position initiale.</string>
    <string name="description_63">Group Musculaire : Grand Dorsal\n\nÉtape 1 : Fléchissez légèrement les genoux. Penchez-vous en gardant le dos droit. Saisissez la barre EZ en pronation avec les mains dans l’alignement de vos épaules.\n\nÉtape 2 : Tirez verticalement la barre EZ vers votre buste. Gardez les coudes en place. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_64">Muscle: Grand Dorsal\n\nÉtape 1 : Avec les pieds dans l’alignement de vos épaules et les genoux légèrement fléchis, penchez-vous en avant tout en gardant le dos légèrement cambré. Votre torse doit maintenant être quasiment parallèle au sol.\n\nÉtape 2 : En rétractant les épaules, tirez la barre vers la partie inférieure du sternum. Essayez de ne pas utiliser les muscles des bras, concentrez l’effort au niveau des muscles centraux du dos.\n\nÉtape 3 : Tenez la position lorsque vos épaules sont rétractées au maximum et que votre buste pointe vers la barre. Revenez doucement à la position initiale en maintenant votre torse dans la même position tout au long du mouvement.</string>
    <string name="description_65">Muscle: Biceps Brachial\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous le dos droit sur un ballon d’exercice puis, saisissez un haltère dans chaque main en supination de sorte que vos bras soient complètement tendus le long du corps, comme illustré.\n\nÉtape 2 : Levez progressivement les poids au niveau des épaules en fléchissant les coudes. Gardez les coudes en position le long du corps et ne faites pas pivoter vos poignets pendant l’exécution du mouvement.</string>
    <string name="description_66">Groupe Musculaire : Biceps Brachial\n\nEtape 1 : Fléchissez légèrement les genoux. Gardez le dos penché et droit. Tenez les haltères le long du corps en supination.\n\nEtape 2 : Soulevez les haltères tout en gardant en place la partie supérieure de vos bras. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_67">Muscle: Biceps Brachial\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos hanches, travaillez avec vos abdominaux lorsque vous tenez deux haltères moyennement lourds devant vos cuisses. Fléchissez les biceps et pliez les bras pour élever les poids vers vos épaules.\n\nÉtape 2 : Gardez les coudes en place, soulevez les poids aussi haut que vous le pouvez sans bouger les coudes. Abaissez doucement les poids en gardant les coudes légèrement fléchis lorsqu’ils sont au niveau des cuisses (ne bloquez pas l’articulation et essayez de ne pas relâcher l’effort).</string>
    <string name="description_68">Muscle: Biceps Brachial\n\nÉtape 1 : Fléchissez légèrement les genoux. Penchez-vous en gardant le dos droit. Saisissez un haltère en supination. Placez votre coude contre l’intérieur du genou.\n\nÉtape 2 : Levez l’haltère tout en gardant la partie supérieure de votre bras en place. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_71">Muscle: Biceps Brachial\n\nÉtape 1 : Enfourchez le banc incliné et placez votre torse contre le dossier. Saisissez une paire d’haltères en supination et laissez-les pendre à vos côtés. Gardez les bras tendus.\n\nÉtape 2 : Levez doucement les poids. Vos poignets doivent rester en position, ne les fléchissez pas et gardez la partie supérieure des bras perpendiculaire au sol.</string>
    <string name="description_72">Muscle: Long Radial\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous avec les avant-bras posés sur les cuisses ou sur un banc. Saisissez une barre en supination et relâchez les poignets. Inspirez puis effectuez une flexion des poignets.\n\nÉtape 2 : Expirez lorsque vous terminez le mouvement.</string>
    <string name="description_73">Muscle: Biceps brachial\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous au bord du banc de musculation en tenant une paire d’haltères en prise neutre et en les laissant pendre à bout de bras.\n\nÉtape 2 : Levez doucement les poids vers vos épaules sans faire pivoter vos poignets. Pensez à garder en place la partie supérieure de vos bras le long du corps.</string>
    <string name="description_74">Muscle: Biceps Brachial\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous sur le banc le dos droit en tenant une paire d’haltères en supination et avec les bras complètement tendus à vos côtés, comme illustré.\n\nÉtape 2 : Levez progressivement les poids au niveau des épaules en fléchissant les coudes. Gardez les coudes en position le long du corps et ne faites pas pivoter vos poignets pendant l’exécution du mouvement.</string>
    <string name="description_75">Groupe Musculaire : Biceps Brachial\n\nEtape 1 : Debout le dos droit, Tenez la barre coudée EZ en supination dans l’alignement de vos épaules. La barre coudée EZ est placée devant vos cuisses.\n\nEtape 2 : Levez la barre coudée EZ en gardant la partie supérieure des bras en place. N’utilisez pas vos épaules pendant le mouvement. Tenez la position pendant une seconde. Baissez les bras en position de départ.</string>
    <string name="description_76">Muscle: Long Radial\n\nÉtape 1 : Saisissez la barre en pronation et placez-la derrière vous avec les bras tendus. Tenez la barre du bout des doigts.\n\nÉtape 2 : Fléchissez les poignets pour soulever la barre aussi haut que possible.\n\nÉtape 3 : Faites le mouvement en sens inverse pour abaisser la barre.</string>
    <string name="description_77">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre avec les mains posées au sol. Placez les mains au niveau de la partie inférieure de votre buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Poussez sur les bras pour vous élever de sorte que seuls vos mains et vos pieds soient en contact avec le sol. Gardez le dos droit. Placez une balle d’exercice sous une de vos mains. Les mains doivent être légèrement dirigées vers l’extérieur.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Vos coudes doivent être dirigés vers vos pieds. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.\n\nÉtape 3 : Faites rouler la balle sous l’autre main et répétez les étapes.</string>
    <string name="description_78">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Placez vos pieds sur le stepper et posez les mains au sol au niveau de votre buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez votre corps avec vos bras. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Les coudes doivent être dirigés vers vos pieds. Tenez la position pendant une seconde. Remontez en position de départ.</string>
    <string name="description_79">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Placez vos mains sur le banc et positionnez-vous comme pour effectuer des pompes classiques.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps jusqu’à ce que votre buste soit quasiment en contact avec le sol, marquez une pause, puis poussez sur les bras pour revenir à la position initiale. Maintenez une bonne posture tout au long de l’exercice en gardant les hanches stables, les jambes et les abdominaux tendus tout en prenant vos appuis sur la pointe des pieds. Répétez l’exercice.</string>
    <string name="description_81">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Allongez-vous au sol. Saisissez des haltères en pronation. Posez la partie supérieure de vos bras sur le sol tout en pointant les haltères vers le plafond.\n\nÉtape 2 : Tendez complètement les bras vers le plafond. Tenez la position pendant une seconde. Gardez votre dos contre le sol tout au long de l’exercice. Évitez de bouger les jambes.</string>
    <string name="description_82">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Mettez-vous face au sol avec les bras tendus et posez les mains à plat dans l’alignement de vos épaules (ou plus écartées).\n\nÉtape 2 : Gardez les pieds joints ou légèrement écartés : inspirez tout en fléchissant les coudes afin d’amener votre torse vers le sol, poussez sur les bras pour revenir à la position initiale et gardez le dos droit tout au long de l’exercice.</string>
    <string name="description_83">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Mettez-vous face au sol avec les bras tendus et posez les mains à plat dans l’alignement de vos épaules (ou plus écartées).\n\nÉtape 2 : Gardez les pieds joints ou légèrement écartés : inspirez tout en fléchissant les coudes afin d’amener votre torse vers le sol, poussez sur les bras pour revenir à la position initiale et gardez le dos droit tout au long de l’exercice.</string>
    <string name="description_84">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Allongez-vous à plat ventre avec les mains au sol. Positionnez vos mains sous vos épaules. La distance entre vos mains doit être inférieure à celle de vos épaules. Soulevez votre corps avec vos bras de sorte à ce que seuls vos orteils et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Les coudes doivent être dirigés vers vos pieds.\n\nEtape 3 : Après avoir remonté, tendez un bras. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_85">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Allongez-vous à plat ventre avec les mains au sol. Positionnez vos mains sous vos épaules. La distance entre vos mains doit être inférieure à la distance de celle de vos épaules. Soulevez votre corps avec les bras de sorte à ce que seuls vos orteils et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Lorsque vous pliez les bras, les coudes doivent être dirigés vers les pieds.\n\nEtape 3 : Chaque fois que vous remontez, avec une main touchez l’épaule du côté opposé. Tenez la position pendant une seconde. Redescendez à la position de départ.</string>
    <string name="description_86">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Mettez-vous face au sol avec les bras tendus et posez les mains à plat dans l’alignement de vos épaules (ou plus écartées).\n\nÉtape 2 : Gardez les pieds joints ou légèrement écartés : inspirez tout en fléchissant les coudes afin d’amener votre torse vers le sol, poussez sur les bras pour revenir à la position initiale et gardez le dos droit tout au long de l’exercice.</string>
    <string name="description_88">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Appuyez-vous sur deux haltères en prise neutre. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez-vous en poussant sur les bras de sorte à ce que seuls les haltères et vos pieds touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\u0020\u0020\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Les coudes doivent être dirigés vers les pieds. Tenez la position pendant une seconde.\n\nEtape 3 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 4 : Soulevez une haltère en déplacant vers le haut votre coude. Le mouvement de votre main doit être vertical et rectiligne.\n\nEtape 5 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 6 : Procédez aux mêmes étapes avec l’autre main.</string>
    <string name="description_89">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Allongez-vous à plat ventre et les mains au sol. Positionnez vos mains au niveau de la partie inférieure de votre buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez votre corps avec les bras de sorte à ce que seuls vos orteilss et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure. Les jambes et le dos doivent être droits.\n\nEtape 2 : Sans bouger les bras, sautez en direction de ces derniers. Sautez à nouveau en position de départ.</string>
    <string name="description_90">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Appuyez-vous sur deux haltères en prise neutre. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez-vous en poussant sur les bras de sorte à ce que seuls les haltères et vos pieds touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\u0020\u0020\n\nEtape 2 : Abaissez-vous en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Les coudes doivent être dirigés vers les pieds. Tenez la position pendant une seconde.\n\nEtape 3 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 4 : Soulevez une haltère en déplacant vers le haut votre coude. Le mouvement de votre main doit être vertical et rectiligne.\n\nEtape 5 : Retournez à la position de départ.\n\nEtape 6 : Procédez aux mêmes étapes avec l’autre main.</string>
    <string name="description_91">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre avec les mains posées au sol. Placez les mains au niveau de la partie inférieure de votre buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Poussez sur les bras pour vous élever de sorte que seuls vos mains et vos pieds soient en contact avec le sol. Gardez le dos droit. Placez une balle d’exercice sous une de vos mains. Les mains doivent être légèrement dirigées vers l’extérieur.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Vos coudes doivent être dirigés vers vos pieds. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.\n\nÉtape 3 : Faites rouler la balle sous l’autre main et répétez les étapes.</string>
    <string name="description_92">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Positionnez-vous comme pour effectuer des pompes classiques, mais assurez-vous que vos mains sont placées plus avant et que la distance entre elles est supérieure à celle de vos épaules. Relevez les hanches en déplaçant vos pieds vers l’avant aussi loin que vous le pouvez. Gardez le dos et les jambes droits tout au long de l’exercice. \n\nÉtape 2 : Déplacez votre buste vers le bas et en avant jusqu’à ce qu’il soit quasiment en contact avec le sol. Vos épaules doivent se retrouver dans l’alignement de vos mains. Marquez une pause, puis redescendez les hanches tout en étendant vos bras. Marquez une pause à nouveau, puis effectuez les mouvements en sens inverse pour revenir à la position de départ.</string>
    <string name="description_93">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Placez votre dos contre le ballon d’exercice. Les pieds sont posés au sol. Saisissez les haltères en pronation. Maintenez les haltères de chaque côté de votre buste.\n\nÉtape 2 : Tendez complètement les bras vers le plafond. Tenez la position pendant un bref moment. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_94">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Placez vos mains sur le banc et positionnez-vous comme pour effectuer des pompes classiques.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps jusqu’à ce que votre buste soit quasiment en contact avec le sol, marquez une pause, puis poussez sur les bras pour revenir à la position initiale. Maintenez une bonne posture tout au long de l’exercice en gardant les hanches stables, les jambes et les abdominaux tendus tout en prenant vos appuis sur la pointe des pieds. Répétez l’exercice.</string>
    <string name="description_95">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Placez votre dos contre le ballon d’exercice. Les pieds sont au sol. Saisissez une paire d’haltères en prise neutre. Tendez complètement les bras vers le plafond.\n\nÉtape 2 : Tout en fléchissant légèrement les coudes, abaissez les haltères latéralement jusqu’à ce qu’elles soient dans l’alignement de votre buste. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_97">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Placez la paume de vos mains sur le banc de façon à avoir les mains tournées vers l’avant et positionnez-vous comme indiqué. Gardez les jambes relativement droites devant vous avec les talons fermement ancrés au sol. Tendez les bras et déplacez votre buste vers l’avant de façon à ce que votre dos et vos fessiers soient placés juste devant le banc.\n\nEtape 2 : Pliez les bras à angle droit pour abaisser vos fessiers vers le sol comme indiqué. Vous pouvez rendre l’exercice plus facile en pliant vos jambes et en rapprochant vos pieds du banc.</string>
    <string name="description_99">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Allongez-vous sur le banc incliné. Tenez la barre coudée EZ en pronation. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Tenez la barre coudée EZ les bras complétement tendus. La barre coudée EZ se trouve dans l’alignement de votre buste.\n\nEtape 2 : Abaissez la barre coudée EZ vers la partie inférieure de votre buste en gardant vos coudes près du corps. La barre coudée EZ doit légèrement toucher votre buste à la fin du mouvement. Evitez de faire rebondir la barre coudée EZ contre votre buste. Tenez la position pendant un bref moment. Retournez à la position de départ. Gardez toujours votre dos contre le banc. Evitez tout mouvement de jambe.</string>
    <string name="description_102">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Positionnez-vous comme pour effectuer des pompes classiques avec les mains dans l’alignement de vos épaules. Demandez à une personne de placer un disque d’haltère sur votre dos au niveau des omoplates.\n\nÉtape 2 : Effectuez la descente en fléchissant les coudes jusqu’à toucher le sol. Gardez le corps bien droit pendant toute l’exécution de l’exercice.\n\nÉtape 3 :Marquez une pause, puis poussez sur les bras pour revenir à la position initiale.</string>
    <string name="description_104">Groupe Musculaire : Pectoraux \n\nEtape 1 : Allongez-vous sur le banc décliné. Tenez les haltères en pronation. Gardez les bras complétement tendus.\n\nEtape 2 : Abaissez les haltères vers votre buste tout en gardant vos coudes près du corps. Remontez à la position de départ. Gardez le dos contre le banc pendant tout l’exercice. Evitez de bouger les jambes.</string>
    <string name="description_105">Groupe Musculaire : Pectoraux \n\nEtape 1 : Allongez-vous sur le banc décliné. Tenez les haltères en pronation. Gardez les bras complétement tendus.\n\nEtape 2 : Abaissez les haltères vers votre buste tout en gardant vos coudes près du corps. Remontez à la position de départ. Gardez le dos contre le banc pendant tout l’exercice. Evitez de bouger les jambes.</string>
    <string name="description_106">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Cet exercice est très similaire à un développé couché à la barre, sauf que vous utilisez un banc incliné et que les muscles ciblés sont ceux de la partie supérieure des pectoraux.\n\nÉtape 2 : Soulevez les haltères hors de leurs supports et abaissez-les doucement à environ 10cm au-dessus de la clavicule (juste en dessous de la pomme d’Adam), puis poussez sur vos bras pour remonter la barre à la position initiale. Ne mettez pas les haltères en contact avec la partie supérieure de votre buste, car cela crée une tension inutile au niveau des articulations des épaules et réduit l’intensité de l’effort au niveau des pectoraux, ce qui n’est pas le but de cet exercice ! Lorsque vous abaissez les haltères, assurez-vous que le mouvement est lent et sous contrôle. Inversement, lorsque vous les relevez, faites-le de manière explosive.</string>
    <string name="description_107">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Placez vos pieds sur un banc ou toute plateforme surélevée et positionnez-vous comme pour effectuer des pompes classiques.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps jusqu’à ce que votre buste soit quasiment en contact avec le sol, marquez une pause, puis poussez sur les bras pour revenir à la position initiale. Maintenez une bonne posture tout au long de l’exercice en gardant les hanches stables, les jambes et les abdominaux tendus tout en prenant vos appuis sur la pointe des pieds.</string>
    <string name="description_108">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Cet exercice est similaire à un pull-over à la barre, sauf que vous utilisez un haltère à la place de la barre. Allongez-vous sur un banc. Commencez par tenir l’haltère au-dessus de votre buste en fléchissant légèrement les coudes. Abaissez doucement l’haltère derrière votre tête et aussi loin que vous le pouvez.\n\nÉtape 2 : Vos bras doivent se retrouver en dessous du niveau du banc pour effectuer un bon étirement des muscles ! Remontez doucement l’haltère à la position initiale, en gardant les coudes stables et légèrement fléchis.</string>
    <string name="description_115">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol à plat ventre. Soulevez votre corps de sorte à ce que seuls vos orteils et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit.\n\nEtape 2 : Tout en gardant vos bras en place, sautez vers l’avant de sorte à ce que vos genoux soient proches de votre buste. Sautez à nouveau en position de départ.</string>
    <string name="description_121">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Joignez les mains devant votre buste.\n\nEtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas de côté avec un pied et baissez-vous en fléchissant le genou. L’autre pied doit pivoter mais rester en position. Stoppez lorsque votre cuisse avant est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Remontez en position de départ.</string>
    <string name="description_122">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Joignez les mains devant votre buste.\n\nEtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas de côté avec un pied et baissez-vous en fléchissant le genou. L’autre pied doit pivoter mais rester en position. Stoppez lorsque votre cuisse avant est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Remontez en position de départ.</string>
    <string name="description_124">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit. Placez vos mains le long du corps.\n\nEtape 2 : Fléchissez légèrement les genoux.\n\nEtape 3 : Sautez aussi haut que vous le pouvez.</string>
    <string name="description_125">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit. Placez vos bras le long du corps.\n\nEtape 2 : Sautez en écartant les jambes de sorte à ce que la distance entre vos pieds soit supérieure à celle de vos épaules. En même temps, levez les bras au-dessus de la tête. Faites une brève pause et retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_131">Muscle: Fessiers\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez la barre en pronation. La distance entre vos mains doit être supérieure à celle de vos épaules. Dirigez légèrement vos pieds vers l’extérieur. Soulevez la barre au-dessus de votre tête avec les bras complètement tendus.\n\nÉtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux. Votre dos doit rester droit tout au long de l’exercice. Stoppez la descente lorsque vos cuisses sont parallèles au sol. Lorsque vous revenez à la position initiale, générez l’effort en faisant travailler le bas du dos.</string>
    <string name="description_133">Groupe Musculaire : Ischio-Jambier\n\nEtape 1 : Accroupissez-vous. Tenez les haltères en prise neutre. Gardez le dos droit. Bombez le torse et regardez vers l’avant.\n\nEtape 2 : Soulevez les haltères. Lorsque les haltères passent au-dessus de vos tibias, sautez verticalement. Dans l’impulsion, soulevez les haltères au niveau de vos épaules.\n\nEtape 3 : Lorsque les haltères sont sur vos épaules, accroupissez-vous à nouveau, puis tenez-vous débout et droit. \n\nEtape 4 : Fléchissez légèrement les genoux, puis sautez en l’air.\n\nEtape 5 : Pendant le saut, soulevez les haltères au-dessus de votre tête. Tenez-vous debout et droit. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_135">Muscle: Fessiers\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec un haltère dans chaque main, les bras le long du corps et les pieds dans l’alignement de vos hanches. Regardez vers l’horizon, cambrez légèrement le dos puis baissez-vous en fléchissant les genoux.\n\nÉtape 2 : Lorsque vos cuisses sont parallèles au sol, poussez sur les jambes afin de revenir à la position initiale. Expirez lorsque vous terminez le mouvement.</string>
    <string name="description_136">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez une paire d’haltères en prise neutre avec les bras placés le long du corps.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas de côté avec un pied, puis abaissez-vous en fléchissant les genoux. Le pied arrière doit rester en position. Stoppez lorsque la cuisse de votre jambe d’appui est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_137">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez une paire d’haltères en prise neutre avec les bras placés le long du corps.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas de côté avec un pied, puis abaissez-vous en fléchissant les genoux. Le pied arrière doit rester en position. Stoppez lorsque la cuisse de votre jambe d’appui est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_139">Muscle: Fessiers\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Levez une jambe devant vous et aussi haut que possible.\n\nÉtape 2 : Inspirez, puis baissez-vous aussi bas que possible en déplaçant vos hanches vers l’arrière tout en essayant de garder le torse aussi droit que possible. Le talon de votre jambe avant peut toucher le sol si vous arrivez à descendre jusque-là.\n\nÉtape 3 : Revenez à la position initiale et expirez. Faites une série puis changez de jambe d’appui.</string>
    <string name="description_140">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit, les pieds écartés en alignement avec vos épaules. Tenez les haltères de chaque côté en prise neutre.\n\nEtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas en avant avec un pied puis baissez-vous en fléchissant les genoux. Stoppez lorsque que votre cuisse avant est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Faites un pas en arrière et retournez à la position de départ.</string>
    <string name="description_141">Groupe Musculaire : Deltoïdes\n\nEtape 1 : Commencez par vous accroupir au-dessus d’un haltère posé au sol. Gardez le dos droit et les pieds dans l’alignement de vos épaules.\n\nEtape 2 : Attrapez l’haltère et contractez les abdominaux. Avec un mouvement rapide, soulevez l’haltère verticalement jusqu’à ce que votre bras soit tendu et stable, comme illustré. Vous devez monter l’haltère en la gardant proche de votre corps et non pas en la balançant.\n\nEtape 3 : Tenez-la brièvement au-dessus de votre tête, puis redescendez-la à la position de départ.</string>
    <string name="description_147">Muscle: Quadriceps\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec un banc placé à environ 1m derrière vous. Saisissez un haltère dans chaque main. Levez le pied droit et posez-le sur le banc derrière vous.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant la tête et le dos droits, pliez doucement la jambe gauche afin de vous baisser comme pour effectuer une fente. Stoppez la descente lorsque votre cuisse gauche est à peu près parallèle au sol.\n\nÉtape 3 : Poussez doucement sur la jambe gauche pour revenir à la position initiale, puis répétez le mouvement. Pensez aussi à changer de jambe d’appui pour travailler la jambe droite.</string>
    <string name="description_149">Muscle: Fessiers\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec un banc de musculation placé derrière vous. Positionnez vos pieds dans l’alignement de vos épaules. Placez la barre sur vos épaules en la saisissant en pronation. La distance entre vos mains doit être supérieure à celle de vos épaules. Les pieds doivent être légèrement dirigés vers l’extérieur.\n\nÉtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux et en gardant le dos droit tout au long de l’exercice. Stoppez la descente lorsque vos cuisses sont parallèles au sol ou lorsque vos fessiers touchent le banc. Lorsque vous revenez à la position initiale, générez l’effort en faisant travailler le bas du dos.</string>
    <string name="description_153">Muscle: Gastrocnémien\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos hanches. Saisissez un haltère lourd dans chaque main et gardez les bras le long du corps.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant le dos droit, mettez-vous doucement sur la pointe des pieds en élevant vos talons aussi haut que possible.\n\nÉtape 3 : Marquez une pause lorsque vous êtes au point culminant, puis reposez doucement les talons au sol.</string>
    <string name="description_154">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit. Gardez les bras le long du corps.\n\nEtape 2 : Fléchissez légèrement les genoux.\n\nEtape 3 : Sautez aussi haut que vous le pouvez. Amenez vos genoux vers votre buste.</string>
    <string name="description_165">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit, les pieds écartés en alignement avec vos épaules. Placez la barre d’haltère derrière les épaules. Tenez la barre en pronation. La distance entre vos mains doit être plus large que celle de vos épaules. Disposez vos pieds la pointe tournée vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux. Votre dos doit rester droit pendant toute l’exécution du mouvement. Stoppez le mouvement lorsque vos cuisses sont parallèles au sol. Lorsque vous remontez en position de départ, générez l’impulsion avec le bas du dos.</string>
    <string name="description_166">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit, les pieds écartés en alignement avec vos épaules. Placez la barre d’haltère derrière les épaules. Tenez la barre en pronation. La distance entre vos mains doit être plus large que celle de vos épaules. Disposez vos pieds la pointe tournée vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux. Votre dos doit rester droit pendant toute l’exécution du mouvement. Stoppez le mouvement lorsque vos cuisses sont parallèles au sol. Lorsque vous remontez en position de départ, générez l’impulsion avec le bas du dos.</string>
    <string name="description_173">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Placez-vous debout avec le dos droit et tenez le disque d’haltère avec les deux mains devant vos cuisses.\n\nÉtape 2 : Élevez les bras frontalement jusqu’à ce qu’ils soient parallèles au sol. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_176">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez une paire d’haltères en pronation et placez-les devant vos cuisses. Levez latéralement les bras jusqu’à ce que la partie supérieure de ces derniers soit parallèle au sol.\n\nÉtape 2 : Faites pivoter les haltères de sorte que vos avant-bras soient dirigés vers le plafond. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_177">Muscle: Trapèzes\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec dans chaque main des haltères assez lourds disposés le long du corps et en prise neutre.\n\nÉtape 2 : Tout en les gardant détendues, haussez les épaules comme pour toucher vos oreilles.\n\nÉtape 3 : Tenez la position au point culminant, puis redescendez progressivement vos épaules à la position initiale. Ne fléchissez pas les coudes et ne penchez pas la tête en avant lorsque vous effectuez le mouvement. Répétez le mouvement.</string>
    <string name="description_178">Groupe Musculaire : Deltoïdes\n\nEtape 1 : Penchez-vous au niveau de la taille en tenant des haltères en pronation avec les bras tendus et les pieds joints.\n\nEtape 2 : Levez les haltères sur les côtés jusqu’au niveau des épaules en gardant le dos droit. Si nécessaire, fléchissez légèrement les coudes pendant la monté, puis redescendez les haltères à la position de départ.</string>
    <string name="description_183">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez une paire d’haltères en pronation. Positionnez les haltères de chaque côté de la tête.\n\nÉtape 2 : Poussez sur vos bras jusqu’à ce qu’ils soient tendus pour soulever les haltères au-dessus de la tête. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_184">Groupe Musculaire : Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules en gardant le dos droit et les bras légèrement devant le torse. Avec vos coudes légèrement fléchis, saisissez un haltère dans chaque main.\n\nÉtape 2 : Élevez latéralement les haltères jusqu’au niveau des épaules. Les paumes doivent rester tournées vers le sol.\n\nÉtape 3 : Tout en gardant les coudes fléchis, abaissez doucement les haltères à la position initiale et effectuez le nombre de répétitions désiré.</string>
    <string name="description_185">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Saisissez une paire d’haltères en pronation et asseyez-vous sur un banc incliné avec les bras relâchés à vos côtés.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant les bras tendus, élevez les haltères frontalement jusqu’à ce qu’ils soient au niveau de votre regard.\n\nÉtape 3 : Gardez le dos des mains dirigé vers le plafond et les bras tendus tout au long de l’exercice.</string>
    <string name="description_187">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous sur un banc avec les pieds joints posés au sol. Penchez-vous en avant. Saisissez une paire d’haltères en pronation. Tirez vos bras vers l’arrière en gardant les mains en position et revenez doucement à la position initiale.</string>
    <string name="description_189">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Tirez la barre verticalement vers votre menton en fléchissant les coudes. Lorsque la partie supérieure de vos bras est parallèle au sol, arrêtez de tirer, puis faites redescendre la barre verticalement, comme lors de la montée.\n\nÉtape 2 : Au point culminant, vos coudes doivent être placés plus haut que vos poignets.</string>
    <string name="description_190">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les jambes légèrement écartées. Saisissez la barre en pronation et placez-la devant vos cuisses.\n\nÉtapes 2 : Gardez le dos droit et les abdominaux contractés : inspirez et soulevez la barre frontalement avec les bras tendus et jusqu’à ce qu’elle soit au niveau du regard. Expirez lorsque vous terminez le mouvement.</string>
    <string name="description_192">Muscle: Grand Dorsal\n\nÉtape 1 : Avec les pieds dans l’alignement de vos épaules et les genoux légèrement fléchis, penchez-vous en avant tout en gardant le dos légèrement cambré. Votre torse doit maintenant être quasiment parallèle au sol.\n\nÉtape 2 : En rétractant les épaules, tirez la barre vers la partie inférieure du sternum. Essayez de ne pas utiliser les muscles des bras, concentrez l’effort au niveau des muscles centraux du dos.\n\nÉtape 3 : Tenez la position lorsque vos épaules sont rétractées au maximum et que votre buste pointe vers la barre. Revenez doucement à la position initiale en maintenant votre torse dans la même position tout au long du mouvement.</string>
    <string name="description_193">Groupe Musculaire : Pectoraux\n\nEtape 1 : Allongez-vous à plat ventre et les mains au sol. Positionnez vos mains devant le buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez-vous avec les bras de sorte à ce que seuls vos orteils et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Abaissez-vous jusqu’à ce que vos coudes soient presque en contact avec le sol. Tenez la position pendant une seconde. Remontez en position de départ.</string>
    <string name="description_198">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 1 : Allongez votre dos sur le ballon d’exercice. Saisissez une paire d’haltères et soulevez-les en tendant les bras au-dessus de votre buste.\n\nÉtape 2 : Fléchissez les coudes pour amener les haltères de chaque côté de votre tête.\n\nÉtape 3 : Tendez les bras pour faire revenir les haltères à la position initiale.</string>
    <string name="description_199">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules et les genoux légèrement fléchis. Saisissez un haltère léger en prise neutre dans chaque main et penchez-vous en avant de sorte que votre dos soit quasiment parallèle au sol, comme illustré.\n\nÉtape 2 : Effectuez une extension des avant-bras jusqu’à ce que vos bras soient tendus. Idéalement, vos bras se retrouvent parallèles au sol.\n\nÉtape 3 : Effectuez immédiatement l’extension afin d’étirer les bras dans votre dos.\n\nÉtape 4 : Contractez les triceps puis fléchissez les coudes pour abaisser les poids.\n\nÉtape 5 : Continuez d’abaisser les poids jusqu’à ce que vos bras soient droits et relâchés.</string>
    <string name="description_200">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit et les pieds dans l’alignement de vos épaules avec un haltère léger dans la main gauche.\n\nEtape 2 : Tendez le bras gauche en l’air de sorte à ce que l’haltère se trouve au-dessus de votre tête. Avec votre main droite, attrapez votre coude gauche pour stabiliser votre bras pendant l’exercice.\n\nEtape 3 : Sans bouger la partie supérieure de votre bras, fléchissez doucement le coude gauche pour abaisser l’haltère derrière votre tête aussi loin que possible.\n\nEtape 4 : Remontez l’haltère au-dessus de votre tête jusqu’à ce que votre bras soit tendu et répétez pour faire un set. Faites de-même avec l’autre bras.</string>
    <string name="description_201">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit et les pieds dans l’alignement de vos épaules avec un haltère léger dans la main gauche.\n\nEtape 2 : Tendez le bras gauche en l’air de sorte à ce que l’haltère se trouve au-dessus de votre tête. Avec votre main droite, attrapez votre coude gauche pour stabiliser votre bras pendant l’exercice.\n\nEtape 3 : Sans bouger la partie supérieure de votre bras, fléchissez doucement le coude gauche pour abaisser l’haltère derrière votre tête aussi loin que possible.\n\nEtape 4 : Remontez l’haltère au-dessus de votre tête jusqu’à ce que votre bras soit tendu et répétez pour faire un set. Faites de-même avec l’autre bras.</string>
    <string name="description_202">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Placez la paume de vos mains sur le banc de façon à avoir les mains tournées vers l’avant et positionnez-vous comme indiqué. Gardez les jambes relativement droites devant vous avec les talons fermement ancrés au sol. Tendez les bras et déplacez votre buste vers l’avant de façon à ce que votre dos et vos fessiers soient placés juste devant le banc.\n\nEtape 2 : Pliez les bras à angle droit pour abaisser vos fessiers vers le sol comme indiqué. Vous pouvez rendre l’exercice plus facile en pliant vos jambes et en rapprochant vos pieds du banc.</string>
    <string name="description_203">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 2 : Asseyez-vous sur un banc et saisissez une paire d’haltères en prise neutre. Tenez-les avec les bras tendus au-dessus de la tête.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant la partie supérieure de vos bras en place, abaissez les haltères derrière votre tête jusqu’à ce que vos bras soient quasiment parallèles au sol.\n\nÉtape 3 : Marquez une pause, puis tendez les bras pour revenir à la position initiale.</string>
    <string name="description_206">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 1 : Allongez-vous sur un banc puis, avec un haltère dans chaque main, tendez les bras dans l’alignement de vos épaules. Inspirez et fléchissez doucement les coudes. Revenez à la position initiale, expirez lorsque vous terminez le mouvement. Cet exercice fait travailler uniformément les triceps.</string>
    <string name="description_207">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 1 : Pour commencer, tenez-vous debout en saisissant en pronation une barre d’haltère classique ou EZ, avec une distance entre les mains inférieure à celle de vos épaules. Vos pieds doivent être dans l’alignement de vos épaules. Soulevez la barre au-dessus de la tête jusqu’à ce que vos bras soient complètement tendus.\n\nÉtape 2 : Gardez les coudes en place. C’est la position initiale. Tout en gardant la partie supérieure de vos bras proche de la tête, abaissez le poids vers l’arrière du crâne en dessinant un arc de cercle avec la barre et jusqu’à ce que vos avant-bras soient en contact avec vos biceps.\n\nÉtape 3 : La partie supérieure de vos bras doit rester en place, seuls les avant-bras doivent bouger. Inspirez lorsque vous effectuez cette étape. Revenez à la position initiale en faisant travailler les triceps pour relever la barre. Expirez lorsque vous effectuez cette étape.</string>
    <string name="description_208">Groupe Musculaire : Grand Dorsal\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Gardez les jambes légèrement fléchies. Positionnez vos mains devant vous. Entrelacez vos doigts.\n\nEtape 2 : Etirez vos bras au-dessus de la tête. Tirez aussi haut que possible. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_209">Groupe Musculaire : Cou\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Posez les mains sur votre taille.\n\nEtape 2 : Tournez la tête sur le côté. La partie supérieure de votre corps pivote légèrement. Tenez la position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_210">Groupe Musculaire : Deltoïdes\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules.\n\nEtape 2 : Etirez complètement votre bras droit en travers de votre buste. Le bras doit être parallèle au sol. Positionnez votre main gauche sur votre coude droit. Utilisez votre bras gauche pour tirer votre bras droit plus près du corps. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_211">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Positionnez une main au centre de vos omoplates. Le coude doit pointer vers le plafond.\n\nEtape 2 : Utilisez votre autre main pour tenir votre coude. Tirez votre coude vers le bas et vers votre tête. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_212">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Positionnez une main au centre de vos omoplates. Le coude doit pointer vers le plafond.\n\nEtape 2 : Utilisez votre autre main pour tenir votre coude. Tirez votre coude vers le bas et vers votre tête. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_213">Groupe Musculaire : Grand Dorsal\n\nEtape 1 : Accroupissez-vous avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Posez les mains sur les hanches. Regardez vers l’avant.\n\nEtape 2 : Faites pivotez votre torse dans une direction jusqu’à ce que vous sentiez l’étirement. Répétez ce mouvement de l’autre côté.</string>
    <string name="description_214">Groupe Musculaire : Ischio-Jambier\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec une distance entre les pieds supérieure à celle de vos épaules. Positionnez les bras le long du corps avec les mains sur les hanches.\n\nEtape 2 : Sans plier les jambes, attrapez votre cheville avec vos mains. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_215">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds joints. Laissez les mains le long du corps.\n\nEtape 2 : Pliez un genou derrière vous. Attrapez votre pied avec la main. Tirez votre pied vers vos fessiers. Tenez cette position pendant 15-25 secondes. Répétez l’étirement avec l’autre jambe.</string>
    <string name="description_216">Groupe Musculaire : Abducteurs\n\nEtape 1 : Asseyez-vous avec la plante des pieds l’une contre l’autre. Gardez le dos droit. Posez les mains sur les genoux.\n\nEtape 2 : Baissez votre buste et vos genoux vers le sol. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_217">Groupe Musculaire : Abducteurs\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec une distance entre les pieds supérieure à celle de vos épaules. Positionnez les bras le long du corps avec les mains sur les hanches.\n\nEtape 2 : Abaissez votre corps d’un côté. La jambe opposée doit être tendue. Tenez cette position pendant 15-25 secondes. Répétez l’étirement de l’autre côté.</string>
    <string name="description_218">Groupe Musculaire : Abducteurs\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec une distance entre les pieds supérieure à celle de vos épaules. Positionnez les bras le long du corps avec les mains sur les hanches.\n\nEtape 2 : Abaissez votre corps d’un côté. La jambe opposée doit être tendue. Tenez cette position pendant 15-25 secondes. Répétez l’étirement de l’autre côté.</string>
    <string name="description_219">Groupe Musculaire : Ischio-Jambier\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Etendez complétement les jambes. Placez vos bras le long du corps.\n\nEtape 2 : Levez une jambe vers votre buste. Gardez la jambe pliée. Placez vos mains sur votre tibia. Tirez votre jambe vers vous. Tenez cette position pendant 15-25 secondes. Répétez l’étirement avec l’autre jambe.</string>
    <string name="description_220">Groupe Musculaire : Ischio-Jambier\n\nEtape 1 : Allongez-vous au sol. Etendez complétement les jambes. Placez vos bras le long du corps.\n\nEtape 2 : Levez une jambe vers votre buste. Gardez la jambe pliée. Placez vos mains sur votre tibia. Tirez votre jambe vers vous. Tenez cette position pendant 15-25 secondes. Répétez l’étirement avec l’autre jambe.</string>
    <string name="description_221">Groupe Musculaire : Zone Lombaire\n\nEtape 1 : Agenouillez-vous au sol avec le dos droit.\n\nEtape 2 : Tout en étendant vos bras devant vous, asseyez-vous de façon à ce que vos fessiers touchent vos pieds. Gardez la tête et le dos droits.</string>
    <string name="description_222">Groupe Musculaire : Zone Lombaire\n\nEtape 1 : Allongez-vos à plat ventre sur le sol. Posez les mains sur le sol au niveau de votre buste.\n\nEtape 2 : Poussez sur les bras pour relever votre buste. Les bras complétement tendus. Tenez cette position pendant 15-25 secondes.</string>
    <string name="description_225">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit, la distance entre vos pieds doit être plus importante que celle de vos épaules. Tenez la balle d’exercice devant vous avec les bras complétement tendus. Les pieds doivent légèrement pointer vers l’extérieure. \n\nEtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux. Gardez le dos droit tout au long du mouvement. Stoppez lorsque vos cuisses sont presque parallèles au sol. Lorsque vous remontez en position de départ, l’impulsion doit partir du bas du dos.</string>
    <string name="description_236">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Saisissez une paire d’haltères en prise neutre avec les bras placés le long du corps.\n\nÉtape 2 : Tout en gardant le dos droit, faites un pas de côté avec un pied, puis abaissez-vous en fléchissant les genoux. Le pied arrière doit rester en position. Stoppez lorsque la cuisse de votre jambe d’appui est parallèle au sol. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.</string>
    <string name="description_263">Groupe Musculaire : Droit de l’Abdomen\n\nEtape 1 : Allongez-vous sur le dos et les bras le long du corps. Levez les genoux et tenez cette position.\n\nEtape 2 : Soulevez rapidement votre torse en rapprochant votre buste de vos genoux. Gardez les bras parallèles au sol.</string>
    <string name="description_265">Muscle: Droit de l’Abdomen\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous sur une des extrémités du banc. Posez les mains sur le banc dans l’alignement de vos épaules. Penchez-vous en arrière tout en relevant vos jambes jusqu’à atteindre une position d’équilibre.\n\nÉtape 2 : Fléchissez les genoux en les amenant vers votre buste. Au même moment, déplacez votre torse vers l’avant afin de maintenir l’équilibre. Tenez la position pendant une seconde. Retournez à la position initiale.</string>
    <string name="description_267">Groupe Musculaire : Zone Lombaire\n\nEtape 1 : Placez la barre coudée EZ au sol. Placez-vous de sorte à ce que vos tibias soient à 2 centimètres de la barre. Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules. Sans trop de mouvements de hanches, baissez-vous pour saisir la barre coudée EZ en pronation. Fléchissez les genoux légèrement. Gardez le menton droit et regardez vers l’avant.\n\nEtape 2 : Soulevez la barre coudée EZ jusqu’à vous tenir debout et droit. Tenez la position pendant une seconde. Redescendez à la position de départ.</string>
    <string name="description_269">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Allongez-vous à plat ventre et les mains au sol. Positionnez vos mains devant le buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Soulevez-vous avec les bras de sorte à ce que seuls vos orteils et vos mains touchent le sol. Gardez le dos droit. Les mains sont légèrement dirigées vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Pliez une jambe vers votre buste.\n\nEtape 3 : Lorsque vous ramenez votre jambe en position de départ, pliez l’autre jambe pour effectuer une répétition.</string>
    <string name="description_272">Groupe Musculaire : Quadriceps\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit, les pieds écartés en alignement avec vos épaules. Placez la barre d’haltère derrière les épaules. Tenez la barre en pronation. La distance entre vos mains doit être plus large que celle de vos épaules. Disposez vos pieds la pointe tournée vers l’extérieure.\n\nEtape 2 : Baissez-vous en fléchissant les genoux. Votre dos doit rester droit pendant toute l’exécution du mouvement. Stoppez le mouvement lorsque vos cuisses sont parallèles au sol. Lorsque vous remontez en position de départ, générez l’impulsion avec le bas du dos.</string>
    <string name="description_273">Muscle: Gastrocnémien\n\nÉtape 1 : Asseyez-vous avec le dos droit et posez une paire d’haltères sur la partie inférieure de vos cuisses. Utilisez vos mains pour stabiliser les haltères.\n\nÉtape 2 : Levez les talons en vous mettant sur la pointe des pieds. Tenez la position pendant une seconde. Reposez les talons au sol.</string>
    <string name="description_274">Muscle: Gastrocnémien\n\nÉtape 1 : Tenez-vous debout le dos droit et placez une barre d’haltère sur vos épaules. Saisissez la barre en pronation. La distance entre vos mains doit être supérieure à celle de vos épaules.\n\nÉtape 2 : Levez les talons en vous mettant sur la pointe des pieds. Tenez la position pendant une seconde. Reposez les talons au sol.</string>
    <string name="description_276">Muscle: Deltoïdes\n\nÉtape 1 : Positionnez vos pieds dans l’alignement des épaules. Vos bras doivent être le long du corps.\nÉtape 2 : Tout en gardant les bras parfaitement droits, levez latéralement et doucement les coudes jusqu’au niveau des épaules de sorte qu’au point culminant vos bras forment un angle à 90 degrés avec les avant-bras dirigés vers le sol.\n“Étape 3 : Tout en gardant les coudes fléchis, abaissez doucement les poids à la position initiale et faites le nombre de répétitions que vous souhaitez.</string>
    <string name="description_278">Groupe Musculaire : Triceps Brachial\n\nEtape 1 : Tenez-vous debout et droit avec les pieds dans l’alignement de vos épaules et avec les deux mains placées sous le disque, tenez un haltère au-dessus de votre tête comme indiqué. Abaissez l’haltère derrière vos omoplates en fléchissant les coudes.\n\nEtape 2 : Remontez l’haltère au-dessus de votre tête en tendant les bras avec les poignets relâchés. Tenez la position puis redescendez à la position de départ en contrôlant le mouvement.</string>
    <string name="description_279">Muscle: Triceps Brachial\n\nÉtape 1 : Avec les bras tendus, positionnez la barre juste au-dessus de votre regard en gardant les triceps sous tension.\n\nÉtape 2 : Tout en maintenant la partie supérieure de vos bras, abaissez la barre vers votre front en fléchissant les coudes et en contrôlant le mouvement.</string>
    <string name="description_3">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques, Bas du Dos\n\n1. Allongez-vous sur le sol. Placez les mains sur vos côtés. Étendez les jambes complètement. Soulever et pliez une jambe vers le haut du corps. Maintenez la position pendant une seconde.\n\n2. Tandis que vous revenez à la position de départ, soulevez et pliez l\'autre jambe vers le haut du corps. Maintenez la position pendant une seconde. Ceci est une répétition.</string>
    <string name="description_10">Muscle Principal: Abdominaux\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Allongez-vous sur le sol, pliez vos jambes et mettez vos pieds sur le sol. Déplacez vos mains derrière les oreilles et mettez vos coudes vers l\'extérieur. Fléchissez votre jambe droite et posez le pied sur le genou gauche.\n\n2. Enroulez vers l\'avant et sur le côté et essayez de toucher votre coude gauche et votre genou droit. Revenez ensuite en arrière, puis inversez et enroulez maintenant de l\'autre côté et essayez de toucher votre coude droit sur votre genou gauche. Répétez.</string>
    <string name="description_11">Muscle Principal: Abdominaux\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Allongez-vous sur le sol, pliez vos jambes et mettez vos pieds sur le sol. Déplacez vos mains derrière les oreilles et mettez vos coudes vers l\'extérieur. Fléchissez votre jambe droite et posez le pied sur le genou gauche.\n\n2. Enroulez vers l\'avant et sur le côté et essayez de toucher votre coude gauche et votre genou droit. Revenez ensuite en arrière, puis inversez et enroulez maintenant de l\'autre côté et essayez de toucher votre coude droit sur votre genou gauche. Répétez.</string>
    <string name="description_12">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Allongez-vous sur le côté vos jambes tendues. Tournez-vous latéralement et soulevez votre corps du sol, avec un bras plié parallèle au sol.\n\n 2. Gardez vos muscles abdominaux serrés pendant 30 - 60 secondes. Essayez de garder votre corps en ligne droite et votre coude directement sous votre épaule.\n\n 3. Retournez à la position de départ et recommencez</string>
    <string name="description_13">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Allongez-vous sur le côté vos jambes tendues. Tournez-vous latéralement et soulevez votre corps du sol, avec un bras plié parallèle au sol.\n\n 2. Gardez vos muscles abdominaux serrés pendant 30 - 60 secondes. Essayez de garder votre corps en ligne droite et votre coude directement sous votre épaule.\n\n 3. Retournez à la position de départ et recommencez</string>
    <string name="description_14">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Allongez-vous sur votre côté avec votre corps en ligne droite et vos bras croisés contre votre poitrine.\n\n2. Soulevez vos jambes du sol, en veillant à les garder bien liées entre elles. Vous devriez sentir vos obliques se contracter, même s\'il n\'y a pas trop de mouvement impliqué.\n\n3. Pause, puis revenez lentement à la position de départ. Répétez l\'opération autant de fois que nécessaire, puis changez de côté.</string>
    <string name="description_15">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Allongez-vous sur votre côté avec votre corps en ligne droite et vos bras croisés contre votre poitrine.\n\n2. Soulevez vos jambes du sol, en veillant à les garder bien liées entre elles. Vous devriez sentir vos obliques se contracter, même s\'il n\'y a pas trop de mouvement impliqué.\n\n3. Pause, puis revenez lentement à la position de départ. Répétez l\'opération autant de fois que nécessaire, puis changez de côté.</string>
    <string name="description_16">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutres: Muscle Fessiers\n\n1. Allongez-vous sur le sol avec vos mains sur le côté, et vos pieds droits.\n\n2. Soulevez une jambe, pliez-la à 90 degrés et posez-la sur l\'autre, qui reste droite. \n\n3. Tout en maintenant cette position commencez l\'exercice en soulevant la jambe restée droite vers le haut. \n\n4. Répétez cette position autant que nécessaire. Changez de jambe et répétez</string>
    <string name="description_17">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutres: Muscle Fessiers\n\n1. Allongez-vous sur le sol avec vos mains sur le côté, et vos pieds droits.\n\n2. Soulevez une jambe, pliez-la à 90 degrés et posez-la sur l\'autre, qui reste droite. \n\n3. Tout en maintenant cette position commencez l\'exercice en soulevant la jambe restée droite vers le haut. \n\n4. Répétez cette position autant que nécessaire. Changez de jambe et répétez</string>
    <string name="description_19">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Allongez-vous sur le sol avec vos mains derrière votre tête. Amenez vos genoux à un angle de 90 degrés vers votre torse. Les jambes sont serrées ensemble.\n\n2. Avec vos abdos contractés, levez à la fois les épaules et le bassin comme si vous essayiez d\'atteindre le plafond avec vos genoux.</string>
    <string name="description_20">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Placez vos genoux sur le sol, les mains reposant sur une roue à abdos directement en dessous de votre poitrine, le dos plat, les abdominaux contractés, le cou et la tête alignée avec votre dos.\n\n2. Roulez vos mains aussi loin que possible vers l\'avant, en gardant votre buste contracté. Arrêtez le mouvement dès que vous réalisez que vous ne pouvez pas aller plus loin tout en gardant l\'arc neutre de votre dos.\n\n3. Roulez vos mains jusqu\'à la position de départ</string>
    <string name="description_24">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Asseyez-vous sur le sol avec un kettlebell à vos côtés. Joignez vos jambes et pliez vos genoux. Gardez votre poitrine vers le haut et le dos droit.\n\n2. Prenez la kettlebell, en la tenant à l\'envers par les poignées pour un meilleur contrôle. Il doit être à la hauteur de la poitrine.\n\n3. Penchez légèrement en arrière, en faisant attention de ne pas arrondir le dos. Soulevez vos pieds du sol, mais gardez vos genoux ensemble et les jambes pliées.\n\n4. Tournez rapidement d\'un côté à l\'autre, en dirigeant avec la kettlebell. Toute la région de votre poitrine et de votre tête doit tourner pendant que vos jambes restent stationnaires. Serrez vos abdominaux tout au long de l\'exercice</string>
    <string name="description_30">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Rectus Abdominis, Bas du Dos\n\n1. Allongez-vous sur le sol. Soulevez les jambes jusqu\'à ce que vos cuisses soient perpendiculaires au sol. Gardez les jambes droites. Étendez complètement vos bras à vos côtés.\n\n2. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes d\'un côté. Maintenez la position pendant une seconde.\n\n3. Revenez à la position de départ.\n\n4. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes de l\'autre côté. Maintenez la position pendant une seconde, Revenez à la position de départ</string>
    <string name="description_33">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Placez vos genoux sur le sol, les mains reposant sur une roue à abdos directement en dessous de votre poitrine, le dos plat, les abdominaux contractés, le cou et la tête alignée avec votre dos.\n\n2. Roulez vos mains aussi loin que possible vers l\'avant, en gardant votre buste contracté. Arrêtez le mouvement dès que vous réalisez que vous ne pouvez pas aller plus loin tout en gardant l\'arc neutre de votre dos.\n\n3. Roulez vos mains jusqu\'à la position de départ</string>
    <string name="description_34">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutres musculaire: Bas du Dos\n\n1. Allongez-vous sur le dos avec vos mains sous votre coccyx et mettez les jambes droit vers le haut, comme illustré.\n\n2. Tirez votre nombril vers l\'intérieur et fléchissez les fessiers tandis que vous soulevez vos hanches à quelques cm du sol. Puis rabaissez vos hanches.</string>
    <string name="description_35">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Rectus Abdominis, Bas du Dos\n\n1. Allongez-vous sur le sol. Soulevez les jambes jusqu\'à ce que vos cuisses soient perpendiculaires au sol. Gardez les jambes droites. Étendez complètement vos bras à vos côtés.\n\n2. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes d\'un côté. Maintenez la position pendant une seconde.\n\n3. Revenez à la position de départ.\n\n4. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes de l\'autre côté. Maintenez la position pendant une seconde, Revenez à la position de départ</string>
    <string name="description_40">Muscle Principal: Obliques \nAutre Muscle: Abdominis\n\n1. Allongez-vous sur le sol. Levez les jambes jusqu\'à ce qu\'elles soient perpendiculaires au sol. Étendez complètement vos bras au-dessus de vous.\n\n2. Touchez vos orteils avec vos mains. Maintenez la position pendant une seconde. Revenez à la position de départ</string>
    <string name="description_42">Muscle Principal: Obliques\nAutre Muscle: Rectus Abdominis, Bas du Dos\n\n1. Allongez-vous sur le sol. Soulevez les jambes jusqu\'à ce que vos cuisses soient perpendiculaires au sol. Gardez les jambes droites. Étendez complètement vos bras à vos côtés.\n\n2. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes d\'un côté. Maintenez la position pendant une seconde.\n\n3. Revenez à la position de départ.\n\n4. Tout en tournant le haut du corps, baissez vos jambes de l\'autre côté. Maintenez la position pendant une seconde, Revenez à la position de départ</string>
    <string name="description_43">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Prenez un ballon de médecine à deux mains et couchez vous sur le dos. Pliez vos genoux à 90 degrés, mettez vos pieds à plat sur le sol et tenez le ballon contre votre poitrine.\n\n2. Commencez l\'exercice en effectuant un relevé du buste traditionnel.\n\n3. Cela se fait en contractant vos muscles abdominaux et en relevant votre torse en position assise.\n\n4. Tenez la pause un instant, puis redescendez lentement vers le bas jusqu\'à la position de départ. Répétez autant que nécessaire.</string>
    <string name="description_44">Muscle Principal: Abdominaux\nAutre Muscle: Aucun\n\n1. Allongez-vous sur votre dos avec vos bras à côté de votre taille. Gardez vos paumes vers le bas. Étendez vos jambes complètement mais ne verrouillez pas vos genoux.\n\n2. Soulevez une jambe d\'environ 45 degrés, et croisez vos jambes comme une paire de ciseaux. Ne touchez pas le sol avec vos pieds</string>
    <string name="description_46">Muscle Principal: Bas du Dos\nAutre Muscle: Fessiers, Ischio-jambiers\n\n1. Allongez-vous face au sol. Étendez complètement vos bras en face de vous.\n\n2. Levez la jambe gauche et le bras droit vers le plafond. Maintenez la position pendant une seconde.\n\n3. Revenez à la position de départ.\n\n4. Levez la jambe droite et le bras gauche vers le plafond. Maintenez la position pendant une seconde. Revenez à la position de départ</string>
    <string name="description_49">Muscle Principal: Fessiers \nAutre Muscle: Obliques, Bas du Dos\n\n1. Agenouillez-vous à quatre pattes avec vos genoux sous les hanches et écartés de la largeur de vos hanches et mettez vos mains sur le sol écartées d\'une largeur d\'épaules sous vos épaules. Mettez votre colonne vertébrale en position neutre. Activez votre centre en tirant vos muscles abdominaux vers votre colonne vertébrale.\n\n2. Sans mouvement latéral et en gardant votre abdomen contracté, expirez et soulevez lentement le bras et la jambe opposée jusqu\'à ce qu\'ils soient parallèles au sol. Assurez-vous de bien suivre le tempo que vous avez défini.\n\n3. Inspirez et ramenez lentement le bras et la jambe à la position de départ.\n\n4. Répétez l\'opération pour le nombre souhaité de répétitions, puis répétez l\'exercice en utilisant l\'autre bras et l\'autre jambe</string>
    <string name="description_50">Muscle Principal: Fessiers\nAutre Muscle: Obliques, Bas du Dos\n\n1. Agenouillez-vous à quatre pattes avec vos genoux sous les hanches et écartés de la largeur de vos hanches et mettez vos mains sur le sol écartées d\'une largeur d\'épaules sous vos épaules. Mettez votre colonne vertébrale dans une position neutre. Activez votre corps en tirant vos muscles abdominaux vers votre colonne vertébrale.\n\n2. Sans mouvement latéral et en gardant votre abdomen contracté, expirez et soulevez lentement le bras et la jambe opposée jusqu\'à ce qu\'ils soient parallèles au sol. Assurez-vous de bien suivre le tempo que vous avez défini.\n\n3. Inspirez et ramenez lentement le bras et la jambe à la position de départ.\n\n4. Répétez l\'opération pour le nombre souhaité de répétitions, puis répétez l\'exercice en utilisant l\'autre bras et l\'autre jambe</string>
    <string name="description_51">Muscle Principal: Fessiers\nAutre Muscle: Obliques, Bas du Dos\n\n1. Agenouillez-vous à quatre pattes avec vos genoux sous les hanches et écartés de la largeur de vos hanches et mettez vos mains sur le sol écartées d\'une largeur d\'épaules sous vos épaules. Mettez votre colonne vertébrale dans une position neutre. Activez votre corps en tirant vos muscles abdominaux vers votre colonne vertébrale.\n\n2. Sans mouvement latéral et en gardant votre abdomen contracté, expirez et soulevez lentement le bras et la jambe opposée jusqu\'à ce qu\'ils soient parallèles au sol. Assurez-vous de bien suivre le tempo que vous avez défini.\n\n3. Inspirez et ramenez lentement le bras et la jambe à la position de départ.\n\n4. Répétez l\'opération pour le nombre souhaité de répétitions, puis répétez l\'exercice en utilisant l\'autre bras et l\'autre jambe</string>
    <string name="description_52">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Commencez par vous mettre en position de pompe, mais pliez les coudes et faites reposer votre poids sur vos avant-bras au lieu d\'utiliser vos mains comme illustré. Votre corps doit former une ligne droite à partir de vos épaules jusqu\'à vos chevilles.\n\n2. Soutenez votre corps en contractant vos muscles abdominaux dans cette position. Maintenez la position pendant environ 30 secondes, puis relâchez.</string>
    <string name="description_58">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Commencez par vous mettre en position de pompe, mais pliez les coudes et faites reposer votre poids sur vos avant-bras au lieu d\'utiliser vos mains comme illustré. Votre corps doit former une ligne droite à partir de vos épaules jusqu\'à vos chevilles.\n\n2. Soutenez votre corps en contractant vos muscles abdominaux dans cette position. Maintenez la position pendant environ 30 secondes, puis relâchez.</string>
    <string name="description_59">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Commencez par vous mettre en position de pompe, mais pliez les coudes et faites reposer votre poids sur vos avant-bras au lieu d\'utiliser vos mains comme illustré. Votre corps doit former une ligne droite à partir de vos épaules jusqu\'à vos chevilles.\n\n2. Soutenez votre corps en contractant vos muscles abdominaux dans cette position. Maintenez la position pendant environ 30 secondes, puis relâchez.</string>
    <string name="description_233">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Commencez par vous mettre en position de pompe, mais pliez les coudes et faites reposer votre poids sur vos avant-bras au lieu d\'utiliser vos mains comme illustré. Votre corps doit former une ligne droite à partir de vos épaules jusqu\'à vos chevilles.\n\n2. Soutenez votre corps en contractant vos muscles abdominaux dans cette position. Maintenez la position pendant environ 30 secondes, puis relâchez.</string>
    <string name="description_271">Muscle Principal: Rectus Abdominis\nAutre Muscle: Obliques\n\n1. Accrochez vos tibias inférieurs sous le pad et allongez-vous sur le banc.\n\n2. Joignez vos mains derrière votre tête et relevez votre corps en contractant vos abdominaux. Contractez avec force, et redescendez à la position de départ.</string>
    <string name="description_117">Commencez debout avec vos pieds écartés de la largeur des épaules et vos mains redressées au-dessus de la tête maintenant le poids. Faites un pas en avant avec une jambe, fléchissant les genoux pour baisser vos hanches. Descendez jusqu\'à ce que votre genou arrière touche presque le sol. Votre posture doit rester droite et votre genou avant doit rester au-dessus de l\'avant du pied. Dirigez avec le talon de votre pied directeur et étendez les deux genoux pour vous élever vers le haut. Un pas en avant avec votre pied arrière, répétant l’exercice sur la jambe opposée .</string>
    <string name="description_120">Commencez debout avec vos pieds écartés de la largeur des épaules et vos mains redressées au-dessus de la tête maintenant le poids. Faites un pas en avant avec une jambe, fléchissant les genoux pour baisser vos hanches. Descendez jusqu\'à ce que votre genou arrière touche presque le sol. Votre posture doit rester droite et votre genou avant doit rester au-dessus de l\'avant du pied. Dirigez avec le talon de votre pied directeur et étendez les deux genoux pour vous élever vers le haut. Un pas en avant avec votre pied arrière, répétant l’exercice sur la jambe opposée .</string>
    <string name="description_159">Debout face à un banc d\'une hauteur appropriée avec vos pieds ensemble. Ce sera votre position de départ: - Commencez le mouvement en montant, en mettant votre pied gauche sur le dessus de la banquette. - Etendez la hanche et le genou pour vous lever sur le banc. – Tandis que vous vous tenez sur le banc avec votre jambe gauche, fléchissez le genou droit et la hanche, pour porter le genou aussi haut que vous le pouvez. Inversez ce mouvement visant à descendre du banc, puis répétez la séquence sur la jambe opposée.</string>
    <string name="description_160">1. Commencez en plaçant un haltère en travers au bas de votre dos. Utilisez une prise en pronation légèrement plus écartée que vos épaules. n\n2. Tenez-vous debout avec les pieds écartés d\'environ 20cm, les orteils se faisant face. \n\n3. Faire un pas en avant (environ 75cm) en gardant vos abdos tendus et la partie haute de votre corps droite. \n\n4. Baissez lentement un genou vers le bas comme si vous vous agenouilliez tout en gardant l\'autre genou plié avec un angle de 90°. Ne laissez pas votre genou toucher le sol. \n\n5. Faites descendre votre corps juste au-dessus du sol et maintenez la position pendant un moment avant de revenir à la position de départ. Répétez avec l\'autre jambe.</string>
    <string name="description_162">1. Commencez en plaçant un haltère en travers au bas de votre dos. Utilisez une prise en pronation légèrement plus écartée que vos épaules. n\n2. Tenez-vous debout avec les pieds écartés d\'environ 20cm, les orteils se faisant face. \n\n3. Faire un pas en avant (environ 75cm) en gardant vos abdos tendus et la partie haute de votre corps droite. \n\n4. Baissez lentement un genou vers le bas comme si vous vous agenouilliez tout en gardant l\'autre genou plié avec un angle de 90°. Ne laissez pas votre genou toucher le sol. \n\n5. Faites descendre votre corps juste au-dessus du sol et maintenez la position pendant un moment avant de revenir à la position de départ. Répétez avec l\'autre jambe.</string>
    <string name="description_268">1. Asseyez-vous sur un banc incliné plat avec un haltère dans chaque main et les bras tendus. Les coudes doivent être proches du torse.\n\n2. Faites tournez les paumes des mains de manière à ce qu\'elles fassent face à votre torse. Cela sera votre position de départ.\n\n3. Tout en gardant les bras immobiles, fléchissez les poids et commencez à tourner les poignets dès que les haltères passent devant vos cuisses afin que les paumes de vos mains se fassent face à la fin du mouvement. Assurez-vous que vous contractez les biceps pendant que vous expirez et assurez-vous que seuls les avant-bras bougent. Continuez le mouvement jusqu\'à ce que vos biceps soient entièrement contractés et que les haltères soient au niveau des épaules. Maintenez la position contractée pendant une seconde.\n\n4. Commencez lentement à ramener les haltères vers la position de départ tout en inspirant et tout en faisant tourner les poignets vers une prise neutre.\n\n5. Recommencez en fonction du nombre recommandé de répétitions.</string>
    <string name="description_195">Muscle: Pectoraux\n\nÉtape 1 : Allongez-vous à plat ventre avec les mains posées au sol. Placez les mains au niveau de la partie inférieure de votre buste. La distance entre vos mains doit être légèrement supérieure à celle de vos épaules. Poussez sur les bras pour vous élever de sorte que seuls vos mains et vos pieds soient en contact avec le sol. Gardez le dos droit. Placez une balle d’exercice sous une de vos mains. Les mains doivent être légèrement dirigées vers l’extérieur.\n\nÉtape 2 : Abaissez votre corps en fléchissant les coudes jusqu’à ce que votre buste soit à quelques centimètres du sol. Vos coudes doivent être dirigés vers vos pieds. Tenez la position pendant une seconde. Revenez à la position initiale.\n\nÉtape 3 : Faites rouler la balle sous l’autre main et répétez les étapes.</string>
    <string name="active_rest_day_title">JOURNÉE DE REPOS ACTIF</string>
    <string name="active_rest_day_description">LA CONSTANCE DANS LES EXERCICES EST LA CLÉ POUR DE VÉRITABLES RÉSULTATS ET PLUS VOUS FAITES LES EXERCICES DE MANIÈRE CONSISTANTE, PLUS RAPIDEMENT VOUS VERREZ DES RÉSULTATS TANGIBLES. \\n\\n LE PROGRÈS SIGNIFIE QUE PLUS VOUS FAITES D\'EXERCICE PLUS PUISSANT SERA L\'EFFET SUR VOTRE CORPS. C\'EST UN ÉQUILIBRE AU FIL DU TEMPS QUI AIDE À MAINTENIR UN POIDS DE FORME. L\'ÉNERGIE QUI EST DÉPENSÉE DOIT ÊTRE ÉGALE OU SUPÉRIEURE À L\'ÉNERGIE QUI EST INGÉRÉE.</string>
    <string name="category_1">ABDOMINAUX</string>
    <string name="category_2">DOS</string>
    <string name="category_3">BICEPS</string>
    <string name="category_4">POITRINE</string>
    <string name="category_5">JAMBES</string>
    <string name="category_6">ÉPAULES</string>
    <string name="category_7">TRICEPS</string>
    <string name="category_8">ÉTIREMENTS</string>
    <string name="custom">PERSONNALISER</string>
    <string name="download_all_videos">Télécharger toutes les vidéos</string>
    <string name="downloading_videos">Téléchargement des vidéos</string>
    <string name="endurance">ENDURANCE</string>
    <string name="endurance_description">CARDIO EN AUGMENTATION\n BRÛLEUR TOTAL</string>
    <string name="exercise_name">NOM DE L\'EXERCICE</string>
    <string name="exercises">exercises</string>
    <string name="focused">CONCENTRÉ</string>
    <string name="focused_description">FITNESS GLOBAL ET\n GAIN EN PUISSANCE</string>
    <string name="history">Historique</string>
    <string name="mobility">MOBILITÉ</string>
    <string name="mobility_description">EN FORME ET GAIN EN\n FLEXIBILITÉ</string>
    <string name="more">PLUS</string>
    <string name="plans">PLANS</string>
    <string name="start_7_minutes">COMMENCER LES 7 MINUTES</string>
    <string name="strenght">FORCE</string>
    <string name="strenght_description">CONSTRUIRE DES MUSCLES\n LISSES PUISSANTS</string>
    <string name="workouts">ENTRAÎNEMENTS</string>
    <string name="extra_workout_1">PLAN PERTE DE POIDS</string>
    <string name="extra_workout_2">PLAN FAIRE DU MUSCLE</string>
    <string name="extra_workout_3">ABDOS &amp; TRONC</string>
    <string name="superset_1">HIIT RAPIDE</string>
    <string name="superset_equipment_1">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_2">PLEINE INTENSITÉ</string>
    <string name="superset_3">CIRCUIT BRÛLEUR</string>
    <string name="superset_4">CAMP MILITAIRE</string>
    <string name="superset_5">FORCE FONDAMENTALE</string>
    <string name="superset_6">IMPACT TOTAL CORPS</string>
    <string name="superset_7">PUISSANCE</string>
    <string name="superset_8">SCULPTER CORPS</string>
    <string name="superset_9">FLEXION CORPS</string>
    <string name="superset_10">BAS DU CORPS</string>
    <string name="superset_11">EXERCICE CORPS COMPLET</string>
    <string name="superset_12">INTERVALLE INTENSE</string>
    <string name="superset_13">IMPACT TOTAL</string>
    <string name="superset_14">CARDIO RAPIDE</string>
    <string name="superset_15">BRÛLEUR ABDOS</string>
    <string name="superset_16">COUPE-CIRCUIT</string>
    <string name="superset_17">ABDOS &amp; BRAS</string>
    <string name="superset_18">EXERCICE TABATA</string>
    <string name="superset_19">ÉQUILIBRER LA PUISSANCE</string>
    <string name="superset_20">TRONC SOUS CONTRÔLE</string>
    <string name="superset_21">CIRCUIT DYNAMIQUE</string>
    <string name="superset_22">FOCUS SUR LES ABDOS</string>
    <string name="superset_23">MONTER EN PUISSANCE</string>
    <string name="superset_24">FITNESS CORPS COMPLET</string>
    <string name="superset_equipment_10">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_23">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_3">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_4">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_6">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_9">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_8">TAPIS</string>
    <string name="superset_equipment_5">TAPIS</string>
    <string name="superset_equipment_20">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_21">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_22">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_24">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_7">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_2">TAPIS D\'EXERCICE</string>
    <string name="superset_equipment_19">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="superset_equipment_17">TAPIS • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_15">TAPIS • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_14">TAPIS • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_13">TAPIS • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_11">TAPIS • BANC</string>
    <string name="superset_equipment_12">TAPIS • CHAISE</string>
    <string name="cardio_title">COURIR • BOUGER • NAGER • VÉLO</string>
    <string name="focus">FOCUS</string>
    <string name="equipment">ÉQUIPEMENT</string>
    <string name="seven_days_plan">PLAN À 7 JOURS</string>
    <string name="plan_focus_1">BRÛLER LES GRAISSES • ENDURANCE MUSCULAIRE • DÉVELOPPER LA FORCE • FORCE DU TRONC • FORCE ET PUISSANCE ENSEMBLE DU CORPS</string>
    <string name="plan_equipment_1">TAPIS • BANC• HALTÈRES • BARRE À DISQUE</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_1">INTENSITÉ MODÉRÉE ET ÉLEVÉE • NIVEAU DÉBUTANT ET AVANCÉ</string>
    <string name="plan_focus_2">CONSTRUIRE DES MUSCLES LISSES • POITRINE • BRAS • ÉPAULES • ENTRAÎNEMENT FORCE BAS DU CORPS ENSEMBLE DU CORPS • DÉVELOPPEMENT DE LA PUISSANCE</string>
    <string name="plan_equipment_2">TAPIS • BANC • HALTÈRES • BARRE À DISQUE</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_2">INTENSITÉ MODÉRÉE ET ÉLEVÉE • NIVEAU DÉBUTANT ET AVANCÉ</string>
    <string name="plan_focus_3">BRÛLER LES GRAISSES • FORCE DU TRONC • CIRCUIT D\'ENTRAÎNEMENT • ENDURANCE BAS DU CORPS</string>
    <string name="plan_equipment_3">TAPIS EXERCICE</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_3">INTENSITÉ MODÉRÉE ET ÉLEVÉE • NIVEAU DÉBUTANT ET AVANCÉ</string>
    <string name="unlock_plan">DÉVERROUILLER LE PLAN</string>
    <string name="extra_equipment_11">BARRE À DISQUE</string>
    <string name="extra_equipment_12">BANC • BARRE À DISQUE • HALTÈRES</string>
    <string name="extra_equipment_3">TAPIS • HALTÈRES • BANC</string>
    <string name="extra_equipment_5">TAPIS • HALTÈRES</string>
    <string name="extra_equipment_8">BANC • BARRE À DISQUE • HALTÈRES</string>
    <string name="extra_equipment_9">BARRE À DISQUE • HALTÈRES</string>
    <string name="extra_muscle_group_1">POITRINE | BRAS | ABDOS</string>
    <string name="extra_muscle_group_10">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_13">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_16">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_18">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_2">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_20">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_6">CARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_11">JAMBES | MOLLETS</string>
    <string name="extra_muscle_group_12">ÉPAULES | TRAPÈZES</string>
    <string name="extra_muscle_group_14">JOURNÉE DE REPOS ACTIF</string>
    <string name="extra_muscle_group_7">JOURNÉE DE REPOS ACTIF</string>
    <string name="extra_muscle_group_21">JOURNÉE DE REPOS ACTIF</string>
    <string name="extra_muscle_group_15">ROUTINE ABDOS</string>
    <string name="extra_muscle_group_17">ROUTINE ABDOS</string>
    <string name="extra_muscle_group_19">ROUTINE ABDOS</string>
    <string name="extra_muscle_group_3">DOS | BRAS | ABDOS</string>
    <string name="extra_muscle_group_4">ENTRAÎNEMENT HIIT</string>
    <string name="extra_muscle_group_5">ÉPAULES | TRICEPS</string>
    <string name="extra_muscle_group_8">POITRINE | TRICEPS</string>
    <string name="extra_muscle_group_9">DOS | BICEPS</string>
    <string name="extra_equipment_1">TAPIS • BANC</string>
    <string name="nutrition">Nutrition</string>

    <string name="cardio_description">20-40 MIN D\'ACTIVITÉ CARDIOVASCULAIRE POUR GARDER EN PLEINE FORME LE MÉTABOLISME ET AIDER À BRÛLER L\'EXCÈS DE CALORIES POUR PERDRE DU POIDS. NN JE RECOMMANDERAIS DE FAIRE VOTRE CARDIO LE MATIN AVANT LE PETIT-DÉJEUNER. CETTE MÉTHODE EST VA RÉELLEMENT STIMULER VOTRE ÉNERGIE PENDANT UNE BONNE PARTIE DE LA JOURNÉE QUI VIENT. C\'EST UN PEU DUR AU DÉBUT, MAIS APRÈS UNE SEMAINE VOUS VOUS SENTIREZ SI BIEN AVEC CET ENTRAÎNEMENT QU\'IL DEVIENDRA VOTRE ROUTINE. \\n\\n SI VOUS NE POUVEZ PAS LE FAIRE AU PETIT MATIN, VOUS POURRIEZ LE FAIRE APRÈS VOTRE SÉANCE EN SALLE DE GYM OU APRÈS DÎNER EN SOIRÉE. AMENEZ UN CASQUE AVEC VOUS POUR ÉCOUTER VOTRE MUSIQUE FAVORITE POUR FAIRE PASSER LE TEMPS PLUS VITE.</string>
</resources>