<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">PRO Fitness</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">Übungen</string>
    <string name="title_2">Fitnesstraining</string>
    <string name="title_3">Maßgeschneidert</string>
    <string name="title_4">Verlauf</string>
    <string name="title_5">Weiteres</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="titles">Titel:  </string>
    <string name="downl_vid">Video herunterladen</string>
    <string name="please_wait">Bitte warten...</string>
    <string name="cancel">Stornieren</string>
    <string name="edit">Bearbeiten</string>
    <string name="work">Mein Training</string>
    <string name="create_plus">Um neues Training zu kreieren bitte + drücken</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="workout_name">Name des Trainings:</string>
    <string name="days_title">Nummer der Tage:</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="work_title">Titel des Trainings:</string>
    <string name="options">Möglichkeiten:</string>
    <string name="camera">Kamera/Atelier</string>
    <string name="ex_phot_title">Fotos der Übungen</string>
    <string name="name_desc">Name, Beschreibung</string>
    <string name="ex_name">Name der Übung:</string>
    <string name="desc">Beschreibung:</string>
    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="retake">Retake</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    <string name="blanck">Bitte füllen Sie das Textfeld!</string>
    <string name="okey">Ok</string>
    <string name="realy_cancel">Möchten Sie das Herunterladen wirklich stornieren? Der ganze Verlauf geht verloren!</string>
    <string name="download_all">Alle videos herunterladen</string>
    <string name="unzip">Dateien auspacken</string>
    <string name="files">Dateien</string>
    <string name="dow_video">Videos herunterladen</string>
    <string name="video_saved">Alle Videos wurden erfolgreich gespeichert!</string>
    <string name="conn">Bitte überprüfen Sie Ihre Wi-Fi oder mobile Internetverbindung!</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="weight">Gewicht(Kg)</string>
    <string name="repetitions">Wiederholungen</string>
    <string name="set_s">Eingestellte Sekunden</string>
    <string name="wei">Gewicht</string>
    <string name="rep">Wiederholungen</string>
    <string name="wei_rep">Leistung</string>
    <string name="no_history">Es wurden noch keine Übungen gemacht</string>
    <string name="last_val">Letzte Werte</string>
    <string name="send_f">Feedback senden</string>
    <string name="rep_bug">Einen Fehler melden</string>
    <string name="tel_fr">Empfehlen</string>
    <string name="rate_us">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="ad">Fügen</string>
    <string name="exit">Sind Sie sicher ?</string>
    <string name="sdcard">Keine SD-Karte!!</string>
    <string name="post_to">Auf Pinnwand schreiben</string>
    <string name="not_loged">Nicht angemeldet</string>
    <string name="log_fail">Fehler bei Anmeldung</string>
    <string name="posting">Beitrag </string>
    <string name="posting_succes">Beitrag erfolgreich</string>
    <string name="email_sent">E-Mail gesendet</string>
    <string name="email_notsent">E-Mail nicht gesendet</string>

    <string name="s1">4 Sets und 15 Wiederholungen</string>
    <string name="s2">4 Sets und 12/10/8/6 Wiederholungen</string>
    <string name="s3">5 Sets und 3/3/3/2/1 Wiederholungen</string>
    <string name="dialog_future">Sie können keine Angaben für spätere Daten eingeben!</string>

    <string name="ex_guide_1">Rücken und Brust </string>
    <string name="ex_guide_2">Beine und Unterarme </string>
    <string name="ex_guide_3">Schultern, Trizeps und Bizeps</string>
    <string name="ex_guide_4">Rücken und Trizeps </string>
    <string name="ex_guide_5">Brust und Bizeps</string>
    <string name="ex_guide_6">Beine und Schultern </string>
    <string name="ex_guide_7">Zirkel 1</string>
    <string name="ex_guide_8">Zirkel 2</string>
    <string name="ex_guide_9">Zirkel 3</string>
    <string name="ex_guide_10">Bizeps und Trizeps</string>
    <string name="ex_guide_11">Beine</string>
    <string name="ex_guide_12">Rücken</string>
    <string name="ex_guide_13">Bizeps</string>
    <string name="ex_guide_14">Brust</string>
    <string name="ex_guide_15">Schultern</string>
    <string name="ex_guide_16">Trizeps</string>

    <string name="ex_name_1">Air Bike</string>
    <string name="ex_desc_1">1. Liegen Sie flach auf dem Boden, mit dem unteren Rücken auf den Boden gedrückt. Für diese Übung müssen Sie Ihre Hände neben den Kopf legen. Seien Sie vorsichtig, damit Sie bei der Ausführung nicht den Hals belasten. Heben Sie nun Ihre Schultern in die Crunch-Position.\n\n2. Bringen Sie die Knie nach oben, so dass sie parallel und Ihre unteren Beine senkrecht zum Boden stehen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Machen Sie nun langsam eine Fahrrad-Pedal-Bewegung, bewegen Sie das rechte Bein nach vorne und bringen Sie das Knie zum linken Bein. Bewegen Sie Ihren rechten Ellbogen in Richtung Ihres linken Knies, indem Sie sich auf die Seite drehen und gleichzeitig ausatmen.\n\n4. Gehen Sie zurück in die Ausgangsposition und atmen Sie gleichzeitig ein.\nDrehen Sie sich auf die gegenüberliegende Seite, während Sie mit Ihren Beinen strampeln und bringen Sie Ihren linken Ellbogen zum rechten Knie und atmen Sie aus.\n\n5. Machen Sie weiterhin diese abwechselnden Bewegungen, bis alle empfohlenen Wiederholungen für jede Seite abgeschlossen sind.</string>

    <string name="ex_name_2">Beinheben im Hängen</string>
    <string name="ex_desc_2">1. Hängen Sie sich an eine Klimmzugstange mit beiden Armen ausgestreckt in Armlänge über Ihnen, entweder mit weitem Griff oder mittlerem Griff. Die Beine sollten gerade nach unten hängen, das Becken etwas nach hinten. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n2. Heben Sie Ihre Beine, bis Ihr Körper einen 90-Grad-Winkel mit den Beinen bildet. Atmen Sie während dieser Bewegung aus und halten Sie die Kontraktion für ungefähr eine Sekunde.\n\n3. Gehen Sie langsam in die Ausgangsposition zurück, während Sie einatmen.\n\n4. Wiederholen Sie diese Übung, bis Sie die empfohlene Wiederholungsanzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_3">Knie: Hüftaufschwung auf Barren</string>
    <string name="ex_desc_3">1. Positionieren Sie Ihren Körper auf dem vertikalen Barren, so, dass Ihre Unterarme auf den Pads neben dem Körper liegen und halten Sie die Griffe. Ihre Arme haben eine 90-Grad-Position.\n\n2. Der Körper sollte gerade sein, der untere Rücken gegen die Polsterung der Maschine gedrückt und die Beine sollten nach unten auf den Boden zeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition\n\n3. Heben Sie nun Ihre weiterhin gestreckten Beine nach oben an, während Sie ausatmen. Diese Bewegung machen Sie weiter, bis Ihre Beine fast parallel zum Boden sind, dann halten Sie die Kontraktion für eine Sekunde. Tipp: Setzen Sie nicht zu viel Dynamik oder Schwingen bei der Ausführung dieser Übung ein.\n\n4. Gehen Sie langsam wieder in die Ausgangsposition zurück, während Sie einatmen.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl abgeschlossen haben.</string>

    <string name="ex_name_4">Langhantel-Kreuzheben</string>
    <string name="ex_desc_4">1. Stehen Sie ungefähr schulterbreit, wobei Ihre Füße etwas nach außen zeigen. \n\n2. Bewegen Sie Ihr Gesäß nach unten, bis Ihre Oberschenkel fast parallel zum Boden sind. Die Hantel sollte nun direkt vor Ihren Schienbeinen sein. Fassen Sie die Langhantel mit beiden Händen, Ihr Griff sollte etwas neben Ihren Beinen liegen. \n\n3. Halten Sie Ihren Rücken in einem Lendenbogen, drücken Sie mit Ihren Beinen und Ihrem Rücken gleichzeitig so, dass Sie die Stange über Ihre Knie und bis zu Ihren Hüften heben. Ihre Schultern und Knie sollten vollständig fixiert und Ihre Arme sollten während der gesamten Übung gerade sein.</string>

    <string name="ex_name_5">Übergebeugtes Langhantel-Rudern </string>
    <string name="ex_desc_5">1. Stehen Sie mit leicht gebeugten Knien. Beugen Sie Ihren Körper in einem Winkel von ungefähr 45 Grad, während Ihr Rücken gerade bleibt. \n\n2. Fassen Sie die Langhantel mit Ihren Händen, die etwas mehr als schulterbreit auseinander sind und so, dass Ihre Arme gerade von Ihren Schultern nach vorne hängen: \n\n3. Atmen Sie ein, ziehen Sie Ihre Bauchmuskulatur isometrisch zusammen und heben Sie die Langhantel gerade nach oben, bis sie Ihre Brust berührt. \n\n4. Gehen Sie in die Ausgangsposition zurück, während Sie ausatmen.</string>

    <string name="ex_name_6">Übergebeugtes Kurzhantel-Rudern</string>
    <string name="ex_desc_6">1. Nehmen Sie ein Paar Kurzhanteln und halten Sie diese vor Ihrer Taille, der Rücken sollte aber gestreckt bleiben. Ihre Arme sollten gerade nach unten hängen, die Handflächen zeigen nach innen zueinander.\n\n2. Heben Sie die Hanteln nach oben und bis zur Seite Ihrer Brust, danach gehen Sie zurück in die Ausgangsposition. Achten Sie auf einen stabilen Rücken und eine zügige Bewegung.</string>

    <string name="ex_name_7">Klimmzüge </string>
    <string name="ex_desc_7">1. Fassen Sie die Klimmzugstange mit Ihren Händen, mit den Fingern nach vorne und weg vom Körper. Das wird der pronierte Griff genannt. \n\n2. Halten Sie die Arme gerade und hängen Sie gerade und ohne zu schwingen nach unten. \n\n3. Ziehen Sie sich mit einer gleichmäßigen Bewegung und nicht ruckartig nach oben. Das Kinn sollte über die Stange gehen. Gehen Sie gleichmäßig wieder in die Ausgangsposition zurück.</string>

    <string name="ex_name_8">Einarmiges Kurzhantelrudern </string>
    <string name="ex_desc_8">1. Legen Sie das linke Knie und die linke Hand auf eine Flachbank, während Ihr rechtes Bein fest auf dem Boden steht. \n\n2. Lehnen Sie sich nach vorne, so dass Ihr Rücken flach und parallel zum Boden ist. \n\n3. Nehmen Sie eine Kurzhantel in Ihre rechte Hand, wobei Ihre Handfläche nach innen zu Ihrem Körper zeigt. Heben oder rudern Sie mit der Hantel nach oben bis zum äußeren Brustkorbbereich. Gehen Sie in die Ausgangsposition zurück und wiederholen Sie die Übung.</string>

    <string name="ex_name_9">Übergebeugtes Langhantelrudern mit umgekehrtem Griff</string>
    <string name="ex_desc_9">1. Stehen Sie mit leicht gebeugten Knien. Beugen Sie Ihren Körper in einem Winkel von ungefähr 45 Grad, während Ihr Rücken gerade bleibt. \n\n2. Fassen Sie die Langhantel mit Ihren Händen, die etwas mehr als schulterbreit auseinander sind und so, dass Ihre Arme gerade von Ihren Schultern nach vorne hängen, von unten: \n\n3. Atmen Sie ein, ziehen Sie Ihre Bauchmuskulatur isometrisch zusammen und heben Sie die Langhantel gerade nach oben, bis sie Ihre Brust berührt. \n\n4. Gehen Sie in die Ausgangsposition zurück, während Sie ausatmen.</string>

    <string name="ex_name_10">Kabelzüge im Sitzen</string>
    <string name="ex_desc_10">1. Um mit den Kabelzügen im Sitzen zu beginnen, fassen Sie Ihre bevorzugten Griffe (sie könnten wie die abgebildeten aussehen). \n\n2. Sitzen Sie mit geradem Rücken, während Ihre Beine gebeugt sind und auf den Metallstützen ruhen. \n\n3. Strecken Sie Ihre Arme, bis Sie merken, dass Ihre breite Rückenmuskulatur sich streckt. Ziehen Sie die Gewichte zu Ihrem Körper, bis sie Ihre Bauchmuskulatur berühren.</string>

    <string name="ex_name_11">Innenhändige Kabelzüge</string>
    <string name="ex_desc_11">1. Befestigen Sie eine lange Stange an der Lat-Pulldown-Maschine und verstellen Sie die Oberschenkelpolster. Wenn Sie sitzen, sollten Ihre Knie im richtigen Winkel sein und Ihre Füße flach am Boden. \n\n2. Fassen Sie die Hantel mit einem weiten Innenhandgriff und setzen Sie sich hin, wobei der Oberkörper in aufrechter Position bleiben sollte und aus den Hüften etwas nach hinten gelehnt. \n\n3. Ziehen Sie die Hantel vor Ihrem Gesicht nach unten bis zum oberen Brustbereich und pausieren Sie dort. Bewegen Sie die Hantel langsam wieder zurück in die Ausgangsposition, indem Sie Ihre Arme ausstrecken.</string>

    <string name="ex_name_12">V-Hantel-Pulldown </string>
    <string name="ex_desc_12">1. Setzen Sie sich an eine Pulldown-Maschine, bei der Sie eine V-Hantel oben befestigt haben.\n\n2. Stellen Sie die Knie-Pads der Maschine passend für Ihre Größe ein. Diese Pads verhindern, dass Ihr Körper durch die an der Hantel befestigten Widerstände nach oben gehoben wird.\n\n3. Fassen Sie die V-Hantel mit den Handflächen zueinander (einem neutralen Griff). Strecken Sie Ihre Brust nach vorne und lehnen Sie sich etwas nach hinten (ungefähr im 30-Grad-Winkel), um Ihre breite Rückenmuskulatur besser zu trainieren. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n4. Ziehen Sie die Hantel mithilfe Ihrer breiten Rückenmuskulatur nach unten, während Sie Ihre Schulterblätter zusammendrücken. Machen Sie weiter, bis die V-Hantel fast Ihre Brust berührt. Atmen Sie während dieser Bewegung aus. Tipp: Halten Sie Ihren Oberkörper während der Bewegung stabil.\n\n5. Nachdem Sie die Position ungefähr eine Sekunde gehalten haben, führen Sie die Hantel langsam wieder in die Ausgangsposition zurück, während Sie einatmen.\n\n6. Wiederholen Sie die Übung bis zur vorgegebenen Anzahl.</string>

    <string name="ex_name_13">Lat-Pulldown mit breitem Griff</string>
    <string name="ex_desc_13">1. Befestigen Sie an der Lat-Pulldown-Maschine eine lange Stange und stellen Sie die Kniepolster so ein, dass Ihre Knie im richtigen Winkel und Ihre Füße flach auf dem Boden stehen. \n\n2. Fassen Sie die Stange mit einem breiten Überhandgriff und setzen Sie sich mit aufrechtem Oberkörper und leicht aus den Hüften zurückgelehnt hin. \n\n3. Ziehen Sie die Stange vor Ihrem Gesicht zum oberen Bereich Ihrer Brust herunter und pausieren Sie. Führen Sie die Stange langsam wieder in die Ausgangsposition zurück, indem Sie Ihre Arme ausstrecken.</string>

    <string name="ex_name_14">Langhantel-Curls mit umgekehrtem Griff</string>
    <string name="ex_desc_14">1. Stellen Sie sich mit den Füßen etwas auseinander und geraden Armen mit einem Unterhandgriff (Daumen zeigen zueinander) aufrecht hin.\n\n2. Atmen Sie ein und führen Sie einen Curl mit der Langhantel durch. Atmen Sie am Ende der Bewegung aus. \n\n3. Diese Übung trainiert die Streckmuskulatur der Handgelenke und der Finger. Sie trainiert den Brachioradialis und etwas weniger intensiv den Bizeps.</string>

    <string name="ex_name_15">Langhantel-Curls im Stehen</string>
    <string name="ex_desc_15">1. Stellen Sie sich mit den Füßen etwas auseinander und geraden Armen mit einem Unterhandgriff (Daumen zeigen voneinander weg) aufrecht hin.\n\n2. Atmen Sie ein und führen Sie einen Curl mit der Langhantel durch. Atmen Sie am Ende der Bewegung aus. \n\n3. Diese Übung trainiert die Streckmuskulatur der Handgelenke und der Finger. Sie trainiert den Brachioradialis und etwas weniger intensive den Bizeps.</string>

    <string name="ex_name_16">Langhantel-Curls mit Curlstange</string>
    <string name="ex_desc_16">1. Stellen Sie sich mit aufrechtem Oberkörper hin, während Sie gleichzeitig eine Curlstange am inneren Griff halten. Ihre Handflächen sollten nach vorne zeigen und aufgrund der Form der Stange etwas nach innen. Die Ellbogen sollten nahe dem Körper liegen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n2. Während Sie die Oberarme stabil halten, führen Sie einen Curl nach vorne durch, während Sie den Bizeps anspannen und ausatmen. Tipp: Nur die Unterarme sollten sich bewegen.\n\n3. Führen Sie die Bewegung weiter durch, bis Ihre Bizepse vollständig angespannt sind und die Stange auf Höhe der Schultern ist. Halten Sie diese Position für eine Sekunde und spannen Sie den Bizeps hart an.\n\n4. Beginnen Sie langsam damit, die Hantel in die Ausgangsposition zurückzubringen, während Sie einatmen.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung bis zur empfohlenen Anzahl.</string>

    <string name="ex_name_17">Langhantel auf einer Schrägbank </string>
    <string name="ex_desc_17">1. Fassen Sie die Stange der Hantel ungefähr schulterbreit auseinander. \n\n2. Führen Sie den Curl mit der Stange langsam durch, bis Ihre Unterarme in Richtung Decke zeigen (etwas weiter als vertikal). \n\n3. Pausieren Sie eine Sekunde und senken Sie die Stange wieder in die Ausgangsposition ab.</string>

    <string name="ex_name_18">Curl mit dem unteren Seilzug </string>
    <string name="ex_desc_18">1. Befestigen Sie eine gerade Stange am unteren Seilzug einer Kabelstation \n\n2. Fassen Sie die Stange dann etwa schulterbreit mit einem Unterhandgriff und halten Sie sie eine Armlänge vor Ihren Hüften. \n\n3. Ihre Knie sollten leicht angewinkelt sein. Führen Sie mit der Stange den Curl zu Ihrer Brust hin so weit wie möglich durch, ohne dass sich Ihre Oberarme bewegen.</string>

    <string name="ex_name_19">Curl an der Bizepsmaschine</string>
    <string name="ex_desc_19">1. Setzen Sie sich hin und halten Sie den Griff der Bizepsmaschine mit einem Unterhandgriff, während Sie Ihre Ellbogen auf der Ablage platzieren.\n\n2. Atmen Sie ein und beugen Sie die Arme, um den Griff zu heben.\n\n3. Atmen Sie am Ende der Bewegung aus.</string>

    <string name="ex_name_20">Hammer-Curl mit einer Kurzhantel </string>
    <string name="ex_desc_20">1. Halten Sie in jeder Hand eine Hantel mit Ihren Handflächen und den Gewichten nach innen. \n\n2. Ihre Arme sollten einen 90-Grad-Winkel bilden. \n\n3. Lassen Sie Ihre Ellbogen nahe an Ihrem Körper und in einer stabilen Position und führen Sie den Curl nach oben in Richtung Ihrer Schultern durch. \n\n4. Senken Sie die Gewichte langsam wieder nach unten in Richtung Ausgangsposition.</string>

    <string name="ex_name_21">Curl mit Kurzhantel sitzend</string>
    <string name="ex_desc_21">1. Fassen Sie die Hanteln mit einem Unterhandgriff und lassen Sie sie, während Sie mit geradem Rücken sitzen, neben sich herunterhängen. Halten Sie die Arme gerade.\n\n2. Heben Sie die Hanteln nach oben, während Sie Ihre Oberarme nicht bewegen. Versuchen Sie, die Schultern während der Bewegung nicht einzusetzen. \n\n3. Für eine Sekunde halten und dann in die Ausgangsposition zurückkehren.</string>

    <string name="ex_name_22">Curl mit Kurzhanteln auf einer Schrägbank sitzend</string>
    <string name="ex_desc_22">1. Sitzen Sie auf eine flache Schrägbank mit einer Hantel in jeder Hand in Armlänge. Die Ellbogen sollten nahe dem Oberkörper sein.\n\n2. Drehen Sie Ihre Handfläche so, dass sie in Richtung Ihres Oberkörpers zeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Führen Sie den Curl mit den Gewichten durch, während Sie Ihren Oberarm stabil halten, und beginnen Sie, das Handgelenk zu drehen, nachdem die Hanteln Ihre Hüften passiert haben, damit die Handflächen am Ende der Bewegung nach vorne zeigen. Stellen Sie sicher, dass Sie den Bizeps anspannen, während Sie ausatmen und dass sich nur der Unterarm bewegt. Führen Sie die Bewegung weiter durch, bis Ihr Bizeps vollständig angespannt ist und die Hanteln auf Höhe der Schultern sind. Halten Sie die angespannte Position für eine Sekunde, während Sie den Bizeps ebenfalls anspannen.\n\n4. Beginnen Sie langsam damit, die Hanteln in die Ausgansposition zurück zu bringen, während Sie einatmen und die Handgelenke wieder zurück in einen neutralen Griff drehen.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_23">Curl mit Kurzhanteln stehend</string>
    <string name="ex_desc_23">1. Stellen Sie sich in etwa hüftbreit und mit angespannten Bauchmuskeln hin und halten Sie mittelschwere bis schwere Hanteln vor Ihren Hüften. \n\n2. Spannen Sie den Bizeps an, beugen Sie die Arme und führen Sie den Curl mit den Gewichten in Richtung Schultern durch. Halten Sie die Ellbogen stabil und bringen Sie nur die Gewichte so weit wie möglich nach oben, ohne die Ellbogen selber zu bewegen. \n\n3. Senken Sie die Gewichte langsam ab und halten Sie die Ellbogen unten leicht gebeugt (d.h. strecken Sie die Gelenke nicht voll durch und versuchen Sie, die Spannung im Muskel aufrechtzuerhalten).</string>

    <string name="ex_name_24">Wadenheben im Sitzen </string>
    <string name="ex_desc_24">1. Stellen Sie die Polsterung ein, damit Ihre Schienbeine gerade und die Polsterung direkt hinter den Knien ist. \n\n2. Heben Sie das Gewicht, indem Sie Ihre Ferse mit Ihrem Fußballen nach oben heben. \n\n3. Senken Sie die Fersen langsam wieder ab, bis Sie einen Zug in der Wadenmuskulatur spüren. Um die inneren und äußeren Waden zu trainieren, können Sie entsprechend Ihre Zehen nach innen oder außen zeigen lassen.</string>

    <string name="ex_name_25">Wadenheben an der Smith-Maschine im Sitzen</string>
    <string name="ex_desc_25">1. Platzieren Sie einen Block ungefähr 25 cm vor eine flache Bank.\n\n2. Sitzen Sie auf die Bank und platzieren Sie Ihre Fußballen auf dem Block.\n\n3. Bitten Sie jemanden, die Smith-Hantel über Ihre oberen Hüften, ungefähr 7 cm über Ihre Knie zu platzieren und \nlassen Sie sie dort. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n4. Heben Sie die Füße auf Ihren Zehen so hoch wie möglich, während Sie die Wadenmuskulatur anspannen und ausatmen.\n\n5. Nach einer Sekunde Kontraktion gehen Sie langsam wieder in die Ausgangsposition zurück. Tipp: Strecken Sie für maximalen Nutzen Ihre Waden so weit wie möglich.\n\n6. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_26">Wadenheben mit Kurzhanteln im Stehen</string>
    <string name="ex_desc_26">1. Stehen Sie mit aufrechtem Oberkörper und halten Sie zwei Hanteln an der Seite. Platzieren Sie die Fußballen auf einem robusten und stabilen Holzbrett (das in etwa 7 – 10 cm hoch ist), während Ihre Fersen darüber hinausgehen und den Boden berühren. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n2. Die Zehen können entweder nach vorne zeigen (um alle Abschnitte gleich zu trainieren), nach innen (für Betonung der Außenseiten) oder nach außen (für Betonung der Innenseiten). Heben Sie die Fersen vom Boden, während Sie ausatmen, indem Sie die Waden anspannen. Halten Sie die oberste Position für ungefähr eine Sekunde.\n\n3. Während Sie einatmen, gehen Sie in die Ausgansposition zurück, indem Sie die Fersen langsam wieder absenken.\n\n4. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_27">Wadenheben an der Smith-Maschine im Stehen</string>
    <string name="ex_desc_27">1. Platzieren Sie einen Block oder eine Gewichtsplatte unter die Hantel der Smith-Maschine. Geben Sie die Hantel an eine Position, die Ihrer Größe am besten entspricht. Nachdem Sie die korrekte Höhe gewählt haben und die Hantel beladen wurde, treten Sie mit Ihren Fußballen auf die Platte und platzieren Sie die Stange auf die Rückseite Ihrer Schultern.\n\n2. Fassen Sie die Stange mit beiden Händen und schauen Sie nach vorne. Drehen Sie die Stange, um sie vom Rack zu lösen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Heben Sie Ihre Fersen so hoch wie möglich, indem Sie Ihre Fußballen nach oben drücken und Ihre Waden bei der Kontraktion oben entspannen. Ihre Knie sollten durchgestreckt bleiben. Halten Sie die kontrahierte Position für eine Sekunde, bevor Sie wieder beginnen, nach unten zu gehen.\n\n4. Kehren Sie langsam in die Ausgangsposition zurück, während Sie einatmen und Ihre Fersen senken.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die gewünschte Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_28">Bankdrücken mit Hantel </string>
    <string name="ex_desc_28">1. Um eine Bankdrückübung sauber auszuführen, müssen Sie flach auf einer Bank liegen und Ihre Füße flach auf dem Boden sein. Die Hantel ist im Rack etwas hinter Ihrem Kopf. Es ist wichtig, für diese Aufgabe eine Sicherung zu verwenden, speziell, wenn Sie eine freie Stange oder Hanteln verwenden, um die Chance zu eliminieren, dass das Gewicht auf Sie fällt. \n\n2. Nachdem Sie die Gewichte aus dem Rack gehoben haben, ist die Stange direkt über dem Zentrum Ihrer Brust. \n\n3. Halten Sie Ihren Kopf während der gesamten Bewegung auf der Bank. Wenn Sie die Stange stabil im Griff haben, senken Sie sie langsam auf Brusthöhe, wenn Sie dazu in der Lage sind.\n\n4. Lassen Sie Ihre Arme nach außen zeigen, während die Stange nach unten geht. Wenn die Bewegung unten ankommt, drücken Sie die Stange zurück in eine ausgestreckte Position und konzentrieren sich darauf, die Stange mit Ihrer Brust und Ihren Armen nach oben zu bringen.</string>

    <string name="ex_name_29">Bankdrücken mit Kurzhanteln auf Schrägbank nach hinten </string>
    <string name="ex_desc_29">1. Sichern Sie Ihre Beine am Ende der Schrägbank und legen Sie sich mit einer Hantel in jeder Hand oberhalb Ihrer Hüften hin. Ihre Handflächen zeigen zueinander.\n\n2. Wenn Sie liegen, bewegen Sie die Hanteln vor Ihnen in Schulterbreite.\n\n3. Wenn Sie die Schulterbreite erreicht haben, drehen Sie Ihre Handgelenke nach vorne, so dass Ihre Handflächen von Ihnen wegzeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n4. Führen Sie die Gewichte langsam nach unten auf Ihre Seite, während Sie ausatmen. Behalten Sie jederzeit die Kontrolle über die Hanteln. Tipp: Während der Bewegung sollten Ihre Unterarme immer senkrecht zum Boden sein.\n\n5. Während Sie ausatmen drücken Sie die Hanteln nach oben, indem Sie Ihre Brustmuskulatur einsetzen. Strecken Sie Ihre Arme in der kontrahierten Position durch, spannen Sie Ihre Brust an und halten Sie diese Position eine Sekunde. Dann senken Sie langsam wieder ab. Tipp: Die Abwärtsbewegung sollte mindestens zweimal solange wie die Aufwärtsbewegung dauern.\n\n6. Wiederholen Sie die Bewegung, bis Sie die vorgeschriebene Anzahl Ihres Trainingsprogramms erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_30">Kurzhantel-Schmetterlinge auf der Schrägbank</string>
    <string name="ex_desc_30">1. Sichern Sie Ihre Beine am Ende der Schrägbank und legen Sie sich mit einer Hantel in jeder Hand über Ihrer Hüfte hin. Ihre Handflächen zeigen zueinander.\n\n2. Nachdem Sie sich hingelegt haben, bewegen Sie die Hantel in Schulterbreite vor sich.\n\n3. Wenn sie in Schulterbreite sind, drehen Sie Ihre Handgelenke nach vorne, so dass Ihre Handflächen von Ihnen weg zeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n4. Bewegen Sie langsam die Gewichte auf die Seite, während Sie ausatmen. Behalten Sie jederzeit die volle Kontrolle über die Hanteln. Tipp: Während der Bewegung sollten die Unterarme immer Senkrecht zum Boden sein.\n\n5. Während Sie ausatmen drücken Sie die Hanteln nach oben, indem Sie Ihre Brustmuskulatur einsetzen. Strecken Sie Ihre Arme in der kontrahierten Position durch, spannen Sie Ihre Brust an und halten Sie diese Position eine Sekunde. Dann senken Sie langsam wieder ab. Tipp: Die Abwärtsbewegung sollte mindestens zweimal solange wie die Aufwärtsbewegung dauern.\n\n6. Wiederholen Sie die Bewegung, bis Sie die vorgeschriebene Anzahl Ihres Trainingsprogramms erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_31">Schrägbank-Bankdrücken</string>
    <string name="ex_desc_31">1. Legen Sie sich mit dem Rücken auf die Schrägbank. Halten Sie die Hantel mit dem Überhandgriff. \n\n2. Senken Sie die Hantel in Richtung untere Brust, während Sie Ihre Ellbogen nahe am Körper lassen. Die Hantel sollte am Ende der Bewegung leicht Ihre Brust berühren.</string>

    <string name="ex_name_32">Kurzhantel-Bankdrücken</string>
    <string name="ex_desc_32">1. Legen Sie sich flach auf die Bank mit den Füßen stabil auf dem Boden, Ihre Arme nach oben gestreckt und Ihre Hände mit den Kurzhanteln schauen zueinander.\n\n2. Atmen Sie ein und bewegen Sie die Hanteln nach unten auf Brusthöhe, während Sie Ihre Ellbogen beugen und Ihre Unterarme drehen, um Ihre Hand in Pronation zu bringen. \n\n3. Drücken Sie die Hanteln zurück nach oben mit einer isometrischen Kontraktion, um die Belastung auf die Brustmuskulatur zu isolieren; atmen Sie aus, während Sie die Bewegung durchführen.</string>

    <string name="ex_name_33">Kurzhantel-Schmetterlinge</string>
    <string name="ex_desc_33">1. Um Kurzhantel-Schmetterlinge durchzuführen nehmen Sie in jede Hand relativ leichte Gewichte. Sie müssen ein wenig experimentieren, um herauszufinden, wie viel Gewicht für Ihre Kurzhantel-Schmetterlinge richtig ist. Beginnen Sie mit einem leichteren Gewicht und erhöhen Sie dann langsam die Belastung. \n\n2. Legen Sie sich auf eine Gewichtsbank und führen Sie beide Gewichte direkt mit geraden Armen über Ihre Brust. Das ist Ihre Ausgangsposition. \n\n3. Spreizen Sie beide Arme in einem weiten Bogen nach außen, bis Ihre Arme seitlich sind. Ihre Arme können leicht gebeugt sein. Das ist der “Flügelteil” der Hantel-Schmetterlinge. Er heißt so, weil Sie aussehen, als ob Sie fliegen. \n\n4. Folgen Sie demselben Bogen zurück, bis die Hanteln wieder in der Ausgansposition sind. Das ist eine Wiederholung der Hantel-Schmetterlinge.</string>

    <string name="ex_name_34">Kurzhantel-Schmetterlinge auf der Schrägbank </string>
    <string name="ex_desc_34">1. Um Kurzhantel-Schmetterlinge durchzuführen nehmen Sie in jede Hand relativ leichte Gewichte. Sie müssen ein wenig experimentieren, um herauszufinden, wie viel Gewicht für Ihre Hantel-Schmetterlinge richtig ist. Beginnen Sie mit einem leichteren Gewicht und erhöhen Sie dann langsam die Belastung. \n\n2. Legen Sie sich auf eine Schrägbank und führen Sie beide Gewichte direkt mit geraden Armen über Ihre Brust. Das ist Ihre Ausgangsposition. \n\n3. Spreizen Sie beide Arme in einem weiten Bogen nach außen, bis Ihre Arme seitlich sind. Ihre Arme können leicht gebeugt sein. Das ist der “Flügelteil” der Hantel-Schmetterlinge. Er heißt so, weil Sie aussehen, als ob Sie fliegen. \n\n4. Folgen Sie demselben Bogen zurück, bis die Hanteln wieder in der Ausgansposition sind. Das ist eine Wiederholung der Hantel-Schmetterlinge.</string>

    <string name="ex_name_35">Kurzhantel-Bankdrücken auf der Schrägbank</string>
    <string name="ex_desc_35">1. Nehmen Sie Ihre Position ein, indem Sie sich auf die Schrägbank setzen und die Hanteln halten, die auf Ihren Hüften ruhen. Setzen Sie Ihre Hüften ein, während Sie Ihren Körper auf die Bank rollen, um sie so hinauf zu Ihrer Brust zu befördern. \n\n2. Strecken Sie dann Ihre Arme aus über Ihre Brust (die Ellbogen sollten leicht gebeugt sein), die Handflächen schauen nach vorne. Lassen Sie Ihre Füße flach auf dem Boden und Ihren Rücken in neutraler Position (nicht mehr als ein leichtes Kreuz).\n\n3. Führen Sie die Hanteln nach unten, indem Sie Ihre Ellbogen nach außen auf die Seiten beugen. Machen Sie weiter, bis Ihre Ellbogen direkt unter Ihren Schultern sind. Drücken Sie dann die Hanteln zurück nach oben und bringen Sie sie ganz oben eng und mit einem leichten Winkel nach innen zueinander (ohne, dass sie sich berühren). \n\n4. Ihre Ellbogen sollten leicht gebeugt sein, lassen Sie nicht zu, dass sie vollständig ausgestreckt sind. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie Ihre gewünschte Anzahl erreicht haben. Halten Sie um aufzustehen die Hanteln an Ihre Brust, kicken Sie Ihre Beine nach oben und dann nach vorne, um mit der entstehenden Dynamik Ihren Körper aufzurichten.</string>

    <string name="ex_name_36">Bankdrücken auf der Schrägbank</string>
    <string name="ex_desc_36">1. Diese Übung ist sehr ähnlich wie das reguläre Bankdrücken mit einer Langhantel mit der Ausnahme, dass Sie eine Schrägbank mit freien Gewichten verwenden und Sie damit den oberen Brustbereich statt den mittleren trainieren. \n\n2. Heben Sie die Hantel aus dem Rack und senken Sie sie langsam nach unten, bis sie ungefähr 7 cm über Ihrem Schlüsselbein (direkt unter Ihrem Adamsapfel) ist und drücken Sie die Hantel dann zurück in die Ausgangsposition. \n\n3. BERÜHREN SIE MIT DER HANTELSTANGE NICHT IHREN OBEREN BRUSTBEREICH (das verursacht eine unnötige Belastung für Ihre Schultergelenke und nimmt die Spannung aus den oberen Brustmuskeln, die wir aber die Arbeit lassen machen wollen!). \n\n4. Stellen Sie beim Absenken der Hantelstange sicher, dass Sie das langsam und kontrolliert tun. Umgekehrt – wenn Sie die Hantelstange nach oben drücken, dann sollten Sie das auf dynamische Art und Weise tun.</string>

    <string name="ex_name_37">Liegestütze</string>
    <string name="ex_desc_37">1. Legen Sie sich mit dem Bauch nach unten und geraden Armen, Ihre Handflächen flach auf den Boden. Ihre Hände sollten schulterbreit auseinander sein (oder breiter). \n\n2. Halten Sie Ihre Füße zusammen oder sehr eng gespreizt. \n\n3. Atmen Sie ein und beugen Sie Ihre Ellbogen, um Ihren Körper zum Boden zu bewegen, vermeiden Sie extreme Hyperextensionen Ihrer Wirbelsäule. \n\n4. Drücken Sie sich selber zurück zu den Armen, ausgestreckte Position, und atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_38">Langhantel-Gelenks-Curl mit Handflächen nach unten über einer Bank </string>
    <string name="ex_desc_38">1. Setzen Sie sich hin, Ihre Unterarme ruhen auf Ihren Hüften oder einer Bank. \n\n2. Führen Sie einen Überhandgriff an der Stange durch, mit Ihren Handgelenken passiv ausgestreckt. \n\n3. Atmen Sie ein und führen Sie Ihre Gelenke nach oben.\n\n4. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_39">Langhantel-Gelenks-Curl mit Handflächen nach oben über einer Bank </string>
    <string name="ex_desc_39">1. Setzen Sie sich hin, Ihre Unterarme ruhen auf Ihren Hüften oder auf einer Bank. \n\n2. Führen Sie einen Unterhandgriff an der Stange durch, mit Ihren Handgelenken passiv ausgestreckt. \n\n3. Atmen Sie ein und führen Sie Ihre Gelenke nach oben.\n\n4. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_40">Langhantel-Gelenks-Curl stehend hinter dem Rücken mit Gelenken nach oben</string>
    <string name="ex_desc_40">1. Fassen Sie eine Hantel von hinten mithilfe eines Unterhandgriffs, während Ihre Arme gerade bleiben. Hängen Sie die Hantel so ein, dass sie auf Ihren ausgestreckten Fingern ruht.\n\n2. Beugen Sie Ihre Handgelenke so weit wie möglich, um die Hantel nach oben zu bewegen.\n\n3. Machen Sie die umgekehrte Bewegung, um die Hantel zu senken.</string>

    <string name="ex_name_41">Langhantel-Ausfallschritt</string>
    <string name="ex_desc_41">1. Beginnen Sie, indem Sie eine Langhantel über den oberen Rücken legen, verwenden Sie einen Überhangriff, etwas breiter als Ihre Schultern.\n\n2. Stellen Sie sich hin, Ihre Füße ungefähr 20 cm auseinander, Zehen zeigen nach vorne.\n\n3. Machen Sie einen Schritt nach vorne (0,6 – 1 m), während Sie Ihre Bauchmuskulatur einziehen und Ihren Oberkörper gerade halten.\n\n4. Senken Sie langsam ein Knie nach unten, als ob Sie sich hinknien wollen, während Sie das andere Knie in einem 90-Grad-Winkel gebeugt lassen. Berühren Sie mit Ihrem Knie nicht den Boden.\n\n5. Senken Sie Ihren Körper bis knapp über den Boden und halten Sie die Position für einen Moment, bevor Sie in die Ausgangsposition zurückkehren. Mit dem anderen Bein wiederholen.</string>

    <string name="ex_name_42">Langhantel-Kniebeugen</string>
    <string name="ex_desc_42">1. Diese Bewegung ist gleich wie bei den konventionellen Kniebeugen, Ihre Beine sind jedoch weit auseinander mit Ihren Zehen nach außen zeigend, was besonders die inneren Hüften trainiert. \n\n2. Die beanspruchten Muskeln sind: - der Quadrizeps – alle Adduktoren – die Glutealen – die Achillessehnen - alle sacrospinalen Muskeln</string>

    <string name="ex_name_43">Kurzhantel-Ausfallschritt</string>
    <string name="ex_desc_43">1. Stellen Sie sich mit den Hanteln an den Seiten hin. \n\n2. Machen Sie mit dem ersten Bein einen Ausfallschritt nach vorne. Landen Sie auf den Fersen und dann auf dem Vorderfuß. Senken Sie den Körper, indem Sie das Knie beugen und die Hüfte des vorderen Beines, bis das Knie des hinteren Beines fast den Boden berührt. \n\n3. Kehren Sie in die ursprüngliche Standposition zurück, indem Sie kraftvoll die Hüfte und das Knie des vorderen Beins strecken. Wiederholen Sie die Übung abwechselnd mit dem anderen Bein.</string>

    <string name="ex_name_44">Vordere Langhantel-Kniebeugen</string>
    <string name="ex_desc_44">1. Positionieren Sie die Hantel auf den vorderen Deltoiden, halten Sie die Oberarme parallel zum Boden, beugen Sie Ihre Ellbogen, überkreuzen Sie Ihre Arme, fassen Sie die Hantel und schauen Sie geradeaus.\n\n2. Atmen Sie ein und machen Sie eine Kniebeuge.\n\n3. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück, atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_45">Guten Morgen</string>
    <string name="ex_desc_45">1. Halten Sie eine Langhantel mit einem Überhandgriff, so dass sie auf Ihrem oberen Rücken und nicht in Ihrem Nacken ruht. Stellen Sie sich schulterbreit hin, mit den Knien leicht gebeugt und mit geradem Rücken.\n\n2. Beugen Sie sich etwas nach vorne, indem Sie Ihre Hüften nach vorne beugen, um Ihre Brust abzusenken, während Sie den natürlichen Bogen in Ihrem unteren Rücken aufrechterhalten. Halten Sie Ihren Kopf oben und achten Sie auf etwa den gleichen Winkel Ihrer Knie.\n\n3. Heben Sie Ihren Oberkörper zurück in die Ausgangsposition.</string>

    <string name="ex_name_46">Beinstrecken</string>
    <string name="ex_desc_46">1. Heben Sie langsam das Gewicht an, indem Sie beide Beine nach oben in eine gerade Position bringen. Reißen Sie das Gewicht nicht nach oben. \n\n2. Halten Sie diese Position für eine Sekunde. Senken Sie das Gewicht langsam wieder in die Ausgangsposition zurück. Wiederholen Sie die Übung.</string>

    <string name="ex_name_47">Beinpresse</string>
    <string name="ex_desc_47">1. Setzen Sie sich auf die Maschine mit dem Rücken und Kopf gegen die gepolsterte Unterstützung. Stellen Sie die Füße auf der Fußplatte etwa hüftbreit auseinander, so dass die Fersen flach sind. \n\n2. Die Beine sollten einen Winkel von ungefähr 90 Grad bei den Knien bilden, mit jeweils einer geringen Abweichung, solange die Fersen flach auf der Platte bleiben. \n\n3. Die Knie sollten im Einklang mit den Füßen sein und weder nach innen noch nach außen zeigen. Ihr Gesäß sollte sich nicht vom Sitz erheben. \n\n4. Wenn es das tut und die Beine einen zu spitzen Winkel bilden, müssen Sie den Sitz hinten anpassen, bis Sie die richtige Sitzposition einnehmen. Sie können diese schlechte Position erkennen, wenn die Knie scheinbar vor Ihren Augen sind und Sie sich verkrampft fühlen. Fassen Sie die Unterstützungsgriffe.</string>

    <string name="ex_name_48">Beinheben im Liegen </string>
    <string name="ex_desc_48">1. Stellen Sie die Maschine auf Ihre Größe ein und legen Sie sich flach auf die Beinhebemaschine, mit der Polsterung des Hebels auf Ihren Beinen hinten (nur wenige Zentimeter unter den Waden). \nTipp: Verwenden Sie bevorzugt eine Beinhebemaschine mit einem Winkel statt einer flachen, da eine Winkelposition besser für die Achillessehnen ist.\n\n2. Halten Sie den Körper flach auf der Bank, stellen Sie sicher, dass Ihre Beine ganz ausgestreckt sind und fassen Sie die Seitengriffe der Maschine. Strecken Sie Ihre Zehen aus (oder Sie können auch eine der zwei anderen Möglichkeiten wie im Bereich Fußpositionierung beschrieben nutzen). Das ist Ihre Ausgangsposition.\n3. Heben Sie, während Sie ausatmen, Ihre Beine so weit wie möglich nach oben, ohne die oberen Beine von der Polsterung zu heben. Wenn Sie die vollständig kontrahierte Position erreicht haben, halten Sie diese für eine Sekunde.\n4. Atmen Sie ein und bringen Sie die Beine zurück in die Ausgangsposition. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_49">Rumänisches Kreuzheben</string>
    <string name="ex_desc_49">1. Beginnen Sie im Stehen, während Sie eine Langhantel eine Armlänge vor Ihnen entfernt halten. Sie können auf einer erhöhten Plattform stehen, um die Reichweite der Bewegung zu erhöhen.\n\n2. Beginnen Sie, indem Sie die Knie etwas beugen und dann die Hüfte, während Sie Ihr Gesäß so weit wie möglich nach hinten bewegen, um so den Körper soweit es Ihre Flexibilität zulässt zu senken. Der Rücken sollte zu jeder Zeit absolut gerade bleiben und die Hantel sollte immer die Beine berühren. Bei ordnungsgemäßer Ausführung sollten Sie eine starke Spannung in den Achillessehnen spüren.\n\n3. Kehren Sie die Bewegung um, um in die Ausgangsposition zurückzukehren.</string>

    <string name="ex_name_50">Kurzhantel-Kreuzheben mit geraden Beinen</string>
    <string name="ex_desc_50">1. Fassen Sie ein Paar Hanteln und halten Sie sie seitlich auf Armlänge.\n\n2. Stellen Sie sich mit geradem Körper und schulterbreit oder etwas weniger breit hin. Die Knie sollten leicht gebeugt sein. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Halten Sie die Knie stabil und senken Sie die Hanteln über die Oberseite Ihrer Füße, indem Sie die Taille beugen, während Sie Ihren Rücken gerade halten. Bewegen Sie sich weiter nach vorn, als ob Sie etwas vom Boden aufnehmen wollten, bis Sie eine Spannung in Ihren Achillessehnen spüren. Atmen Sie während dieser Bewegung aus.\n\n4. Beginnen Sie damit, Ihren Körper wieder nach oben zu bringen, indem Sie Ihre Hüften und Ihre Taille strecken, bis Sie die Ausgansposition erreichen. Atmen Sie währen dieser Bewegung ein.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>

    <string name="ex_name_51">Arnold Kurzhantelpresse</string>
    <string name="ex_desc_51">1.  Setzen Sie sich auf eine flache Bank und halten Sie ein Paar Hanteln in Höhe Ihrer Schultern. Ihre Handflächen sollten nach innen zeigen, und Ihre Ellbogen zum Boden.\n\n2. Drehen Sie beide Ihre Handgelenke nach außen, bis Ihre Handflächen von Ihnen wegzeigen. Gleichzeitig strecken Sie die Arme vollständig über Ihren Kopf. Halten Sie diese Position für eine Sekunde. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück.</string>

    <string name="ex_name_52">Kurzhantelschwung gebeugt nach hinten</string>
    <string name="ex_desc_52">1. Stellen Sie sich gerade hin, während Sie in jeder Hand eine Hantel halten und mit einer Schrägbank vor Ihnen.\n\n2. Halten Sie Ihren Rücken gerade und die natürliche Krümmung Ihres Rückens und lehnen Sie sich nach vorne, bis Ihre Stirn die Bank vor Ihnen berührt. Lassen Sie die Arme senkrecht vor Ihnen nach vorne hängen. Ihre Handflächen sollten zueinander zeigen und Ihr Körper sollte parallel zum Boden sein. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Halten Sie Ihren Körper nach vorne und stabil und die Arme gerade mit einer leichten Beugung der Ellbogen und heben Sie die Hantel gerade auf die Seite, bis beide Arme parallel zum Boden sind. Atmen Sie aus, während Sie die Gewichte heben. Vorsicht: Vermeiden Sie eine Schwingung des Körpers oder dass die Arme statt zur Seite nach hinten gehen.\n\n4. Nach einer Kontraktion oben von einer Sekunde senken Sie die Hanteln langsam wieder in Ihre Ausgangsposition.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung bis zur empfohlenen Anzahl.</string>

    <string name="ex_name_53">Kurzhantel-Schulterpresse </string>
    <string name="ex_desc_53">1. Setzen Sie sich mit aufrechtem und geradem Rücken auf eine Bank oder einen Stuhl. \n\n2. Fassen Sie mit jeder Hand eine Hantel und halten Sie sie etwas außerhalb der Schulter, wobei Ihre Daumen zueinander zeigen. \n\n3. Heben Sie einfach die Hanteln über Ihren Kopf und gehen Sie dann wieder in die Ausgangsposition etwas außerhalb der Schultern zurück.</string>

    <string name="ex_name_54">Kurzhantelheben nach vorne</string>
    <string name="ex_desc_54">1. Stellen Sie sich mit den Füßen etwas auseinander hin. \n\n2. Halten Sie die Hanteln mit Ihren Handflächen nach unten (Überhandgriff) und lassen Sie die Hanteln auf Ihren Hüften oder etwas seitlich.\n\n3. Atmen Sie ein und heben Sie die Hanteln nach vorne bis auf Schulterhöhe.\n\n4. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_55">Lateralheben</string>
    <string name="ex_desc_55">1. Stellen Sie sich mit den Füßen etwas auseinander hin. \n\n2. Halten Sie Ihren Rücken gerade, die Arme seitlich nach unten hängend und halten Sie in jeder Hand eine Hantel. \n\n3. Heben Sie die Hanteln mit etwas gebeugten Ellbogen bis auf Höhe der Schultern. \n\n4. Gehen Sie in die Ausgangsposition zurück.</string>

    <string name="ex_name_56">Überkopfdrücken</string>
    <string name="ex_desc_56">1. Stehen Sie aufrecht und halten Sie eine Langhantel hinter Ihrem Kopf auf Schulterhöhe mit Ihren Händen schulterbreit auseinander, gebeugten Ellbogen und Handflächen nach vorne.\n\n2. Drücken Sie die Langhantel über Ihren Kopf, indem Sie Ihre Arme vollständig ausstrecken. Halten Sie Ihren Rücken gerade und bleiben Sie während der Bewegung aufrecht.</string>

    <string name="ex_name_57">Schmetterlinge an der Pektoralmaschine nach hinten</string>
    <string name="ex_desc_57">1. Setzen Sie sich in eine Pektoralmaschine mit Blickrichtung auf die Rückenlehne und mit ausgestreckten Armen und fassen Sie die Griffe.\n\n2. Atmen Sie ein und zwingen Sie Ihre Ellbogen nach hinten, indem Sie Ihre Schulterblätter am Ende der Bewegung zusammendrücken. \n\n3. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_58">Stehende Militärpressen</string>
    <string name="ex_desc_58">1. Stehen Sie aufrecht, halten Sie eine Langhantel gegen Ihre obere Brust auf Schulterhöhe mit Ihren Händen schulterbreit auseinander, Ellbogen gebeugt und Handflächen nach vorne.\n\n2. Drücken Sie die Langhantel über Ihren Kopf, indem Sie Ihre Arme vollständig ausstrecken. Halten Sie Ihren Rücken gerade und bleiben Sie während der Bewegung aufrecht.</string>

    <string name="ex_name_59">Aufrechtes Langhantelrudern</string>
    <string name="ex_desc_59">1. Stellen Sie sich mit Ihren Füßen etwas auseinander hin. Halten Sie Ihren Rücken gerade. \n\n2. Fassen Sie die Hantel mit einem Überhandgriff, mit Ihren Händen eine Handbreite oder etwas mehr auseinander. \n\n3. Atmen Sie ein und ziehen Sie die Hantel gerade nach oben, bis sie Ihr Kinn berührt. \n\n4. Heben Sie Ihre Ellbogen am Höhepunkt der Bewegung so hoch wie möglich. \n\n5. Atmen Sie aus und senken Sie die Hantel langsam wieder zur Ausgansposition nach unten.</string>

    <string name="ex_name_60">Langhantelbankdrücken mit engem Griff</string>
    <string name="ex_desc_60">1. Setzen Sie sich auf eine normale flache Bankdrückmaschine. \n\n2. Legen Sie sich flach auf Ihren Rücken und fassen Sie die Langhantel über Ihnen mit einem sehr engen Griff. \n\n3. Konzentrieren Sie sich darauf, beim Griff einen Abstand von etwa 15 – 20 cm beizubehalten. Heben Sie die Langhantel aus dem Rack und senken Sie sie langsam bis ca. 6 cm über Ihre Brust. Drücken Sie die Stange dann zurück in die Ausgangsposition. \n\n4. Stellen Sie sicher, dass Sie sich darauf konzentrieren, die Ellbogen während der gesamten Bewegung an Ihrem Körper zu behalten.</string>

    <string name="ex_name_61">Diamant-Liegestütze</string>
    <string name="ex_desc_61">1. Begeben Sie sich in die standardmäßige Liegestützeposition, platzieren Sie jedoch Ihre Hände direkt unter Ihrer Brust, wobei Ihre Zeigefinger und Ihre Daumen ausgestreckt sein, sich berühren und einen „Diamanten“ formen sollten.\n\n2. Halten Sie Ihren Rücken gerade, während Sie Ihren Körper senken, bis Ihre Brust fast Ihre Hände berührt.\n\n3. Pausieren Sie kurz und drücken Sie sich dann selber zurück in die Ausgangsposition.</string>

    <string name="ex_name_62">Dips</string>
    <string name="ex_desc_62">1. Halten Sie Ihren Körper auf Armlänge mit Ihren Armen fast ausgestreckt über den Griffen, um in die Ausgangsposition zu kommen.\n\n2. Atmen Sie nun ein und senken Sie sich langsam nach unten. Ihr Körper sollte aufrecht bleiben und Ihre Ellbogen sollten nahe Ihrem Körper bleiben. Das hilft dabei, sich besser auf die Einbindung des Trizepses zu konzentrieren. Senken Sie sich ab, bis sich zwischen Oberarm und Unterarm ein 90-Grad-Winkel bildet.\n\n3. Atmen Sie dann aus und drücken Sie Ihren Körper mithilfe Ihrer Trizepsmuskeln zurück nach oben, um Ihren Körper wieder in die Ausgansposition zu bringen.\n\n4. Wiederholen Sie die Übung bis zur vorgeschriebenen Anzahl.</string>

    <string name="ex_name_63">Kurzhantelheben im Stehen</string>
    <string name="ex_desc_63">1. Stellen Sie sich hin und fassen Sie eine Hantel mit beiden Händen und halten Sie sie eine Armlänge hinter Ihrem Kopf. Tipp: eine bessere Möglichkeit ist Hilfe durch eine andere Person, besonders, wenn die Hantel sehr schwer ist. Der Widerstand sollte in Ihren Handflächen sein, mit Ihren Daumen darum. Ihre Handflächen sollten nach innen zeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n2. Halten Sie Ihre Oberarme nahe Ihres Kopfes (Ellbogen nach innen) und senkrecht zum Boden, verringern Sie den Widerstand mit einer halbkreisförmigen Bewegung hinter Ihrem Kopf, bis Ihre Unterarme Ihren Bizeps berühren. Tipp: Die Oberarme sollten stabil bleiben und nur die Unterarme sollten sich bewegen. Atmen Sie während dieses Schrittes ein.\n3. Kehren Sie in die Ausgangsposition zurück, indem Sie mithilfe der Trizepsmuskeln die Hantel heben. Atmen Sie während dieses Schrittes aus.\n\n4. Wiederholen Sie die Übung bis zur gewünschten Anzahl.</string>

    <string name="ex_name_64">Curlhantel Skullcrusher</string>
    <string name="ex_desc_64">1. Positionieren Sie die Hantel über Ihre Augen, während Sie Ihre Trizepsmuskeln etwas unter Spannung und Ihre Arme in ausgestreckter Position halten. \n\n2. Halten Sie Ihre Oberarme nun fixiert in der ausgestreckten Position, während Sie Ihre Ellbogen beugen und so dem Gewicht erlauben, sich langsam und kontrolliert in Richtung Stirn zu senken.</string>

    <string name="ex_name_65">Curlhantel Skullcrusher sitzend</string>
    <string name="ex_desc_65">1. Setzen Sie sich auf eine Bank und fassen Sie eine Hantel. Halten Sie sie so, dass sie sich eine Armlänge über Ihrem Kopf und mit den Handflächen nach innen befindet.\n\n2. Halten Sie Ihre Oberarme stabil, während Sie die Hantel hinter Ihrem Kopf senken, bis Ihre Unterarme nicht mehr ganz parallel zum Boden sind.\n\n3. Pausieren Sie und strecken Sie dann Ihre Arme wieder, um die Hanteln in die Ausgangsposition zurückzubringen.</string>

    <string name="ex_name_66">Curlhantel Skullcrusher stehend</string>
    <string name="ex_desc_66">1. Stellen Sie sich mit Ihren Füßen schulterbreit auseinander hin und fassen Sie eine Hantel. Halten Sie sie so, dass sie sich eine Armlänge über Ihrem Kopf mit den Handflächen nach innen befindet.\n\n2. Halten Sie Ihre Oberarme stabil, während Sie die Hantel hinter Ihrem Kopf senken, bis Ihre Unterarme nicht mehr ganz parallel zum Boden sind.\n\n3. Pausieren Sie und strecken Sie dann Ihre Arme wieder, um die Hanteln in die Ausgangsposition zurückzubringen.</string>

    <string name="ex_name_67">Trizeps-Pushdown mit umgekehrtem Griff</string>
    <string name="ex_desc_67">1. Stellen Sie sich mit dem Gesicht zur Maschine, mit Ihren Händen an der Stange und Ihren Ellbogen seitlich am Körper.\n\n2. Atmen Sie ein und strecken Sie Ihre Arme, entfernen Sie die Ellbogen jedoch nicht von Ihrem Körper seitlich.\n\n3. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="ex_name_68">Trizeps-Extension mit Seil über Kopf</string>
    <string name="ex_desc_68">1. Befestigen Sie am unteren Seilzug ein Seil. Nach der Wahl des richtigen Gewichts fassen Sie das Seil mit beiden Händen und dem Gesicht vom Seil abgewandt.\n\n2. Positionieren Sie Ihre Hände hinter Ihrem Kopf mit Ihren Ellbogen gerade nach oben zeigend. Ihre Ellbogen sollten anfangs gebeugt sein, und Sie können Ihren Stand stabilisieren, indem Sie sich etwas von der Maschine nach vorne lehnen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Um die Bewegung durchzuführen ziehen Sie über den Ellbogen, während Ihr Oberarm in Position bleibt und Sie Ihre Hände über Ihren Kopf heben.\n\n4. Spannen Sie Ihren Trizeps ganz oben bei der Bewegung an und senken Sie das Gewicht langsam zurück in die Ausgangsposition.</string>

    <string name="ex_name_69">Trizepszug nach unten</string>
    <string name="ex_desc_69">1. Stellen Sie sich mit dem Gesicht zur Maschine hin, mit Ihren Händen an der Stange und Ihren Ellbogen an Ihrem Körper seitlich. \n\n2. Atmen Sie ein und strecken Sie Ihre Arme, entfernen Sie jedoch Ihre Ellbogen nicht von Ihrem Körper seitlich. \n\n3. Atmen Sie aus, während Sie die Bewegung beenden.</string>

    <string name="Abs">Bauchmuskulatur</string>
    <string name="Back">Rücken</string>
    <string name="Biceps">Bizeps</string>
    <string name="Calf">Wade</string>
    <string name="Chest">Brust</string>
    <string name="Forearms">Unterarme</string>
    <string name="Legs">Beine</string>
    <string name="Shoulders">Schultern</string>
    <string name="Triceps">Trizeps</string>

    <string name="day">Tag</string>
    <string name="round">Runde</string>
    <string name="day1">2 tage pro woche</string>
    <string name="day2">3 tage pro woche</string>
    <string name="day3">4 tage pro woche</string>
    <string name="restorePurchases">Käufe wiedergeben</string>
    <string name="textUpgrade">Führen Sie ein Upgrade auf die Premium-Version durch, um 50 neue Übungen freizuschalten und die Werbung zu entfernen.</string>
    <string name="one_day_ADS1">1-Tag OHNE WERBUNG</string>
    <string name="one_day_ADS2">SEHEN SIE DAS SPONSOR-VIDEO AN</string>
    <string name="upgrade">JETZT UPGRADEN</string>
    <string name="free">Kostenlos</string>
    <string name="tell_friend">Empfehlen</string>
    <string name="rate_app">Bewerten Sie uns</string>
    <string name="send_feedback">Feedback senden</string>
    <string name="facebook">App auf Facebook teilen</string>
    <string name="twitter">App auf Twitter zeigen</string>
    <string name="ic_googleplay">Unsere anderen Apps</string>
    <string name="ic_settings_">Einstellungen</string>
    <string name="social_follow">Bleiben Sie mit verbunden VGFIT</string>
    <string name="reminder">Erinnerung</string>
    <string name="daily_reminder">Tägliche Erinnerung</string>
    <string name="frequency">Häufigkeit</string>
    <string name="after_days">Nach %1$s Tagen Inaktivität</string>
    <string name="menu_bt">Menütaste</string>
    <string name="units">Einheiten</string>
    <string name="purch_restored">In-App Käufe wurden wiederhergestellt</string>
    <string name="success">Erfolg</string>

    <string name="work_1">Einsteiger-Fitness</string>
    <string name="work_2">Körper-Transformations-Fitness</string>
    <string name="work_3">Allgemeine Fitness</string>
    <string name="work_4">Antagonisten-Muskeln</string>
    <string name="work_5">Gleicher Muskel</string>
    <string name="work_6">Dreifachsatz</string>
    <string name="work_2header">Supersets</string>
    <string name="work_1header">Übungen</string>


    <string name="doneKey">Fertig</string>
    <string name="editKey">Bearbeiten</string>
    <string name="intervalsKey">Intervalle</string>
    <string name="myWorkoutsKey">Meine Trainings</string>
    <string name="pauseKey">Pause</string>
    <string name="resetKey">Zurücksetzen</string>
    <string name="resumeKey">Weiter</string>
    <string name="startKey">Start</string>
    <string name="roundsKey">Runden</string>
    <string name="currentsetkey">Aktuelle Einstellungen</string>
    <string name="resttimekey">Ruhezeit</string>
    <string name="worktimekey">Arbeitszeit</string>
    <string name="minkey">Min</string>
    <string name="seckey">Sek</string>

    <string name="nutrition">Ernährung</string>

    <string name="one_time_payment">einmalige Zahlung</string>
    <string name="get_lifetime_access">ERHALTEN SIE UNLIMITIERTEN ZUGANG</string>
    <string name="_3_days_for_free">7 Tage KOSTENLOS</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">Holen Sie sich 100% ausgearbeitete Workout-Kurse mit starkem Support!</string>
    <string name="only_now">" Nur jetzt "</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">Beginnen Sie Ihre positive\nTransformation heute!</string>
    <string name="try_it_now">Jetzt testen</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">3-Tage \nTestversion</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">7-Tage \nTestversion</string>
    <string name="new_workoutsN">Neue \nWorkouts</string>
    <string name="month">/Monat</string>
    <string name="year">/Jahr</string>
    <string name="monthly_slim">Мonatlich</string>
    <string name="after">nach</string>
    <string name="nutritionPlanName2">GEWICHTSVERLUST</string>
    <string name="nutritionPlanName1">MUSKELAUFBAU</string>
    <string name="nutrition_plans">Ernährungs pläne</string>

    <string name="title_11">Übungen</string>

    <!--    VGFIT LOCALIZATION-->

    <string name="exercise_1">HANTEL-CRUNCH</string>
    <string name="exercise_2">ZEHEN BERÜHREN MIT MEDIZINBALL</string>
    <string name="exercise_3">BODYWEIGHT BEINHEBEN MIT BALL</string>
    <string name="exercise_4">ABWECHSELNDE FERSENBERÜHRUNG</string>
    <string name="exercise_5">BODYWEIGHT ZEHENBERÜHREN 1</string>
    <string name="exercise_6">BODYWEIGHT SIT-UP</string>
    <string name="exercise_7">BODYWEIGHT CRUNCH</string>
    <string name="exercise_8">WEIGHTED TWIST RUSSIAN</string>
    <string name="exercise_9">CRUNCH MIT GEWICHTEN</string>
    <string name="exercise_10">MODIFIZIERTER CRUNCH ELLBOGEN ZU KNIE ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_11">MODIFIZIERTER CRUNCH ELLBOGEN ZU KNIE ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_12">BODYWEIGHT SEITENBRÜCKE</string>
    <string name="exercise_13">BODYWEIGHT SEITENBRÜCKE ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_14">SCHRÄGMUSKULATUR-V-UP ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_15">SCHRÄGMUSKULATUR-V-UP ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_16">EIN BEIN ABWÄRTS</string>
    <string name="exercise_17">EIN BEIN ABWÄRTS ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_18">MEDIZINBALLÜBERGABE</string>
    <string name="exercise_19">MUSCHEL</string>
    <string name="exercise_20">AUSROLLEN</string>
    <string name="exercise_21">BODYWEIGHT PULL IN</string>
    <string name="exercise_22">BALL-CRUNCH</string>
    <string name="exercise_23">CRUNCH MIT BOSU-BALL</string>
    <string name="exercise_24">MEDIZINBALL-TWIST</string>
    <string name="exercise_25">STABILITÄTSBALL-TWIST (MEDIZINBALL)</string>
    <string name="exercise_26">HANTEL-TWIST</string>
    <string name="exercise_27">BOSU HANTEL-CRUNCH</string>
    <string name="exercise_28">BODYWEIGHT SEITENBRÜCKE 1</string>
    <string name="exercise_29">BODYWEIGHT SEITENBRÜCKE-1 ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_30">TWIST MIT MEDIZINBALL 1</string>
    <string name="exercise_31">BODYWEIGHT BEINHEBEN 1</string>
    <string name="exercise_32">BODYWEIGHT BEINHEBEN 2</string>
    <string name="exercise_33">LANGHANTEL-AUSROLLEN</string>
    <string name="exercise_34">BAUCHMUSKELBEINHEBEN 2</string>
    <string name="exercise_35">BODYWEIGHT RUMPFDREHEN</string>
    <string name="exercise_36">BODYWEIGHT TWIST 2</string>
    <string name="exercise_37">BODYWEIGHT ZEHENBERÜHREN 2</string>
    <string name="exercise_38">BODYWEIGHT SCHERENKICK</string>
    <string name="exercise_39">FAHRRAD</string>
    <string name="exercise_40">BODYWEIGHT ZEHENBERÜHREN 3</string>
    <string name="exercise_41">BODYWEIGHT BEINHEBEN 3</string>
    <string name="exercise_42">MEDIZINBALL RUMPFDREHEN</string>
    <string name="exercise_43">MEDIZINBALL-CRUNCH</string>
    <string name="exercise_44">BODYWEIGHT SCHERE HORIZONTAL</string>
    <string name="exercise_45">BODYWEIGHT SUPERMAN</string>
    <string name="exercise_46">BODYWEIGHT SUPERMAN ABWECHSELND</string>
    <string name="exercise_47">LANGHANTEL-RUDERN</string>
    <string name="exercise_48">BODYWEIGHT SUPERMAN 3</string>
    <string name="exercise_49">BODYWEIGHT ARM- UND BEINHEBEN</string>
    <string name="exercise_50">BODYWEIGHT ARM- UND BEINHEBEN GERADE</string>
    <string name="exercise_51">BODYWEIGHT ARM- UND BEINHEBEN GERADE ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_52">GYMNASTIKBALL PLANKE</string>
    <string name="exercise_53">GYMNASTIKBALL UNTERER RÜCKEN</string>
    <string name="exercise_54">HANTEL LIEGESTÜTZE RUDERN</string>
    <string name="exercise_55">BRÜCKE MIT STABILITÄTSBALL</string>
    <string name="exercise_56">HANTELRUDERN 2</string>
    <string name="exercise_57">HANTELKREUZHEBEN</string>
    <string name="exercise_58">BANK-PLANKE</string>
    <string name="exercise_59">CHEER-PLANKE</string>
    <string name="exercise_60">HANTELRUDERN 2</string>
    <string name="exercise_61">HANTELRUDERN 2 ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_62">LANGHANTEL GUTEN MORGEN</string>
    <string name="exercise_63">CURLHANTEL-RUDERN</string>
    <string name="exercise_64">CURLHANTEL-RUDERN 2</string>
    <string name="exercise_65">STABILITÄTSBALL BIZEPS-CURL</string>
    <string name="exercise_66">BIZEPSCURL MIT HANTEL AUF BANK</string>
    <string name="exercise_67">CURL</string>
    <string name="exercise_68">HANTEL BIZEPS-CURL NACH UNTEN</string>
    <string name="exercise_69">BIZEPSCURL MIT HANTEL AUF BANK</string>
    <string name="exercise_70">HANTEL BIZEPS-CURL BANK ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_71">HANTEL BIZEPS-SCHRÄGBANK</string>
    <string name="exercise_72">GELENK-CURLS NACH AUSSEN</string>
    <string name="exercise_73">HANTEL BIZEPS BANK CURL NACH OBEN</string>
    <string name="exercise_74">HANTEL BIZEEPS CURL IM SITZEN</string>
    <string name="exercise_75">CURLHANTEL BIZEPS CURL</string>
    <string name="exercise_76">LANGHANTEL GELENK-CURL</string>
    <string name="exercise_77">MEDIZINBALL LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_78">STEPPER LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_79">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE STEPPER</string>
    <string name="exercise_80">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE AUF KNIEN</string>
    <string name="exercise_81">HANTEL BODENPRESSE</string>
    <string name="exercise_82">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE INNEN</string>
    <string name="exercise_83">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE REGULÄR</string>
    <string name="exercise_84">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE EXTENSION</string>
    <string name="exercise_85">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE TOUCH 2</string>
    <string name="exercise_86">PUSH-UP-DRIVE-BUMPER MIT DEM KÖRPERGEWICHT</string>
    <string name="exercise_87">SEITLICHE LIEGESTÜTZE MIT MEDIZINBALL</string>
    <string name="exercise_88">SUPPORT-LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_89">LIEGESTÜTZE GEHEND</string>
    <string name="exercise_90">HANTEL LIEGESTÜTZE RUDERN 1</string>
    <string name="exercise_91">BOSU LIEGESTÜTZE SEITLICH</string>
    <string name="exercise_92">ROLLENDE LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_93">STABILITÄTSBALL BRUSTPRESSE</string>
    <string name="exercise_94">SCHRÄGBANK LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_95">STABILITÄTSBALL SCHMETTERLING</string>
    <string name="exercise_96">T-LIEGESTÜTZE MIT HANTEL</string>
    <string name="exercise_97">STUHL GEBEUGTE KNIE</string>
    <string name="exercise_98">LIEGESTÜTZE-EXTENSION MIT HANTEL</string>
    <string name="exercise_99">HANTEL SCHRÄGBANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_100">ÜBERHAND-BANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_101">SCHRÄGBANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_102">LIEGESTÜTZE MIT GEWICHT</string>
    <string name="exercise_103">UNTERHAND-SCHRÄGBANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_104">HANTEL SCHRÄGBANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_105">HANTEL SCHRÄGBANK SCHMETTERLING</string>
    <string name="exercise_106">HANTEL ÜBERHAND BANKPRESSE</string>
    <string name="exercise_107">SCHRÄGBANK-LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_108">HANTEL-ÜBERZIEHEN</string>
    <string name="exercise_109">HANTEL-FLY AUF DER SCHRÄGBANK</string>
    <string name="exercise_110">BODYWEIGHT PLANK BEINBERÜHRUNG 1</string>
    <string name="exercise_111">BECKENHEBEN LIEGEND</string>
    <string name="exercise_112">GYMNASTIKBALL BEIN-CURL</string>
    <string name="exercise_113">HÜFTEXTENSION LIEGEND 1</string>
    <string name="exercise_114">HÜFTEXTENSION LIEGEND 1 - ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_115">BODYWEIGHT HÜPFEN</string>
    <string name="exercise_116">AUSFALLSCHRITT MIT MEDIZINBALL</string>
    <string name="exercise_117">HANTEL-AUSFALLSCHRITT NACH VORNE</string>
    <string name="exercise_118">AUSFALLSCHRITT MIT MEDIZINBALL 2</string>
    <string name="exercise_119">KNIEBEUGE MIT MEDIZINBALL</string>
    <string name="exercise_120">MEDIZINBALL-AUSFALLSCHRITT 1</string>
    <string name="exercise_121">BODYWEIGHT AUSFALLSCHRITT ZUR SEITE</string>
    <string name="exercise_122">BODYWEIGHT AUSFALLSCHRITT ZUR SEITE </string>
    <string name="exercise_123">BOSU-SPRUNG</string>
    <string name="exercise_124">BODYWEIGHT OFFENER SPRUNG</string>
    <string name="exercise_125">BODYWEIGHT SPRINGENDE JACKS</string>
    <string name="exercise_126">HANTEL-KNIEBEUGEN</string>
    <string name="exercise_127">BOSU KNIE UNTERLAUFEN</string>
    <string name="exercise_128">BOSU-KNIEBEUGE 2</string>
    <string name="exercise_129">BOSU-SPRUNGKNIEBEUGE</string>
    <string name="exercise_130">BODYWEIGHT-HOCHKNIESPRUNG</string>
    <string name="exercise_131">LANGHANTEL-KNIEBEUGEN-SCHRITT</string>
    <string name="exercise_132">BODYWEIGHT-HOCHKNIEBOXEN</string>
    <string name="exercise_133">HANTEL REISSEN UND STOSSEN 1</string>
    <string name="exercise_134">HANTEL-ACHSELSPRUNG</string>
    <string name="exercise_135">HANTEL FRONTKNIEBEUGE</string>
    <string name="exercise_136">AUSFALLSCHRITT ZWEITE SEITE MIT EINER HANTEL</string>
    <string name="exercise_137">AUSFALLSCHRITT ZWEITE SEITE MIT EINER HANTEL</string>
    <string name="exercise_138">BODYWEIGHT KNIEBEUGE EINBEINIG ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_139">BODYWEIGHT KNIEBEUGE EINBEINIG ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_140">HANTEL AUSFALLSCHRITT 2</string>
    <string name="exercise_141">HANTELREISSEN 1</string>
    <string name="exercise_142">HANTEL-LIEGESTÜTZTSPRUNG</string>
    <string name="exercise_143">HANTEL REISSEN UND STOSSEN 1</string>
    <string name="exercise_144">BOSU SIT-UP</string>
    <string name="exercise_145">EINBEINIGES KREUZHEBEN MIT HANTEL</string>
    <string name="exercise_146">EINBEINIGES KREUZHEBEN MIT HANTEL ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_147">GETEILTE KNIEBEUGEN ZWEITE SEITE MIT HANTELN</string>
    <string name="exercise_148">GETEILTE KNIEBEUGEN ZWEITE SEITE MIT HANTELN</string>
    <string name="exercise_149">LANGHANTEL KNIEBEUGE MIT UNTERSTÜTZUNG</string>
    <string name="exercise_150">LANGHANTEL SPLIT EINZELNES BEIN</string>
    <string name="exercise_151">LANGHANTEL SPLIT EINZELNES BEIN ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_152">LIEGENDES HÜFTHEBEN AUF STUHL</string>
    <string name="exercise_153">BODYWEIGHT WADENHEBEN</string>
    <string name="exercise_154">HOCHKNIESPRUNG MIT BANK 2</string>
    <string name="exercise_155">HOCHKNIESPRUNG MIT BANK 2</string>
    <string name="exercise_156">BANK-SEITSPRUNG</string>
    <string name="exercise_157">BANK-AUSFALLSCHRITT</string>
    <string name="exercise_158">HANTEL-KNIEBEUGEN-SPRUNG</string>
    <string name="exercise_159">KNIE NACH OBEN BANK</string>
    <string name="exercise_160">LANGHANTEL-AUSFALLSCHRITT NACH HINTEN</string>
    <string name="exercise_161">LANGHANTEL-KNIEBEUGEN-SCHRITT</string>
    <string name="exercise_162">LANGHANTEL-AUSFALLSCHRITT NACH HINTEN 2</string>
    <string name="exercise_163">LANGHANTEL-KNIEBEUGE-ÜBERKOPF 2</string>
    <string name="exercise_164">LANGHANTEL KREUZHEBEN SUMO</string>
    <string name="exercise_165">HANTEL-KNIEBEUGE 2</string>
    <string name="exercise_166">LANGHANTEL-KNIEBEUGE 2</string>
    <string name="exercise_167">HANTEL ROTIERENDE T-EXTENSION</string>
    <string name="exercise_168">HANTEL ROTIERENDE T-EXTENSION ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_169">HANTEL PUSH-UP-PRESSE</string>
    <string name="exercise_170">PUSH-UP-DRIVE-BUMPER MIT DEM KÖRPERGEWICHT</string>
    <string name="exercise_171">GYMNASTIKBALL HEBEN NACH VORNE 3</string>
    <string name="exercise_172">GYMNASTIKBALL HEBEN NACH VORNE 3</string>
    <string name="exercise_173">GEWICHTHEBEN NACH VORNE</string>
    <string name="exercise_174">HANTEL-KORKENZIEHER</string>
    <string name="exercise_175">HANTEL KORKENZIEHER ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_176">STEHENDE VOGELSCHEUCHE 2</string>
    <string name="exercise_177">HANTEL-ACHSELSPRUNG</string>
    <string name="exercise_178">HANTELRUDERN RÜCKENDELTOID</string>
    <string name="exercise_179">LATERALHEBEN NACH HINTEN</string>
    <string name="exercise_181">HANTEL MIT EINER HAND</string>
    <string name="exercise_182">HANTEL MIT EINER HAND ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_183">HANTEL-SCHULTERPRESSE</string>
    <string name="exercise_184">HANTEL-LATERALHEBEN 1</string>
    <string name="exercise_185">HANTEL NACH VORNE HEBEN 2</string>
    <string name="exercise_186">HANTEL-LATERALHEBEN 1</string>
    <string name="exercise_187">BANKHANTELRUDERN</string>
    <string name="exercise_188">LANGHANTEL SPLIT JERK</string>
    <string name="exercise_189">AUFRECHTES HANTELRUDERN</string>
    <string name="exercise_190">LANGHANTEL HEBEN NACH VORNE</string>
    <string name="exercise_191">STOSSDRÜCKEN</string>
    <string name="exercise_192">LANGHANTELRUDERN GEBEUGT</string>
    <string name="exercise_193">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE PLANCHE-GRIFF</string>
    <string name="exercise_194">ARMEELIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_195">MEDIZINBALL-LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_196">BOSU KNIEENDE LIEGESTÜTZE</string>
    <string name="exercise_197">LIEGESTÜTZE AUF DEM GYMNASTIKBALL</string>
    <string name="exercise_198">FRANZÖSISCHE PRESSE AUF DEM GYMNASTIKBALL</string>
    <string name="exercise_199">HANTEL-KICKBACK-RUDERN</string>
    <string name="exercise_200">STEHENDE TRIZEPS-EXTENSION MIT EINEM ARM</string>
    <string name="exercise_201">STEHENDE TRIZEPS-EXTENSION MIT EINEM ARM ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_202">BANK-DIP</string>
    <string name="exercise_203">ÜBERKOPF-TRIZEPS-EXTENSION</string>
    <string name="exercise_204">EINARM-EXTENSION LIEGEND</string>
    <string name="exercise_205"> EINARM-EXTENSION LIEGEND ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_206">LIEGENDE TRIZEPS-EXTENSION</string>
    <string name="exercise_207">ÜBERKOPF-TRIZEPS-EXTENSION 1</string>
    <string name="exercise_208">ARMDEHNEN ÜBERKOPF STEHEND</string>
    <string name="exercise_209">NACKENDEHNEN STEHEND SEITLICH</string>
    <string name="exercise_210">STEHEND KÖRPER UND ARME DEHNEN</string>
    <string name="exercise_211">STEHEND HINTER KOPF TRIZEPS DEHNEN</string>
    <string name="exercise_212">STEHEND HINTER KOPF TRIZEPS DEHNEN ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_213">DEHNEN KNIEBEUGE KÖRPERDREHUNG</string>
    <string name="exercise_214">BEIN- UND ARMDEHNEN STEHEND</string>
    <string name="exercise_215">HAND- BIS FUSSDEHNEN STEHEND</string>
    <string name="exercise_216">DEHNEN KNIE GEBEUGT SITZEND</string>
    <string name="exercise_217">ADDUKTOREN DEHNEN SITZEND</string>
    <string name="exercise_218">ADDUKTOREN DEHNEN SITZEND ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_219">DEHNEN KNIE GEBEUGT LIEGEND</string>
    <string name="exercise_220">DEHNEN KNIE GEBEUGT LIEGEND ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_221">DEHNEN KNIEEND KINDPOSITION</string>
    <string name="exercise_222">DEHNEN UNTERER RÜCKEN ARME MIT UNTERSTÜTZUNG</string>
    <string name="exercise_223">BODYWEIGHT SKISPRUNG</string>
    <string name="exercise_224">BODYWEIGHT KNIEHEBEN</string>
    <string name="exercise_225">SUMO-SPRUNG 2</string>
    <string name="exercise_226">DOPPEL-KNIEBEUGE</string>
    <string name="exercise_227">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE TOUCH 2</string>
    <string name="exercise_228">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZSPRUNG</string>
    <string name="exercise_229">BODYWEIGHT LIEGESTÜTZE 3</string>
    <string name="exercise_230">DAMPFMASCHINE</string>
    <string name="exercise_231">BODYWEIGHT BEINHEBEN 1</string>
    <string name="exercise_232">KRÄHE</string>
    <string name="exercise_233">BODYWEIGHT PLANK BEINBERÜHRUNG 1</string>
    <string name="exercise_236">AUSFALLSCHRITT ZWEITE SEITE MIT EINER HANTEL</string>
    <string name="exercise_237">AUSFALLSCHRITT ZWEITE SEITE MIT EINER HANTEL</string>
    <string name="exercise_238">HANTELREISSEN 1</string>
    <string name="exercise_239">HANTELREISSEN- 1 ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_240">EINZELARM STEHEND ZUR SEITE</string>
    <string name="exercise_241">EINZELARM STEHEND ZUR SEITE ZWEITE SEITE</string>
    <string name="exercise_242">SITZENDER BODYCURL</string>
    <string name="exercise_244">ADDUKTOREN DEHNEN SITZEND</string>
    <string name="exercise_261">ZEHENBERÜHREN 3</string>
    <string name="exercise_262">HANTELHEBEN</string>
    <string name="exercise_263">BEINBEUGE V NACH OBEN</string>
    <string name="exercise_264">BODYWEIGHT ZEHENBERÜHREN 1</string>
    <string name="exercise_265">BAUCHMUSKEL-V-BEWEGUNG</string>
    <string name="exercise_266">BODYWEIGHT PLANK BEINBERÜHRUNG 1</string>
    <string name="exercise_267">CURLHANTEL KREUZREISSEN</string>
    <string name="exercise_269">BODYWEIGHT BERGKLETTERN</string>
    <string name="exercise_270">BOSU BEIN-CURL</string>
    <string name="exercise_271">MEDIZINBALL-CRUNCH AUF BANK</string>
    <string name="exercise_272">LANGHANTEL-KNIEBEUGE 2</string>
    <string name="exercise_273">HANTEL-WADENHEBEN</string>
    <string name="exercise_274">LANGHANTEL-WADENHEBEN</string>
    <string name="exercise_275">LIEGESTÜTZE ROTIERENTE-T-EXTENSION</string>
    <string name="exercise_276">STEHENDE VOGELSCHEUCHE 1</string>
    <string name="exercise_277">INVERSE SCHULTEROTATION</string>
    <string name="exercise_278">STEHENDE TRIZEPS-EXTENSION</string>
    <string name="exercise_279">LANGHANTEL-TRIZEPS-EXTENSION</string>

    <string name="description_1">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. HEBEN SIE DIE BEINE, BIS SIE SENKRECHT ZUM BODEN STEHEN. STRECKEN SIE IHRE ARME VOLLSTÄNDIG NACH OBEN UND HALTEN SIE DIE HANTEL.\n\nSCHRITT 2: BERÜHREN SIE MIT IHREN HÄNDEN IHRE ZEHEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_100">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DIE FLACHBANK. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. DER ABSTAND ZWISHCEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREITE SEIN. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKTEN ARMEN. DIE LANGHANTEL BEFINDET SICH DIREKT ÜBER DER MITTE IHRER BRUST. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE DIE LANGHANTEL IN RICHTUNG IHRER UNTEREN BRUST UND HALTEN SIE DIE ELLBOGEN NAHE AM KÖRPER. DIE LANGHANTEL SOLLTE IHRE BRUST AM ENDE DER BEWEGUNG EIN WENIG BERÜHREN. VERMEIDEN SIE, DASS DIE HANTEL AUF IHRE BRUST FÄLLT. FÜR EINEN KURZEN MOMENT HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. HALTEN SIE IHREN GESAMTEN RÜCKEN ZU JEDER ZEIT AUF DER BANK. VERMEIDEN SIE BEWEGUNGEN DER BEINE.</string>
    <string name="description_101">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF EINE SCHRÄGBANK. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS MEHR ALS SCHULTERBREIT SEIN. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKTEN ARMEN. DIE LANGHANTEL BEFINDET SICH DIREKT ÜBER DER MITTE IHRER BRUST. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE DIE LANGHANTEL IN RICHTUNG IHRER UNTEREN BRUSTMUSKULATUR, WÄHREND SIE IHRE ELLBOGEN NAHE AM KÖRPER HALTEN. DIE LANGHANTEL SOLLTE IHRE BRUST AM ENDE DER BEWEGUNG LEICHT BERÜHREN. VERMEIDEN SIE, DASS DIE LANGHANTEL AUF IHRE BRUST FÄLLT. FÜR EINEN KURZEN MOMENT HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. HALTEN SIE IHREN GESAMTEN RÜCKEN ZU JEDER ZEIT AUF DER BANK. VERMEIDEN SIE BEWEGUNGEN DER BEINE.</string>
    <string name="description_103">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF EINE SCHRÄGBANK. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM UNTERHANDGRIFF. HOLD THE EZ CURL BAR WITH UNDERHAND GRIP. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS MEHR ALS SCHULTERBREIT SEIN. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT AUSGESTRECKTEN ARMEN. DIE LANGHANTEL IST DIREKT ÜBER DER MITTE IHRER BRUST. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE DIE LANGHANTEL IN RICHTUNG IHRER UNTEREN BRUST, WÄHREND SIE IHRE ELLBOGEN NAHE AM KÖRPER HALTEN. DIE LANGHANTEL SOLLTE IHRE BRUST AM ENDE DER BEWEGUNG LEICHT BERÜHREN. VERMEIDEN SIE; DASS DIE LANGHANTEL AUF IHRE BRUST FÄLLT. FÜR EINEN KURZEN MOMENT HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. HALTEN SIE IHREN GESAMTEN RÜCKEN ZU JEDER ZEIT AUF DER BANK. VERMEIDEN SIE BEWEGUNGEN DER BEINE.</string>
    <string name="description_109">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DIE SCHRÄGBANK. HALTEN SIE ZWEI HANTELN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. STRECKEN SIE DIE ARME VOLLSTÄNDIG ÜBER IHRE BRUST. \n\nSCHRITT 2: WÄHREND SIE IHRE ELLBOGEN LEICHT GEBEUGT HALTEN, SENKEN SIE DIE HANTELN AUF JEDER SEITE, BIS SIE NEBEN IHREM OBERKÖRPER SIND. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_110">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH GESTRECKT AUF DEN BODEN. HEBEN SIE SICH SELBER, SODASS NUR IHRE ZEHEN UND VORDERARME AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. HEBEN SIE IHR RECHTES BEIN NACH OBEN. SO LANGE WIE MÖGLICH HALTEN.</string>
    <string name="description_111">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH FLACH AUF DEN BODEN ODER EINE MATTE, MIT EINEM BEIN GESTRECKT UND DAS ANDERE BEIN ANGEWINKELT MIT DEM FUSS FLACH AUF DEM BODEN. PLATZIEREN SIE IHRE ARME AUF DIE MATTE SEITLICH VON IHREN HÜFTEN. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN VOM BODEN HOCH, WÄHREND SIE IHRE BEINE GERADE HALTEN. DANN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. WECHSELN SIE NACH EINIGEN WIEDERHOLUNGEN IHR BEIN UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG MIT DER ANDEREN SEITE.</string>
    <string name="description_112">MUSKELGRUPPE: ACHILLESSEHNE \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. PLATZIEREN SIE IHREN FUSS AUF DEN GYMNASTIKBALL. IHR UNTERER RÜCKEN SOLLTE VOM BODEN GEHOBEN SEIN. VERWENDEN SIE IHRE ARME, UM IHRE POSITION ZU STABILISIEREN. \n\nSCHRITT 2: ROLLEN SIE DEN BALL IN RICHTUNG IHRES KÖRPERS. AM ENDE DER BEWEGUNG SIND IHRE FUSSOHLEN AUF DEM BALL. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_113">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH FLACH AUF DEN BODEN ODER EINE MATTE MIT EINEM BEIN GERADE AUSGESTRECKT UND DAS ANDERE GEBEUGT MIT DEM FUSS FLACH AUF DEM BODEN. PLATZIEREN SIE IHRE ARME AUF DIE MATTE, SEITLICH VON IHREN HÜFTEN. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN VOM BODEN, WÄHREND SIE IHR AUSGESTRECKTES BEIN GERADE HALTEN. HALTEN, DANN NACH EINIGEN WIEDERHOLUNGEN WIEDER ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION, BEINE WECHSELN UND MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_114">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH FLACH AUF DEN BODEN ODER EINE MATTE MIT EINEM BEIN GERADE AUSGESTRECKT UND DAS ANDERE GEBEUGT MIT DEM FUSS FLACH AUF DEM BODEN. PLATZIEREN SIE IHRE ARME AUF DIE MATTE, SEITLICH VON IHREN HÜFTEN. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN VOM BODEN, WÄHREND SIE IHR AUSGESTRECKTES BEIN GERADE HALTEN. HALTEN, DANN NACH EINIGEN WIEDERHOLUNGEN WIEDER ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION, BEINE WECHSELN UND MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_116">MUSKELNAME: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: GERADE STEHEN, DIE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE EINEN MEDIZINBALL VOR IHNEN MIT AUSGESTRECKTEN ARMEN. \n\nSCHRITT 2: WÄHREND SIE IHREN RÜCKEN GERADE HALTEN, MACHEN SIE MIT EINEM FUSS EINEN SCHRITT AUF DIE SEITE UND SENKEN SIE SICH, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. DER HINTERE FUSS BEWEGT SICH, BLEIBT ABER IN POSITION. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL MIT DEM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_118">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: GERADE STEHEN, DIE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE EINEN MEDIZINBALL VOR IHNEN MIT AUSGESTRECKTEN ARMEN. \n\nSCHRITT 2: WÄHREND SIE IHREN RÜCKEN GERADE HALTEN, MACHEN SIE EINEN SCHRITT AUF DIE SEITE MIT EINEM FUSS UND SENKEN SIE SICH, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. DER HINTERE FUSS BEWEGT SICH, BLEIBT ABER IN POSITION. STOPPEN SIE, WENN IHR OBERSCHENKEL PARALLEL MIT DEM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_119">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE, DIE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DEN MEDIZINBALL VOR SICH. FÜSSE ETWAS NACH AUSSEN STELLEN. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE SICH AB, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN SOLLTE WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE BLEIBEN. STOPPEN SIE, WENN IHRE OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN SIND. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKKEHREN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_123">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE VOR EINEM BOSU GERADE MIT IHREN ARMEN AUSGESTRECKT NACH UNTEN AN IHRER SEITE. DAS BOSU SOLLTE EIN PAAR SCHRITTE VOR IHRER STANDPOSITION UND ZU EINER SEITE LIEGEN. \n\nSCHRITT 2. SCHRITT BEWEGEN SIE SICH VORWÄRTS UND SEITWÄRTS AUF DAS BOSU, SENKEN SIE IHREN KÖRPER NACH UNTEN, DAMIT SIE IHR KNIE BEUGEN MÜSSEN, WÄHREND DAS ANDERE BEIN GERADE BLEIBT. \n\nSCHRITT 3. DRÜCKEN SIE SICH VON IHREM GEBEUGTEN FUSS AB, UM IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKZUKEHREN UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG. HALTEN SIE FÜR EINE GRÖSSERE HERAUSFORDERUNG EIN PAAR HANTELN IN JEDER HAND, WENN SIE DIE ÜBUNG AUSFÜHREN.</string>
    <string name="description_126">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTELN AUF DER SEITE MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: WÄHREND SIE IHREN RÜCKEN GERADE HALTEN, MACHEN SIE EINEN SCHRITT NACH VORNE MIT EINEM FUSS UND GEHEN SIE DURCH DAS BEUGEN DES KNIES NACH UNTEN. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN IST. HALTEN SIE DIE HANTELN ÜBER DEN KOPF MIT GERADEN ARMEN. MACHEN SIE EINEN SCHRITT ZURÜCK UND GEHEN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_127">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. DREHEN SIE EINEN BOSU-BALL SO UM, DASS DER RUNDE TEIL ZUM BODEN ZEIGT. POSITIONIEREN SIE IHRE HÄNDE AN IHREN SEITEN. HEBEN SIE SICH MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR IHRE HÄNDE UND ZEHEN NOCH AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2. BEUGEN SIE EIN BEIN IN RICHTUNG OBERKÖRPER. \n\nSCHRITT 3. WÄHREND SIE IHR BEIN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION BRINGEN, BEUGEN SIE DAS ANDERE BEIN IN RICHTUNG OBERKÖRPER. DAS IST EINE WIEDERHOLUNG.</string>
    <string name="description_128">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE GERADE VOR EINEM BOSU MIT IHREN ARMEN GERADE AN IHREN SEITEN. DER BOSU SOLLTE EIN PAAR SCHRITTE VOR IHRER STANDPOSITION LIEGEN. \n\nSCHRITT 2. MACHEN SIE EINEN SCHRITT NACH VORNE AUF DEN BOSU, INDEM SIE IHREN KÖRPER SO NACH UNTEN BEUGEN, DASS WIE IN DER ABBILDUNG EIN KNIE GEBEUGT IST. \n\nSCHRITT 3. DRÜCKEN SIE DIESEN FUSS AB ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG. FÜR EINE GRÖSSERE HERAUSFORDERUNG HALTEN SIE EIN PAAR HANTELN IN JEDER HAND, WÄHREND SIE DIE ÜBUNG MACHEN.</string>
    <string name="description_129">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE AUFRECHT AUF EINEM BOSU MIT IHREN ARMEN AN IHRER SEITE. \n\nSCHRITT 2. BEUGEN SIE SICH MIT IHREN HÜFTEN UND KNIEN NACH UNTEN IN EINE HALBE KNIEBEUGENPOSITION. LEHNEN SIE IHREN KÖRPER ETWAS NACH VORNE FÜR EIN BESSERES GLEICHGEWICHT. \n\nSCHRITT 3. SPRINGEN SIE GERADE NACH OBEN, INDEM SIE IHREN FUSS KONTROLLIERT ABSTOSSEN UND VERSUCHEN SIE, WIEDER EIN EINER KNIEBEUGENPOSITION AUF DEM BOSU ZU LADEN. HALTEN SIE FÜR EINE GRÖSSERE HERAUSFORDERUNG IN JEDER HAND EINE HANTEL.</string>
    <string name="description_130">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST NACH UNTEN UND DEN HÄNDEN NACH VORNE AUF DEN BODEN. GEBEN SIE DIE HÄNDE UNTER DIE SCHULTERN. \n\nSCHRITT 2: DRÜCKEN SIE SICH SELBER IN DIE KNIEBEUGEN-POSITION MIT LEICHT GEBEUGTEN KNIEN. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE SO HOCH SIE KÖNNEN. BRINGEN SIE IHRE KNIE IN RICHTUNG IHRER BRUST.</string>
    <string name="description_132">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT ENGEN FÜSSEN. LAUFEN SIE AM STAND, WÄHREND SIE DIE KNIE BIS AUF HÖHE DES BAUCHES HEBEN. HALTEN SIE DIE HANTELN IN IHRER HAND UND BOXEN SIE GLEICHZEITIT MIT DER BEWEGUNG IHRER BEINE. \n\nSCHRITT 2: WÄHREND SICH EIN FUSS NACH UNTEN BEWEGT, GEHT DER ANDERE NACH OBEN. DAS IST EINE WIEDERHOLUNG.</string>
    <string name="description_134">MUSKELGRUPPE: TRAPEZIUS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE AN IHRER SEITE HANTELN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: BEUGEN SIE LEICHT IHRE KNIE. \n\nSCHRITT 3: JUMP. ZIEHEN SIE BEIM SPRUNG DIE ACHSELN NACH OBEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_138">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE. HEBEN SIE DAS LINKE BEIN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHR KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN SOLLTE WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE BLEIBEN. STOPPEN SIE, WENN IHR OBERSCHENKEL FAST PARALLEL MIT DEM BODEN IST. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKGEHEN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_142">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE IN DEN LIEGSTÜTZT UND BERÜHREN SIE DEN BODEN MIT IHREN HÄNDEN. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE NACH HINTEN IN EINE PUSHUP-POSITION. NUR IHRE HÄNDE UND ZEHEN BERÜHREN DEN BODEN. \n\nSCHRITT 4: GEHEN SIE NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 5: STRECKEN SIE IHRE ARME VOLLSTÄNDIG AUS UND GEHEN SIE ZURÜCK IN DIE PUSUP-POSITION. \n\nSCHRITT 6: SPRINGEN SIE SO NACH VORNE, DASS IHRE FÜSSE NAHE BEI IHREN HÄNDEN SIND. BLEIBEN SIE IN EINER LIEGESTÜTZEPOSITION. SPRINGEN SIE NACH OBEN MIT IHREN ARMEN VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKT. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_143">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: GEHEN SIE IN DIE KNIEBEUGE. HALTEN SIE DIE HANTEL UNTER IHNEN MIT EINEM NEUTRALEN GRIFF UND GERADEM RÜCKEN. STRECKEN SIE DIE BRUST HERAUS UND SEHEN SIE NACH VORNE. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE HANTEL VOM BODEN AUF. WENN DIE HANTEL IHR SCHIENBEIN PASSIERT, SPRINGEN SIE NACH OBEN. NUTZEN SIE DIE DYNAMIK, UM DIE HANTEL IN HÖHE IHRER SCHULTER ZU HEBEN. \n\nSCHRITT 3: WENN SIE DIE HANTEL AUF DER SCHULTER FANGEN, GEHEN SIE MIT DER DYNAMIK WIEDER IN DIE HOCKE. STEHEN SIE DANACH GERADE AUF. \n\nSCHRITT 4: DIE KNIE LEICHT BEUGEN UND NACH OBEN \n\nSCHRITT 5: HEBEN SIE WÄHREND DES SPRUNGS DIE HANTEL ÜBER DEN KOPF. STEHEN SIE GERADE. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_144">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1. BEGINNEN SIE, INDEM SIE AUF DEN BOSU-BALL MIT IHREN HÜFTEN AM RAND DES BALLES LIEGEN. GEBEN SIE IHRE HÄNDE HINTER IHREN KOPF, UM IHREN NACKEN ETWAS ZU UNTERSTÜTZEN. \n\nSCHRITT 2. ATMEN SIE AUS UND ROLLEN SIE IHREN OBERKÖRPER ÜBER DEN BOSU-BALL. EINE KURZE SEKUNDE LANG HALTEN UND DANN WIEDER LANGSAM ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 3. BEWEGEN SIE SICH LANGSAM UND KONTROLLIERT. VERSUCHEN SIE, IHRE HÜFTEN RUHIG ZU HALTEN. KONZENTRIEREN SIE SICH NUR AUF DIE BEWEGUNG IHRER WIRBELSÄULE, NICHT IHRER HÜFTEN.</string>
    <string name="description_145">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE MIT KURZHANTELN VOR IHREM OBERSCHENKEL, DIE HANDFLÄCHEN ZEIGEN ZU IHREM KÖRPER. IHRE FÜSSE STEHEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER, ZEHEN ZEIGEN NACH VORNE. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN RECHTEN FUSS HINTER IHNEN NACH OBEN, EIN PAAR ZENTIMETER ÜBER DEN BODEN, MIT IHREM RECHTEN OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN. BEWEGEN SIE IHRE HÜFTEN NACH HINTEN UND BEUGEN SIE IHREN KÖRPER NACH VORNE, WÄHREND SIE IHRE BAUCHMUSKELN ANSPANNEN UND IHREN RÜCKEN GERADE HALTEN. IHR LINKES KNIE SOLLTE LEICHT GEBEUGT SEIN. \n\nSCHRITT 3. BEUGEN SIE SICH SO WEIT WIE MÖGLICH NACH VORNE, WÄHREND SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN GERADE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. MIT DEM ANDEREN BEIN WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_146">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE MIT KURZHANTELN VOR IHREM OBERSCHENKEL, DIE HANDFLÄCHEN ZEIGEN ZU IHREM KÖRPER. IHRE FÜSSE STEHEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER, ZEHEN ZEIGEN NACH VORNE. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN RECHTEN FUSS HINTER IHNEN NACH OBEN, EIN PAAR ZENTIMETER ÜBER DEN BODEN, MIT IHREM RECHTEN OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN. BEWEGEN SIE IHRE HÜFTEN NACH HINTEN UND BEUGEN SIE IHREN KÖRPER NACH VORNE, WÄHREND SIE IHRE BAUCHMUSKELN ANSPANNEN UND IHREN RÜCKEN GERADE HALTEN. IHR LINKES KNIE SOLLTE LEICHT GEBEUGT SEIN. \n\nSCHRITT 3. BEUGEN SIE SICH SO WEIT WIE MÖGLICH NACH VORNE, WÄHREND SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN GERADE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. MIT DEM ANDEREN BEIN WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_148">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: HALTEN SIE DIE HANTELN AN IHREN SEITEN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. STEHEN SIE GERADE EINEM BEIN NACH VORNE UND EINEM BEIN NACH HINTEN. GEBEN SIE DEN HINTEREN FUSS AUF EINE BANK. \n\nSCHRITT 2: BEWEGEN SIE SICH NACH UNTEN, INDEM SIE IHR VORDERES KNIE BEUGEN. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_150">MUSKELNAME: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: PLATZIEREN SIE DIE LANGHANTEL HINTEN AUF IHRE SCHULTERN. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. STEHEN SIE GERADE MIT EINEM FUSS NACH VORNE UND DEM ANDEREN FUSS NACH HINTEN. GEBEN SIE DEN HINTEREN FUSS AUF EINE BANK. \n\nSCHRITT 2: BEWEGEN SIE SICH NACH UNTEN, INDEM SIE IHR VORDERES KNIE BEUGEN. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_151">MUSKELNAME: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: PLATZIEREN SIE DIE LANGHANTEL HINTEN AUF IHRE SCHULTERN. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. STEHEN SIE GERADE MIT EINEM FUSS NACH VORNE UND DEM ANDEREN FUSS NACH HINTEN. GEBEN SIE DEN HINTEREN FUSS AUF EINE BANK. \n\nSCHRITT 2: BEWEGEN SIE SICH NACH UNTEN, INDEM SIE IHR VORDERES KNIE BEUGEN. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_152">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN UND PLATZIEREN SIE IHRE FÜSSE AUF EINEN STUHL, HALTEN SIE IHRE KNIE ETWAS GEBEUGT UND LEGEN SIE IHRE ARME AN DIE SEITE. \n\nSCHRITT 2. DRÜCKEN SIE MIT IHREM GLUTEUS UND IHRER ACHILLESSEHNE SOWIE DER FERSE IHRER FÜSSE NACH UNTEN UND FORMEN SIE EINE RAMPE MIT IHREM KÖRPER. PAUSIEREN SIE UND GEHEN SIE LANGSAM IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCK.</string>
    <string name="description_155">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT IHREM RÜCKEN EBENFALLS GERADE. LASSEN SIE IHRE HÄNDE AN IHREN SEITEN. \n\nSCHRITT 2: DIE KNIE LEICHT BEUGEN. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE, SO HOCH SIE KÖNNEN. BRINGEN SIE IHRE KNIE IN RICHTUNG IHRER BRUST.</string>
    <string name="description_156">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT IHREEM RÜCKEN EBENFALLS GERADE. LASSEN SIE IHRE HÄNDE AN IHREN SEITEN. \n\nSCHRITT 2: DIE KNIE LEICHT BEUGEN. BEWEGEN SIE SICH VON EINER SEITE AUF DIE ANDERE, INDEM IHR BEIN VON DER BANK UNTERSTÜTZT WIRD. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE, SO HOCH SIE KÖNNEN. BRINGEN SIE IHRE KNIE IN RICHTUNG IHRER BRUST.</string>
    <string name="description_157">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE GERADE VOR EINER BANK MIT IHREN HÄNDEN AUSGESTRECKT AN DEN SEITEN. DIE BANK SOLLTE EIN PAAR SCHRITTE VOR IHRER AUSGANGSPOSITION STEHEN. \n\nSCHRITT 2. MACHEN SIE EINEN SCHRITT AUF DIE BANK, BEWEGEN SIE IHREN KÖRPER SO NACH UNTEN, DASS EIN KNIE GEBEUGT IST WIE IN DER ABBILDUNG ZU SEHEN. \n\nSCHRITT 3. STOSSEN SIE SICH VON DIESEM FUSS AB UND GEHEN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCK UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG. FÜR EINE GRÖSSERE HERAUSFORDERUNG HALTEN SIE IN JEDER HAND EINE HANTEL, WENN SIE DIE ÜBUNG AUSFÜHREN.</string>
    <string name="description_158">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT EINER FLACHBANK HINTER IHNEN. DIE FÜSSE STEHEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. DREHEN SIE DIE FÜSSE ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN BLEIBT WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE. STOPPEN SIE, WENN IHRE OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN STEHEN ODER WENN IHR GESÄSS DIE BANK BERÜHRT. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKGEHEN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_161">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. PLATZIEREN SIE DIE LANGHANTEL HINTER IHRE ACHILLESSEHNE. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE WEITER ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER SEIN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN BLEIBT WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE. STOPPEN SIE, WENN IHRE OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN SIND ODER WENN DIE LANGHANTEL DEN BODEN BERÜHRT. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION GEHEN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_163">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE WEITER ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER SEIN. DREHEN SIE DIE FÜSSE ETWAS NACH AUSSEN. HEBEN SIE DIE LANGHANTEL ÜBER IHREN KOPF MIT IHREN ARMEN VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKT. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN BLEIBT WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE. STOPPEN SIE, WENN IHRE OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN SIND. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKKEHREN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_164">MUSKELGRUPPE: UNTERER RÜCKEN \n\nSCHRITT 1: PLATZIEREN SIE DIE CURLHANTEL AUF DEM BODEN. STELLEN SIE SICH SO HIN, DASS IHRE SCHIENBEINE 3 CM VOR DER HANTEL SIND. STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER. GEHEN SIE OHNE GROSSE BEWEGUNG DER HÜFTEN NACH UNTEN, UM DIE CURLHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF ZU GREIFEN. BEUGEN SIE LEICHT IHRE KNIE. STRECKEN SIE DIE BRUST NACH AUSSEN UND SEHEN SIE NACH VORNE. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE CURLHANTEL NACH OBEN, BIS SIE GERADE STEHEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_167">MUSKELNAME: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STARTEN SIE IN EINER LIEGESTÜTZPOSITION. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE UND IHREN RUMPF UNTER SPANNUNG. \n\nSCHRITT 2. WECHSELN SIE IHR GEWICHT AUF IHREN LINKEN ARM, DREHEN SIE IHREN KÖRPER NACH RECHTS UND STRECKEN SIE IHREN RECHTEN ARM SO IN RICHTUNG DECKE, DASS IHR KÖRPER EIN T FORMT. \n\nSCHRITT 3. FÜR DREI SEKUNDEN HALTEN, DANN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND AUF DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN. DAS IST EINE WIEDERHOLUNG.</string>
    <string name="description_168">MUSKELNAME: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STARTEN SIE IN EINER LIEGESTÜTZPOSITION. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE UND IHREN RUMPF UNTER SPANNUNG. \n\nSCHRITT 2. WECHSELN SIE IHR GEWICHT AUF IHREN LINKEN ARM, DREHEN SIE IHREN KÖRPER NACH RECHTS UND STRECKEN SIE IHREN RECHTEN ARM SO IN RICHTUNG DECKE, DASS IHR KÖRPER EIN T FORMT. \n\nSCHRITT 3. FÜR DREI SEKUNDEN HALTEN, DANN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND AUF DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN. DAS IST EINE WIEDERHOLUNG.</string>
    <string name="description_169">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS, QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTELN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. DIE HANTEL LIEGEN AUF IHREN SCHULTERN. \n\nSCHRITT 2: BEUGEN SIE LEICHT IHRE KNIE. \n\nSCHRITT 3: NACH OBEN HEBEN, BIS IHRE ARME VOLLSTÄNDIG ÜBER DEM KOPF AUSGESTRECKT SIND. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_170">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST ZUERST UND DEN HÄNDEN NACH VORNE AUF DEN BODEN. GEBEN SIE DIE HÄNDE NEBEN IHRE UNTERE BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS MEHR ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER SEIN. HEBEN SIE SICH SELBST MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR IHRE HÄNDE UND ZEHEN NOCH AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNTE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. HEBEN SIE IHR GESÄSS IN DIE LUFT. DIE ARME SOLLTEN GERADE SEIN. \n\nSCHRITT 2: STELLEN SIE SICH VOR, DASS ES EINE IMAGINÄRE HANTEL 1 M ÜBER DEM BODEN GIBT UND GEHEN SIE UNTER DIE HANTEL, BIS IHR KÖRPER VOLLSTÄNDIG DIE HANTEL PASSIERT HAT. DIE ELLBOGEN SOLLTEN GEBEUGT SEIN. STRECKEN SIE DIE DIE ARME AM ENDE DER BEWEGUNG AUS. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_171">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. SITZEN SIE AUF EINEN GYMNASTIKBALL MIT EINER LEICHTEN HANTEL IN JEDER HAND. HALTEN SIE IHRE BEINE ZUSAMMEN UND IHRE FÜSSE FLACH AUF DEM BODEN. IHRE HÄNDE SOLLTEN DIE SEITEN HERUNTERHÄNGEN UND IHRE HANDFLÄCHEN ZEIGEN NACH HINTEN. \n\nSCHRITT 2. HALTEN SIE IHRE ARME PERFEKT GERADE UND HEBEN SIE LANGSAM DIE GEWICHTE NACH VORNE OBEN, BIS IHRE AMRE VOLLSTÄNDIG PARALLEL MIT DEM BODEN SIND. \n\nSCHRITT 3. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN, DANN LANGSAM DIE GEWICHTE WIEDER SENKEN.</string>
    <string name="description_172">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. SITZEN SIE MIT EINER LEICHTEN HANTEL IN DER HAND AUF EINEN GYMNASTIKBALL. HALTEN SIE IHRE BEINE ZUSAMMEN UND DIE FÜSSE FLACH AUF DEM BODEN. IHRE HÄNDE SOLLTEN DIE SEITEN HERUNTERHÄNGENYOUR UND IHRE HANDFLÄCHEN ZEIGEN NACH HINTEN. \n\nSCHRITT 2. HALTEN SIE IHRE ARME PERFEKT GERADE UND HEBEN SIE DIE GEWICHTE LANGSAM NACH VORNE UND NACH OBEN, BIS IHRE ARME PARALLEL ZUM BODEN SIND. \n\nSCHRITT 3. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN, DANN LANGSAM DIE GEWICHTE WIEDER NACH UNTEN SENKEN.</string>
    <string name="description_174">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. HALTEN SIE EINE HANTEL MIT BEIDEN HÄNDEN IN HÖHE IHRER OBERSCHENKEL. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE UND STEHEN SIE VOLLSTÄNDIG AUFRECHT. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE DIE HANTEL NACH VORNE AN UND ÜBER IHRE SCHULTER, WÄHREND SIE GLEICHZEITIG IHREN OBERKÖRPER AUF DIESE SEITE DREHEN. \n\nSCHRITT 3. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND DIE BEWEGUNG WIEDERHOLEN, DIESES MAL JEDOCH AUF DIE ANDERE KÖRPERSEITE.</string>
    <string name="description_175">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. HALTEN SIE EINE HANTEL MIT BEIDEN HÄNDEN IN HÖHE IHRER OBERSCHENKEL. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE UND STEHEN SIE VOLLSTÄNDIG AUFRECHT. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE DIE HANTEL NACH VORNE AN UND ÜBER IHRE SCHULTER, WÄHREND SIE GLEICHZEITIG IHREN OBERKÖRPER AUF DIESE SEITE DREHEN. \n\nSCHRITT 3. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND DIE BEWEGUNG WIEDERHOLEN, DIESES MAL JEDOCH AUF DIE ANDERE KÖRPERSEITE.</string>
    <string name="description_179">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. HALTEN SIE EIN PAAR HANTELN SO, DASS IHRE DAUMEN ZUEINANDER ZEIGEN. KONZENTRIEREN SIE SICH DARAUF, DEN RÜCKEN GERADE ZU HALTEN, DIE ELLBOGEN ETWAS GEBEUGT, WÄHREND SIE SICH BEIM BAUCH SO WEIT WIE MÖGLICH NACH VORNE BEUGEN. LASSEN SIE DIE HANTELN AUF ARMLÄNGE HÄNGEN \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE LANGSAM DIE HANTELN SO HOCH SIE KÖNNEN, WÄHREND SIE DIE BEUGUNG DER ELLBOGEN VERÄNDERN ODER IHREN RÜCKEN BEUGEN. PAUSE, DANN DIE HANTELN WIEDER IN DIE AUSGANGSPOSITION SENKEN.</string>
    <string name="description_18">MUSKEL: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH AUF DEN RÜCKEN UND BEUGEN SIE IHRE KNIE, WÄHREND IHRE ARME UND BEINE GERADE IN DIE LUFT ZEIGEN, UND HALTEN SIE EINEN BALL IN IHRER HAND. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE LANGSAM IHREN KOPF UND IHRE SCHULTERN UND PLATZIEREN SIE DEN BALL AUF IHRE BEINE. \n\nSCHRITT 3. HALTEN. DANN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_181">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. PLATZIEREN SIE DIE HANTEL NEBEN IHREM KOPF. \n\nSCHRITT 2: BEND KNEES SLIGHTLY. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE UND STOSSEN SIE DIE HANTEL NACH OBEN. HEBEN SIE DIE HANTEL ÜBER DEN KOPF MIT DEN ARMEN VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKT. LANDEN SIE MIT EINEM FUSS VORNE UND DEM ANDEREN FUSS HINTEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_182">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. PLATZIEREN SIE DIE HANTEL NEBEN IHREM KOPF. \n\nSCHRITT 2: BEND KNEES SLIGHTLY. \n\nSCHRITT 3: SPRINGEN SIE UND STOSSEN SIE DIE HANTEL NACH OBEN. HEBEN SIE DIE HANTEL ÜBER DEN KOPF MIT DEN ARMEN VOLLSTÄNDIG AUSGESTRECKT. LANDEN SIE MIT EINEM FUSS VORNE UND DEM ANDEREN FUSS HINTEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_186">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF EINE SCHRÄGBANK. HALTEN SIE DIE HANTELN AN IHREN SEITEN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE IHREN ARM AN IHREN SEITEN BIS SIE PARALLEL ZU IHREM OBERKÖRPER SIND. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_188">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. HALTEN SIE EINE LANGHANTEL MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF SCHULTERBREIT AUSEINANDER UND AUF HÖHE DER SCHULTER VOR IHREM KÖRPER. IHRE KNIE SOLLTEN LEICHT GEBEUGT SEIN UND SCHULTERBREIT AUSEINANDER SEIN. STÜTZEN SIE IHRE HAUPTMUSKELN. \n\nSCHRITT 2. BEUGEN SIE IHRE KNIE UND LEHNEN SIE IHREN KÖRPER NACH VORNE, WÄHREND ALLES BLEIBT WIE VORHIN. \n\nSCHRITT 3. DRÜCKEN SIE MIT EINEM PLÖTZLICHEN EXPLOSIVEN STOSS DIE HANTEL ÜBER IHREN KOPF, WÄHREND SIE MIT IHREN BEINEN NACH OBEN DRÜCKEN. SIE SOLLTEN IHRE ARME KOMPLETT AUSSTRECKEN, WÄHREND SIE DIE HANTEL DRÜCKEN, UND IHRE BEINE SOLLTEN SICH SO TEILEN, DASS SIE EINE VERSETZTE POSITION MIT EINEM FUSS VORNE UND EINEM FUSS HINTEN EINNEHMEN. DAS VORDERE KNIE SOLLTE LEICHT GEBEUGT SEIN.</string>
    <string name="description_191">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. PLATZIEREN SIE SICH VOR DEM RACK MIT DER HANTEL UNGEFÄHR AUF POSITION IHRER OBEREN BRUST. HALTEN SIE DIE HANTEL MIT BEIDEN HÄNDEN UND HEBEN SIE SIE AUS DEM RACK UND UNTERSTÜTZEN SIE SIE AUF IHREN SCHULTERN. \n\nSCHRITT 2. GEHEN SIE MIT IHREM KÖRPER NACH UNTEN, INDEM SIE DIE KNIE, DIE HÜFTE UND DIE GELENKE LEICHT BEUGEN. \n\nSCHRITT 3. MACHEN SIE MIT IHREN BEINEN EINE SCHNELLE BEWEGUNG NACH OBEN, DRÜCKEN SIE DIE HANTEL VON IHREN SCHULTERN NACH OBEN UND STRECKEN SIE IHRE ARME ÜBER IHREN KOPF, BIS IHRE ELLBOGEN FIXIERT SIND. \n\nSCHRITT 4. LEGEN SIE DIE CURLHANTEL ZURÜCK AUF IHRE SCHULTERN UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG.</string>
    <string name="description_194">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF IHRE BRUST MIT IHREN HÄNDEN NACH VORNE AUF DEN BODEN. POSITIONIEREN SIE IHRE HÄNDE NEBEN IHRER UNTEREN BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH SELBER MIT IHREN ARMEN SO, DASS NUR IHRE HÄNDE UND ZEHEN NOCH AUF DEM BODEN SIND. ACHTEN SIE AUF EINEN GERDEN RÜCKEN. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: RICHTEN SIE IHRE SCHULTERN MIT IHREN HÄNDEN AUS UND GEHEN SIE NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLGOBEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_196">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1. KNIEN SIE SICH HIN UND PLATZIEREN SIE IHRE ARME AUF EINEN UMGEDREHTEN BOSU-BALL. HALTEN SIE IHRE ARME SCHULTERBREIT AUSEINANDER, DIE ELLBOGEN GEBEUGT UND DIE BRUST KURZ VOR DER BERÜHRUNG DES BOSU. WÄHREND IHRE KNIE GEBEUGT SEIN SOLLEN; STELLEN SIE SICHER, DASS IHRE FÜSSE NACH OBEN ZEIGEN UND NICHT AUF DEM BODEN SIND, WIE IN DER ILLUSTRATION. \n\nSCHRITT 2. DRÜCKEN SIE NACH OBEN UND HEBEN SIE SIE IHREN KÖRPER SO, DASS IHRE ARME GERADE SIND. \n\nSCHRITT 3. SENKEN SIE IHRE BRUST ERNEUT IN RICHTUNG DES BOSU-BALLES. WIEDERHOLEN. VERGESSEN SIE NICHT, IHREN RÜCKEN WÄHREND DER BEWEGUNG GERADE ZU HALTEN.</string>
    <string name="description_197">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: GEBEN SIE EINEN GYMNASTIKBALL AUF DEN BODEN. POSITIONIEREN SIE DIE HÄNDE DARAUF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH MIT IHREN ARMEN SO, DASS IHRE HÄNDE AUF DEM BALL BLEIBEN UND IHRE ZEHEN AUF DEM BODEN. ACHTEN SIE AUF EINEN GERADEN RÜCKEN. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE IHREN KÖRPER, BIS IHRE BRUST NUR WENIGE ZENTIMETER VOR DEM GYMNASTIKBALL IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_204">MUSKELGRUPPE: TRICEPS BRACHII \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH AUF EINE BANK MIT IHREN KNIEN GEBEUGT UND DEN FÜSSEN FLACH AUF DEM BODEN. HALTEN SIE EINE EHER LEICHTE HANTEL IN IHRER LINKEN HAND UND STRECKEN SIE DEN ARM SO, DASS DAS GEWICHT ÜBER IHRER SCHULTER IST. VERWENDEN SIE IHRE RECHTE HAND, UM ÜBER IHRE BRUST ZU GREIFEN UND STABILISIEREN SIE DAMIT DEN OBEREN TEIL IHRES LINKEN ARMS. \n\nSCHRITT 2. DREHEN SIE DAS GEWICHT SO, DASS IHRE HANDFLÄCHE NACH INNEN ZEIGT. BEUGEN SIE IHREN ELLBOGEN, OHNE DEN OBERARM ZU BEWEGEN UND SENKEN SIE DIE HANTEL LANGSAM AUF HÖHE IHRES KOPFES. \n\nSCHRITT 3. DRÜCKEN SIE DAS GEWICHT LANGSAM WIEDER ÜBER SICH. DEN SATZ BEENDEN, DANN DIE POSITIONEN WECHSELN, UM IHREN RECHTEN ARM ZU TRAINIEREN.</string>
    <string name="description_205">MUSKELGRUPPE: TRICEPS BRACHII \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH AUF EINE BANK MIT IHREN KNIEN GEBEUGT UND DEN FÜSSEN FLACH AUF DEM BODEN. HALTEN SIE EINE EHER LEICHTE HANTEL IN IHRER RECHTEN HAND UND STRECKEN SIE DEN ARM SO, DASS DAS GEWICHT ÜBER IHRER SCHULTER IST. VERWENDEN SIE IHRE LINKE HAND, UM ÜBER IHRE BRUST ZU GREIFEN UND STABILISIEREN SIE DAMIT DEN OBEREN TEIL IHRES RECHTEN ARMS. \n\nSCHRITT 2. DREHEN SIE DAS GEWICHT SO, DASS IHRE HANDFLÄCHE NACH INNEN ZEIGT. BEUGEN SIE IHREN ELLBOGEN, OHNE DEN OBERARM ZU BEWEGEN UND SENKEN SIE DIE HANTEL LANGSAM AUF HÖHE IHRES KOPFES. \n\nSCHRITT 3. DRÜCKEN SIE DAS GEWICHT LANGSAM WIEDER ÜBER SICH. DEN SATZ BEENDEN, DANN DIE POSITIONEN WECHSELN, UM IHREN LINKEN ARM ZU TRAINIEREN.</string>
    <string name="description_22">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DEM RÜCKEN AUF EINEN BOSU-BALL. GEBEN SIE IHRE HÄNDE AUF IHREN KOPF UND IHRE FÜSSE AUF DEN BODEN. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE IHREN OBERKÖRPER NACH OBEN, WÄHREND SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN AUF DEM STABILITÄTSBALL HALTEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_223">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE MIT GERADEM RÜCKEN. HALTEN SIE IHRE HÄNDE AN IHREN SEITEN. HÜPFEN SIE AUF DIE RECHTE SEITE UND BRINGEN SIE GLEICHZEITIG IHR LINKES BEIN HINTER DAS RECHTE. DAS VORDERE KNIE IST LEICHT GEBEUGT. \n\nSCHRITT 2: HÜPFEN SIE AUF DIE LINKE SEITE, SENKEN SIE GLEICHZEITIG IHREN KÖRPER UND BRINGEN SIE IHR RECHTES BEIN HINTER DAS ANDERE. DAS VORDERE KNIE IST LEICHT GEBEUGT.</string>
    <string name="description_224">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT IHREN FÜSSEN ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER. DIE FÜSSE SOLLTEN ETWAS NACH AUSSEN ZEIGEN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. IHR RÜCKEN IST WÄHREND DER GESAMTEN BEWEGUNG GERADE. STOPPEN SIE, WENN IHRE OBERSCHENKEL FAST PARALLEL ZUM BODEN SIND. WENN SIE IN DIE AUSGANGSPOSITION ZURÜCKKEHREN, GENERIEREN SIE ENERGIE AUS IHREM UNTEREN RÜCKEN.</string>
    <string name="description_226">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST NACH UNTEN UND DEN HÄNDEN AUF DEM BODEN HIN. GEBEN SIE DIE HÄNDE UNTER IHRE SCHULTERN. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS GERINGER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH MIT IHREN ARMEN SO, DASS NUR NOCH IHRE HÄNDE UND ZEHEN AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR NOCH WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. \n\nSCHRITT 3: BERÜHREN SIE NACH JEDER AUFWÄRTSBEWEGUNG IHRE GEGENÜBERLIEGENDE SCHULTER. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_227">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST NACH UNTEN UND DEN HÄNDEN NACH VORNE AUF DEN BODEN. GEBEN SIE DIE HÄNDE UNTER DIE SCHULTERN. DRÜCKEN SIE SICH SELBST SO NACH OBEN, DASS NUR NOCH IHRE HÄNDE UND ZEHEN AUF DEM BODEN SIND.\u0020\u0020\n\nSCHRITT 2: BEWEGEN SIE IHRE ARME IN RICHTUNG IHRER SCHULTERN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_228">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST NACH UNTEN UND DEN HÄNDEN NACH VORNE AUF DEN BODEN. DRÜCKEN SIE SICH SELBST SO NACH OBEN, DASS NUR NOCH IHRE HÄNDE UND ZEHEN AUF DEM BODEN SIND.\n\nSCHRITT 2: BRINGEN SIE IHRE KNIE IN RICHTUNG IHRES BAUCHS. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_229">MUSKELGRUPPE: PECTORALIS\n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST UND DEN HÄNDEN NACH UNTEN AUF DEN BODEN. POSITIONIEREN SIE IHRE HÄNDE NEBEN IHRER UNTEREN BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS MEHR ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR IHRE HÄNDE UND ZEHEN NOCH AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE DEN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: GEHEN SIE NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. BRINGEN SIE GLEICHZEITIG EIN KNIE IN RICHTUNG IHRES ELLBOGENS. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN\n\nSCHRITT 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.\n\nSCHRITT 4: GEHEN SIE NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. BRINGEN SIE GLEICHZEITIG DAS ANDERE KNIE IN RICHTUNG IHRES ELLBOGENS. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN.</string>
    <string name="description_230">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1. STEHEN SIE SO, DASS IHRE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER SIND UND PLATZIEREN SIE IHRE FINGER HINTER IHREN OHREN. \n\nSCHRITT 2. BERÜHREN SIE IHREN LINKEN ELLBOGEN MIT IHREM RECHTEN KNIE, WÄHREND SIE DIESES KNIE HEBEN UND GLEICHZEITIG IHREN LINKEN PUNKT ZU IHRER RECHTEN HÜFTE BRINGEN.\n\nSCHRITT 3. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN. WIEDERHOLEN SIE LAUFEND DIE BEIDEN SEQUENZEN.</string>
    <string name="description_231">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. PLATZIEREN SIE DIE HÄNDE AN IHREN SEITEN. STRECKEN SIE DIE BEINE VOLLSTÄNDIG AUS. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE BEINE IN EINEN 30 GRAD WINKEL. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 3: HEBEN SIE DIE BEINE IN EINEN 60 GRAD WINKEL. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN.\n\nSCHRITT 4: HEBEN SIE DIE BEINE IN EINEN 90 GRAD WINKEL. EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_232">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: BEGINNEN SIE AUF IHREN KNIEN AUF ALLEN VIEREN.\n\nSCHRITT 2: ATMEN SIE EIN UND BEWEGEN SIE IHR STEISSBEIN NACH OBEN IN RICHTUNG DER DECKE, INDEM SIE IHRE WIRBELSÄULE UND IHREN BAUCH IN RICHTUNG DES BODENS FALLEN LASSEN.\n\nSCHRITT 3: MEHRERE ATEMZÜGE LANG HALTEN.\n\nSCHRITT 4: ATMEN SIE AUS UND GEHEN SIE IN DIE NORMALE POSITION ZURÜCK.</string>
    <string name="description_237">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTEL AN IHRER SEITE MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE UND MACHEN SIE EINEN SCHRITT AUF DIE SEITE MIT EINEM FUSS UND GEHEN SIE NACH UNTEN, INDEM SIE IHRE KNIE BEUGEN. DER HINTERE FUSS BLEIBT IN POSITION. STOPPEN SIE, WENN IHR VORDERER OBERSCHENKEL PARALLEL ZUM BODEN IST. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_238">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1: BEGINNEN SIE, INDEM SIE SICH ÜBER EINE HANTEL BEUGEN. ACHTEN SIE AUF EINEN FESTEN GERADEN UNTEREN RÜCKEN UND DARAUF, DASS IHRE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER STEHEN. \n\nSCHRITT 2. FASSEN SIE DIE HANTEL UND SPANNEN SIE DIE BAUCHMUSKULATUR AN. HEBEN SIE IN EINER SCHNELLEN UND SANFTEN BEWEGUNG DIE HANTEL, BIS IHR ARM GERADE UND AUSGESTRECKT WIE IN DER ILLUSTRATION IST. DIE HANTEL SOLLTE NAHE AM KÖRPER GEFÜHRT WERDEN UND NICHT NACH AUSSEN ODER WEG SCHWINGEN. \n\nSCHRITT 3. HALTEN SIE DIE HANTEL KURZ ÜBER IHREM KOPF UND FÜHREN SIE SIE DANN WIEDER IN DEI AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_239">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1: BEGINNEN SIE, INDEM SIE SICH ÜBER EINE HANTEL BEUGEN. ACHTEN SIE AUF EINEN FESTEN GERADEN UNTEREN RÜCKEN UND DARAUF, DASS IHRE FÜSSE SCHULTERBREIT AUSEINANDER STEHEN. \n\nSCHRITT 2. FASSEN SIE DIE HANTEL UND SPANNEN SIE DIE BAUCHMUSKULATUR AN. HEBEN SIE IN EINER SCHNELLEN UND SANFTEN BEWEGUNG DIE HANTEL, BIS IHR ARM GERADE UND AUSGESTRECKT WIE IN DER ILLUSTRATION IST. DIE HANTEL SOLLTE NAHE AM KÖRPER GEFÜHRT WERDEN UND NICHT NACH AUSSEN ODER WEG SCHWINGEN. \n\nSCHRITT 3. HALTEN SIE DIE HANTEL KURZ ÜBER IHREM KOPF UND FÜHREN SIE SIE DANN WIEDER IN DEI AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_240">MUSKELGRUPPE: LATISSIMUS DORSI \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. GEBEN SIE IHRE HÄNDE AUF IHRE HÜFTEN. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE EINEN ARM ÜBER DEN KOPF UND BEUGEN SIE IHREN KÖRPER AUF EINE SEITE. FÜR 15-25 SEKUNDEN HALTEN. MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_241">MUSKELGRUPPE: LATISSIMUS DORSI \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. GEBEN SIE IHRE HÄNDE AUF IHRE HÜFTEN. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE EINEN ARM ÜBER DEN KOPF UND BEUGEN SIE IHREN KÖRPER AUF EINE SEITE. FÜR 15-25 SEKUNDEN HALTEN. MIT DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_242">MUSKEL: ACHILLESSEHNE \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE SICH MIT IHREN FÜSSEN HÜFTBREIT AUSEINANDER HIN. VERSCHRÄNKEN SIE DIE FINGER VOR IHNEN, DREHEN SIE DIE HANDFLÄCHEN NACH AUSSEN UND STRECKEN SIE DIE ARME ÜBER IHRE OHREN MIT DEN HANDFLÄCHEN IN RICHTUNG DECKE. \n\nSCHRITT 2: MIT DER ANDEREN SEITE DER HAND WIEDERHOLEN.</string>
    <string name="description_244">MUSKEL: ADDUKTOREN \n\nSCHRITT 1: SETZEN SIE SICH HIN MIT DEN SOHLEN ZUEINANDER. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. GEBEN SIE IHRE HÄNDE AUF DIE GELENKE. \n\nSCHRITT 2: BEUGEN SIE IHREN OBERKÖRPER UND IHRE KNIE IN RICHTUNG DES BODENS. FÜR 15-25 SEKUNDEN HALTEN.</string>
    <string name="description_25">MUSKELGRUPPE: SCHRÄGE BAUCHMUSKULATUR \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH MIT DEM RÜCKEN AUF EINEN STABILITÄTSBALL. HALTEN SIE EINEN MEDIZINBALL ÜBER SICH. \n\nSCHRITT 2: DREHEN SIE IHREN KÖRPER IN EINE RICHTUNG. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 3: DREHEN SIE IHREN KÖRPER IN DIE ANDERE RICHTUNG. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_26">MUSKELGRUPPE: SCHRÄGE BAUCHMUSKULATUR \n\nSCHRITT: 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTEL MIT BEIDEN HÄNDEN VOR IHNEN. \n\nSCHRITT 2: DREHEN SIE IHREN KÖRPER IN EINE RICHTUNG. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN \n\nSCHRITT 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 4: DREHEN SIE IHREN KÖRPER IN DIE ANDERE RICHTUNG. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_261">MUSKEL: RECTUS ABDOMINIS\n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. GEBEN SIE IHRE HÄNDE UND BEINE AUF DEN BODEN. \n\nSCHRITT 2: BRINGEN SIE IHREN ARM ZU IHREM FUSS. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_262">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: SITZEN SIE AUF DEN BODEN. HALTEN SIE DIE HANTEL, LEGEN SIE SICH ZURÜCK UND HEBEN SIE IHRE BEINE, BIS SIE IM GLEICHGEWICHT SIND. \n\nSCHRITT 2: BEUGEN SIE IHRE KNIE IN RICHTUNG IHRES OBERKÖRPERS. ÖFFNEN SIE GLEICHZEITIG IHRE ARME. BEWEGEN SIE DEN OBERKÖRPER NACH VORNE, UM DAS GLEICHGEWICHT BEIZUBEHALTEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_264">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. STRECKEN SIE IHRE BEINE UND GEBEN SIE IHRE HÄNDE HINTER IHREN KOPF. SCHRITT 2: BERÜHREN SIE IHRE ZEHEN MIT IHREN HÄNDEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_266">MUSKELGRUPPE: UNTERER RÜCKEN \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DEM BAUCH AUF DEN BODEN. HEBEN SIE IHREN KÖRPER SO, DASS NUR IHRE ZEHEN UND VORDERARME AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. HEBEN SIE IHR RECHTES BEIN NACH OBEN. BERÜHREN SIE IHRE FERSE. ZURÜCK IN DIE PLANKING- POSITION.</string>
    <string name="description_27">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE EINEN BOSU-BALL AUF DEN BODEN UND LEGEN SIE SICH MIT IHREM RÜCKEN DARAUF. DIE FÜSSE SIND FLACH AUF DEM BODEN UND IHRE KNIE SIND GEBEUGT. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHREN OBERKÖRPER NACH OBEN, WÄHREND SIE IHREN RÜCKEN AUF DEM BALL LASSEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_270">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN UND IHRE KNIE ZEIGEN NACH OBEN. GEBEN SIE IHRE BEINE AUF EINEN BOSU-BALL. VERWENDEN SIE IHRE HÄNDE FÜR EINE STABILERE POSITION. \n\nSCHRITT 2. DRÜCKEN SIE IHRE HÜFTEN SO NACH OBEN, FÜR EINE SEKUNDE HALTEN, BEVOR SIE WIEDER IN DIE AUSGANGSPOSITION GEHEN.</string>
    <string name="description_275">MUSKELGRUPPE: QUADRIZEPS \n\nSCHRITT 1. STARTEN SIE IN EINER LIEGESTÜTZE-POSITION. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE UND STÜTZEN SIE IHREN RUMPF. \n\nSCHRITT 2. VERLAGERN SIE IHR GEWICHT AUF IHREN LINKEN ARM, DREHEN SIE IHREN KÖRPER NACH RECHTS UND HEBEN SIE IHREN RECHTEN ARM SO IN RICHTUNG DER DECKE; DASS IHR KÖRPER EIN T FORMT. \n\nSCHRITT 3. FÜR DREI SEKUNDEN HALTEN, DANN ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION UND AUF DER ANDEREN SEITE WIEDERHOLEN. DAS IST EINE WIEDERHOLUNG.</string>
    <string name="description_277">MUSKELGRUPPE: DELTOIDS \n\nSCHRITT 1. LEGEN SIE SICH MIT DEM BAUCH AUF EINE 45-GRAD-SCHRÄGBANK UND HALTEN SIE IN JEDER HAND EINE HANTEL. IHRE BRUST UND IHR BAUCH SOLLTEN FLACH AUF DER LEHNE LIEGEN. \n\nSCHRITT 2. HEBEN SIE IHRE ELLBOGEN AN DER SEITE HOCH, BIS IHRE OBERARME PARALLEL ZUM BODEN SIND, WÄHREND DIE GEWICHTE NACH UNTEN ZEIGEN. IHRE ARME SOLLTEN ZU DIESEM ZEITPUNKT IN EINEM 90-GRAD-WINKEL GEBEUGT SEIN. \n\nSCHRITT 3. ROTIEREN SIE OHNE BEWEGUNG IHRER OBERARME IHRE ARME UND HEBEN SIE DIE GEWICHTE NACH VORNE, BIS IHRE UNTERARME PARALLEL MIT DEM BODEN SIND, IHRE ARME SOLLTEN IMMER NOCH IM KORREKTEN WINKEL GEBEUGT SEIN. KEHREN SIE DANN DIE BEWEGUNG UM, INDEM SIE DIE GEWICHTE NACH UNTEN DREHEN.</string>
    <string name="description_36">MUSKELGRUPPE: SCHRÄGE BAUCHMUSKULATUR \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. HEBEN SIE DIE BEINE, BIS DIE OBERSCHENKEL SENKRECHT ZUM BODEN STEHEN. HALTEN SIE DIE BEINE GERADE. STRECKEN SIE IHRE ARME VOLLSTÄNDIG ZUR SEITE. \n\nSCHRITT: 2: WÄHREND SIE DEN OBERKÖRPER DREHEN, SENKEN SIE IHRE BEINE AUF EINE SEITE. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT: 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 4: WÄHREND SIE DEN OBERKÖRPER DREHEN, SENKEN SIE IHRE BEINE AUF DIE ANDERE SEITE. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_4">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMIN \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN, BEUGEN SIE IHRE KNIE UND LASSEN SIE IHRE FÜSSE 40-50 CM AUSEINANDER. HALTEN SIE IHRE ARME GERADE NEBEN IHREM KÖRPER. \n\nSCHRITT 2: MACHEN SIE NUN EINEN CRUNCH VON 10-15 CM UND BERÜHREN SIE EINMAL IHRE RECHTE FERSE. LEGEN SIE SICH DANN WIEDER HIN UND WIEDERHOLEN SIE DIE ÜBUNG. BEUGEN SIE SICH NACH OBEN UND BERÜHREN SIE IHRE LINKE FERSE. HALTEN SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN WÄHREND DER CRUNCHES AUF DEM BODEN. WIEDERHOLEN SIE DIESE BEWEGUNG.</string>
    <string name="description_41">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT: 1: LEGEN SIE SICH AUF DIE FLACHBANK. PLATZIEREN SIE DIE HÄNDE AUF DIE BANK. STRECKEN SIE DIE BEINE VOLLSTÄNDIG AUS. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE IHRE BEINE IN RICHTUNG IHRES OBERKÖRPERS. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_55">MUSKELGRUPPE: GLUTEUS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN MIT DEN FÜSSEN AUF DEM STABILITÄTSBALL POSITIONIERT. LEGEN SIE DIE ARME AUF DIE SEITE, UM IHRE POSITION ZU STABILISIEREN. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE IHRE HÜFTE NACH OBEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_57">MUSKELGRUPPE: UNTERER RÜCKEN \n\nSCHRITT 1: STEHEN SIE GERADE MIT DEN FÜSSEN SCHULTERBREIT AUSEINANDER. HALTEN SIE DIE HANTELN VOR IHREN OBERSCHENKELN MIT EINEM ÜBERHANDGRIFF. BEUGEN SIE SICH NACH UNTEN, BIS DIE HANTELN AUF SCHIENBEINHÖHE SIND. DIE KNIE SIND LEICHT GEBEUGT. STRECKEN SIE DIE BRUST HERAUS UND HALTEN SIE IHREN RÜCKEN GERADE. \n\nSCHRITT 2: BEUGEN SIE SICH NACH OBEN, BIS SIE WIEDER GERADE STEHEN. STRECKEN SIE IHRE BRUST WEITERHIN HERAUS. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_60">MUSKELGRUPPE: LATISSIMUS DORSI \n\nSCHRITT 1: KNIEN SIE MIT EINEM BEIN AUF EINER FLACHBANK UND PLATZIEREN SIE EINE HAND AUF DER BANK FÜR UNTERSTÜTZUNG. PLATZIEREN SIE DAS ANDERE BEIN AUF DEM BODEN UND HALTEN SIE DIE HANTEL MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE HANTEL VERTIKAL NACH OBEN IN RICHTUNG IHRER BRUST. VERSUCHEN SIE, IHREN ELLBOGEN DABEI NICHT NACH AUSSEN ZU STRECKEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_61">MUSKELGRUPPE: LATISSIMUS DORSI \n\nSCHRITT 1: KNIEN SIE MIT EINEM BEIN AUF EINER FLACHBANK UND PLATZIEREN SIE EINE HAND AUF DER BANK FÜR UNTERSTÜTZUNG. PLATZIEREN SIE DAS ANDERE BEIN AUF DEM BODEN UND HALTEN SIE DIE HANTEL MIT EINEM NEUTRALGRIFF. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE HANTEL VERTIKAL NACH OBEN IN RICHTUNG IHRER BRUST. VERSUCHEN SIE, IHREN ELLBOGEN DABEI NICHT NACH AUSSEN ZU STRECKEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_69">MUSKELGRUPPE: BICEBS BRACHII \n\nSCHRITT 1: SETZEN SIE SICH AUF EINE FLACHBANK. HALTEN SIE DEN RÜCKEN UNTER SPANNUNG UND GERADE. HALTEN SIE EINE HANTEL MIT EINEM UNTERHANDGRIFF. LEGEN SIE DEN ELLBOGEN AUF DEN OBEREN INNENSCHENKEL. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE HANTEL NACH OBEN, WÄHREND IHR OBERARM IN POSITION BLEIBT. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_70">MUSKELGRUPPE: BICEBS BRACHII \n\nSCHRITT 1: SETZEN SIE SICH AUF EINE FLACHBANK. HALTEN SIE DEN RÜCKEN UNTER SPANNUNG UND GERADE. HALTEN SIE EINE HANTEL MIT EINEM UNTERHANDGRIFF. LEGEN SIE DEN ELLBOGEN AUF DEN OBEREN INNENSCHENKEL. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE DIE HANTEL NACH OBEN, WÄHREND IHR OBERARM IN POSITION BLEIBT. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_80">MUSKELGRUPPE: PECTORALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST ZUERST HIN UND GEBEN SIE DIE HÄNDE AUF DEN BODEN. POSITIONIEREN SIE DIE HÄNDE NEBEN IHRER UNTEREN BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS BREITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH SELBER MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR IHRE HÄNDE UND KNIE NOCH AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE DEN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE SICH NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR NOCH WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_87">MUSKELGRUPPE: PECTORALIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST UND DEN HÄNDEN AUF DEN BODEN. GEBEN SIE DIE HÄNDE NEBEN IHRE UNTERE BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS WEITER ALS SCHULTERBREIT AUSEINANDER SEIN. HEBEN SIE SICH SELBER MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR NOCH IHRE HÄNDE UND ZEHEN AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE DEN RÜCKEN GERADE. GEBEN SIE DEN MEDIZINBALL UNTER EINE HAND. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE SICH NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN IN RICHTUNG IHRER FÜSSE GEBEUGT SEIN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 4: ROLLEN SIE DEN BALL HINÜBER IN DIE ANDERE HAND. \n\nSCHRITT 5: SENKEN SIE SICH SELBER NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN IN RICHTUNG IHRER FÜSSE GEBEUGT SEIN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 6: HEBEN SIE SICH SELBER VOM BODEN NACH OBEN. ROLLEN SIE DEN BALL ZURÜCK IN DIE ERSTE HAND.</string>
    <string name="description_9">MUSKELGRUPPE: RECTUS ABDOMINIS \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH AUF DEN BODEN. DIE FÜSSE SIND FLACH AUF DEM BODEN UND DIE KNIE SIND GEBEUGT. STRECKEN SIE IHRE AMRE VOLLSTÄNDIG AUS, WÄHREND SIE DAS GEWICHT WEITER HALTEN. \n\nSCHRITT 2: HEBEN SIE IHREN OBERKÖRPER NACH OBEN, WÄHREND SIE IHREN UNTEREN RÜCKEN AUF DEM BODEN LASSEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_96">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS: \n\nSCHRITT 1: LEGEN SIE SICH MIT DER BRUST UND DEN HANDFLÄCHEN NACH UNTEN AUF DEN BODEN. HALTEN SIE DIE HANTELN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. GEBEN SIE IHRE HÄNDE NEBEN IHRE UNTERE BRUST. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS WEITER ALS SCHULTERBREIT SEINDER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS WEITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH SELBER MIT IHREN ARMEN SO NACH OBEN, DASS NUR IHRE HANDFLÄCHEN UND IHRE ZEHEN AUF DEM BODEN SIND. HALTEN SIE DEN RÜCKEN GERADE. DIE HÄNDE ZEIGEN ETWAS NACH AUSSEN. \n\nSCHRITT 2: SENKEN SIE SICH SELBER NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR NOCH WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 4: HEBEN SIE EINEN ARM, BIS DIE HANTEL IN RICHTUNG DECKE ZEIGT. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 5: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 6: SENKEN SIE SICH SELBER NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR NOCH WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 7: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_98">MUSKELGRUPPE: PECTORIALIS \n\nSCHRITT 1: HALTEN SIE ZWEI HANTELN MIT EINEM NEUTRALGRIFF. DER ABSTAND ZWISCHEN IHREN HÄNDEN SOLLTE ETWAS WEITER ALS SCHULTERBREIT SEIN. HEBEN SIE SICH SELBER SO MIT IHREN ARMEN NACH OBEN, DASS NUR NOCH DIE HANTELN UND DIE ZEHEN AUF DEM BODEN SIND. STRECKEN SIE DIE HAND MIT DER HANTEL VOLLSTÄNDIG AUS. \n\nSCHRITT 2: IHR ARM SOLLTE VOR IHREN AUGEN SEIN. \n\nSCHRITT 3: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 4: HEBEN SIE EINE HANTEL NACH OBEN, INDEM SIE IHREN ELLBOGEN NACH OBEN HEBEN. IHRE HAND SOLLTE SICH IN EINER VERTIKALEN LINIE BEWEGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 5: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION. \n\nSCHRITT 6: SENKEN SIE SICH SELBER NACH UNTEN, BIS IHRE BRUST NUR NOCH WENIGE ZENTIMETER VOM BODEN ENTFERNT IST, INDEM SIE IHRE ELLBOGEN BEUGEN. DIE ELLBOGEN SOLLTEN SICH IN RICHTUNG IHRER FÜSSE BEUGEN. FÜR EINE SEKUNDE HALTEN. \n\nSCHRITT 7: ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION: \n\nSCHRITT 8: HEBEN SIE DIE ANDERE HANTEL NACH OBEN, INDEM SIE IHREN ELLBOGEN NACH OBEN BEWEGEN. IHRE HAND SOLLTE SICH IN EINER VERTIKALEN LINIE BEWEGEN. EINE SEKUNDE HALTEN. ZURÜCK IN DIE AUSGANGSPOSITION.</string>
    <string name="description_2">Hauptmuskel:Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Legen Sie sich mit dem Gesicht nach oben und geraden Beinen auf den Boden. Halten Sie einen Medizinball, Ihre Arme sind über Ihrem Kopf ausgestreckt.\n\n2. Heben Sie Ihren Oberkörper und Ihre Beine zusammen, während Sie den Ball zu Ihren Füßen bringen. Zur Anfangsposition zurückgehen</string>
    <string name="description_3">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques, Unterer Rücken\n\n1. Legen Sie sich auf den Boden. Platzieren Sie Ihre Hände an Ihre Seiten. Strecken Sie Ihre Beine vollständig aus. Heben und biegen Sie ein Bein zu Ihrem Oberkörper. Halten Sie für eine Sekunde inne.\n\n2. Während Sie zu der Anfangsposition zurückgehen, heben und biegen Sie Ihr anderes Bein zu Ihrem Oberkörper. Für eine Sekunde halten. Dies ist eine Wiederholung.</string>
    <string name="description_10">Hauptmuskel: Bauchmuskeln\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Legen Sie sich auf den Boden, biegen Sie Ihre Beine und stellen Sie Ihre Füße auf den Boden. Halten Sie Ihre Hände hinter Ihren Ohren und strecken Sie Ihre Ellenbogen heraus. Biegen Sie Ihr rechtes Bein und lassen Sie Ihren rechten Fuß auf Ihrem linken Knie ruhen. \n\n2. Beugen Sie sich nach vorne und heben Sie es seitwärts an und versuchen Sie, Ihr rechtes Knie mit Ihrem linken Ellenbogen zu berühren. Dann lehnen Sie sich zurück, jetzt wechseln und nach vorne beugen, es seitwärts anheben und versuchen, das linke Knie mit Ihrem rechten Ellenbogen zu berühren. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="description_11">Hauptmuskel: Bauchmuskeln\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Legen Sie sich auf den Boden, biegen Sie Ihre Beine und stellen Sie Ihre Füße auf den Boden. Halten Sie Ihre Hände hinter Ihren Ohren und strecken Sie Ihre Ellenbogen heraus. Biegen Sie Ihr rechtes Bein und lassen Sie Ihren rechten Fuß auf Ihrem linken Knie ruhen. \n\n2. Beugen Sie sich nach vorne und heben Sie es seitwärts an und versuchen Sie, Ihr rechtes Knie mit Ihrem linken Ellenbogen zu berühren. Dann lehnen Sie sich zurück, jetzt wechseln und nach vorne beugen, es seitwärts anheben und versuchen, das linke Knie mit Ihrem rechten Ellenbogen zu berühren. Wiederholen Sie dies.</string>
    <string name="description_12">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Legen Sie sich mit gerade gestreckten Beinen auf Ihre Seite. Lehnen Sie sich zur Seite und heben Sie Ihren Körper mit einem gebogenen Arm parallel zum Boden hoch. \n\n2.Halten Sie Ihre Bauchmuskeln für 30 - 60 Sekunden angespannt. Versuchen Sie, Ihren Körper in einer geraden Linie und Ihren Ellenbogen direkt unter Ihrer Schulter zu halten. \n\n3. Zurück zur Anfangsposition gehen und wiederholen.</string>
    <string name="description_13">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Legen Sie sich mit gerade gestreckten Beinen auf Ihre Seite. Lehnen Sie sich zur Seite und heben Sie Ihren Körper mit einem gebogenen Arm parallel zum Boden hoch. \n\n2.Halten Sie Ihre Bauchmuskeln für 30 - 60 Sekunden angespannt. Versuchen Sie, Ihren Körper in einer geraden Linie und Ihren Ellenbogen direkt unter Ihrer Schulter zu halten. \n\n3. Zurück zur Anfangsposition gehen und wiederholen.</string>
    <string name="description_14">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Legen Sie sich mit Ihrem Körper in einer geraden Linie und Ihren Armen gegen Ihre Brust gekreuzt auf Ihre Seite. \n\n2. Heben Sie Ihre Beine vom Boden und gehen Sie sicher, daß Sie sie fest zusammenhalten. Sie sollten fühlen, wie Ihre Obliques sich zusammenziehen, obwohl nicht sehr viel Bewegung stattfindet. \n\n3. Innehalten, dann wieder langsam zur Anfangsposition zurückgehen. Wiederholen Sie so oft wie nötig und wechseln Sie anschließend Seiten.</string>
    <string name="description_15">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Legen Sie sich mit Ihrem Körper in einer geraden Linie und Ihren Armen gegen Ihre Brust gekreuzt auf Ihre Seite. \n\n2. Heben Sie Ihre Beine vom Boden und gehen Sie sicher, daß Sie sie fest zusammenhalten. Sie sollten fühlen, wie Ihre Obliques sich zusammenziehen, obwohl nicht sehr viel Bewegung stattfindet. \n\n3. Innehalten, dann wieder langsam zur Anfangsposition zurückgehen. Wiederholen Sie so oft wie nötig und wechseln Sie anschließend Seiten.</string>
    <string name="description_16">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Gesäßmuskeln\n\n1. Legen Sie sich mit Ihren Händen an Ihren Seiten und mit gerade Füßen auf den Boden. \n\n2. Heben Sie ein Bein hoch, biegen Sie es zu 90 Grad und legen Sie es über das andere, das gerade bleibt. \n\n3. Halten Sie diese Position und beginnen Sie die Übung, indem Sie das gerade Bein nach oben heben. \n\n4. Wiederholen Sie diese Position nach Bedarf. Beine wechseln und wiederholen.</string>
    <string name="description_17">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Gesäßmuskeln\n\n1. Legen Sie sich mit Ihren Händen an Ihren Seiten und mit gerade Füßen auf den Boden. \n\n2. Heben Sie ein Bein hoch, biegen Sie es zu 90 Grad und legen Sie es über das andere, das gerade bleibt. \n\n3. Halten Sie diese Position und beginnen Sie die Übung, indem Sie das gerade Bein nach oben heben. \n\n4. Wiederholen Sie diese Position nach Bedarf. Beine wechseln und wiederholen.</string>
    <string name="description_19">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Legen Sie sich mit den Händen hinter Ihrem Kopf auf den Boden. Bringen Sie Ihre Knie in einem 90 Grad Winkel zu Ihrem Oberkörper. Beine sind zusammengedrückt. \n\n2. Mit eingezogenen Bauchmuskeln heben Sie beide Schultern und Ihr Becken hoch, als ob Sie die Decke mit Ihren Knien greifen wollen.</string>
    <string name="description_20">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Platzieren Sie Ihre Knie auf den Boden, Hände ruhen auf einem Bauchmuskelrad direkt unter Ihrer Brust, Rücken flach, Bauchmuskeln angespannt, Nacken und Kopf mit dem Rücken ausgerichtet.\n\n2. Rollen Sie Ihre Hände soweit wie möglich, der Kern bleibt angespannt. Halten Sie sofort mit der Bewegung an, wenn Sie merken, daß Sie nicht mehr weitermachen können, während Sie den natürlichen Bogen im Rücken beibehalten. \n\n3. Rollen Sie Ihre Hände zurück zur Anfangsposition.</string>
    <string name="description_24">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Setzen Sie sich mit einer Kugelhantel neben Ihnen auf den Boden. Stellen Sie Ihre Beine zusammen und biegen Sie Ihre Knie. Halten Sie Ihre Brust gehoben und den Rücken gerade. \n\n2. Heben Sie die Kugelhantel hoch, indem Sie sie verkehrt herum an den Griffen festhalten, um bessere Kontrolle zu haben. Sie sollte auf Brusthöhe sein.\n\n3. Lehnen Sie sich etwas zurück, achten Sie darauf, daß Sie Ihren Rücken nicht krümmen. Heben Sie Ihre Füße vom Boden, aber lassen Sie Ihre Knie zusammen und Ihre Beine gebeugt. \n\n4. Drehen Sie sich schnell von einer Seite zur anderen, mit der Kugelhantel vorne. Ihr gesamter Brust- und Kopfbereich sollte rotieren, während Ihre Beine stationär bleiben. Spannen Sie Ihre Bauchmuskeln während der Übung an.</string>
    <string name="description_30">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Rektusabdominis, Unterer Rücken\n\n1. Legen Sie sich neigend auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine an, bis Ihre Oberschenkel senkrecht zum Boden sind. Halten Sie sie gerade. Strecken Sie Ihre Arme vollständig an Ihren Seiten aus. \n\n2. Während Sie Ihren Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zu einer Seite hinunter. Für eine Sekunde halten. \n\n3. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n4. Während Sie den Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zur anderen Seite hinunter. Für eine Sekunde halten, zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_33">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Platzieren Sie Ihre Knie auf den Boden, Hände ruhen auf einem Bauchmuskelrad direkt unter Ihrer Brust, Rücken flach, Bauchmuskeln angespannt, Nacken und Kopf mit dem Rücken ausgerichtet.\n\n2. Rollen Sie Ihre Hände soweit wie möglich, der Kern bleibt angespannt. Halten Sie sofort mit der Bewegung an, wenn Sie merken, daß Sie nicht mehr weitermachen können, während Sie den natürlichen Bogen im Rücken beibehalten. \n\n3. Rollen Sie Ihre Hände zurück zur Anfangsposition.</string>
    <string name="description_34">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Unterer Rücken \n\n1. Legen Sie sich mit Ihren Händen unter Ihrem Steißbein auf den Rücken und heben Sie Ihre Beine gerade nach oben, wie dargestellt.\n\n2. Ziehen Sie Ihren Bauchnabel nach innen und spannen Sie Ihre Gesäßmuskeln an, während Sie Ihre Hüften nur ein paar Inch vom Boden heben. Danach lassen Sie Ihre Hüften hinab.</string>
    <string name="description_35">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Rektusabdominis, Unterer Rücken\n\n1. Legen Sie sich neigend auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine an, bis Ihre Oberschenkel senkrecht zum Boden sind. Halten Sie sie gerade. Strecken Sie Ihre Arme vollständig an Ihren Seiten aus. \n\n2. Während Sie Ihren Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zu einer Seite hinunter. Für eine Sekunde halten. \n\n3. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n4. Während Sie den Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zur anderen Seite hinunter. Für eine Sekunde halten, zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_40">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Bauchmuskeln\n\n1. Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine hoch, bis sie senkrecht zum Boden sind. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor sich aus. \n\n2. Greifen Sie mit Ihren Händen nach Ihren Zehen. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_42">Hauptmuskel: Obliques\nAnderer Muskel: Rektusabdominis, Unterer Rücken\n\n1. Legen Sie sich neigend auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine an, bis Ihre Oberschenkel senkrecht zum Boden sind. Halten Sie sie gerade. Strecken Sie Ihre Arme vollständig an Ihren Seiten aus. \n\n2. Während Sie Ihren Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zu einer Seite hinunter. Für eine Sekunde halten. \n\n3. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n4. Während Sie den Oberkörper drehen, lassen Sie Ihre Beine zur anderen Seite hinunter. Für eine Sekunde halten, zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_43">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Halten Sie mit beiden Händen einen Medizinball und legen Sie sich auf Ihren Rücken. Biegen Sie Ihre Knie 90 Grad an, stellen Sie Ihre Füße flach auf den Boden und halten Sie den Ball flach gegen Ihre Brust. \n\n2. Beginnen Sie mit der Übung, indem Sie eine normale Bauchübung machen. \n\n3. Dies wird gemacht, indem Sie Ihre Bauchmuskeln einziehen und Ihren Oberkörper in eine Sitzposition heben. \n\n4. Innehalten, dann langsam Ihren Rücken zur Anfangsposition hinablassen. Nach Bedarf wiederholen.</string>
    <string name="description_44">Hauptmuskel: Bauchmuskeln\nAnderer Muskel: Keiner\n\n1. Legen Sie sich auf den Boden mit den Händen an den Seiten Ihrer Taille. Halten Sie Ihre Handflächen nach unten. Strecken Sie Ihre Beine vollständig aus, aber sperren Sie Ihre Knie nicht. \n\n2. Heben Sie ein Bein ungefähr zu einem 45 Grad Winkel an und wechseln Sie dann Ihre Beine ab wie eine Schere. Berühren Sie den Boden nicht mit Ihren Füßen.</string>
    <string name="description_46">Hauptmuskel: Unterer Rücken\nAnderer Muskel:Gesäßmuskeln, Oberschenkelmuskeln\n\n1. Legen Sie sich neigend auf den Boden. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor sich aus. \n\n2. Heben Sie Ihr linkes Bein und Ihren rechten Arm zur Decke. Für eine Sekunde halten. \n\n3. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n4. Heben Sie Ihr rechtes Bein und Ihren linken Arm zur Decke. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_49">Hauptmuskel: Gesäßmuskeln\nAnderer Muskel: Obliques, Unterer Rücken\n\n1. Knien Sie sich auf alle Viere mit Ihren Knien unter Ihren Hüften und hüftweit auseinander und legen Sie Ihre Hände schulterweit auseinander unter Ihren Schultern auf den Boden. Bringen Sie Ihre Wirbelsäule in eine neutrale Position. Aktivieren Sie Ihren Kern, indem Sie Ihre Bauchmuskeln nach hinten zu Ihrer Wirbelsäule einziehen. \n\n2. One jegliche Seitenbewegung und mit eingezogenem Unterleib atmen Sie aus und heben einen gegenüberliegenden Arm und ein gegenüberliegendes Bein an, bis sie parallel zum Boden sind. Achten Sie darauf, das Tempo einzuhalten, das Sie angegeben haben. \n\n3. Atmen Sie ein und bringen Sie langsam Ihren Arm und Ihr Bein zur Anfangsposition zurück. \n\n4. Machen Sie die gewünschte Anzahl an Wiederholungen, danach wiederholen Sie die Übung mit dem anderen Arm und Bein.</string>
    <string name="description_50">Hauptmuskel: Gesäßmuskeln\nAnderer Muskel: Obliques, Unterer Rücken\n\n1. Knien Sie sich auf alle Viere mit Ihren Knien hüftweit unter Ihren Hüften und legen Sie Ihre Hände schulterweit auseinander unter Ihre Schultern auf den Boden. Bringen Sie Ihre Wirbelsäule in eine neutrale Position. Aktivieren Sie Ihren Kern, indem Sie Ihre Bauchmuskeln zurück zu Ihrer Wirbelsäule ziehen. \n\n2. Ohne jegliche Seitenbewegung und mit eingezogenem Bauch atmen Sie aus und heben langsam einen gegenüberliegenden Arm und ein gegenüberliegendes Bein an, bis sie parallel zum Boden sind. Achten Sie darauf, Ihr angegebenes Tempo einzuhalten. \n\n3. Atmen Sie ein und bringen Sie Ihren Arm und Ihr Bein zur Anfangsposition zurück.\n\n4. Machen Sie die gewünschte Anzahl an Wiederholungen, dann wiederholen Sie die Übung mit dem anderen Arm und Bein.</string>
    <string name="description_51">Hauptmuskel: Gesäßmuskeln\nAnderer Muskel: Obliques, Unterer Rücken\n\n1. Knien Sie sich auf alle Viere mit Ihren Knien hüftweit unter Ihren Hüften und legen Sie Ihre Hände schulterweit auseinander unter Ihre Schultern auf den Boden. Bringen Sie Ihre Wirbelsäule in eine neutrale Position. Aktivieren Sie Ihren Kern, indem Sie Ihre Bauchmuskeln zurück zu Ihrer Wirbelsäule ziehen. \n\n2. Ohne jegliche Seitenbewegung und mit eingezogenem Bauch atmen Sie aus und heben langsam einen gegenüberliegenden Arm und ein gegenüberliegendes Bein an, bis sie parallel zum Boden sind. Achten Sie darauf, Ihr angegebenes Tempo einzuhalten. \n\n3. Atmen Sie ein und bringen Sie Ihren Arm und Ihr Bein zur Anfangsposition zurück.\n\n4. Machen Sie die gewünschte Anzahl an Wiederholungen, dann wiederholen Sie die Übung mit dem anderen Arm und Bein.</string>
    <string name="description_52">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Am Anfang gehen Sie in die Liegestützeposition, aber biegen Sie Ihre Ellenbogen und lassen Sie Ihr Gewicht auf Ihren Vorderarmen ruhen, anstelle Ihre Hände zu benutzen wie dargestellt. Ihr Körper sollte von Ihren Schultern bis hinunter zu Ihren Fußgelenken eine gerade Linie bilden. \n\n2. Spannen Sie Ihren Kern an, indem Sie Ihre Bauchmuskeln in dieser Position einziehen. Halten Sie für ungefähr 30 Sekunden inne, danach lassen Sie los.</string>
    <string name="description_58">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Am Anfang gehen Sie in die Liegestützeposition, aber biegen Sie Ihre Ellenbogen und lassen Sie Ihr Gewicht auf Ihren Vorderarmen ruhen, anstelle Ihre Hände zu benutzen wie dargestellt. Ihr Körper sollte von Ihren Schultern bis hinunter zu Ihren Fußgelenken eine gerade Linie bilden. \n\n2. Spannen Sie Ihren Kern an, indem Sie Ihre Bauchmuskeln in dieser Position einziehen. Halten Sie für ungefähr 30 Sekunden inne, danach lassen Sie los.</string>
    <string name="description_59">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Am Anfang gehen Sie in die Liegestützeposition, aber biegen Sie Ihre Ellenbogen und lassen Sie Ihr Gewicht auf Ihren Vorderarmen ruhen, anstelle Ihre Hände zu benutzen wie dargestellt. Ihr Körper sollte von Ihren Schultern bis hinunter zu Ihren Fußgelenken eine gerade Linie bilden. \n\n2. Spannen Sie Ihren Kern an, indem Sie Ihre Bauchmuskeln in dieser Position einziehen. Halten Sie für ungefähr 30 Sekunden inne, danach lassen Sie los.</string>
    <string name="description_233">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Am Anfang gehen Sie in die Liegestützeposition, aber biegen Sie Ihre Ellenbogen und lassen Sie Ihr Gewicht auf Ihren Vorderarmen ruhen, anstelle Ihre Hände zu benutzen wie dargestellt. Ihr Körper sollte von Ihren Schultern bis hinunter zu Ihren Fußgelenken eine gerade Linie bilden. \n\n2. Spannen Sie Ihren Kern an, indem Sie Ihre Bauchmuskeln in dieser Position einziehen. Halten Sie für ungefähr 30 Sekunden inne, danach lassen Sie los.</string>
    <string name="description_271">Hauptmuskel: Rektusabdominis\nAnderer Muskel: Obliques\n\n1. Haken Sie Ihre unteren Schienbeine unter das Polster und legen Sie sich auf der Bank zurück.\n\n2. Umklammern Sie Ihre Hände hinter Ihrem Kopf und biegen Sie Ihren Körper mit eingezogenen Bauchmuskeln nach oben. Drücken Sie fest und gehen Sie wieder zur Anfangsposition hinunter.</string>
    <string name="description_5">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie die Beine an, bis sie senkrecht zum Boden sind. Arme vollständig über Ihnen ausstrecken.\n\nSchritt 2: Greifen Sie mit Ihren Händen nach Ihren Zehen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_6">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf zurück auf den Boden. Halten Sie Ihre Hände hinter Ihren Kopf. Knie sind gebeugt und Füße sind auf dem Boden.\n\nSchritt 2: Heben Sie Ihren Oberkörper nach oben. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_7">Legen Sie sich auf den Boden. Füße sind flach auf dem Boden und Knie sind gebeugt. Voll ausgestreckte Arme über Ihnen. Heben Sie Ihren Oberkörper nach oben, während Sie den unteren Rückenbereich auf dem Boden lassen. Für eine Sekunde halten. Gehen Sie zurück zur Startposition.</string>
    <string name="description_8">Setzen Sie sich auf den Boden, Beine gebeugt und Ihren Oberkörper etwas schief nach hinten halten. Strecken Sie Ihre Arme vor Ihrem Oberkörper aus. Drehen Sie Ihren Oberkörper nach einer Seite, zurück zur Mittelposition und dann zur anderen Seite.</string>
    <string name="description_21">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Auf den Boden legen. Legen Sie Ihre Hände unter Ihre Hüfte. Beine vollkommen ausstrecken. Beine leicht anheben.\n\nSchritt 2: Beine zu Ihrem Oberkörper biegen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_23">Muskelgruppe: Bauchmuskeln\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf dem Gymnastikball zurück. Halten Sie einen Medizinball über sich.\n\nSchritt 2: Heben Sie Ihren Oberkörper hoch, während Sie Ihren Unterkörper auf dem Ball lassen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_28">Legen Sie sich mit ausgestreckten Beinen auf Ihre Seite. Seitlich drehen und Ihren Körper mit einem gebeugten Arm parallel zum Boden hochheben. Versuchen Sie, Ihren Körper gerade und Ihren Ellenbogen direkt unter Ihrer Schulter zu halten.</string>
    <string name="description_29">Legen Sie sich mit ausgestreckten Beinen auf Ihre Seite. Seitlich drehen und Ihren Körper mit einem gebeugten Arm parallel zum Boden hochheben. Versuchen Sie, Ihren Körper gerade und Ihren Ellenbogen direkt unter Ihrer Schulter zu halten.</string>
    <string name="description_31">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Auf den Boden legen. Hände an die Seiten platzieren. Beine vollkommen ausstrecken.\n\nSchritt 2: Beine zu einem 30-Grad-Winkel anheben. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 3: Beine zu einem 60-Grad-Winkel anheben. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 4: Beine zu einem 90-Grad-Winkel anheben. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_32">Setzen Sie sich auf den Bankrand, und halten Sie sich am Sitz hinter Ihnen zur Unterstützung fest, strecken Sie Ihre Beine vor sich aus, Knie leicht gebeugt. Heben Sie Ihre Beine zu Ihrer Brust, und bringen Sie Ihre Brust zu Ihren Knien.</string>
    <string name="description_37">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Auf den Boden legen. Strecken Sie Ihre Beine aus, lassen Sie Ihre Hände hinter Ihrem Kopf.\n\nSchritt 2: Greifen Sie mit Ihren Händen nach Ihren Zehen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_38">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Auf den Boden legen. Hände neben Ihre Seiten legen. Strecken Sie Ihre Beine vollkommen aus und heben Sie sie leicht an. Während Sie die Beine gerade lassen, heben Sie ein Bein hoch.\n\nSchritt 2: Während Sie das Bein hinablassen, heben Sie das andere Bein hoch. Dies ist eine Wiederholung.</string>
    <string name="description_39">Muskelgruppe: Obliques\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf den Boden. Heben Sie Ihre Beine so an, dass Ihre Oberschenkel senkrecht mit dem Boden sind. Halten Sie Ihre Hände hinter Ihrem Kopf.\n\nSchritt 2: Bewegen Sie den linken Ellenbogen und das rechte Bein zu Ihrem Körper, bis sie sich berühren.\n\nSchritt 3: Bewegen Sie den linken Ellenbogen und das rechte Bein zurück zur Startposition. Zur gleichen Zeit bewegen Sie den rechten Ellenbogen und das linke Bein zu Ihrem Körper, bis sie sich berühren. Dies ist eine Wiederholung.</string>
    <string name="description_45">1. Legen Sie sich zum Boden neigend hin. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor sich aus. \n\n2. Heben Sie Ihre Beine und oberen Körper zur Decke. Halten Sie für eine Sekunde inne. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_47">Stellen Sie sich mit leicht gebeugten Knien hin. Neigen Sie Ihren Oberkörper in einem 45 Grad Winkel, und halten Sie Ihren Rücken gerade. Greifen Sie oben nach der Stange, indem Ihre Hände weiter auseinander sind als Schulterlänge, und Ihre Arme sollten geradeaus von Ihren Schultern hängen:\n\n- Atmen Sie ein, ziehen Sie Ihre Bauchmuskeln isometrisch zusammen, und ziehen Sie die Stange gerade hoch, bis sie Ihre Brust berührt.\n\n- Gehen Sie, während Sie ausatmen, zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_48">1. Legen Sie sich zum Boden neigend hin. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor sich aus. \n\n2. Heben Sie Ihre Beine und oberen Körper zur Decke. Halten Sie für eine Sekunde inne. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_53">1. Legen Sie sich zum Boden neigend hin. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor sich aus. \n\n2. Heben Sie Ihre Beine und oberen Körper zur Decke. Halten Sie für eine Sekunde inne. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_54">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Halten Sie zwei Kurzhanteln im neutralem Griff fest. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als Schulterbreite sein. Heben Sie sich mit Ihren Arme so hoch, dass nur die Kurzhanteln und Zehen auf dem Boden sind. Halten Sie den Rücken gerade. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust Inches vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 3: Zur Startposition zurückgehen.\n\nSchritt 4: Heben Sie eine Kurzhantel hoch, indem Sie Ihren Ellenbogen nach oben bewegen. Ihre Hand sollte sich in einer vertikalen Linie bewegen. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 5: Zur Startposition zurückgehen.\n\nSchritt 6: Gleiche Schritte mit der anderen Hand wiederholen.</string>
    <string name="description_56">Muskelgruppe: Latissimus Dorsi\n\nSchritt 1: Knie leicht beugen. Rücken verbogen und nach vorne halten. Kurzhanteln mit neutralem Griff an Ihrer Seite halten.\n\nSchritt 2: Heben Sie die Kurzhanteln vertikal zu Ihrer Brust anheben. Unterlassen Sie es, Ihren Ellenbogen herauszustrecken. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_62">Muskelgruppe: Kniesehnen\n\nSchritt1: Gerade mit Füßen schulterbreit auseinander hinstellen. Langhantel hinten auf Ihre Schultern platzieren. Hantel mit Obergriff halten. Distanz zwischen Ihren Händen sollte weiter als schulterbreit sein. Füße leicht nach außen weisen.\n\nSchritt 2: Rücken gerade halten und Oberkörper so biegen, bis er mit dem Boden parallel ist. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_63">Muskelgruppe: Latissimus Dorsi\n\nSchritt 1: Knie leicht beugen. Rücken gebogen und gerade halten. EZ Curlstange mit Obergriff unter Ihren Schultern halten.\n\nSchritt 2: Heben Sie die EZ Curlstange vertikal zu Ihrer Brust. Unterlassen Sie es, Ihre Ellenbogen auszustrecken. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_64">Stellen Sie sich mit leicht gebeugten Knien hin. Neigen Sie Ihren Oberkörper in einem 45 Grad Winkel, und halten Sie Ihren Rücken gerade. Greifen Sie oben nach der Stange, indem Ihre Hände weiter auseinander sind als Schulterlänge, und Ihre Arme sollten geradeaus von Ihren Schultern hängen:\n\n- Atmen Sie ein, ziehen Sie Ihre Bauchmuskeln isometrisch zusammen, und ziehen Sie die Stange gerade hoch, bis sie Ihre Brust berührt.\n\n- Gehen Sie, während Sie ausatmen, zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_65">1. Halten Sie eine Kurzhantel im Unterhandgriff. Knien Sie sich hinter einen Gymnastikball. Platzieren Sie den Oberarm auf den Gymnastikball. \n\n2. Heben Sie die Kurzhantel an, während Sie Ihren Oberarm in Position halten. Benutzen Sie Ihre Schulter während dieser Bewegung nicht. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_66">Muskelgruppe: Bizeps Brachii\n\nSchritt 1: Knie leicht beugen. Halten Sie die Kurzhanteln mit Untergriff neben Ihren äußeren Knien.\n\nSchritt 2: Heben Sie die Kurzhanteln hoch, während Sie Ihre Oberarme still halten. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_67">Stellen Sie sich mit Ihren Füßen in Hüftweite auseinander hin, spannen Sie Ihre Bauchmuskeln an, während Sie mittelschwere Hanteln vor Ihren Oberschenkeln halten. Drücken Sie die Bizeps, und biegen Sie Ihre Arme, indem Sie die Gewichte zu Ihren Schultern bringen. Halten Sie die Ellenbogen ruhig, und bringen Sie die Gewichte nur so hoch, wie Sie können ohne die Ellenbogen zu bewegen. Lassen Sie die Gewichte langsam herunter, und lassen Sie die Ellenbogen unten leicht geknickt (z.b. die Gelenke nicht feststellen und versuchen die Spannung im Muskel zu halten).</string>
    <string name="description_68">1. Biegen Sie Ihre Knie leicht an. Rücken gebeugt und gerade halten. Halten Sie eine Kurzhantel mit Unterhandgriff. Platzieren Sie den Ellenbogen auf den inneren Oberschenkel.\n\n2. Heben Sie die Kurzhantel an, während Sie Ihren Oberarm in Position halten. Halten Sie für eine Sekunde inne. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_71">1. Legen Sie sich neigend auf eine Schrägbank. Lassen Sie die Kurzhanteln neben sich im Unterhandgriff hängen. Arme gerade halten.\n2. Bringen Sie die Gewichte langsam gerade nach oben. Ihre Handgelenke sollten ruhen, vermeiden Sie, sie zu drehen, und halten Sie Ihre Oberarme senkrecht zum Boden.</string>
    <string name="description_72">Setzen Sie sich auf eine Bank, und lassen Sie Ihre Unterarme auf Ihren Oberschenkeln ruhen. Fassen Sie die Stange im Untergriff an, und lassen Sie Ihre Handgelenke passiv verlängert:\n\n- Atmen Sie ein, und biegen Sie Ihr Handgelenk nach oben.\n\n- Atmen Sie bei der Vollendung der Übung aus.</string>
    <string name="description_73">1. Während Sie sitzen, lassen Sie die Kurzhanteln neben sich mit einem Hammergriff hängen. Halten Sie die Arme gerade. \n\n2.Heben Sie die Kurzhanteln an, während Sie Ihre Oberarme in Position halten. Benutzen Sie Ihre Schultern bei dieser Bewegung nicht. Halten Sie für eine Sekunde inne, und gehen Sie danach zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_74">1. Im Sitzen und mit geradem Rücken lassen Sie die Kurzhanteln neben sich im Unterhandgriff hängen. Halten Sie die Arme gerade.\n\n2. Heben Sie die Kurzhanteln an, während Sie Ihre Oberarme in Position halten. Bewegen Sie Ihre Schultern bei dieser Bewegung nicht. Halten Sie für eine Sekunde inne, und gehen Sie danach zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_75">Muskelgruppe: Bizeps Brachii\n\nSchritt 1: Während Sie mit geradem Rücken stehen, halten Sie die EZ-Curlstange mit Schulterbreite im Untergriff. Die EZ-Curlstange ist vor Ihren Oberschenkeln positioniert.\n\nSchritt 2: Heben Sie die EZ-Curlstange hoch, während Sie Ihre Arme in Position halten. Unterlassen Sie es während der Bewegung Ihre Schultern zu benutzen. Eine Sekunde halten. Lassen Sie Ihre Arme zur Startposition hinab.</string>
    <string name="description_76">1. Greifen Sie hinter Ihnen eine Langhantel mit einem Unterhandgriff, während Sie Ihre Arme gerade lassen. Hängen Sie die Hantel so, daß sie auf Ihren ausgestreckten Fingern ruht. \n\n2. Biegen Sie Ihre Handgelenke, um die Langhantel so hoch wie möglich anzuheben. \n\n3. Machen Sie die Bewegung umgedreht, um die Langhantel herabzulassen.</string>
    <string name="description_77">1. Legen Sie sich mit den Händen auf den Boden. Platzieren Sie die Hände neben Ihre untere Brust. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterweit sein. Heben Sie sich mit Ihren Armen hoch, so daß nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Lassen Sie Ihren Rücken gerade. Platzieren Sie den Medizinball unter eine Hand. Hände zeigen leicht nach außen. \n\n2. Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust ein paar Inch vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n3. Rollen Sie den Ball zur anderen Hand und wiederholen Sie die gleichen Bewegungen.</string>
    <string name="description_78">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Platzieren Sie Ihre Füße auf den Stepper und Ihre Hände auf den Boden. Positionieren Sie die Hände neben Ihre untere Brust. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterbreit sein. Heben Sie sich so mit Ihren Armen, dass nur Ihre Hände auf dem Boden sind. Halten Sie den Rücken gerade. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust Inches vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zur Ihren Füßen zeigen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_79">1. Platzieren Sie Ihre Hände auf eine Bank und gehen Sie in eine normale Liegestützeposition.\n\n2. Lassen Sie Ihren Körper herab, bis Ihre Brust fast die Bank berührt, innehalten, dann drücken Sie sich zur Anfangsposition zurück. Halten Sie durchweg die richtige Form, indem Sie Ihre Hüften jederzeit vom absacken abhalten, halten Sie Ihren Kern steif, indem Sie Ihre Bauchmuskeln anspannen und strecken Sie Ihre Beine, während Sie Ihr Gewicht auf Ihre Zehen verlagern. Wiederholen.</string>
    <string name="description_81">1. Legen Sie sich auf den Boden. Fassen Sie die Kurzhanteln im Oberhandgriff. Lassen Sie Ihr Oberarme auf dem Boden ruhen, während Sie die Hanteln zur Decke halten. \n\n2. Strecken Sie die Arme vollständig zur Decke aus. Für eine Sekunde halten. Lassen Sie Ihren ganzen Rücken andauernd auf der Bank. Die Beine nicht bewegen. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_82">Legen Sie sich mit geraden Armen hin, Ihre Handflächen flach auf dem Boden und Ihre Hände schulterweit entfernt (oder weiter). Halten Sie Ihre Füße zusammen oder sehr leicht gespreizt:\n\n- Atmen Sie ein, und biegen Sie Ihre Ellenbogen, um Ihren Körper in die Nähe des Boden zu bringen, ohne Ihre Wirbelsäule zu sehr zu überstrecken.\n\n- Drücken Sie sich selbst in ausgestreckter Position zurück auf die Arme, und atmen Sie bei Vollendung der Bewegung aus.</string>
    <string name="description_83">Legen Sie sich mit geraden Armen hin, Ihre Handflächen flach auf dem Boden und Ihre Hände schulterweit entfernt (oder weiter). Halten Sie Ihre Füße zusammen oder sehr leicht gespreizt:\n\n- Atmen Sie ein, und biegen Sie Ihre Ellenbogen, um Ihren Körper in die Nähe des Boden zu bringen, ohne Ihre Wirbelsäule zu sehr zu überstrecken.\n\n- Drücken Sie sich selbst in ausgestreckter Position zurück auf die Arme, und atmen Sie bei Vollendung der Bewegung aus.</string>
    <string name="description_84">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Mit der Brust und Händen nach unten hinlegen. Positionieren Sie die Hände unter Ihre Schultern. Distanz zwischen Ihren Händen sollte enger als Schulterbreite sein. Heben Sie sich mit Ihren Armen so hoch, dass nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Rücken gerade halten. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust Inches vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen.\n\nSchritt 3: Beim Hochkommen jedes Mal einen Arm ausstrecken. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_85">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich mit der Brust nach unten und Händen auf dem Boden hin. Hände unter Ihren Schultern positionieren. Distanz zwischen Ihren Händen sollte enger als Schulterbreite sein. Heben Sie sich mit Ihren Armen so hoch, dass nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Halten Sie Ihren Rücken gerade. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich zum Boden hinab, bis Ihre Brust Inches vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu ihren Füßen zeigen.\n\nSchritt 3: Berühren Sie Ihre gegenüberliegende Schulter jedes Mal, wenn Sie hochkommen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_86">Legen Sie sich mit geraden Armen hin, Ihre Handflächen flach auf dem Boden und Ihre Hände schulterweit entfernt (oder weiter). Halten Sie Ihre Füße zusammen oder sehr leicht gespreizt:\n\n- Atmen Sie ein, und biegen Sie Ihre Ellenbogen, um Ihren Körper in die Nähe des Boden zu bringen, ohne Ihre Wirbelsäule zu sehr zu überstrecken.\n\n- Drücken Sie sich selbst in ausgestreckter Position zurück auf die Arme, und atmen Sie bei Vollendung der Bewegung aus.</string>
    <string name="description_88">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Halten Sie zwei Kurzhanteln im neutralem Griff fest. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als Schulterbreite sein. Heben Sie sich mit Ihren Arme so hoch, dass nur die Kurzhanteln und Zehen auf dem Boden sind. Halten Sie den Rücken gerade. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust Inches vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 3: Zur Startposition zurückgehen.\n\nSchritt 4: Heben Sie eine Kurzhantel hoch, indem Sie Ihren Ellenbogen nach oben bewegen. Ihre Hand sollte sich in einer vertikalen Linie bewegen. Eine Sekunde halten.\n\nSchritt 5: Zur Startposition zurückgehen.\n\nSchritt 6: Gleiche Schritte mit der anderen Hand wiederholen.</string>
    <string name="description_89">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich mit der Brust nach unten mit den Händen auf den Boden hin. Positionieren Sie Ihre Hände neben Ihre untere Brust. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterbreit sein. Heben Sie sich so mit Ihren Armen hoch, dass nur Ihre Hände und Zehen den Boden berühren. Halten Sie Ihren Rücken gerade. Hände zeigen leicht nach außen. Halten Sie Ihren Rücken und Ihre Beine gerade.\n\nSchritt 2: Hüpfen Sie ohne Ihre Arme zu bewegen zu Ihren Armen. Anschließend zurück zur Startposition hüpfen.</string>
    <string name="description_90">1. Mit zwei Kurzhanteln schulterweit auseinander auf dem Boden vor Ihnen knien Sie sich hin und halten Sie sie fest. Lassen Sie Ihre Arme gerade, Beine ausgestreckt, Füße fast zusammen und sperren Sie Ihre Ellenbogen. \n\n2. Lassen Sie Ihren Körper zum Boden hinab, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen und Ihren Rücken gerade halten.\n\n3. Drücken Sie sich wieder hoch, bis Ihre Arme gerade sind und die Ellenbogen entsperrt sind. Wiederholen.</string>
    <string name="description_91">1. Legen Sie sich mit den Händen auf den Boden. Platzieren Sie die Hände neben Ihre untere Brust. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterweit sein. Heben Sie sich mit Ihren Armen hoch, so daß nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Lassen Sie Ihren Rücken gerade. Platzieren Sie den Medizinball unter eine Hand. Hände zeigen leicht nach außen. \n\n2. Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust ein paar Inch vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n3. Rollen Sie den Ball zur anderen Hand und wiederholen Sie die gleichen Bewegungen.</string>
    <string name="description_92">1. Gehen Sie in die Liegestützeposition, aber gehen Sie sicher, daß Ihre Hände weiter nach vorne und weiter als Ihre Schultern platziert sind. Heben Sie Ihre Hüften an, während Sie Ihre Füße so weit wie möglich nach vorne bewegen. Halten Sie Ihren Rücken und Ihre Beine bei dieser Bewegung durchgehend gerade. \n\n2. Bewegen Sie Ihre Brust nach unten und vorne bis der Boden fast berührt ist. Ihre Schultern sollten mit Ihren Händen eine Linie bilden. \n\n3. Innehalten, dann drücken Sie Ihre Hüften nach unten durch und strecken Ihre Arme. Wieder innehalten, dann die Bewegung umdrehen, bis Sie an der Anfangsposition angekommen sind.</string>
    <string name="description_93">1. Legen Sie sich auf dem Gymnastikball zurück. Füße sind auf dem Boden. Fassen Sie die Kurzhanteln im Oberhandgriff. Halten Sie die Kurzhanteln neben Ihrer Brust. \n\n2. Strecken Sie Ihre Arme vollständig vor Ihnen aus. Für einen kurzen Moment halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_94">1. Platzieren Sie Ihre Hände auf eine Bank und gehen Sie in eine normale Liegestützeposition.\n\n2. Lassen Sie Ihren Körper herab, bis Ihre Brust fast die Bank berührt, innehalten, dann drücken Sie sich zur Anfangsposition zurück. Halten Sie durchweg die richtige Form, indem Sie Ihre Hüften jederzeit vom absacken abhalten, halten Sie Ihren Kern steif, indem Sie Ihre Bauchmuskeln anspannen und strecken Sie Ihre Beine, während Sie Ihr Gewicht auf Ihre Zehen verlagern. Wiederholen.</string>
    <string name="description_95">1. Legen Sie sich auf dem Gymnastikball zurück. Füße auf dem Boden. Halten Sie zwei Kurzhanteln im Hammergriff. Strecken Sie Ihre Arme vollständig über Ihrer Brust aus. \n\n2. Während Ihre Ellenbogen leicht gebeugt sind, lassen Sie die Kurzhanteln auf jeder Seite herab, bis die Hanteln neben Ihrem Oberkörper sind. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_97">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Handflächen so auf die Bank platzieren, dass sie nach vorne zeigen, und positionieren Sie sich wie dargestellt. Halten Sie Ihre Beine relativ gerade vor Ihnen, mit beiden Fersen fest auf dem Boden. Strecken Sie Ihre Arme und bewegen Sie Ihren Oberkörper so nach vorne, dass Ihr Hintern und Rücken knapp vor der Bank sind.\n\nSchritt 2: Biegen Sie Ihre Arme rechtwinklig und lassen Sie Ihren Hintern zum Boden, wie dargestellt, hinab. Sie können die Übung einfacher machen, indem Sie Ihre Knie biegen und Ihre Füße näher zur Bank bringen.</string>
    <string name="description_99">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Auf die Schrägbank zurücklegen. Die EZ-Curlstange mit Obergriff festhalten. Distanz zwischen Ihren Händen ist etwas weiter als Schulterbreite. Die EZ-Curlstange mit vollkommen ausgestreckten Armen festhalten. Die EZ-Curlstange ist direkt über Ihrer Brustmitte.\n\nSchritt 2: Lassen Sie die EZ-Curlstange zu Ihrer Brust hinab, während Sie Ihre Ellenbogen nah an Ihrem Körper lassen. Die EZ-Curlstange sollte am Ende dieser Bewegung Ihre Brust leicht berühren. Unterlassen Sie es, die EZ-Curlstange auf Ihrer Brust abzuprallen. Einen Moment halten. Zur Startposition zurückgehen. Der gesamte Rücken soll stets auf der Bank bleiben. Unterlassen Sie jegliche Beinbewegung.</string>
    <string name="description_102">1. Gehen Sie in die normale Liegestützeposition, mit Händen unter Ihren Schultern. Dieses Mal bitten Sie Ihren Partner jedoch, eine Gewichtsplatte auf Ihren Rücken zwischen Ihre Schulterblätter zu legen. \n\n2. Halten Sie Ihren Körper gerade, während Sie sich herablassen, indem Sie Ihren Ellenbogen biegen, bis Ihre Brust den Boden berührt.\n\n3. Innehalten, danach drücken Sie sich nach oben.</string>
    <string name="description_104">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf einer Rückbank zurück. Halten Sie die Kurzhanteln im Obergriff. Arme vollkommen gestreckt lassen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie die Kurzhanteln auf Ihre untere Brust hinab, während Sie Ihre Ellenbogen nah am Körper lassen. Einen Moment halten. Zur Startposition zurückgehen. Der gesamte Rücken soll stets auf der Bank bleiben. Unterlassen Sie jegliche Beinbewegung.</string>
    <string name="description_105">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich auf einer Rückbank zurück. Halten Sie die Kurzhanteln im Obergriff. Arme vollkommen gestreckt lassen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie die Kurzhanteln auf Ihre untere Brust hinab, während Sie Ihre Ellenbogen nah am Körper lassen. Einen Moment halten. Zur Startposition zurückgehen. Der gesamte Rücken soll stets auf der Bank bleiben. Unterlassen Sie jegliche Beinbewegung.</string>
    <string name="description_106">Fangen Sie an, indem Sie sich auf die Bank setzen, halten Sie Ihre Hanteln, und lassen Sie sie auf Ihren Oberschenkeln ruhen. Benutzen Sie Ihre Oberschenkel, um die Hanteln zu Ihrer Brust zu führen, während Sie Ihren Körper zurückrollen, um sich auf die Bank zu legen. Strecken Sie dann Ihre Arme über Ihrer Brust aus (lassen Sie Ihre Ellenbogen leicht gebeugt), die Handflächen nach vorne gerichtet. Lassen Sie Ihre Füße flach auf dem Boden und Ihren Rücken in neutral (nicht mehr als ein leichter Bogen). Lassen Sie die Hanteln herunter, indem Sie Ihre Ellenbogen zur Seite biegen. Machen Sie weiter, bis Ihre Ellenbogen kurz unter Ihren Schultern sind. Drücken Sie dann die Hanteln wieder nach oben, bringen Sie sie oben nah aneinander (ohne Berührung), und winkeln Sie sie leicht nach innen. Lassen Sie Ihre Ellenbogen leicht gebeugt, nicht „sperren”. Machen Sie dies, bis alle Wiederholungen vollendet sind. Um aufzustehen halten Sie die Hanteln an Ihrer Brust, schmeißen Sie Ihre Beine nach oben und dann nach vorne, damit Sie genug Schwung haben, um aufrecht zu sitzen.</string>
    <string name="description_107">1. Platzieren Sie Ihre Füße auf eine Bank oder eine erhöhte Stufe und gehen Sie in die normale Liegestützeposition.\n\n2. Lassen Sie Ihren Körper hinab, bis Ihre Brust fast den Boden berührt, innehalten, dann drücken Sie sich zurück zur Anfangsposition. Halten Sie durchweg die richtige Form, indem Sie Ihre Hüften jederzeit vom absacken abhalten, halten Sie Ihren Kern steif, indem Sie Ihre Bauchmuskeln anspannen und lassen Sie Ihre Beine gerade, während Sie Ihr Gewicht auf Ihre Zehen verlegen.</string>
    <string name="description_108">Dies ist der Hantelüberzug mit gebeugtem Arm Übung sehr ähnlich, außer, daß Sie hier eine Hantel anstelle einer Langhantel benutzen. Legen Sie sich mit Ihrem Rücken auf eine Flachbank. Fangen Sie damit an, indem Sie eine Hantel über Ihrer Brust halten und Ihre Ellenbogen leicht beugen. Lassen Sie die Hantel langsam hinunter kommen, indem Sie Ihre Arme (und die Hantel) so weit wie Sie können hinter Ihren Kopf führen. Ihre Arme und die Hantel kommen tatsächlich hinter/über Ihren Kopf und sinken unter die Bank- dies ermöglicht Ihnen ein gutes Dehnen! Bringen Sie die Hantel langsam zur Anfangsposition zurück, indem Sie Ihre Ellenbogen in einer gesperrten und leicht gebeugten Position halten.</string>
    <string name="description_115">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich neigend auf den Boden. Heben Sie sich selbst so hoch, dass nur Ihre Zehen und Hände auf dem Boden sind. Rücken gerade halten.\n\nSchritt 2: Arme still halten und so nach innen hüpfen, dass Ihre Knie nah an Ihrer Brust sind.</string>
    <string name="description_121">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Aufrecht mit Füßen schulterbreit hinstellen. Halten Sie Ihre Arme vor Ihre Brust.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihren Rücken gerade halten, treten Sie mit einem Fuß zur Seite und lassen sich herab, indem Sie Ihre Knie beugen. Der hintere Fuß dreht sich, bleibt aber in Position. Halten Sie an, wenn der vordere Oberschenkel parallel mit dem Boden ist. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_122">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Aufrecht mit Füßen schulterbreit hinstellen. Halten Sie Ihre Arme vor Ihre Brust.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihren Rücken gerade halten, treten Sie mit einem Fuß zur Seite und lassen sich herab, indem Sie Ihre Knie beugen. Der hintere Fuß dreht sich, bleibt aber in Position. Halten Sie an, wenn der vordere Oberschenkel parallel mit dem Boden ist. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_124">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit geradem Rücken aufrecht hinstellen. Hände an den Seiten halten.\n\nSchritt 2: Knie leicht biegen\n\nSchritt 3: So hoch springen, wie es geht.</string>
    <string name="description_125">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Aufrecht mit geradem Rücken hinstellen. Halten Sie Ihre Hände an Ihren Seiten.\n\nSchritt 2: Springen Sie mit Ihren Füßen weiter als Schulterbreite nach außen. Zur gleichen Zeit haben Sie Ihre Arme über Ihren Kopf. Kurz pausieren und zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_131">1. Stellen Sie sich gerade und in Schulterbreite hin. Halten Sie die Langhantel im Oberhandgriff. Distanz zwischen Ihren Händen sollte weiter als Schulterbreite sein. Füße leicht nach außen stellen. Heben Sie die Langhantel nach oben, bis Ihre Arme voll ausgestreckt sind. \n\n2. Lassen Sie sich herab, indem Sie in die Knie gehen. Ihr Rücken ist während der ganzen Bewegung gerade. Halten Sie inne, wenn Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind. Erzeugen Sie von Ihrem unteren Rücken Kraft, wenn Sie zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_133">Muskelgruppe: Kniesehnen\n\nSchritt 1: Hinhocken. Halten Sie die Kurzhanteln mit neutralem Griff unter Ihnen. Rücken gerade halten. Brust nach vorne drücken und vorwärts schauen.\n\nSchritt 2: Kurzhanteln vom Boden heben. Während die Kurzhanteln an Ihrem Schienbein hochkommen, springen Sie hoch. Benutzen Sie den Schwung, um die Kurzhanteln zu Ihren Schultern zu bringen.\n\nSchritt 3: Während Sie die Kurzhanteln auf der Schulter fangen, hocken Sie sich mit dem Schwung hin. Anschließend gerade hinstellen.\n\nSchritt 4: Knie leicht beugen und hochspringen.\n\nSchritt 5: Während dem Sprung die Kurzhanteln über den Kopf bringen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_135">Stellen Sie sich mit leicht gespreizten Füßen hin, halten Sie in jeder Hand eine Hantel fest, und lassen Sie Ihre Arme an den Seiten herunterhängen:\n\n- Gucken Sie gerade nach vorne, wölben Sie Ihren Rücken etwas, und gehen Sie in die Hocke.\n\n- Wenn Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind, strecken Sie Ihre Beine, und gehen Sie zur Anfangsposition zurück.\n\n- Atmen Sie bei der Vollendung der Bewegung aus.</string>
    <string name="description_136">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich gerade mit Füßen schulterbreit auseinander hin. Halten Sie die Kurzhanteln mit neutralem Griff an Ihren Seiten.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihren Rücken gerade halten, treten Sie mit einem Fuß zur Seite und lassen sich hinab, indem Sie Ihre Knie beugen. Der hintere Fuß bleibt in Position. Halten Sie inne, wenn Ihr vorderer Oberschenkel mit dem Boden parallel ist. Für eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_137">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich gerade mit Füßen schulterbreit auseinander hin. Halten Sie die Kurzhanteln mit neutralem Griff an Ihren Seiten.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihren Rücken gerade halten, treten Sie mit einem Fuß zur Seite und lassen sich hinab, indem Sie Ihre Knie beugen. Der hintere Fuß bleibt in Position. Halten Sie inne, wenn Ihr vorderer Oberschenkel mit dem Boden parallel ist. Für eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_139">1. Stellen Sie sich mit den Füßen schulterbreit auseinander hin. Heben Sie Ihr stärkeres oder dominantes Bein so weit wie möglich vor sich hoch. \n\n2. Ziehen Sie Luft in Ihren Bauch, dann drücken Sie Ihre Hüften zurück und hocken sich so weit nach unten wie es geht, während Sie Ihren Oberkörper so aufrecht wie möglich halten. Die Ferse Ihres vorderen Beines kann den Boden unten bei der Hocke berühren, wenn Sie so weit nach unten kommen.\n\n3. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück und atmen Sie aus. Machen Sie alle Wiederholungen mit Ihrem nicht dominanten Bein, anschließend wiederholen Sie mit Ihrem dominanten Bein.</string>
    <string name="description_140">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit schulterbreiten Füßen gerade hinstellen. Kurzhanteln mit neutralem Griff an Ihrer Seite halten.\n\nSchritt 2: Mit geradem Rücken einen Schritt nach vorne gehen und mit gebeugten Knien nach unten lassen. Aufhören, wenn der vordere Oberschenkel parallel zum Boden ist. Zurücktreten und zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_141">Muskelgruppe: Deltamuskeln\n\nSchritt 1: Beginnen Sie, indem Sie unten über einer Kurzhantel hocken. Halten Sie einen verschlossenen und steifen unteren Rücken und platzieren Sie Ihre Füße schulterbreit auseinander.\n\nSchritt 2: Greifen Sie die Kurzhantel und spannen Sie die Bauchmuskeln an. Heben Sie die Kurzhantel mit einer schnellen Bewegung nach oben, bis Ihr Arm gerade und gesperrt ist, wie dargestellt. Die Kurzhantel sollte nah an Ihrem Körper bleiben und nicht nach außen oder weg schwingen.\n\nSchritt 3: Halten Sie sie kurz über Ihrem Kopf, dann bringen Sie sie hinunter zur Startposition.</string>
    <string name="description_147">1. Stellen Sie sich gerade und mit jeweils einer Kurzhantel in jeder Hand ungefähr einen Meter vor eine Bank. Strecken Sie Ihren rechten Fuß nach hinten und lassen Sie die Oberseite des Fußes auf der Bank ruhen. \n\n2. Halten Sie Ihren Rücken gerade und Ihren Kopf hoch, während Sie Ihr linkes Bein biegen und sich in eine Sprungposition herablassen. Halten Sie mit dem Herablassen inne, wenn Ihr linker Oberschenkel ungefähr parallel zum Boden ist. \n\n3. Drücken Sie sich langsam wieder nach oben, bis Ihr linkes Bein wieder gerade ist und wiederholen. Denken Sie daran die Beine abzuwechseln, damit Ihr anderes Bein auch trainiert wird.</string>
    <string name="description_149">1. Stellen Sie sich gerade mit einer Flachbank hinter Ihnen hin. Füße sind schulterweit auseinander. Platzieren Sie die Langhantel auf die Rückseite Ihres Rückens. Halten Sie die Langhantel im Oberhandgriff. Distanz zwischen Ihren Händen sollte weiter sein als schulterbreit. Stellen Sie Ihre Füße leicht nach außen hin.\u0020\u0020\n\n2. Lassen Sie sich herab, indem Sie Ihre Knie biegen. Ihr Rücken ist bei der ganzen Bewegung durchweg gerade. Halten Sie inne, wenn Ihre Oberschenkel parallel zum Boden sind oder Ihr Hintern die Bank berührt. Erzeugen Sie von Ihrem unteren Rücken Kraft, wenn Sie zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_153">1. Stellen Sie sich gerade hin mit Ihren Füßen hüftweit auseinander und halten Sie eine schwere Kurzhantel in jeder Hand, Arme an Ihren Seiten.\n\n2. Halten Sie Ihren Rücken gerade, heben Sie sich langsam mit den Zehen beider Füße hoch und heben Sie Ihre Fersen so hoch wie Sie können. \n\n3. Halten Sie oben an, dann lassen Sie Ihre Fersen langsam wieder herab.</string>
    <string name="description_154">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Aufrecht mit geradem Rücken hinstellen. Halten Sie Ihre Hände an den Seiten.\n\nSchritt 2: Knie leicht biegen.\n\nSchritt 3: So hoch springen wie möglich. Bringen Sie Ihre Knie zu Ihrer Brust.</string>
    <string name="description_165">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit schulterbreiten Füßen gerade hinstellen. Hantel auf den Rücken legen. Hantel mit Obergriff festhalten. Distanz zwischen den Händen sollte weiter als schulterbreit sein. Füße leicht nach außen stellen.\n\nSchritt 2: Sich herunterlassen, indem die Knie gebeugt werden. Der Rücken bleibt bei der ganzen Bewegung gerade. Aufhören, wenn die Oberschenkel parallel zum Boden sind. Beim Zurückkommen zur Startposition Kraft vom unteren Rücken erzeugen.</string>
    <string name="description_166">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit schulterbreiten Füßen gerade hinstellen. Hantel auf den Rücken legen. Hantel mit Obergriff festhalten. Distanz zwischen den Händen sollte weiter als schulterbreit sein. Füße leicht nach außen stellen.\n\nSchritt 2: Sich herunterlassen, indem die Knie gebeugt werden. Der Rücken bleibt bei der ganzen Bewegung gerade. Aufhören, wenn die Oberschenkel parallel zum Boden sind. Beim Zurückkommen zur Startposition Kraft vom unteren Rücken erzeugen.</string>
    <string name="description_173">1. Während Sie mit geradem Rücken stehen, halten Sie das Gewicht mit beiden Händen. Das Gewicht ist vor Ihren Oberschenkeln platziert. \n\n2. Heben Sie Ihre Arme vor sich an, bis sie parallel zum Boden sind. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_176">1. Während Sie geradeaus schauen mit Ihren Füßen schulterweit auseinander halten Sie die Kurzhanteln vor Ihren Oberschenkeln mit einem Oberhandgriff. Heben Sie Ihre Arme zu Ihren Seiten bis Ihre Oberarme parallel zum Boden sind. \n\n2. Rotieren Sie Ihre Ellenbogen vorwärts, bis Ihre Vorderarme gerade nach oben zeigen. Für eine Sekunde inne halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_177">Stellen Sie sich gerade hin, und lassen Sie die Hanteln an den Seiten baumeln, die Füße sollten weit genug auseinander sein, daß die Hanteln bequem baumeln können. Sie können schwerer sein, als die Hanteln, die Sie als Armbeuge oder Anhebung benutzen würden. Zucken Sie mit Ihren Schultern so, als wenn Sie „Ich weiß es nicht” sagen würden, nachdem Sie jemand etwas gefragt hat. Beugen Sie sich nicht nach vorne, versuchen Sie sich ganz gerade zu halten. Wenn Sie sich dabei ertappen, nach vorne oder hinten zu lehnen, erleichtern Sie die Gewichte etwas.</string>
    <string name="description_178">Muskelgruppe: Deltamuskeln\n\nSchritt 1: Lehnen Sie sich von der Taille nach vorne, halten Sie die Kurzhantel mit gestreckten Armen und Handflächen nach innen fest, Ihre Füße sind hüftweit auseinander.\n\nSchritt 2: Heben Sie die Kurzhantel hoch und nach außen zu Schulterhöhe, Ihr Rücken bleibt flach. Biegen Sie Ihre Ellenbogen leicht, während Sie sich, falls notwendig, erheben, anschließend bringen Sie die Kurzhantel zurück zur Startposition.</string>
    <string name="description_183">1. Stellen Sie sich gerade hin mit Ihren Füßen schulterweit auseinander. Halten Sie die Kurzhanteln im Oberhandgriff. Platzieren Sie die Hanteln neben die Seiten Ihres Kopfes. \n\n2. Heben Sie die Kurzhanteln über Ihren Kopf, bis Ihre Arme voll ausgestreckt sind. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_184">Muskelgruppe: Deltamuskeln\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich mit Ihren Füßen schulterbreit auseinander hin, halten Sie den Rücken gerade und die Arme etwas vor Ihrem Oberkörper. Nehmen Sie mit leicht gebeugten Ellenbogen in jede Hand eine Kurzhantel.\n\nSchritt 2: Heben Sie die Kurzhanteln nach vorne und auf Schulterhöhe. Halten Sie die Handflächen nach unten.\n\nSchritt 3: Lassen Sie Ihre Ellenbogen gebeugt, langsam zur Startposition zurückgehen und gewünschte Anzahl an Wiederholungen machen.</string>
    <string name="description_185">1. Greifen Sie ein Paar Kurzhanteln und setzen Sie sich mit geraden Armen an Ihren Seiten auf eine Schrägbank, Daumen nach innen. \n\n2. Mit geraden Ellenbogen heben Sie die Kurzhanteln nach oben und vorne, bis Ihre Hände ungefähr auf Augenhöhe sind. \n\n3. Halten Sie während dieser Bewegung die Rückseiten Ihrer Handgelenke flach und die Ellenbogen gerade. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_187">Setzen Sie sich nach vorn geneigt auf eine Bank, Füße zusammen auf dem Boden. Heben Sie die Hanteln zur Seite, lassen Sie Ihre Hände gestreckt, und kommen Sie langsam wieder zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_189">Heben Sie die Stange zu Ihrem Kinn, indem Sie mit Ihren Ellenbogen anfangen. Wenn Ihre Oberarme parallel zum Boden sind, hören Sie mit dem Ziehen auf und lassen die Stange langsam auf dem gleichen Weg herunter, wie sie hochgekommen ist.</string>
    <string name="description_190">Stehen Sie mit leicht gespreizten Beinen. Greifen Sie mit einem Überhandgriff nach der Hantel, und lassen Sie die Langhantel auf Ihren Oberschenkeln ruhen. Halten Sie Ihren Rücken gerade und Ihre Bauchmuskeln zusammengezogen:\n\n- Atmen Sie ein, und heben Sie die Hantel mit ausgestreckten Armen nach vorne bis sie Augenhöhe erreicht.\n\n- Atmen Sie bei der Vollendung der Übung aus.</string>
    <string name="description_192">Stellen Sie sich mit leicht gebeugten Knien hin. Neigen Sie Ihren Oberkörper in einem 45 Grad Winkel, und halten Sie Ihren Rücken gerade. Greifen Sie oben nach der Stange, indem Ihre Hände weiter auseinander sind als Schulterlänge, und Ihre Arme sollten geradeaus von Ihren Schultern hängen:\n\n- Atmen Sie ein, ziehen Sie Ihre Bauchmuskeln isometrisch zusammen, und ziehen Sie die Stange gerade hoch, bis sie Ihre Brust berührt.\n\n- Gehen Sie, während Sie ausatmen, zur Anfangsposition zurück.</string>
    <string name="description_193">Muskelgruppe: Pectoralis\n\nSchritt 1: Mit Händen auf dem Boden hinlegen. Hände vor Ihrer Brust positionieren. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterbreit sein. Heben Sie sich so mit Ihren Armen, dass nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Rücken gerade halten. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, bis Ihre Ellenbogen fast den Boden berühren. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_198">1. Legen Sie sich rückwärts auf einen Gymnastikball und mit dem Rücken in die Mitte. Halten Sie in Ihren Armen ein Paar Kurzhanteln und strecken Sie sie über Ihrer Brust. \n\n2. Biegen Sie Ihre Ellenbogen und bringen Sie die Kurzhanteln herab zu den Seiten Ihres Kopfes. \n\n3. Strecken Sie Ihre Arme und heben Sie die Kurzhanteln wieder zurück zur Anfangsposition.</string>
    <string name="description_199">1. Stellen Sie sich mit Ihren Füßen schulterweit auseinander und mit Ihren Knien leicht gebeugt hin. Halten Sie in jeder Hand eine leichte Kurzhantel und lehnen Sie sich aus der Taille nach vorne, bis Ihr Oberkörper fast ganz unten ist, mit Handflächen nach innen, wie dargestellt.\n\n2. Rudern Sie die Gewichte gerade nach oben, bis sie die Seiten Ihrer Brust erreichen und Ihre Arme sind in rechten Winkeln gebogen. Idealerweise sollten Ihre Oberarme parallel zum Boden sein. \n\n3. Führen Sie sofort ein Rückschlag Manöver durch, indem Sie Ihre Arme hinter sich ausstrecken.\n\n4. Ziehen Sie Ihre Trizeps zusammen, danach biegen Sie Ihre Ellenbogen, um die Gewichte wieder herabzulassen, so daß sie wieder an Ihren Seiten sind.\n\n5. Lassen Sie die Gewichte wieder herab, bis Ihre Arme gerade unter Ihren Schultern hängen.</string>
    <string name="description_200">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich aufrecht und mit schulterbreiten Füßen hin, halten Sie eine leichte Kurzhantel in Ihrer linken Hand.\n\nSchritt 2: Drücken Sie die Kurzhantel über Ihren Kopf, so dass Ihr linker Arm gerade ist, Handfläche zeigt zur rechten Seite. Bringen Sie Ihren rechten Arm über Ihr Gesicht und umfassen Sie Ihren linken Ellenbogen mit Ihrer rechten Hand; dies hält Ihren Oberarm stabil, während Sie die Übung durchführen.\n\nSchritt 3: Ohne Ihren Oberarm zu bewegen biegen Sie langsam Ihren linken Ellenbogen und lassen die Kurzhantel so weit wie möglich hinter Ihrem Kopf herab.\n\nSchritt 4: Erweitern Sie die Kurzhantel zurück über den Kopf, bis Ihr linker Arm gerade ist und wiederholen Sie ein Set. Anschließend platzieren Sie die Kurzhantel in Ihre rechte Hand und wiederholen die Übung mit Ihrem rechten Arm.</string>
    <string name="description_201">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich aufrecht und mit schulterbreiten Füßen hin, halten Sie eine leichte Kurzhantel in Ihrer linken Hand.\n\nSchritt 2: Drücken Sie die Kurzhantel über Ihren Kopf, so dass Ihr linker Arm gerade ist, Handfläche zeigt zur rechten Seite. Bringen Sie Ihren rechten Arm über Ihr Gesicht und umfassen Sie Ihren linken Ellenbogen mit Ihrer rechten Hand; dies hält Ihren Oberarm stabil, während Sie die Übung durchführen.\n\nSchritt 3: Ohne Ihren Oberarm zu bewegen biegen Sie langsam Ihren linken Ellenbogen und lassen die Kurzhantel so weit wie möglich hinter Ihrem Kopf herab.\n\nSchritt 4: Erweitern Sie die Kurzhantel zurück über den Kopf, bis Ihr linker Arm gerade ist und wiederholen Sie ein Set. Anschließend platzieren Sie die Kurzhantel in Ihre rechte Hand und wiederholen die Übung mit Ihrem rechten Arm.</string>
    <string name="description_202">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Handflächen so auf die Bank platzieren, dass sie nach vorne zeigen, und positionieren Sie sich wie dargestellt. Halten Sie Ihre Beine relativ gerade vor Ihnen, mit beiden Fersen fest auf dem Boden. Strecken Sie Ihre Arme und bewegen Sie Ihren Oberkörper so nach vorne, dass Ihr Hintern und Rücken knapp vor der Bank sind.\n\nSchritt 2: Biegen Sie Ihre Arme rechtwinklig und lassen Sie Ihren Hintern zum Boden, wie dargestellt, hinab. Sie können die Übung einfacher machen, indem Sie Ihre Knie biegen und Ihre Füße näher zur Bank bringen.</string>
    <string name="description_203">1. Setzen Sie sich auf eine Bank und greifen Sie nach ein Paar Kurzhanteln. Halten Sie sie so, daß sie auf Armlänge über Ihrem Kopf sind mit Handflächen zusammen nach innen zeigend. \n\n2. Halten Sie Ihre Oberarme stabil, während Sie die Kurzhanteln hinter Ihrem Kopf herablassen, bis Ihre Vorderarme fast weiter als parallel zum Boden sind. \n\n3. Innehalten. danach strecken Sie Ihre Arme, um die Kurzhanteln wieder zur Anfangsposition zu bringen.</string>
    <string name="description_206">Legen Sie sich auf eine Flachbank, halten Sie in jeder Hand eine Hantel, und lassen Sie Ihre Arme von den Schultern an gerade ausgestreckt.\n\n- Atmen Sie ein, und beugen Sie langsam Ihre Arme.\n\n- Gehen Sie zur Anfangsposition zurück, und atmen Sie währenddessen aus. Diese Übung bearbeitet gleichmäßig jeden Kopf der Trizeps.</string>
    <string name="description_207">Um anzufangen, stellen Sie sich hin, halten Sie eine Hantel oder eine e-z Stange mit proniertem Griff (Handflächen nach vorne), Ihre Hände enger als Schulterbreite voneinander entfernt. Ihre Füße sollten schulterweit entfernt sein. Erhöhen Sie die Hantel über Ihren Kopf, bis Ihre Arme voll ausgestreckt sind. Halten Sie Ihre Ellenbogen nach innen. Dies ist Ihre Anfangsposition. Halten Sie Ihre Arme nah an Ihrem Kopf und Ihre Ellenbogen nach innen, senkrecht zum Boden, verringern Sie den Widerstand in einer halbkreisförmigen Bewegung hinter Ihrem Kopf bis Ihre Unterarme Ihre Bizeps berühren. Hinweis: die Oberarme sollten ruhig bleiben, und nur die Unterarme sollten sich bewegen. Atmen Sie während diesem Schritt ein. Gehen Sie zur Anfangsposition zurück, indem Sie die Trizeps zum Heben der Hantel benutzen. Atmen Sie bei diesem Schritt aus.</string>
    <string name="description_208">Muskelgruppe: Latissimus Dorsi\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich mit schulterbreiten Füßen hin. Halten Sie Ihre Beine leicht gebeugt. Positionieren Sie Ihre Hände vor Ihnen. Verflechten Sie Ihre Finger.\n\nSchritt 2: Strecken Sie Ihre Arme über Ihrem Kopf aus. Ziehen Sie soweit wie möglich. Halten Sie diese Position für 15-25 Sekunden.</string>
    <string name="description_209">Muskelgruppe: Nacken\n\nSchritt 1: Aufrecht mit Füßen schulterbreit auseinander hinstellen. Positionieren Sie Ihre Arme an Ihre Seite.\n\nSchritt 2: Drehen Sie Ihren Nacken zur Seite. Ihr Oberkörper dreht sich etwas. 15-25 Sekunden halten. Mit der anderen Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_210">Muskelgruppe: Deltamuskeln\n\nSchritt 1: Aufrecht mit Füßen schulterbreit auseinander hinstellen.\n\nSchritt 2: Strecken Sie Ihren rechten Arm vollständig quer über Ihren Körper aus. Der Arm ist parallel zum Boden. Positionieren Sie Ihren linken Arm vor Ihr linkes Handgelenk. Benutzen Sie Ihren linken Arm, um Ihren rechten Arm näher zu Ihrem Körper zu ziehen. Halten Sie diese Position für 15-25 Sekunden. Mit dem anderen Arm wiederholen.</string>
    <string name="description_211">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Aufrecht mit schulterbreiten Füßen hinstellen. Positionieren Sie eine Hand auf die Mitte Ihres oberen Rückens. Ihre Ellenbogen zeigen zur Decke.\n\nSchritt 2: Benutzen Sie Ihre andere Hand, um Ihren Ellenbogen festzuhalten. Ziehen Sie den Ellenbogen hinunter und zu Ihrem Kopf. Halten Sie diese Position für 15-25 Sekunden. Mit der anderen Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_212">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Aufrecht mit schulterbreiten Füßen hinstellen. Positionieren Sie eine Hand auf die Mitte Ihres oberen Rückens. Ihre Ellenbogen zeigen zur Decke.\n\nSchritt 2: Benutzen Sie Ihre andere Hand, um Ihren Ellenbogen festzuhalten. Ziehen Sie den Ellenbogen hinunter und zu Ihrem Kopf. Halten Sie diese Position für 15-25 Sekunden. Mit der anderen Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_213">Muskelgruppe: Latissimus Dorsi\n\nSchritt 1: Mit Füßen schulterbreit auseinander in die Hocke gehen. Positionieren Sie Ihre Hände auf Ihre Hüften. Nach vorne schauen.\n\nSchritt 2: Drehen Sie Ihren Oberkörper in eine Richtung bis Sie eine Dehnung fühlen. Mit der anderen Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_214">Muskelgruppe: Kniesehnen\n\nSchritt 1: Mit Füßen schulterbreit aufrecht hinstellen. Positionieren Sie Ihre Hände auf Ihre Hüften.\n\nSchritt 2: Ohne Ihre Beine zu bewegen greifen Sie nach unten und umschlingen Ihre Fußgelenke. 15-25 Sekunden halten.</string>
    <string name="description_215">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Aufrecht mit Füßen nah zusammen hinstellen. Lassen Sie Ihre Hände an den Seiten ruhen.\n\nSchritt 2: Ein Knie hinter Ihnen biegen. Knie mit Ihrer Hand festhalten. Fuß zu Ihrer Kniesehne ziehen. 15-25 Sekunden halten. Mit anderem Bein wiederholden.</string>
    <string name="description_216">Muskelgruppe: Adduktoren\n\nSchritt 1: Setzen Sie sich mit Ihren Fußsohlen zusammen hin. Halten Sie Ihren Rücken gerade. Positionieren Sie Ihre Hände auf Ihre Knie.\n\nSchritt 2: Lassen Sie Ihren Oberkörper und Knie zum Boden hinunter. 15-25 Sekunden halten.</string>
    <string name="description_217">Muskelgruppe: Adduktoren\n\nSchritt 1: Mit Füßen weiter als schulterbreit gerade hinstellen. Platzieren Sie Ihre Hände auf Ihre Hüften.\n\nSchritt 2: Lassen Sie Ihren Körper zu einer Seite hinunter. Ihr gegenüberliegendes Bein ist gerade. 15-25 Sekunden halten. Mit anderer Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_218">Muskelgruppe: Adduktoren\n\nSchritt 1: Mit Füßen weiter als schulterbreit gerade hinstellen. Platzieren Sie Ihre Hände auf Ihre Hüften.\n\nSchritt 2: Lassen Sie Ihren Körper zu einer Seite hinunter. Ihr gegenüberliegendes Bein ist gerade. 15-25 Sekunden halten. Mit anderer Seite wiederholen.</string>
    <string name="description_219">Muskelgruppe: Kniesehnen\n\nSchritt 1: Flach auf den Boden legen. Beine vollkommen ausstrecken. Hände ruhen an Ihrer Seite.\n\nSchritt 2: Heben Sie ein Bein zu Ihrer Brust hoch. Ihr Knie bleibt gebeugt. Positionieren Sie Ihre Hände auf Ihren Oberschenkel. Ziehen Sie Ihr Bein zu Ihrem Oberkörper. Diese Position 15-25 Sekunden halten. Mit anderem Bein wiederholen.</string>
    <string name="description_220">Muskelgruppe: Kniesehnen\n\nSchritt 1: Flach auf den Boden legen. Beine vollkommen ausstrecken. Hände ruhen an Ihrer Seite.\n\nSchritt 2: Heben Sie ein Bein zu Ihrer Brust hoch. Ihr Knie bleibt gebeugt. Positionieren Sie Ihre Hände auf Ihren Oberschenkel. Ziehen Sie Ihr Bein zu Ihrem Oberkörper. Diese Position 15-25 Sekunden halten. Mit anderem Bein wiederholen.</string>
    <string name="description_221">Muskelgruppe: Unterer Rücken\n\nSchritt 1: Mit geradem Rücken auf den Boden knien.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihre Arme vor sich ausstrecken, setzen Sie sich so hin, dass Ihr Hintern Ihre Füße berührt. Ihren Rücken und Kopf gerade halten.</string>
    <string name="description_222">Muskelgruppe: Unterer Rücken\n\nSchritt 1: Ausgestreckt neigend auf den Boden legen. Positionieren Sie Ihre Hände mit Handflächen nach unten neben Ihre Brust.\n\nSchritt 2: Benutzen Sie Ihre Arme, um Ihren Körper zur Decke zu heben. Ihre Arme sind vollkommen ausgestreckt. 15-25 Sekunden halten.</string>
    <string name="description_225">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit Füßen weiter als Schulterbreite auseinander hinstellen. Medizinball vor Ihnen mit vollkommen ausgestreckten Armen festhalten. Füße so hinstellen, dass sie leicht nach außen zeigen.\n\nSchritt 2: Lassen Sie sich herab, indem Sie Ihre Knie biegen. Ihr Rücken bleibt bei der ganzen Bewegung gerade. Anhalten, wenn Ihre Oberschenkel fast parallel zum Boden sind. Schwung von Ihrem unteren Rücken erzeugen, wenn Sie zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_236">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Stellen Sie sich gerade mit Füßen schulterbreit auseinander hin. Halten Sie die Kurzhanteln mit neutralem Griff an Ihren Seiten.\n\nSchritt 2: Während Sie Ihren Rücken gerade halten, treten Sie mit einem Fuß zur Seite und lassen sich hinab, indem Sie Ihre Knie beugen. Der hintere Fuß bleibt in Position. Halten Sie inne, wenn Ihr vorderer Oberschenkel mit dem Boden parallel ist. Für eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_263">Muskelgruppe: Rectus Abdominis\n\nSchritt 1: Legen Sie sich mit dem Gesicht nach oben auf den Boden, Ihre Arme an den Seiten. Beugen Sie Ihre Knie nach oben und halten Sie sie still.\n\nSchritt 2: Heben Sie Ihren Oberkörper schnell hoch, während Sie Ihre Brust zu Ihren Knien ziehen. Halten Sie Ihre Arme parallel zum Boden.</string>
    <string name="description_265">Setzen Sie sich auf den Bankrand, und halten Sie sich am Sitz hinter Ihnen zur Unterstützung fest, strecken Sie Ihre Beine vor sich aus, Knie leicht gebeugt. Heben Sie Ihre Beine zu Ihrer Brust, und bringen Sie Ihre Brust zu Ihren Knien.</string>
    <string name="description_267">Muskelgruppe: Unterer Rücken\n\nSchritt 1: EZ-Curlstange auf den Boden legen. Positionieren Sie sich so, dass Ihre Schienbeine einen Inch von der Stange entfernt sind. Gerade und mit Füßen schulterbreit hinstellen. Lassen Sie sich ohne viel Hüftbewegung hinab, um die EZ-Curlstange im Obergriff zu umfassen. Knie leicht beugen. Brust herausstrecken und nach vorne schauen.\n\nSchritt 2: EZ-Curlstange nach oben ziehen, bis Sie gerade stehen. Eine Sekunde halten. Zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_269">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit der Brust und den Handflächen nach unten auf den Boden legen. Positionieren Sie Ihre Hände neben Ihren Kopf. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als Schulterbreite sein. Heben Sie sich so mit Ihren Armen hoch, dass nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Rücken gerade halten. Hände zeigen leicht nach außen.\n\nSchritt 2: Ein Bein zum Oberkörper biegen.\n\nSchritt 3: Während Sie das Bein zur Startposition zurückbringen, bringen Sie das andere Bein zu Ihrem Oberkörper. Dies ist eine Wiederholung.</string>
    <string name="description_272">Muskelgruppe: Quadrizeps\n\nSchritt 1: Mit schulterbreiten Füßen gerade hinstellen. Hantel auf den Rücken legen. Hantel mit Obergriff festhalten. Distanz zwischen den Händen sollte weiter als schulterbreit sein. Füße leicht nach außen stellen.\n\nSchritt 2: Sich herunterlassen, indem die Knie gebeugt werden. Der Rücken bleibt bei der ganzen Bewegung gerade. Aufhören, wenn die Oberschenkel parallel zum Boden sind. Beim Zurückkommen zur Startposition Kraft vom unteren Rücken erzeugen.</string>
    <string name="description_273">1. Während Sie mit geradem Rücken sitzen, zentrieren Sie eine Kurzhantel auf beiden unteren Oberschenkeln. Benutzen Sie Ihre Hände zum Stabilisieren jeder Bewegung. \n\n2. Heben Sie Ihre Waden an, indem Sie auf Zehenspitzen stehen. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_274">1. Während Sie mit geradem Rücken stehen, platzieren Sie die Langhantel oben auf Ihre Schultern. Halten Sie die Langhantel im Oberhandgriff. Distanz zwischen Händen sollte breiter sein als schulterweit. \n\n2. Heben Sie Ihre Waden an, indem Sie auf Zehenspitzen stehen. Für eine Sekunde halten. Lassen Sie Ihre Waden wieder zum Boden hinunter.</string>
    <string name="description_276">1. Lassen Sie Ihre Beine schulterweit auseinander. Ihre Hände sollten an Ihren Seiten herunterhängen.\n\n2. Lassen Sie Ihre Arme vollkommen gerade; heben Sie die Kurzhanteln langsam heraus und zu Schulterhöhe, biegen Sie Ihre Arme gleichzeitig, bis sie einen 90 Grad Winkel bilden und Ihre Vorderarme parallel zu Ihrem Körper sind. Ihre Handflächen sollten zum Boden weisen. \n\n3. Lassen Sie Ihre Ellenbogen gebeugt, gehen Sie langsam wieder zur Anfangsposition zurück und machen Sie die gewünschte Anzahl an Wiederholungen.</string>
    <string name="description_278">Muskelgruppe: Trizeps Brachii\n\nSchritt 1: Stark aufrecht mit Füßen schulterbreit hinstellen, die Kurzhantel mit beiden Händen, wie dargestellt, unter der Innenplatte über dem Kopf halten. Lassen Sie sie hinter Ihrem oberen Rücken mit gebeugten Ellenbogen hängen.\n\nSchritt 2: Heben Sie die Kurzhantel über dem Kopf, indem Sie Ihre Ellenbogen ausstrecken, während Sie Ihre Handgelenke ruhen lassen. Oben halten, dann kontrolliert zur Startposition zurückgehen.</string>
    <string name="description_279">Wenn Sie die Stange über Augenhöhe platzieren, bleiben Ihre Trizeps unter Anspannung, während Ihre Arme in ausgestreckter Position sind. Halten Sie Ihre Arme jetzt still in der ausgestreckten Position, während Sie Ihre Ellenbogen beugen und dem Gewicht unter Kontrolle erlauben zu Ihrer Stirn herunterzukommen.</string>
    <string name="description_195">1. Legen Sie sich mit den Händen auf den Boden. Platzieren Sie die Hände neben Ihre untere Brust. Distanz zwischen Ihren Händen sollte etwas weiter als schulterweit sein. Heben Sie sich mit Ihren Armen hoch, so daß nur Ihre Hände und Zehen auf dem Boden sind. Lassen Sie Ihren Rücken gerade. Platzieren Sie den Medizinball unter eine Hand. Hände zeigen leicht nach außen. \n\n2. Lassen Sie sich herab, bis Ihre Brust ein paar Inch vom Boden ist, indem Sie Ihre Ellenbogen biegen. Die Ellenbogen sollten zu Ihren Füßen zeigen. Für eine Sekunde halten. Zur Anfangsposition zurückgehen. \n\n3. Rollen Sie den Ball zur anderen Hand und wiederholen Sie die gleichen Bewegungen.</string>
    <string name="description_160">1. Beginnen Sie, indem Sie eine Langhantel über den oberen Rücken legen, verwenden Sie einen Überhangriff, etwas breiter als Ihre Schultern.\n\n2. Stellen Sie sich hin, Ihre Füße ungefähr 20 cm auseinander, Zehen zeigen nach vorne.\n\n3. Machen Sie einen Schritt nach vorne (0,6 – 1 m), während Sie Ihre Bauchmuskulatur einziehen und Ihren Oberkörper gerade halten.\n\n4. Senken Sie langsam ein Knie nach unten, als ob Sie sich hinknien wollen, während Sie das andere Knie in einem 90-Grad-Winkel gebeugt lassen. Berühren Sie mit Ihrem Knie nicht den Boden.\n\n5. Senken Sie Ihren Körper bis knapp über den Boden und halten Sie die Position für einen Moment, bevor Sie in die Ausgangsposition zurückkehren. Mit dem anderen Bein wiederholen.</string>
    <string name="description_162">1. Beginnen Sie, indem Sie eine Langhantel über den oberen Rücken legen, verwenden Sie einen Überhangriff, etwas breiter als Ihre Schultern.\n\n2. Stellen Sie sich hin, Ihre Füße ungefähr 20 cm auseinander, Zehen zeigen nach vorne.\n\n3. Machen Sie einen Schritt nach vorne (0,6 – 1 m), während Sie Ihre Bauchmuskulatur einziehen und Ihren Oberkörper gerade halten.\n\n4. Senken Sie langsam ein Knie nach unten, als ob Sie sich hinknien wollen, während Sie das andere Knie in einem 90-Grad-Winkel gebeugt lassen. Berühren Sie mit Ihrem Knie nicht den Boden.\n\n5. Senken Sie Ihren Körper bis knapp über den Boden und halten Sie die Position für einen Moment, bevor Sie in die Ausgangsposition zurückkehren. Mit dem anderen Bein wiederholen.</string>
    <string name="description_268">1. Sitzen Sie auf eine flache Schrägbank mit einer Hantel in jeder Hand in Armlänge. Die Ellbogen sollten nahe dem Oberkörper sein.\n\n2. Drehen Sie Ihre Handfläche so, dass sie in Richtung Ihres Oberkörpers zeigen. Das ist Ihre Ausgangsposition.\n\n3. Führen Sie den Curl mit den Gewichten durch, während Sie Ihren Oberarm stabil halten, und beginnen Sie, das Handgelenk zu drehen, nachdem die Hanteln Ihre Hüften passiert haben, damit die Handflächen am Ende der Bewegung nach vorne zeigen. Stellen Sie sicher, dass Sie den Bizeps anspannen, während Sie ausatmen und dass sich nur der Unterarm bewegt. Führen Sie die Bewegung weiter durch, bis Ihr Bizeps vollständig angespannt ist und die Hanteln auf Höhe der Schultern sind. Halten Sie die angespannte Position für eine Sekunde, während Sie den Bizeps ebenfalls anspannen.\n\n4. Beginnen Sie langsam damit, die Hanteln in die Ausgansposition zurück zu bringen, während Sie einatmen und die Handgelenke wieder zurück in einen neutralen Griff drehen.\n\n5. Wiederholen Sie die Übung, bis Sie die empfohlene Anzahl erreicht haben.</string>
    <string name="description_117">Ihre Füße stehen schulterweit auseinander, Ihre Hände sind gestreckt und halten über Ihrem Kopf ein Gewicht. Machen Sie mit einem Bein einen Schritt nach vorne, und beugen Sie die Knie, um Ihre Hüften zu senken. Gehen Sie soweit hinunter, bis Ihr hinteres Knie fast den Boden berührt. Ihre Haltung sollte gerade bleiben, und Ihr vorderes Knie sollte vor dem vorderen Fuß bleiben. Drücken Sie durch die Ferse Ihres leitenden Fußes, und strecken Sie beide Knie, um sich selbst wieder hochzuheben. Schreiten Sie mit Ihrem hinteren Fuß nach vorne, und wiederholen Sie den Tritt auf dem anderen Bein.</string>
    <string name="description_120">Ihre Füße stehen schulterweit auseinander, Ihre Hände sind gestreckt und halten über Ihrem Kopf ein Gewicht. Machen Sie mit einem Bein einen Schritt nach vorne, und beugen Sie die Knie, um Ihre Hüften zu senken. Gehen Sie soweit hinunter, bis Ihr hinteres Knie fast den Boden berührt. Ihre Haltung sollte gerade bleiben, und Ihr vorderes Knie sollte vor dem vorderen Fuß bleiben. Drücken Sie durch die Ferse Ihres leitenden Fußes, und strecken Sie beide Knie, um sich selbst wieder hochzuheben. Schreiten Sie mit Ihrem hinteren Fuß nach vorne, und wiederholen Sie den Tritt auf dem anderen Bein.</string>
    <string name="description_159">Stellen Sie sich vor eine Bank, die Ihrer Größe entspricht, und lassen Sie Ihre Füße zusammen. Dies wird Ihre Anfangsposition sein: - Beginnen Sie die Bewegung, indem Sie Ihren linken Fuß oben auf die Bank stellen. - Strecken Sie durch die Hüfte und das Knie des vorderen Beins, um sich oben auf die Bank zu stellen. - Während Sie mit Ihrem linken Bein auf der Bank stehen, beugen Sie Ihre rechtes Knie und Ihre rechte Hüfte, und bringen Sie Ihr Knie so hoch wie es geht. Drehen Sie diese Bewegung um, um von der Bank abzusteigen, und wiederholen Sie die Reihenfolge mit dem anderen Bein.</string>
    <string name="category_1">BAUCHMUSKELN</string>
    <string name="category_2">RÜCKEN</string>
    <string name="category_3">BIZEPS</string>
    <string name="category_4">BRUST</string>
    <string name="category_5">BEINE</string>
    <string name="category_6">SCHULTERN</string>
    <string name="category_7">TRIZEPS</string>
    <string name="category_8">DEHNEN</string>
    <string name="active_rest_day_title">AKTIVER RUHETAG</string>
    <string name="active_rest_day_description">KONSTISTENZ BEI DEN ÜBUNGEN IST DER SCHLÜSSEL ZU ECHTEN ERGEBNISSEN UND ECHTEN GESUNDHEITSVORTEILEN. UND JE KONSISTENTER SIE TRAINIEREN, DESTO SCHNELLER WERDEN SIE SICHTBARE RESULTATE SEHEN. \\n\\n DER FORTSCHRITT BEDEUTET MEHR, SIE TRAINIEREN EFFEKTIVER DEN EFFEKT AUF DEN KÖRPER. ES IST MIT DER ZEIT EIN GLEICHGEWICHT, DAS IHNEN HILFT, EIN GESUNDES GEWICHT AUFRECHTZUERHALTEN. ENERGIEVERBRAUCH IST GLEICH/IST GRÖSSER ALS DIE ENERGIEZUFUHR.</string>
    <string name="custom">INDIVIDUELL</string>
    <string name="download_all_videos">Alle videos herunterladen</string>
    <string name="downloading_videos">Inhalt am downloaden</string>
    <string name="endurance">AUSDAUER</string>
    <string name="exercise_name">ÜBUNGSNAME</string>
    <string name="exercises">ÜBUNGEN</string>
    <string name="focused">FOKUSSIERT</string>
    <string name="history">Verlauf</string>
    <string name="mobility">MOBILITÄT</string>
    <string name="more">MEHR</string>
    <string name="plans">PLÄNE</string>
    <string name="start_7_minutes">7 MINUTEN STARTEN</string>
    <string name="strenght">STÄRKE</string>
    <string name="workouts">TRAININGS</string>
    <string name="endurance_description">GESAMT-BURNER\n KARDIOVERBESSERUNG</string>
    <string name="focused_description">ALLGEMEINE FITNESS\n UND KRAFT GEWINNEN</string>
    <string name="mobility_description">WERDEN SIE FIT UND\n GEWINNEN SIE FLEXIBILITÄT</string>
    <string name="strenght_description">WERDEN SIE STARK, BAUEN\n SIE MAGERE MUSKELN AUF</string>
    <string name="exercise_268">HANTEL BIZEPS-CURLS AUF BANK</string>
    <string name="extra_workout_1">GEWICHTSVERLUST PLAN</string>
    <string name="extra_workout_2">MUSKELAUFBAU PLAN</string>
    <string name="extra_workout_3">BAUCHMUSKELN &amp; RUMPF</string>
    <string name="superset_1">SCHNELLES HIIT</string>
    <string name="superset_equipment_1">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_2">VOLLE INTENSITÄT</string>
    <string name="superset_3">ZIRKEL-BURNER</string>
    <string name="superset_4">BOOTCAMP</string>
    <string name="superset_5">RUMPFSTÄRKUNG</string>
    <string name="superset_6">GESAMT BODY IMPACT</string>
    <string name="superset_7">HÖCHSTLEISTUNG</string>
    <string name="superset_8">RUMPFFORMUNG</string>
    <string name="superset_9">KÖRPERFLEXIBILITÄT</string>
    <string name="superset_10">UNTERKÖRPER</string>
    <string name="superset_11">GANZKÖRPERTRAINING</string>
    <string name="superset_12">INTENSIVES INTERVALL</string>
    <string name="superset_13">GESAMT-IMPACT</string>
    <string name="superset_14">SCHNELLKARDIO</string>
    <string name="superset_15">BAUCHMUSKEL-BURNER</string>
    <string name="superset_16">ZIRKEL-BREAKER</string>
    <string name="superset_17">BAUCHMUSKELN &amp; ARME</string>
    <string name="superset_18">TABATA-TRAINING</string>
    <string name="superset_19">DAS GLEICHGEWICHT DER KRAFT</string>
    <string name="superset_20">RUMPFKONTROLLE</string>
    <string name="superset_21">DYNAMISCHER ZIRKEL</string>
    <string name="superset_22">FOKUS AUF BAUCHMUSKELN</string>
    <string name="superset_23">KRAFT TANKEN</string>
    <string name="superset_24">GANZKÖRPER FITNESS</string>
    <string name="superset_equipment_19">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_20">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_21">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_22">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_24">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_7">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="superset_equipment_10">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_23">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_3">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_4">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_6">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_9">MATTE • HANTELN • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_11">MATTE • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_12">MATTE • STUHL</string>
    <string name="superset_equipment_13">MATTE • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_14">MATTE • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_15">MATTE • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_17">MATTE • BANK</string>
    <string name="superset_equipment_5">MATTE</string>
    <string name="superset_equipment_8">MATTE</string>
    <string name="superset_equipment_2">ÜBUNGSMATTE</string>
    <string name="cardio_title">LAUFEN • SPINNEN • SCHWIMMEN • RADFAHREN</string>
    <string name="focus">FOKUS</string>
    <string name="equipment">AUSRÜSTUNG</string>
    <string name="seven_days_plan">7-TAGE-PLAN</string>
    <string name="plan_focus_1">FETTVERBRENNUNG •MUSKELAUSDAUER •STÄRKE ENTWICKELN • RUMPFSTÄRKE•GANZKÖRPER-STÄRKE &amp; KRAFT</string>
    <string name="plan_equipment_1">MATTE • BANK•KURZHANTELN • LANGHANTEL</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_1">MITTLERE UND HOHE INTENSITÄT • EINSTEIGER- &amp; FORTGESCHRITTENEN-LEVEL</string>
    <string name="plan_focus_2">MAGERE MUSKELN AUFBAUEN • BRUST • ARME•SCHULTERN • RUMPF UNTERKÖRPER STÄRKE GANZKÖRPERTRAINING • KRAFTENTWICKLUNG</string>
    <string name="plan_equipment_2">MATTE • BANK • KURZHANTELN • LANGHANTEL</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_2">MITTLERE UND HOHE INTENSITÄT • EINSTEIGER- &amp; FORTGESCHRITTENEN-LEVEL</string>
    <string name="plan_focus_3">FETTVERBRENNUNG • RUMPFSTÄRKE • ZIRKELTRAINING • UNTERKÖRPERAUSDAUER</string>
    <string name="plan_equipment_3">ÜBUNGSMATTE</string>
    <string name="plan_seven_days_plan_3">MITTLERE UND HOHE INTENSITÄT • EINSTEIGER- &amp; FORTGESCHRITTENEN-LEVEL</string>
    <string name="unlock_plan">PLAN FREISCHALTEN</string>
    <string name="extra_muscle_group_1">BRUST | ARME | BAUCHMUSKULATUR</string>
    <string name="extra_muscle_group_2">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_20">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_6">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_18">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_16">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_13">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_10">KARDIO</string>
    <string name="extra_muscle_group_11">BEINE | WADEN</string>
    <string name="extra_equipment_3">BANK •  LANGHANTEL •  KURZHANTELN</string>
    <string name="extra_equipment_8">BANK •  LANGHANTEL •  KURZHANTELN</string>
    <string name="extra_equipment_12">BANK •  LANGHANTEL •  KURZHANTELN</string>
    <string name="extra_equipment_11">LANGHANTEL</string>
    <string name="extra_equipment_5">MATTE • KURZHANTELN</string>
    <string name="extra_muscle_group_3">RÜCKEN | ARME | BAUCHMUSKULATUR</string>
    <string name="extra_muscle_group_9">RÜCKEN | BIZEPS</string>
    <string name="extra_muscle_group_8">BRUST | TRIZEPS</string>
    <string name="extra_muscle_group_7">AKTIVER RUHETAG</string>
    <string name="extra_muscle_group_21">AKTIVER RUHETAG</string>
    <string name="extra_muscle_group_14">AKTIVER RUHETAG</string>
    <string name="extra_muscle_group_5">SCHULTERN | TRIZEPS</string>
    <string name="extra_muscle_group_4">HIIT TRAINING</string>
    <string name="extra_muscle_group_19">BAUCHMUSKEL-ROUTINE</string>
    <string name="extra_muscle_group_17">BAUCHMUSKEL-ROUTINE</string>
    <string name="extra_muscle_group_15">BAUCHMUSKEL-ROUTINE</string>
    <string name="extra_muscle_group_12">CHULTERN | TRAPEZMUSKEL</string>
    <string name="extra_equipment_9">LANGHANTEL •  KURZHANTELN</string>
    <string name="extra_equipment_1">MATTE • BANK</string>

    <string name="cardio_description">20-40 MIN. KADRIVASKULÄRER AKTIVITÄT IST NOTWENDIG, DAMIT DER METABOLISMUS GESUND BLEIBT UND IHNEN HILFT, EINIGE EXTRAKALORIEN ZU VERBRENNEN, DIE ZUM FETTVERLUST FÜHREN. \\n\\n ICH EMPFEHLE IHNEN, IHR KARDIOTRAINING ALS ERSTES AM MORGEN DURCHZUFÜHREN, VOR DEM FRÜHSTÜCK. SO IST ES BEREITS ERLEDIGT, UND IHRE ENERGIE WIRD FÜR LANGE ZEIT DES KOMMENDEN TAGES ANGEKURBELT. DAS IST AM ANFANG ETWAS SCHWIERIG, ABER NACH EINER WOCHE WERDEN SIE SICH DABEI SO GUT FÜHLEN, DASS ES FÜR SIE ZUR ROUTINE WIRD. \\n\\n\\u0020\\u0020WENN ES KEINE MÖGLICHKEIT GIBT, ES ALS ERSTES AM MORGEN DURCHZUFÜHREN, DANN KÖNNEN SIE ES DIREKT NACH IHREM TRAINING MIT GEWICHTEN ODER ABENDS NACH IHRER LETZTEN MAHLZEIT PLANEN. VERWENDEN SIE EINEN KOPFHÖRER MIT IHRER LIEBLINGSMUSIK, DAMIT DIE ZEIT SCHNELLER VERGEHT.</string>
</resources>