<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="name1">Курица Дижон с лимоном и салатом из рукколы</string>
    <string name="ingredients1">4 куриных бедрышка без шкурки и костей (по 110 гр)  \n\n¼ ч. ложки соли \n\n1/8 ч. ложки молотого черного перца \n\n2.5 ст. ложки оливкового масла \n\n2 ч. ложки лимонного сока \n\n1 ч. ложка давленого чеснока \n\nКулинарный спрей \n\n1 ст. ложка бальзамикового соуса \n\n1 ч. ложка меда \n\n150 гр виноградных томатов, половинками \n\n150 гр молодой рукколы</string>
    <string name="steps1">Посыпьте курицу солью и перцем. Затем добавьте масло, лимонный сок, горчицу и чеснок и перемешайте. Дайте настояться 4 минуты. Разогрейте сковороду на среднем огне. Обрызгайте поверхность кулинарным спреем. Жарьте курицу 5 минут с каждой стороны. Нарежьте курицу на кусочки толщиной 6 мм. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name3">Курица в апельсиново–медовом соусе шрирача</string>
    <string name="ingredients3">0,1 кг куриной грудки \n\n1/8 ст. ложка кунжутного масла \n\n12,5 гр соуса шрирача \n\nСоль \n\nПерец</string>
    <string name="steps3">Разогрейте гриль или духовку до 190°C. Смешайте все ингредиенты для маринада в пластиковом пакете с застёжкой. Попробуйте маринад и приправьте по вкусу. Положите курицу в маринад и поместите в холодильник минимум на полчаса. Затем достаньте курицу из холодильника и положите на гриль или в духовку. Запекайте 15–20 минут, пока из курицы не потечет сок. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name6">Чили фахитас</string>
    <string name="ingredients6">450 гр куриной грудки без кожицы  \n\n½ зелёного, красного и желтого болгарского перца, тонко нарезать \n\n80 мл воды \n\n2 ч. ложки соевого соуса \n\n1 щепотка соли \n\n1 щепотка черного перца \n\n2 ст. ложка оливкового масла \n\n1 большой лук, тонко нарезанный</string>
    <string name="steps6">Смешайте все ингредиенты для маринада с курицей в контейнере и поставьте в холодильник минимум на 2 часа. Достаньте мясо из маринада и пожарьте каждую сторону на среднем огне 4–5 минут. Нарежьте мясо тонкими полосками. Для соуса смешайте 2 столовых ложки воды, 1 чайную ложку соевого соуса, 60 мл лаймового соуса, щепотку соли и черного перца и 1 столовую ложку оливкового масла. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name10">Курица Барбекю, Завернутая в Спаржу</string>
    <string name="ingredients10">2 тонко нарезанных куриных грудки, 85 гр каждый кусочек \n\n12 стеблей спаржи \n\n2 ст. ложки соуса барбекю \n\n1 щепотка копченой паприки \n\n1 щепотка чесночного порошка \n\n1 щепотка перца</string>
    <string name="steps10">Разогрейте духовку до 200°C. Сделайте из куриных грудок отбивные и приправьте их 1 ст. ложкой соуса барбекю и любой приправой по вашему желанию. Запекайте в духовке или на гриле 8–10 минут. Приятного аппетита!!</string>


    <string name="name16">Омлет из грибов и шпината</string>
    <string name="ingredients16">Оливковое масло – 1 ст. ложка \n\nЛук–шалот, нарезанный – 120 гр \n\nЧеснок, молотый – 3 зубчика \n\nШампиньоны, нарезанные – 230 гр \n\nТимьян – 1 веточка \n\nЗелёный шпинат – 170 гр \n\nСоль \n\nЧерный перец, толченный \n\nБольшие яйца – 8 шт.</string>
    <string name="steps16">Нагрейте сковородку на умеренно высоком огне и налейте на неё масла. Добавьте лук–шалот, чеснок, грибы и тимьян. Добавьте шпинат и пассируйте, пока жидкость полностью не испарится. Смешайте 4 яйца с щепоткой соли и перца в маленькой миске и взбейте венчиком. Верните на средний огонь. Добавьте яичную смесь и жарьте 1 минуту. Приподнимайте края омлета лопаткой, наклоняя сковородку, чтобы жидкая часть попадала на её дно. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name20">Курица терияки и брокколи</string>
    <string name="ingredients20">Цветы брокколи – 460 гр \n\n1 крупная куриная грудка, нарезанная кубиками  \n\n1 ст. ложка масла \n\nСоль и перец \n\n1 болгарский перец, нарезанный \n\n320 гр приготовленного коричневого риса \n\n70 мл лёгкого соевого соуса \n\n2 ст. ложки уксуса из рисового вина \n\n1 зубчик чеснока, давленный \n\n½ ч. ложки кунжутного масла \n\n¼ ч. ложки молотого имбиря</string>
    <string name="steps20">Нагрейте большую сковороду на умеренно высоком огне. Положите курицу, приправьте солью и перцем и жарьте до исчезновения розоватости. Взбейте все ингредиенты для соуса терияки в маленькой миске. Добавьте цветы брокколи и болгарский перец в сковороду. Разделите курицу и брокколи на 4 контейнера для еды. Посыпьте кунжутными семенами и накройте крышками. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name30">Овсянка с льняными семенами и голубикой</string>
    <string name="ingredients30">Вода – 700 мл \n\nОвсяные хлопья – 160 гр  \n\nТолченные семена льна – 3 ст. ложки \n\nСоль – 1/8 ч. ложки \n\nМолоко цельное – 60 мл \n\nГолубика – 150 гр \n\nГолубичное варенье – 1 ст. ложка \n\nЛимонная цедра, тертая – ½ ч. ложки \n\nЛимонный сок – 1 ст. ложка</string>
    <string name="steps30">Вскипятите 700 мл воды. Вмешайте овсяные хлопья, добавьте льняные семена и соль. Переведите огонь на умеренно низкий уровень и готовьте до готовности, часто помешивая. Вмешайте молоко и масло. Тем временем смешайте голубику и следующие 4 ингредиента в миске и разогревайте 1,5 минуты на высокой мощности, помешивая каждые 30 секунд. Разделите овсянку на 4 плошки. Сверху посыпьте голубикой и пеканами. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name37">Пряная и лёгкая курица Кунг Пао</string>
    <string name="ingredients37">150 гр куриной грудки \n\n2 зубчика чеснока \n\n33 гр стручкового гороха \n\n150 гр болгарского перца \n\n2/3 ст. ложки воды \n\n⅓ ст. ложки томатного соуса \n\n1/6 ст. ложки свежего имбиря \n\n1/6 ст. ложки соуса из красного перца \n\n1/6 ст. ложка рисового уксуса \n\nЗелёный лук</string>
    <string name="steps37">Смешайте в миске все ингредиенты для соуса и взбейте их. Поставьте сковороду на средний огонь на 2 минуты. Затем положите на сковороду нарезанную куриную грудку и жарьте 6–8 минут, пока внешняя часть не обжарится. Теперь добавьте нарезанный болгарский перец и обжаривайте 3 минуты. Медленно влейте соус и тщательно размешивайте. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name40">Полезная овсянка с фруктами</string>
    <string name="ingredients40">Овсяные хлопья – 40 гр \n\nВода – 240 мл  \n\nМёд – 1 ст. ложка \n\nВанильный экстракт – 1 ст. ложка \n\nМолотая корица – ½ ч. ложки  \n\nГолубика – 40 гр \n\nКлубника, нарезанная – 4 шт. \n\nБанан – нарезанная половинка</string>
    <string name="steps40">Смешайте воду и овсяные хлопья в микроволновой миске, разогрейте на высокой мощности, пока овсянка не впитает всю воду. Добавьте мёд, ванильный экстракт и молотую корицу, а затем размешайте. Сверху посыпьте голубикой, бананом и кусочками клубники. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name41">Смузи из киви, апельсинов и шпината</string>
    <string name="ingredients41">Большая пригоршня шпината \n\nКиви – две половинки \n\nМанго – 1 шт. \n\nФреш из одного апельсина</string>
    <string name="steps41">Помойте шпинат, отрежьте корни. Помойте манго и киви, затем мелко нарежьте их. Взбейте все ингредиенты в блендере до однородной массы. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name42">Копченый лосось с гуакамоле</string>
    <string name="ingredients42">1 авокадо \n\n57 гр копченого лосося \n\n17 гр фиолетового лука, порезанного \n\n2 ст. ложки кориандра, порезанного \n\n2 ст. ложки греческого йогурта \n\nПерец</string>
    <string name="steps42">Сделайте из авокадо пюре и смешайте с остальными ингредиентами в миске. Приправьте горчицей, тмином, лимонным соком, греческим йогуртом и перцем по вкусу. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name43">Диетическая яичница и тост с авокадо</string>
    <string name="ingredients43">Яйца – 2 шт. \n\nХлебные тосты – 2 шт. \n\nАвокадо, маленький – 1 шт. \n\nСок лайма – 1 ч. ложка \n\nСоль \n\nЧерный перец \n\nПетрушка</string>
    <string name="steps43">Приготовьте тост и яичницу по собственному усмотрению. Очистите авокадо и сделайте из него пюре с соком лайма, солью и перцем. Равномерно нанесите на каждый тост, а затем положите на каждый яичницу и дополнительные приправы по желанию. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name44">Сладкий красный смузи для разогрева</string>
    <string name="ingredients44">Красное яблоко  \n\nПоловинка свеклы \n\nСельдерей – 1 палочка  \n\nКлубника – 3 шт. \n\nЧетверть банана \n\nЗеленый чай (по желанию) \n\nМалина – 41 гр \n\nИмбирь – 1 ч. ложка</string>
    <string name="steps44">Смешайте все ингредиенты в блендере до получения однородной массы на протяжении 1 минуты. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name45">Обжаренная спаржа с чесноком и пармезаном</string>
    <string name="ingredients45">450 гр свежей спаржи  \n\n2 ст. ложки оливкового масла \n\n3 ст. ложки тертого пармезана \n\n2 зубчика чеснока, давленных \n\nСоль и перец</string>
    <string name="steps45">Обрежьте спаржу у основания, а затем выложите на сковороду или противень и приправьте солью и перцем. Налейте оливкового масла. Теперь переложите спаржу в ряд на гриль. Жарьте 5–10 минут на среднем огне, пока спаржа слегка не обуглится и не станет мягкой. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name46">Домашний соус песто с креветками и пастой из цуккини</string>
    <string name="ingredients46">12 гр свежего базилика\n7,5 гр свежего шпината\n7,5 гр грецких орехов\n20 мл оливкового масла\n&#189; ст. ложки пармезана\nСок из &#188; лимона\n&#188; зубчика чеснока\nСоль\nПерец\n42 гр приготовленных креветок\n&#188; цуккини\n2 томата Черри, нарезанных</string>
    <string name="steps46">Взбейте все ингредиенты для песто в блендере до однородной массы. При помощи спирального ножа нарежьте цуккини на тонкие соломки. Залейте цуккини соусом песто и смешайте в миске. Добавьте жареных креветок или курицы, а затем нарезанные Черри. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name47">Закрытый фруктовый пирог с пряной вишней и овсянкой</string>
    <string name="ingredients47">Овсяные хлопья – 150 гр \n\nГолубика – 50 гр \n\nЕжевика – 50 гр \n\nГрецкий орех, дробленный – 3 ст. ложки \n\nКокосовое масло – ½ ст. Ложки \n\nКуркума – ¼ ч. ложки \n\nДушистый перец – ¼ ч. ложки \n\nСтевия бренда \"In The Raw\" – 1 пакетик \n\nКорица – 1 щепотка \n\nГранола – 1 ст. ложка</string>
    <string name="steps47">Приготовьте овсянку и снимите с огня. Поставьте кастрюлю с длинной ручкой и антипригарной поверхностью на огонь, налейте кокосового масла. Разогрейте её. Высыпьте в кастрюлю ягоды. Приправьте голубику щепоткой корицы и перемешайте. Уберите ягоды с огня и дайте соусу время загустеть. Тщательно размешайте и добавьте еще немного корицы по желанию. Полейте овсянку ягодным сиропом. Украсьте блюдо свежей гранолой, чтобы прибавить хруста. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name48">Персик с бананом</string>
    <string name="ingredients48">Банан – 1 шт.\nПерсики – 2 шт.\nВанильное миндальное молочко – 120 гр\nКубики льда – 120 гр\nКорица – ¼ ч. ложки\nМёд (по желанию)</string>
    <string name="steps48">Почистите и нарежьте свежие персики и банан. Смешайте все ингредиенты в блендере. Добавьте мёд и взбейте в блендере, чтобы сделать смузи более сладким при желании. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name49">Стир–фрай из Курицы и Ананаса</string>
    <string name="ingredients49">110 гр куриных грудок \n\n40 гр ананасов  \n\n120 гр коричневого риса \n\n⅓ ст. ложки оливкового масла  \n\n½ ч. ложки сарептской горчицы \n\n1/6 ст. ложки копченой паприки \n\nМорская соль \n\nПерец</string>
    <string name="steps49">Нарежьте куриную грудку маленькими кусочками. Приправьте копченой паприкой и сарептской горчицей. Налейте оливковое масло на сковородку, а затем положите кусочки курицы. Жарьте на протяжении 4 минут, пока курица не будет готова где–то на 80%, и добавьте нарезанный болгарский перец. Продолжайте жарить еще 2–3 минуты, а затем добавьте кубики ананаса. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name50">Травяной чай</string>
    <string name="ingredients50">Вода – 240 мл\n1 ч. ложка тёртого свежего имбиря\n1 ч. ложка цедры лайма\n1 ч. ложка сока лайма\n3 листка свежей мяты</string>
    <string name="steps50">Вскипятите воду в чайнике и вмешайте все ингредиенты. Перемешивайте и варите, пока чай не заварится. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name51">Омлет с грибами и помидорами</string>
    <string name="ingredients51">Белки из 4 яиц \n\nЯйцо – 1 шт. \n\nСыр коттаж (маложирный) – 115 гр \n\nГрибы, нарезанные – 33 гр \n\nПомидор, нарезанный – половинка</string>
    <string name="steps51">Смешайте яйца и слегка взбейте, а затем вылейте на сковороду. Положите в центр омлета сыр коттаж, грибы и помидор. Приготовьте омлет, а затем сверните его. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name52">Смузи с шпинатом, персиками и имбирем</string>
    <string name="ingredients52">Шпинат – 675 гр\nЛимонный сок – 2 ст. ложки\nИмбирь – 2 ч. ложки\nПерсики – 2 шт.\nМята</string>
    <string name="steps52">Смешайте все ингредиенты в блендере на высокой скорости до получения однородной массы. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name53">Мексиканская кукуруза на гриле</string>
    <string name="ingredients53">4 початка кукурузы \n\n180 гр сметаны  \n\n180 гр пармезана, тёртого \n\nСок из одного лайма \n\nПорошок из красного перца \n\n2 лайма, нарезанных на дольки для гарнира</string>
    <string name="steps53">Пожарьте кукурузу на гриле, пока она не начнет слегка обугливаться. Смешайте в маленькой миске майонез, сметану и кориандр. Полейте кукурузу смесью и лаймовым соком, посыпьте пармезаном и порошком чили. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name54">Ананас с киви</string>
    <string name="ingredients54">Вода – 4 ст. ложки \n\nМолоко – 120 гр \n\nЙогурт – 120 гр \n\nМёд – 1,5 ст. ложки \n\nКиви, почищенный – 1 шт. \n\nАнанас, ломтики – 150 гр \n\nПоловинка манго \n\nДва кубика льда</string>
    <string name="steps54">Смешайте все ингредиенты в блендере на низкой скорости до получения густой и однородной массы. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name55">Зеленый цитрусовый чай с мёдом</string>
    <string name="ingredients55">1 долька лимона\n2 ч. ложки порошкового зелёного чая\n180 мл горячей воды\n120 мл грейпфрутового сока\n3 ст. ложки лимонного сока\n1 ч. ложка меда</string>
    <string name="steps55">Залейте порошковый чай кипятком. Смешайте грейпфрутовый сок, лимонный сок и мед. Хорошо перемешайте и подайте с долькой лимона. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name56">Жареные креветки и кебаб из авокадо</string>
    <string name="ingredients56">450 гр креветок Джамбо\n1,5 авокадо\n1 красный болгарский перец\n1 оранжевый болгарский перец\n1 желтый болгарский перец\n1 фиолетовый лук\n1 ч. ложка чесночной пасты\n&#189; ст. ложка оливкового масла Экстра Вирджин\n1 лайм\nСоль, перец</string>
    <string name="steps56">Прогрейте гриль до 200°C. Нарежьте овощи и авокадо большими кусочками для кебаба. Очистите и приправьте креветки. Выбирайте более волокнистые овощи, потому что они более сытные и будут лучше держаться на палочке для кебаба во время обжарки. Положите кебабы на гриль и жарьте 8&#8211;10 минут с обеих сторон по очереди. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name57">Пряная курица&#8211;гриль и бутерброд с яйцом</string>
    <string name="ingredients57">Куриная грудка – 140 гр\nЯйцо – 1 шт.\nРуккола – 30 гр\nЧерри помидор – половинка\nСыр из козьего молока – 1 ст. ложка\nБулочка с отрубями\nКокосовое масло, спрей\nКопченая паприка – 1 ч. ложка\nКайенский перец – ½ ч. ложки\nСоль\nЧерный перец</string>
    <string name="steps57">Приправьте куриную грудку паприкой, кайенским перцем, тмином и черным перцем. Разрежьте булочку с отрубями и положите её в тостер, поджарив до желаемой корочки. Сбрызните кастрюльку кокосовым маслом и поставьте на умеренно высокий огонь. Затем положите в кастрюльку куриную грудку и ожидайте её приготовления. Добавьте рукколу, помидор, сыр из козьего молока, курицу и затем яйцо. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name58">Золотой эликсир</string>
    <string name="ingredients58">Яблоки – 2 шт. \n\nАпельсин, средний, без кожуры – 4 шт. \n\nЛимон, без цедры – 1 шт. \n\nСвежий имбирь, почищенный – 1 корень 5–8 см \n\nСвежая куркума, почищенная – 1 корень 5 см  \n\nВода, холодная – 490 мл  \n\nГорсть льда</string>
    <string name="steps58">Смешайте все ингредиенты в высокоскоростном блендере до однородной массы и при необходимости добавьте еще воды. Мощный блендер превратит смесь в однородный сок. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name59">Омлет&#8211;рулет с мясом бизона</string>
    <string name="ingredients59">Яйцо – 1 шт.\nБелки из 3 яиц\nНежирный фарш из мяса бизона – 110 гр\nШпинат, свежий – 30 гр\nБолгарский перец – 58 гр\nСыр моцарелла, тёртый – 14 гр\nЧесночный порошок\nТёртый тмин\nСоль\nПерец</string>
    <string name="steps59">Приправьте и приготовьте фарш из бизона на сковороде. Взбейте яйца с щепоткой соли и перца в миске. Поставьте другую сковороду на умеренно высокий огонь. Влейте яичную смесь. Накройте крышкой, чтобы прожарилась целиком. Приятного аппетита!</string>


    <string name="name60">Папайя</string>
    <string name="ingredients60">Папайя, средний, нарезанный – 2 шт. \n\nМалина – 170 гр \n\nЧетверть небольшого ананаса \n\nИмбирь \n\nМолоко – 245 гр \n\nГреческий йогурт – 2 ст. ложки \n\nПолтора кубика льда \n\nЯгоды для присыпки</string>
    <string name="steps60">Смешайте все ингредиенты в блендере до однородной массы. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name61">Мятный чай с лавандой</string>
    <string name="ingredients61">10 гр лепестков лаванды\n40 гр свежей мяты\n1 л воды</string>
    <string name="steps61">Положите лепестки лаванды и листья мяты в кастрюлю, залейте водой и доведите до кипения. Переведите огонь на низкий уровень и заваривайте чай до желаемой крепости (15&#8211;20 минут). Наслаждайтесь!</string>


    <string name="name62">Полезная овощная паста с креветками</string>
    <string name="ingredients62">170 гр креветок \n\n1 цуккини \n\n2 моркови \n\n½ зубчика чеснока, нарезанного \n\n¼ фиолетового лука, нарезанного \n\n1 ст. ложка малосолевого соевого соуса \n\n¼ апельсинового сока \n\n½ ст. ложки кунжутного масла</string>
    <string name="steps62">Вам понадобится спиральный нож для резки цуккини и моркови, чтобы приготовить овощную пасту. После добавьте 1 столовую ложку соевого соуса, яблочного уксуса и выдавите сок из четвертинки апельсина. Наконец, добавьте ½ столовой ложки кунжутного масла. Поставьте сковороду на средний огонь и налейте кокосового масла. Положите чеснок и фиолетовый лук. Затем положите креветок и быстро размешайте, чтобы креветки переняли аромат чеснока и лука. Приятного аппетита!</string>


</resources>