<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ฟิตเนสสำหรับผู้หญิง</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ad"></string>
    <string name="auto">เพิ่ม</string>
    <string name="back">หลัง</string>
    <string name="blanck">กรุณาใส่ข้อมูลในกล่องข้อความให้ครบถ้วน</string>
    <string name="camera">กล้อง/แกลเลอรี่</string>
    <string name="cancel">ยกเลิก</string>
    <string name="create_plus">เพื่อสร้างการฝึกร่างกายใหม่ กรุณากด +</string>
    <string name="days_title">จำนวนวันที่:</string>
    <string name="delete">ลบ</string>
    <string name="desc">รายละเอียด:</string>
    <string name="done">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="dow_video">กำลังดาวน์โหลดวิดีโอ</string>
    <string name="downl_vid">กำลังดาวน์โหลดวิดีโอ</string>
    <string name="download_all">ดาวน์โหลดทุกวิดีโอ</string>
    <string name="edit">แก้ไข</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    <string name="ex_name">ื่อการออกกำลังกาย:</string>
    <string name="ex_phot_title">รูปภาพการออกกำลังกาย</string>
    <string name="files">ไฟล์</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="last_val">ค่าก่อนหน้านี้</string>
    <string name="name_desc">ชื่อ, รายละเอียด, การทำซ้ำ</string>
    <string name="no_history">ยังไม่มีการบริหารร่างกาย</string>
    <string name="off">ปิด</string>
    <string name="okey">โอเค</string>
    <string name="on">เปิด</string>
    <string name="options">ตัวเลือก:</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="please_wait">กรุณารอสักครู่...</string>
    <string name="preview">ดูภาพ</string>
    <string name="rate_us">ัดอันดับเรา</string>
    <string name="realy_cancel">คุณต้องการยกเลิกการดาวน์โหลดใช่หรือไม่? หากยกเลิก ความก้าวหน้าทั้งหมดจะสูญหาย!</string>
    <string name="rep">ครั้งที่ทำซ้ำ</string>
    <string name="rep_bug">รายงานปัญหา</string>
    <string name="repetitions">ครั้งที่ทำซ้ำ</string>
    <string name="retake">ถ่ายภาพใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="save">บันทึก</string>
    <string name="send_f">ส่งความคิดเห็น</string>
    <string name="set_s">ตั้งค่าวินาที</string>
    <string name="start">เริ่มต้น</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="tel_fr">บอกเพื่อน</string>
    <string name="title_1">ออกกำลังกาย</string>
    <string name="title_2">การฝึกร่างกาย</string>
    <string name="title_3">ตามความต้องการ</string>
    <string name="title_4">ประวัติ</string>
    <string name="title_5">เพิ่มเติม</string>
    <string name="titles">หัวเรื่อง</string>
    <string name="unzip">ไฟล์ที่ไม่มีการย่อขนาด</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="video_saved">ไฟล์ทั้งหมดได้รับการบันทึกเสร็จเรียบร้อยแล้ว</string>
    <string name="wei">น้ำหนัก</string>
    <string name="wei_rep">การทำการบริหารร่างกาย</string>
    <string name="weight">น้ำหนัก (กิโลกรัม)</string>
    <string name="work">การฝึกร่างกายของฉัน</string>
    <string name="work_title">ชื่อเรื่องการฝึกร่างกาย:</string>
    <string name="workout_name">ื่อการฝึกร่างกาย:</string>

    <string name="reps1">3 ชุดและ 12/12/12 การทำซ้ำ</string>
    <string name="reps2">3 ชุดและ 15/15/15 การทำซ้ำ</string>
    <string name="reps3">3 ชุดและ 20/20/20 การทำซ้ำ</string>
    <string name="reps4">3 ชุดและ 30/30/30 การทำซ้ำ</string>

    <string name="app_name_fast">Fitness &amp; Bodybuilding</string>
    <string name="wk1">คุณรู้สึกว่าตัวเองมีไขมันที่เอว แขน และหน้าอกมากเกินไปโดยที่ส่วนล่างของร่างกายสะสมไขมันเพียงเล็กน้อย ด้วยการบริหารร่างกายที่ผสมผสานหลายวิธีเข้าด้วยกันเพื่อลดไขมันส่วนเกินของร่างกายส่วนบนและให้คุณมีรูปร่างที่สมส่วนโดยเร็ว</string>
    <string name="wk2">คุณมีรูปร่างแบบตั้งตรงเหมือนท่อนไม้และมีส่วนเว้าส่วนโค้งน้อย เพิ่มสัดส่วนให้กับเอวและก้นของคุณด้วยท่าบริหารร่างกายสำหรับผู้ที่มีรูปร่างแบบกล้วยนี้</string>
    <string name="wk3">หน้าอกและสะโพกของคุณใหญ่กว่าเมื่อเทียบกับเอว เพิ่มกล้ามเนื้อให้กับทั้งร่างกายพร้อมทำให้ขาและแขนเข้ารูปด้วยการออกกำลังกายด้วยท่าบริหารสำหรับเพิ่มสัดส่วนที่เย้ายวนของคุณ</string>
    <string name="wk4">หากคุณมีไหล่ที่ใหญ่และสะโพกที่เล็ก ทำให้ส่วนหลักของร่างกายคุณกระชับ ทำให้ก้นและต้นขาของคุณเข้ารูปด้วยท่าบริหารร่างกายสำหรับผู้ที่มีรูปร่างแบบสามเหลี่ยมกลับด้าน</string>
    <string name="wk5">ลำตัวของคุณส่วนล่างกว้างกว่าส่วนบน ปรับแขนและไหล่ของคุณเพื่อให้รูปร่างสมส่วนด้วยท่าการบริหารร่างกายสำหรับคนที่มีรูปร่างแบบลูกแพร์</string>
    <string name="dialog_future">คุณไม่สามารถใส่ข้อมูลสำหรับวันที่ยังมาไม่ถึง!</string>
    <string name="info">เลือกรูปร่างจริงของคุณ.</string>

    <string name="ex_guide_1">รูปร่างแบบแอปเปิ้ล</string>
    <string name="ex_guide_2">รูปร่างแบบกล้วย</string>
    <string name="ex_guide_3">รูปร่างแบบนาฬิกาทราย</string>
    <string name="ex_guide_4">รูปร่างแบบสามเหลี่ยมกลับด้าน</string>
    <string name="ex_guide_5">รูปร่างแบบลูกแพร์</string>
    <string name="ex_name_1">1.ท่าหมุนและบิดหน้าท้องบนฟิตบอล</string>
    <string name="ex_desc_1">การเตรียมตัว: นั่งบนลูกฟิตบอล เดินหน้าไปเล็กน้อยขณะนั่งบนลูกบอล เอนหลังลงบนลูกบอลโดยให้ไหล่และศีรษะห้อยลง งอเข่าและสะโพก จากนั้นค่อย ๆ ยืดหลังออกให้เว้าโค้งไปตามลูกบอล มือทั้งสองข้างค้างไว้ที่ด้านหลังลำคอหรือที่หน้าอก งอเอวเพื่อยกลำตัวส่วนบนขึ้น จากนั้นกลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำ</string>
    <string name="ex_name_2">2.ท่าบอลอยู่นิ่ง ตัวขนานพื้นและยกก้นขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_2">วางบอลที่ใช้ในการออกกำลังกายใกล้ตัว จากนั้นนอนคว่ำอยู่ด้านหน้าของลูกบอลโดยที่มือทั้งสองข้างเหยียดตรงตั้งฉากกับพื้น ไหล่ทั้งสองข้างอยู่ห่างกันเท่ากับระยะท่าวิดพื้น วางหน้าแข้งส่วนล่างบนลูกบอล  เคล็ดลับ: ณ จุดนี้ ขาของคุณต้องเหยียดตรงโดยที่หน้าแข้งอยู่บนลูกบอลและลำตัวส่วนบนอยู่ในท่าพร้อมวิดพื้นโดยใช้แขนที่เหยียดตรงทั้งสองข้างพยุงลำตัวด้านบนไว้ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้นของคุณ: - ในขณะที่หลังเหยียดตรงและลำตัวส่วนบนอยู่ในท่านิ่ง ให้คุณยกส่วนก้นขึ้นด้านบน บีบรัดหน้าท้องให้แน่นเพื่อปิดระยะระหว่างซี่โครงและสะโพกของคุณ  ผลลัพธ์สุดท้ายคือคุณจะอยู่ในท่าสะพานโค้งสูง – ให้คุณหายใจออกขณะเคลื่อนไหวในท่านี้ – หายใจเข้าพร้อมลดระดับหลังลงช้า ๆ ไปที่อยู่ที่ท่าเริ่มต้น  เคล็ดลับ: อย่าให้หลังห้อยลงด้านล่าง ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_3">3.ท่าแตะนิ้วเท้า</string>
    <string name="ex_desc_3">ในการเริ่มต้นท่านี้ ให้นอนราบกับพื้นหรือบนเสื่อสำหรับออกกำลังกายโดยให้หลังของคุณแนบชิดกับพื้น วางแขนข้างลำตัวและฝ่ามือแนบกับพื้น ขาทั้งสองข้างชิดกัน จากนั้นค่อย ๆ ยกขาทั้งสองข้างขึ้นด้านบนจนกระทั่งเกือบตั้งฉากกับพื้นโดยที่เข่างอ 90 องศา ในขณะที่หลังส่วนล่างกดอยู่ที่พื้น ให้คุณค่อย ๆ ยกลำตัวขึ้นและใช้มือทั้งสองข้างพยายามแตะที่นิ้วเท้า หายใจออกขณะทำท่านี้ จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับลำตัวและแขนลงไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมหายใจเข้า อย่าลืมให้แขนทั้งสองข้างเหยียดตรงและชี้ไปที่นิ้วเท้าตลอดเวลา ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_4">4.ท่าดึงขาเข้าหาตัว</string>
    <string name="ex_desc_4">นอนราบบนเสื่อสำหรับออกกำลังกายโดยให้ขาทั้งสองข้างเหยียดตรงและฝ่ามือคว่ำลงแนบชิดกับพื้น  ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น: - ค่อย ๆ ยกลำตัวของคุณขึ้นโดยให้ส่วนหลังกดอยู่ที่พื้น หายใจออกขณะทำท่านี้ – งอเข่าและดึงต้นขาส่วนบนเข้าหากลางลำตัวขณะหายใจออก เคลื่อนไหวด้วยท่านี้ต่อไปจนกระทั่งเข่าของคุณอยู่ที่ระดับอก หดกล้ามเนื้อท้องขณะทำท่านี้และค้างไว้ที่ส่วนบนสุดประมาณหนึ่งวินาที  เคล็ดลับ: ขณะทำการเคลื่อนไหวในท่าดังกล่าว ให้ขาส่วนล่าง (น่อง) ยังคงขนานกับพื้น – กลับมาที่ท่าเริ่มต้นพร้อมหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_5">5.ท่าแพลงค์และวิดพื้น (แพลงค์อัพ-ดาวน์)</string>
    <string name="ex_desc_5">เริ่มต้นท่านี้ด้วยท่าแพลงค์โดยให้อยู่ในท่าบนสุดของท่าวิดพื้น จัดให้มือทั้งสองข้างอยู่ใต้ไหล่ของคุณ ขาทั้งสองข้างและลำตัวเหยียดตรง (ท่าที่ 1 ) ค้างอยู่ที่ท่านี้ประมาณ 15 วินาที จากนั้นลดระดับแขนท่อนปลายลงโดยที่ไม่ให้เข่าลดระดับลงไปด้วย ลดระดับแขนท่อนปลายแต่ละข้างลงไปที่เสื่อเพื่อให้อยู่ในท่าแพลงค์  ในขณะที่แขนท่อนปลายขนานกันอยู่นั้น ให้ค้างไว้ที่ท่านี้ประมาณ 15 วินาที (ท่าที่ 2) จากนั้นกลับไปที่ท่าเริ่มต้นโดยให้แขนทั้งสองข้างเหยียดตรง</string>
    <string name="ex_name_6">6.ท่าปีนภูเขา</string>
    <string name="ex_desc_6">ให้ทำท่าวิดพื้นโดยให้แขนทั้งสองข้างเหยียดตรง ร่างกายจากศีรษะจนถึงข้อเท้าเหยียดตรง [A] จากนั้นยกเท้าขวาสูงจากพื้นโดยที่หลังส่วนล่างยังคงตรึงอยู่ในท่าเดิม ค่อย ๆ เคลื่อนเข่าขวาไปที่หน้าอก [B] จากนั้นกลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำด้วยเท้าซ้าย ทำสลับกันไปมาจนครบช่วงเวลาของเซ็ตบริหารร่างกาย</string>
    <string name="ex_name_7">7.ท่านอนตะแคงข้างบิดตัว</string>
    <string name="ex_desc_7">นอนตะแคงข้างขวาโดยที่มือด้านซ้ายอยู่ข้างศีรษะและยกขาทั้งสองข้างเล็กน้อย ขาข้างซ้ายอยู่ด้านบนขาขวา จากนั้นยกลำตัวขึ้นด้านบนและลงด้านล่าง ข้อศอกขวาตรึงอยู่ที่เดิม หยุดชั่วขณะ จากนั้นกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>
    <string name="ex_name_8">8.ท่ายกตัวรูปตัววี</string>
    <string name="ex_desc_8">นอนราบหลังแนบกับพื้น ยืดแขนเหนือศีรษะ คุณไม่จำเป็นต้องประกบมือเข้าด้วยกันสำหรับท่านี้ จากนั้นค่อย ๆ ยกแขนและขาของคุณขึ้นพร้อม ๆ กันและให้แขนและขาบรรจบกันที่กลางลำตัว ยืดแขนและขาออกช้า ๆ ให้อยู่ในท่าเริ่มต้น หน้ามองตรงไปยังเพดาน</string>
    <string name="ex_name_9">9.ท่ากระโดดขึ้นบนม้านั่ง</string>
    <string name="ex_desc_9">เริ่มต้นด้วยม้านั่งขนาด 1-2 ฟุตวางอยู่ตรงหน้า ให้คุณยืนด้วยระยะห่างของเท้าเท่ากับระยะของไหล่ ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น: - ย่อตัวโดยงอเข่าลงเล็กน้อยในท่าเตรียมที่จะกระโดด จากนั้นหมุนแขนทั้งสองข้างไปด้านหลัง – ดีดตัวออกจากท่าเตรียม ยืดสะโพก เข่า และข้อเท้าเพื่อที่จะกระโดดให้สูงที่สุดเท่าที่จะทำได้ – เหวี่ยงแขนทั้งสองข้างไปด้านหน้าและด้านบน – กระโดดขึ้นไปบนม้านั่งและพักเท้าอยู่บนม้านั่งโดยให้เข่างอเพื่อลดแรงที่ผ่านยังขาทั้งสองข้าง – หมุนตัวกลับและหันหน้าไปยังด้านตรงข้าม จากนั้นกระโดดกลับเหนือม้านั่ง</string>
    <string name="ex_name_10">1.ท่านั่งดึงสายเคเบิ้ล</string>
    <string name="ex_desc_10">สำหรับท่าฝึกร่างกายท่านี้ คุณต้องมีอุปกรณ์รอกตุ้มน้ำหนักที่ด้ามจับเป็นรูปตัว V  หมายเหตุ: ด้ามจับรูปตัว V จะช่วยให้คุณจับที่ด้ามได้อย่างเป็นธรรมชาติโดยที่ฝ่ามือของคุณหันหน้าเข้าหากัน การเริ่มต้นท่านี้ ให้คุณนั่งบนที่นั่งของอุปกรณ์ จากนั้นวางเท้าบนแป้นหรือบาร์ไขว้เพื่อให้แน่ใจว่าเข่าของคุณงอเล็กน้อยและไม่ได้ถูกล็อคอยู่กับที่ เอนตัวไปด้านหน้าโดยที่หลังของคุณอยู่ในแนวที่เป็นธรรมชาติ จับที่ด้ามตับรูปตัว V ยืดแขนให้ตรงและดึงด้ามจับกลับไปด้านหลังจนลำตัวทำมุม 90 องศากับขาของคุณ หลังของคุณควรโค้งเล็กน้อยและหน้าอกยื่นออกไปด้านหน้า คุณจะรู้สึกถึงการยืดที่แผ่นหลังขณะที่ดึงบาร์ค้างไว้ตรงหน้าคุณ นี่เป็นท่าเริ่มต้น:- พยายามให้ลำตัวอยู่คงที่ ดึงด้ามจับกลับไปด้านหลังลำตัวของคุณขณะที่แขนอยู่ใกล้ลำตัวจนกระทั่งคุณแตะที่หน้าท้อง – หายใจออกขณะทำท่านี้  ณ จุดนี้ คุณควรหดกล้ามเนื้อหลังของคุณอย่างหนัก ค้างการหดตัวนี้ประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นค่อย ๆ กลับมาที่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  คำเตือน: หลีกเลี่ยงการเหวี่ยงลำตัวกลับไปกลับมาเนื่องจากอาจทำให้เกิดอุบัติเหตุกับหลังส่วนล่างได้</string>
    <string name="ex_name_11">2.ท่าจับแบบกว้าง ดึงน้ำหนักลงด้วยกล้ามเนื้อหลัง</string>
    <string name="ex_desc_11">ให้คุณนั่งบนอุปกรณ์บริหารร่างกายแบบดึงลงด้านล่างด้วยด้ามจับที่ติดกับส่วนบนของรอก ปรับแผ่นรองเข่าของอุปกรณ์บริหารร่างกายให้พอดีกับส่วนสูงของคุณ แผ่นรองเหล่านี้จะช่วยไม่ให้ร่างกายของคุณถูกยกเนื่องจากแรงต้านที่ติดอยู่กับบาร์  จับที่บาร์โดยให้ฝ่ามือหันออกไปด้านหน้าในท่าคว่ำมือ  หมายเหตุ: สำหรับการจับแบบกว้าง มือต้องอยู่ห่างกันในระดับกว้างกว่าความกว้างของไหล่ ส่วนการจับแบบกว้างปานกลาง มืออยู่ห่างกันในระดับเดียวกับความกว้างของไหล่ และการจับแบบแคบ มือจะอยู่ใกล้กันมากขึ้นซึ่งระยะห่างของมือทั้งสองอยู่ห่างกันน้อยกว่าความกว้างของไหล่  ในขณะที่แขนทั้งสองข้างเหยียดตรงอยู่ตรงหน้าของคุณขณะจับบาร์ที่ระดับความกว้างที่คุณเลือก ให้นำลำตัวของคุณกลับมาที่ประมาณ 30 องศาพร้อมโค้งงอที่ส่วนหลังด้านล่างและยื่นหน้าอกออกมา ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- หายใจออกขณะดึงบาร์ลงด้านล่างจนแตะที่หน้าอกส่วนบนโดยการวาดไหล่และแขนท่อนบนลงด้านล่างและกลับไปที่เดิม  เคล็ดลับ: มีสมาธิที่การหดตัวที่กล้ามเนื้อหลังเมื่อคุณถึงท่าที่มีการหดตัวเต็มที่ – ลำตัวส่วนบนควรอยู่คงที่ มีเพียงแขนเท่านั้นที่มีการเคลื่อนไหว – แขนท่อนปลายไม่ควรทำหน้าที่อื่นนอกเหนือไปจากการจับที่บาร์ให้ค้างไว้ – ดังนั้นอย่าพยายามดึงบาร์โดยใช้แขนท่อนปลาย  หลังจากอยู่ในท่าหดตัวเป็นเวลาหนึ่งวินาที ให้คุณบีบรัดสะบักเข้าหากัน จากนั้นค่อย ๆ ยกบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้นโดยที่แขนเหยียดตรงและกล้ามเนื้อหลังยืดออกอย่างเต็มที่ – หายใจเข้าขณะทำท่านี้ ทำซ้ำท่านี้ในจำนวนครั้งที่กำหนด</string>
    <string name="ex_name_12">3.ท่าเหยียดหลัง (การยืดหลัง)</string>
    <string name="ex_desc_12">ยืนบนอุปกรณ์สำหรับท่าเหยียดหลัง หันหน้าลงด้านล่าง สอดข้อเท้าทั้งสองข้างใต้แผ่นสำหรับเท้าเพื่อความปลอดภัย ปรับแผ่นรองด้านบนหากทำได้เพื่อให้ต้นขาแนบกับแผ่นรองที่กว้าง ยืดลำตัวให้ตรง ไขว้แขนอยู่ตรงหน้าของคุณหรือด้านหลังศีรษะ ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น  เคล็ดลับ: คุณสามารถถือแผ่นน้ำหนักไว้ด้านหน้าโดยให้แขนไขว้กันเพื่อให้เกิดแรงต้านเพิ่มขึ้นได้ – เริ่มด้วยการค่อย ๆ งอที่เอวและโน้มตัวไปข้างหน้าขณะที่หลังราบเรียบ – หายใจเข้าขณะทำท่าบริหารนี้ – โน้มตัวไปข้างหน้าจนกระทั่งรู้สึกถึงการยืดที่เอ็นร้อยหวายและคุณไม่สามารถเอนตัวต่อไปได้หากไม่ทำให้หลังงอ  เคล็ดลับ: อย่างอหลังในขณะบริหารร่างกายในท่านี้ นอกจากนี้ บางคนอาจโน้มตัวไปได้ไกลกว่าคนอื่น สิ่งสำคัญคือคุณไปได้ไกลเท่าที่ร่างกายคุณทำได้โดยที่หลังไม่งอ – ค่อย ๆ ยกลำตัวกลับสู่ท่าเริ่มต้นขณะหายใจเข้า  เคล็ดลับ: หลีกเลี่ยงการพยายามตรึงหลังจนโค้งงอ และอย่าหมุนลำตัวไม่ว่าเวลาใดก็ตาม เพื่อป้องกันการบาดเจ็บที่หลัง ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_13">4.ท่าดึงลำตัวขึ้นโดยมีอุปกรณ์ช่วยเหลือ</string>
    <string name="ex_desc_13">ก้าวขึ้นบนอุปกรณ์และจับบาร์ด้วยท่าหงายฝ่ามือขึ้นด้านบน ก้าวลงสู่คานหรือแพลตฟอร์ม อุปกรณ์บางตัวอาจให้คุณวางเข่างลงบนแพลตฟอร์ม หากคุณไม่มีอุปกรณ์ที่ช่วยในการยกลำตัวคุณ คุณอาจให้ครูฝึกช่วยดึงเท้าทั้งสองข้างของคุณขึ้นโดยให้เท้าอยู่ด้านหลังขา หรือคุณอาจยกตัวเองขึ้นขณะที่ขาอยู่ในท่ายกสูงขึ้น ระยะของการเคลื่อนไหวจะลดลงหากคุณจับด้วยระยะของมือที่ห่างกันเกินไป</string>
    <string name="ex_name_14">5.ท่างอตัวยกสองดัมเบล</string>
    <string name="ex_desc_14">ถือดัมเบลไว้ในมือทั้งสอง (ให้ฝ่ามือหันเข้าหาลำตัว) งอเข่าลงเล็กน้อยและยื่นลำตัวไปข้างหน้าโดยงอที่เอว ในขณะที่งอเอว อย่าลืมว่าทำให้หลังเหยียดตรงจนเกือบขนานกับพื้น  เคล็ดลับ: อย่าลืมว่าให้ศีรษะตั้งตรง น้ำหนักควรห้อยลงโดยตรงที่ด้านหน้าของคุณในขณะที่แขนตั้งฉากกับพื้นและลำตัวของคุณ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้นคำเตือน: ท่านี้ไม่เหมาะสำหรับผู้ที่มีปัญหาเกี่ยวกับหลัง การดึงรอกน้ำหนักลงจากด้านล่างจะเป็นทางเลือกที่ดีกว่าหากคุณมีปัญหาที่หลัง ต้องมั่นใจว่าคุณอยู่ในท่าที่สมบูรณ์และหลังไม่งอเนื่องจากอาจทำให้เกิดการบาดเจ็บได้ โปรดคำนึงถึงน้ำหนักที่ใช้ หากคุณไม่แน่ใจ ให้ใช้น้ำหนักที่น้อยกว่า- ขณะให้ลำตัวอยู่คงที่ ยกดัมเบลไปที่ด้านข้างของคุณ (พร้อมหายใจออก) จัดให้ข้อศอกทั้งสองข้างอยู่ใกล้ลำตัว (อย่ายกด้วยแรงของแขนท่อนปลาย ให้ใช้ในการค้างน้ำหนักไว้เท่านั้น) – ที่ส่วนบนสุดของท่าหดตัว บีบกล้ามเนื้อหลังและค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที – จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับน้ำหนักลงไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมหายใจเข้า – ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_15">6.ท่าขาตรึงยกบาร์เบล</string>
    <string name="ex_desc_15">ท่าฝึกกล้ามเนื้อนี้เหมาะสำหรับการทำภายในสควอทแร็คเพื่อความปลอดภัย ท่านี้เริ่มต้นด้วยการจัดบาร์บนชั้นวางให้เหมาะสมกับความสูงของคุณ หลังจากที่เลือกความสูงและวางบาร์บนชั้นวางแล้ว ให้คุณก้าวเข้าไปที่ใต้บาร์ วางด้านหลังของไหล่ (อยู่ด้านล่างของคอเล็กน้อย) ชิดกับบาร์ จับที่บาร์โดยใช้แขนทั้งสองข้างยกบาร์ออกจากชั้นวางโดยเริ่มจากการดันด้วยขาทั้งสองข้างไปพร้อม ๆ กับการยืดลำตัวให้ตรง ก้าวออกมาจากชั้นวางบาร์และจัดท่าของขาโดยใช้ความกว้างของไหล่เป็นตัวกำหนด ศีรษะเงยขึ้นตลอดเวลาเนื่องจากการมองลงด้านล่างจะทำให้คุณสูญเสียการทรงตัว  นอกจากนี้ต้องตรึงหลังให้ตรง ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น:- จัดให้ขาอยู่ในท่าคงที่ โน้มลำตัวไปด้านหน้าโดยงอที่สะโพกขณะหายใจเข้า – ลดระดับลำตัวลงจนขนานกับพื้น  - เริ่มยกบาร์พร้อมหายใจออกโดยการยกลำตัวของคุณกลับมาที่ท่าเริ่มต้น ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  คำเตือน: ไม่ควรประเมินท่าฝึกกล้ามเนื้อนี้ต่ำเกินไป โปรดคำนึงถึงน้ำหนักที่คุณใช้ หากไม่แน่ใจให้ใช้น้ำหนักที่น้อยกว่า ท่าขาตรึงยกบาร์เบลนี้เป็นท่าบริหารร่างกายที่ปลอดภัยหากคุณฝึกด้วยวิธีที่ถูกต้อง</string>
    <string name="ex_name_16">7.ท่ากางแขนกลับไปด้านหลัง</string>
    <string name="ex_desc_16">เริ่มต้นด้วยการนอนคว่ำราบบนม้านั่งเอียงโดยให้อกและท้องแนบชิดกับส่วนลาดเอียง ถือดัมเบลไว้ในมือทั้งสองข้างโดยให้ฝ่ามือหันเข้าหากัน (ท่าจับแบบธรรมชาติ) ยืดแขนไปที่ด้านหน้าของคุณเพื่อให้แขนตั้งฉากกับมุมของม้านั่ง ขาอยู่ในท่าคงที่ขณะใส่แรงกดด้วยปลายนิ้วเท้าของคุณ นี่เป็นท่าเริ่มต้น:- งอข้อศอกไว้เล็กน้อย เคลื่อนน้ำหนักออกจากกัน (ไปยังด้านข้าง) ในท่าวาดโค้งขณะหายใจออก  เคล็ดลับ: พยายามบีบสะบักเข้าหากันเพื่อให้ได้ผลดีที่สุดจากท่าบริหารร่างกายนี้ – ยกแขนทั้งสองข้างจนขนานกับพื้น – เมื่อรู้สึกถึงการหดตัว ให้ค่อย ๆ ลดระดับของน้ำหนักลงไปที่ท่าเริ่มต้นขณะหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_17">8.ท่าดึงดัมเบลด้วยแขนหนึ่งข้าง</string>
    <string name="ex_desc_17">เลือกม้านั่งราบและวางดัมเบลที่แต่ละข้างของม้านั่ง วางขาขวาบนส่วนปลายของม้านั่ง งอเอวและโน้มตัวไปด้านหน้าจนกระทั่งร่างกายส่วนบนขนานกับพื้น วางมือขวาที่ส่วนปลายอีกด้านของม้านั่งเพื่อพยุงตัว ใช้มือซ้ายยกดัมเบลขึ้นมาจากพื้นและถือดัมเบลไว้ขณะที่หลังยังคงเหยียดตรงอยู่ ให้ฝ่ามือหันเข้าหาลำตัว ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น:- ดึงน้ำหนักที่ต้านอยู่ขึ้นด้านบนตรง ๆ ไปที่ด้านข้างของหน้าอก ให้แขนท่อนบนอยู่ใกล้กับข้างลำตัวและให้ลำตัวอยู่คงที่ หายใจออกขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: ให้ทำการบีบรัดกล้ามเนื้อหลังเมื่อคุณถึงจุดที่มีการหดตัวอย่างเต็มที่ นอกจากนี้ ต้องมั่นใจว่าคุณใช้กล้ามเนื้อหลังในการยกน้ำหนัก ไม่ใช่กล้ามเนื้อแขน และสุดท้าย ลำตัวควรอยู่คงที่และมีเพียงแขนเท่านั้นที่มีการเคลื่อนไหว แขนท่อนปลายไม่ควรทำมากไปกว่าการถือดัมเบล ดังนั้น อย่าพยายามดึงดัมเบลขึ้นด้วยการใช้แขนท่อนปลาย – ลดระดับน้ำหนักลงด้านล่างเพื่อกลับไปที่ท่าเริ่มต้น หายใจเข้าขณะทำท่านี้  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด สลับด้านและทำซ้ำอีกครั้งด้วยแขนอีกข้าง  ทางเลือก: ท่าดึงด้วยแขนหนึ่งข้างสามารถใช้รอกสูงหรือรอกต่ำแทนการใช้ดัมเบลได้</string>
    <string name="ex_name_18">1.ท่ายกดัมเบลด้วยกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน</string>
    <string name="ex_desc_18">ยืนท่าตรงและถือดัมเบลในมือทั้งสองข้างเหยียดแขนให้ตรง จัดให้ข้อศอกอยู่แนบชิดลำตัวและหมุนฝ่ามือของคุณจนฝ่ามือทั้งสองหันไปด้านหน้า ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- จากนั้นให้แขนทั้งสองข้างอยู่ในท่าคงที่ หายใจออกและยกดัมเบลขึ้นขณะที่หดกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน  - ทำต่อไปโดยการยกน้ำหนักจนกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบนหดตัวอย่างเต็มที่และดัมเบลอยู่ที่ระดับเดียวกับไหล่ของคุณ – ค้างอยู่ในท่าที่กล้ามเนื้อท้องแขนหดตัวชั่วคราวในขณะที่มีการบีบกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน – จากนั้นหายใจเข้าและค่อย ๆ ลดระดับดัมเบลลงกลับไปที่จุดเริ่มต้น ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_19">2.ท่ายกบาร์เบลขึ้นด้านบน</string>
    <string name="ex_desc_19">เริ่มต้นด้วยการยืนตัวตรงขณะถือบาร์เบลด้วยระยะจับระยะเดียวกับความกว้างของไหล่ – ให้ฝ่ามือหันออกไปด้านหน้าและข้อศอกอยู่ใกล้ลำตัว ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น: - ขณะที่ลำตัวอยู่ในท่าคงที่ ให้คุณยกน้ำหนักกวาดไปด้านหน้าขณะหดกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบนพร้อมกับหายในออก  เคล็ดลับ: มีเพียงแขนท่อนปลายเท่านั้นที่เคลื่อนไหว – ทำท่านี้ต่อจนกระทั่งกล้ามเนื้อท้องแขนของคุณหดตัวเต็มที่และบาร์เบลอยู่ที่ระดับอก – ค้างไว้ที่ท่ากล้ามเนื้อหดตัวประมาณหนึ่งวินาทีพร้อมกับบีบกล้ามเนื้อท้องแขนอย่างแรง – ค่อย ๆ นำบาร์เบลลงด้านล่างกลับไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_20">3.ท่านั่งยกบาร์เบล</string>
    <string name="ex_desc_20">จับที่บาร์เบลแบบหงายมือ (ฝ่ามือหันออกไปด้านหน้า) โดยให้ระยะห่างของมือเท่ากับความห่างของไหล่ นั่งบนส่วนปลายของม้านั่งราบและวางบาร์เบลที่ต้นขาทั้งสองข้าง จัดให้หลังตรง หน้ามองตรงไปด้านหน้า เท้าวางอยู่ที่พื้นอย่างมั่นคง ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้นสำหรับท่านั่งยกบาร์เบล:- ให้แขนส่วนบนอยู่ในท่าคงที่และอยู่ใกล้กับลำตัว หายใจเข้าและเริ่มยกน้ำหนักวาดขึ้นด้านบนจนกระทั่งถึงจุดที่กล้ามเนื้อหดตัวเต็มที่ – ค้างไว้ประมาณหนึ่งนาที บีบกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบนและลดระดับน้ำหนักลงกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>
    <string name="ex_name_21">4.ท่ายกบาร์เบลขณะนอนบนม้านั่งเอียง</string>
    <string name="ex_desc_21">เอนตัวคว่ำบนม้านั่งเอียง ถือบาร์เบลห้อยลงในแนวนอน ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะตรึงให้แขนส่วนบนอยู่กับที่ ยกน้ำหนักขึ้นด้านบนให้สูงเท่าที่จะทำได้พร้อมกับบีบรัดที่กล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน หายใจออกขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: ยื่นแขนลงด้านล่างให้สุด ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  ทางเลือก: คุณสามารถทำท่าฝึกกล้ามเนื้อนี้โดยการใช้บาร์ E-Z หรือดัมเบลได้</string>
    <string name="ex_name_22">5.ท่ายืนดึงเคเบิ้ลด้วยกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน</string>
    <string name="ex_desc_22">ให้คุณยืนด้วยลำตัวตั้งตรงขณะจับสายเคเบิ้ลของบาร์ที่ติดอยู่กับรอกต่ำ จับที่บาร์งอของสายเคเบิ้ลที่ความกว้างระดับความกว้างของไหล่ จากนั้นจัดให้ข้อศอกทั้งสองอยู่ชิดลำตัว ฝ่ามือหันขึ้นด้านบน (จับแบบหงายมือ) ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น :- ขณะให้แขนท่อนบนอยู่คงที่ ให้คุณยกน้ำหนักพร้อมกับหดกล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบนขณะหายใจออก ท่านี้จะมีเพียงแขนท่อนปลายเท่านั้นที่เคลื่อนไหว ทำท่านี้ต่อจนกล้ามเนื้อท้องแขนหดตัวเต็มที่และบาร์อยู่ที่ระดับไหล่ ค้างไว้ที่ท่าหดตัวนี้ประมาณหนึ่งวินาทีพร้อมกับการบีบที่กล้ามเนื้อ – จากนั้นค่อย ๆ นำบาร์ลงด้านล่างกลับไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  ทางเลือก: คุณสามารถทำท่าฝึกกล้ามเนื้อนี้โดยการใช้อุปกรณ์ติดบาร์เบล E-Z หรือด้ามจับเดี่ยวได้</string>
    <string name="ex_name_23">1.ท่าเตะไปด้านหลังบริหารบั้นท้าย</string>
    <string name="ex_desc_23">คุกเข่าบนพื้นหรือเสื่อสำหรับออกกำลังกาย งอที่เอว ยืดแขนออกไปด้านหน้า (ทำมุมฉากกับลำตัว) เพื่อให้อยู่ในท่างอเข่าวิดพื้นแต่ให้แขนอยู่ห่างกันเท่ากับระยะของไหล่ หน้ามองตรง เข่าที่งอควรทำมุม 90 องศาระหว่างเอ็นร้อยหวายและน่อง ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น: - ขณะหายใจออก ยกขาขวาขึ้นจนกระทั่งเอ็นร้อยหวายอยู่ในแนวเดียวกับหลังขณะที่ยังคงทำมุม 90 องศาอยู่ – หดที่แก้มก้นตลอดเวลาที่ทำท่านี้และค้างไว้ที่จุดหดกล้ามเนื้อสูงสุดประมาณหนึ่งนาที  เคล็ดลับ: ที่ตอนท้ายของการเคลื่อนไหวในท่านี้ ขาส่วนบนควรขนานกับพื้นขณะที่น่องตั้งฉากกับพื้น – กลับไปที่ท่าเริ่มต้นขณะที่หายใจเข้าและทำซ้ำด้วยขาข้างซ้าย - ทำต่อโดยสลับขาแต่ละข้างจนครบจำนวนครั้งที่แนะนำ  ทางเลือก: สำหรับท่าฝึกร่างกายนี้ คุณสามารถทำซ้ำด้วยขาข้างแรกก่อน จากนั้นค่อยทำซ้ำตามจำนวนครั้งที่แนะนำด้วยขาอีกข้าง นอกจากนี้ คุณยังสามารถเพิ่มน้ำหนักที่ข้อเท้าได้</string>
    <string name="ex_name_24">2.ท่ายกขาหนึ่งข้างเป็นสะพานบริหารบั้นท้าย</string>
    <string name="ex_desc_24">ให้คุณนอนบนพื้นโดยให้เท้าทั้งสองข้างอยู่บนม้านั่งและเข่าอยู่ในลักษณะงอ ยกขาข้างหนึ่งขึ้น ดึงเข่ามายังหน้าอก ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ทำท่านี้โดยการเลื่อนผ่านส้นเท้า ยืดสะโพกขึ้นด้านบนและยกบั้นท้ายของคุณขึ้นจากพื้น – ยืดออกให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ ค้างไว้ที่ท่านี้สักครู่จากนั้นกลับไปที่ท่าเริ่มต้น</string>
    <string name="ex_name_25">3.ท่าขาหนึ่งยึดกับที่ – ขาอีกข้างยกขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_25">ให้คุณยืนด้วยเท้าอยู่ใกล้กัน มืออยู่ที่ต้นขา ยกขาเล็กน้อยเพื่อให้เท้ายกจากพื้น ลดระดับลำตัวลงด้านล่างและโน้มไปข้างหน้าขณะยกขาไปที่ด้านหลัง ให้หลังตรงอยู่เสมอ เข่าของขาที่รองรับน้ำหนักอยู่งอเล็กน้อย ให้สะโพกและเข่าของขาที่ถูกยกขึ้นเหยียดตรงตลอดทั้งท่า เมื่อรู้สึกตึงหรือมือสัมผัสที่พื้น ให้กลับมาที่ท่าเริ่มต้นโดยยกลำตัวขึ้นขณะลดระดับขาที่ถูกยกลง เหยียดเข่าของขาที่รองรับน้ำหนักให้ตรงขณะที่ลำตัวกลับมาอยู่ในท่าตั้งตรง จากนั้นทำซ้ำในท่าเดิม</string>
    <string name="ex_name_26">4.ท่าเตะขาหนึ่งข้างไปด้านหลังด้วยสายเคเบิ้ล</string>
    <string name="ex_desc_26">ติดปลอกข้อเท้าเข้ากับรอกต่ำจากนั้นสวมเข้ากับข้อเท้าของคุณ ยืนหันหน้าไปทางชั้นวางน้ำหนักด้วยระยะห่างประมาณ 2 ฟุต จับที่กรอบเหล็กเพื่อช่วยพยุง เข่าและสะโพกของคุณควรงอเล็กน้อยขณะที่หน้าท้องตรึงแน่น หดกล้ามเนื้อก้นและ เตะ ขาหนึ่งข้างไปด้านหลังในท่าโค้งครึ่งวงกลมให้สูงเท่าที่จะทำได้ขณะหายใจออก  เคล็ดลับ: ที่การยืดตัวเต็มที่ ให้คุณบีบที่แก้มก้นประมาณหนึ่งนาทีเพื่อให้เกิดการหดตัวสูงสุด จากนั้นค่อย ๆ นำขาที่เตะกลับพร้อมต้านแรงดึงของสายเคเบิ้ลจนถึงท่าเริ่มต้น ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ สลับขาและทำซ้ำด้วยขาอีกข้าง  ทางเลือก: คุณสามารถทำท่านี้โดยการใช้สายยืดออกกำลังกายได้</string>
    <string name="ex_name_27">1.ท่ายกน้ำหนักบนม้านั่งเอียงด้วยอุปกรณ์สมิทช์แมทชีน</string>
    <string name="ex_desc_27">วางม้านั่งเอียงใต้อุปกรณ์สมิทช์แมทชีน วางบาร์เบลที่ระดับความสูงที่คุณสามารถจับถึง ขณะที่คุณนอนราบบนม้านั่งเอียงและแขนเหยียดตรงสุด เมื่อคุณเลือกน้ำหนักได้แล้ว ให้นอนราบบนม้านั่งเอียง จัดให้หน้าอกส่วนบนอยู่ในแนวเดียวกับบาร์เบล ใช้การจับแบบหงายฝ่ามือ (ฝ่ามือหันไปด้านหน้า) ซึ่งระยะการจับกว้างกว่าความกว่างของไหล่ ปลดล็อคบาร์จากชั้นวางและถือบาร์อยู่ด้านบนโดยแขนทั้งสองข้างล็อคตรง ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะหายใจเข้า ให้นำบาร์ลงด้านล่างช้า ๆ จนรู้สึกว่าบาร์อยู่บนหน้าอกส่วนบนของคุณ – จากนั้นค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีแล้วนำบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจออกและดันบาร์ขึ้นไปโดยใช้กล้ามเนื้อหน้าอก ล็อคแขนทั้งสองข้างให้ตรึงอยู่ที่ท่ากล้ามเนื้อหดตัว ค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีแล้วค่อยนำบาร์ลงด้านล่างช้า ๆ  เคล็ดลับ: การยกลงด้านล่างจะใช้เวลานานกว่าการยกขึ้นด้านบนอย่างน้อยสองเท่า – ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  เมื่อคุณทำท่าฝึกกล้ามเนื้อท่านี้เสร็จ ให้วางบาร์กลับไปที่ชั้นวาง  คำเตือน: หากคุณยังใหม่กับท่านี้ ควรมีผู้ช่วยเหลือช่วยยกบาร์น้ำหนักเนื่องจากเป็นท่าที่อาจก่อให้เกิดอันตรายได้ หากไม่มีผู้ช่วย น้ำหนักที่ใช้ไม่ควรให้มากเกินไป</string>
    <string name="ex_name_28">2.ท่าวิดพื้นด้วยกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_28">ให้คุณนอนคว่ำกับพื้นและวางมือทั้งสองข้างใกล้กันมากกว่าระยะความกว้างของไหล่ จัดให้ลำตัวค้างอยู่ที่ระยะความยาวของแขน ลดระดับตัวลงจนหน้าอกเกือบสัมผัสพื้นขณะหายใจเข้า ใช้กกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังและบางส่วนของกล้ามเนื้อหน้าอก กดร่างกายส่วนบนขึ้นไปยังท่าเริ่มต้นพร้อมกับบีบที่หน้าอก หายใจออกขณะทำท่านี้ หลังจากค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีที่ท่าหดกล้ามเนื้อ ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  ทางเลือก: หากคุณยังใหม่และไม่มีความแข็งแรงพอที่จะทำท่านี้ คุณสามารถงอเข่าเพื่อลดแรงต้านได้ หรือคุณอาจทำท่านี้ที่ผนังแทนที่จะทำบนพื้น – สำหรับผู้ที่อยู่ในขั้นสูง คุณสามารถวางเท้าของคุณบนพื้นที่สูง เช่น ม้านั่ง เพื่อเพิ่มแรงต้านได้</string>
    <string name="ex_name_29">3.ท่ายกดัมเบลบนม้านั่งเอียง</string>
    <string name="ex_desc_29">นอนบนม้านั่งเอียงพร้อมถือดัมเบลในมือแต่ละข้างที่ส่วนบนสุดของต้นขา ให้ฝ่ามือหันหน้าเข้าหากัน จากนั้นใช้ต้นขาช่วยดันดัมเบลขึ้น ยกดัมเบลขึ้นพร้อมกันทั้งสองข้างโดยให้ระยะห่างของดัมเบลเท่ากับระยะความกว้างของไหล่ จากนั้นหมุนข้อมือไปด้านหน้าเพื่อให้ฝ่ามือของคุณหันออกจากตัวคุณ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ต้องมั่นใจว่าคุณสามารถควบคุมดัมเบลได้ตลอดเวลา จากนั้นหายใจออกพร้อมกับดันดัมเบลขึ้นโดยใช้กล้ามเนื้อหน้าอก – ล็อคแขนให้เหยียดตรงที่ด้านบนสุด ค้างที่ท่านี้สักครู่ จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับน้ำหนักลง  เคล็ดลับ: การลดระดับน้ำหนักควรใช้เวลามากกว่าการยกขึ้นประมาณสองเท่า  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ เมื่อคุณทำท่านี้เสร็จ ให้วางดัมเบลกลับไปที่ต้นขาของคุณ จากนั้นวางดัมเบลลงที่พื้น นี้เป็นวิธีที่ปลอดภัยที่สุดในการวางดัมเบลลง</string>
    <string name="ex_name_30">4.ท่ากางแขนยกดัมเบลบนม้านั่งเอียง</string>
    <string name="ex_desc_30">ถือดัมเบลในมือแต่ละข้าง นอนบนม้านั่งเอียงที่ทำมุมไม่เกิน 30 องศา ยืดแขนไปด้านบนพร้อมงอข้อศอกเล็กน้อย จากนั้นหมุนข้อมือเพื่อให้ฝ่ามือหันเข้าหาคุณ  เคล็ดลับ: นิ้วก้อยทั้งสองควรอยู่ข้าง ๆ กัน ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะที่คุณหายใจเข้า ให้ค่อย ๆ ลดระดับแขนทั้งสองไปด้านข้างขณะที่แขนเหยียดตรงและข้อมือหมุนจนฝ่ามือหันหน้าเข้าหากัน  เคล็ดลับ: ที่ตอนท้ายของท่านี้ แขนทั้งสองข้างจะอยู่ที่ข้างลำตัวของคุณโดยที่ฝ่ามือหันขึ้นไปทางเพดาน – หายใจออกขณะเริ่มยกดัมเบลกลับขึ้นไปที่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับเคลื่อนไหวที่ด้านตรงข้ามกัน หมุนมือทั้งสองข้างเพื่อให้นิ้วก้อยทั้งสองอยู่ข้าง ๆ กันอีกครั้ง  เคล็ดลับ: โปรดจำไว้ว่าการเคลื่อนไหวจะเกิดขึ้นที่ข้อต่อหัวไหล่และที่ข้อมือเท่านั้น ส่วนข้อต่อข้อศอกจะไม่มีการเคลื่อนไหว  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_31">5.ท่ายกดัมเบลบนสวิสบอลด้วยกล้ามเนื้อหน้าอก</string>
    <string name="ex_desc_31">จัดท่าให้หลังของคุณอยู่บนสวิสบอลและลำตัวทำมุม 45 องศากับพื้น ถือดัมเบลให้อยู่เหนือคางของคุณด้วยแขนเหยียดตรง ใช้ส่วนหลักของร่างกายค้ำลำตัว และให้เท้าวางแนบชิดอยู่ที่พื้น</string>
    <string name="ex_name_32">6.ท่ายกบาร์เบลบนม้านั่ง</string>
    <string name="ex_desc_32">นอนราบบนม้านั่งราบเรียบ ใช้การจับแบบความกว้างปานกลาง (การจับที่ทำมุมของแขนท่อนปลายกับแขนท่อนบน 90 องศาในระหว่างการเคลื่อนไหว) ยกบาร์ออกจากชั้นวางและถือบาร์เหนือตัวคุณด้วยแขนที่ล็อค ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- จากท่าเริ่มต้นนี้ หายใจเข้าและเริ่มลดระดับลงช้า ๆ จนกระทั่งบาร์แตะที่ส่วนกลางของหน้าอก – หลังจากค้างไว้สักครู่ ให้ดันบาร์กลับไปที่จุดเริ่มต้นพร้อมกับหายใจออก มีสมาธิกับการดันบาร์ขึ้นโดยใช้กล้ามเนื้อหน้าอก – ล็อคที่แขนของคุณและบีบหน้าอกในท่าหดกล้ามเนื้อที่ส่วนบนสุด ค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีจากนั้นค่อย ๆ ลดระดับลงด้านล่างอีกครั้ง  เคล็ดลับ: การลดระดับน้ำหนักลงควรใช้เวลามากกว่าการยกขึ้นประมาณสองเท่า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด เมื่อคุณทำท่านี้เสร็จ วางบาร์บนชั้นวาง  คำเตือน: หากคุณยังใหม่กับท่านี้ คุณควรมีผู้ช่วยในการยกบาร์ หากคุณไม่มีผู้ช่วย น้ำหนักที่ใช้ไม่ควรมากเกินไป</string>
    <string name="ex_name_33">7.ท่ายกดัมเบลข้ามศีรษะแขนเหยียดตรง</string>
    <string name="ex_desc_33">วางดัมเบลหนึ่งอันในแนวตั้งบนม้านั่งราบ จัดให้ดัมเบลวางให้มั่นคงที่ส่วนบนของม้านั่ง ให้คุณนอนราบทำมุมฉากกับม้านั่ง (ลำตัวพาดไปกับม้านั่งเพื่อทำท่าไขว้) โดยที่มีเพียงไหล่ที่นอนราบบนพื้นผิวม้านั่ง สะโพกควรอยู่ต่ำกว่าม้านั่งและเท้าวางอยู่บนพื้นอย่างมั่นคง ศีรษะควรยกอยู่เหนือม้านั่ง จับที่ดัมเบลด้วยมือทั้งสองข้างและถือในท่าที่แขนเหยียดตรงอยู่เหนือหน้าอกของคุณ ฝ่ามือทั้งสองข้างควรกดอยู่ที่ด้านใต้ของด้ามจับดัมเบล ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:-  ตำเตือน: ตรวจสอบดัมเบลที่ใช้ในท่านี้ว่ามีความปลอดภัยอยู่เสมอ การใช้ดัมเบลแบบแผ่นและหลวมอาจทำให้แผ่นน้ำหนักตกลงที่หน้าของคุณได้ – ขณะที่แขนเหยียดตรง ให้ค่อย ๆ ลดระดับน้ำหนักลงในแบบโค้งที่ส่วนหลังของศีรษะคุณพร้อมกับหายใจเข้าจนคุณรู้สึกตึงที่หน้าอก – ณ จุดนี้ ให้นำดัมเบลกลับไปที่จุดเริ่มต้น โดยทำเป็นเส้นโค้งเช่นเดียวกับขณะที่นำน้ำหนักลงด้านล่าง หายใจออกขณะทำท่านี้ – ค้างที่ท่าเริ่มต้นนี้ประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด  คำเตือน: หากคุณยังใหม่กับท่านี้ ควรหาผู้ช่วยช่วยยกน้ำหนักให้กับคุณ หากคุณไม่มีผู้ช่วย คุณต้องมั่นใจว่าดัมเบลจะไม่มีการหลุดออกจากแกน ดังนั้น ต้องมั่นใจเป็นอย่างยิ่งว่าดัมเบลที่ใช้มีความปลอดภัย สำหรับดัมเบลเก่าที่ยังไม่มีการเชื่อมติด ไม่ควรนำมาใช้ฝึกร่างกายในท่านี้</string>
    <string name="ex_name_34">1.ท่าสควอทด้วยอุปกรณ์สมิทช์แมทชีน</string>
    <string name="ex_desc_34">เริ่มต้นด้วยการจัดบาร์ที่ระดับความสูงที่เหมาะสมกับคุณมากที่สุด เมื่อคุณได้ความสูงที่ถูกต้องและโหลดบาร์เรียบร้อยแล้ว ให้คุณก้าวไปอยู่ใต้บาร์และวางด้านหลังของไหล่ (ต่ำกว่าคอเล็กน้อย) แนบกับบาร์  จับบาร์ด้วยมือทั้งสองข้างโดยให้ฝ่ามือหันไปด้านหน้า ปลดล็อคบาร์และยกขึ้นจากชั้นวางโดยการดันที่ขาทั้งสองข้างพร้อม ๆ กัน จากนั้นตั้งลำตัวให้ตรง จัดขาทั้งสองให้อยู่ห่างกันที่ระดับความกว้างของไหล่ โดยระยะห่างของเท้าอยู่ในระดับปานกลาง นิ้วเท้าชี้ออกด้านนอกเล็กน้อย ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:-  หมายเหตุ: ท่านี้เราจะใช้การยืนแบบปานกลางซึ่งจะตั้งเป้าไปที่การบริหารทั้งหมด อย่างไรก็ตาม คุณสามารถเลือกระยะการยืนจากทั้งสามท่าที่ได้กล่าวไปแล้วในส่วนท่าการยืนของเท้า – เริ่มต้นด้วยการลดระดับของบาร์ลงอย่างช้า ๆ ด้วยการงอเข่าทั้งสองข้างโดยที่ลำตัวยังอยู่ในท่าเหยียดตรงและศีรษะมองตรง ค่อย ๆ ลดระดับลงไปเรื่อย ๆ จนมุมระหว่างขาส่วนบนกับน่องทำมุมกันน้อยกว่า 90 องศาเล็กน้อย (ซึ่งเป็นจุดที่ขาท่อนบนขนานกับพื้น)  - หายใจเข้าขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: หากคุณทำท่าฝึกร่างกายนี้ถูกต้อง ด้านหน้าของเข่าควรเป็นแนวตรงกับนิ้วเท้าที่ตั้งฉากกับส่วนหน้า หากเข่าของคุณผ่านแนวเส้นตรงนั้น (ผ่านนิ้วเท้า) นั่นจะทำให้น้ำหนักลงไปที่เข่าของคุณมากเกินไปและนั่นหมายความว่าคุณบริหารร่างกายในท่านี้อย่างไม่ถูกต้อง – เริ่มด้วยการยกบาร์พร้อมกับหายใจออกและใช้ส้นเท้าดันที่พื้นขณะที่ขาเหยียดตรงอีกครั้ง จากนั้นกลับไปที่จุดเริ่มต้น  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด</string>
    <string name="ex_name_35">2.ท่าสควอทแบบกว้างด้วยอุปกรณ์สมิทช์แมทชีน</string>
    <string name="ex_desc_35">จัดท่านั่งยองแบบกว้างโดยอุปกรณ์สมิทช์แมทชีนโดยการตั้งค่าบาร์ให้อยู่ที่ระดับความสูงของไหล่ จากนั้นโหลดน้ำหนักที่คุณต้องการบนอุปกรณ์สมิทช์แมทชีน ยืนใต้บาร์ด้วยการยืนแบบกว้าง นิ้วเท้าชี้ไปด้านนอกเล็กน้อย จับที่บาร์ด้วยการจับแบบกว้าง จัดตำแหน่งตรงกลางของบาร์ให้อยู่ที่ด้านบนของกล้ามเนื้อหลังของคุณ โปรดจำไว้ว่าบาร์ไม่ควรวางอยู่บนคอของคุณ! จัดให้หลังของคุณอยู่ในท่าตั้งตรงและตามองตรงไปด้านหน้า จากนั้นนำบาร์น้ำหนักออกจากชั้นวาง – ก้าวไปข้างหน้าเล็กน้อย – ตามองไปข้างหน้าพร้อมตรึงให้หลังตรง ค่อย ๆ ย่อตัวลงจนต้นของขนานกับกับพื้น – ดันตัวขึ้นด้วยส้นเท้า ยกบาร์กลับไปที่ท่าเริ่มต้น – ทำซ้ำตามต้องการ</string>
    <string name="ex_name_36">3.ท่ายกบาร์โดยอุปกรณ์สมิทช์แมทชีนยื่นเท้าไปด้านหลัง</string>
    <string name="ex_desc_36">ให้บาร์อยู่เหนือความสูงของหน้าอก วางบาร์บนส่วนหลังของไหล่และจับที่ด้านข้างของบาร์ วางเท้าให้อยู่ใต้ระดับบาร์ เหยียดขาให้ตรงเพื่อใช้ยกน้ำหนัก ปลดล็อกบาร์โดยหมุนบาร์กลับ ก้าวไปด้านหลังด้วยขาหนึ่งข้างขณะงอขาอีกข้างซึ่งรองรับน้ำหนัก วางเท้าส่วนหน้าบนพื้นไกลออกไป ลดระดับตัวโดยการงอเข่าและสะโพกของข้างที่รองรับน้ำหนัก จากนั้นนำขาข้างที่อยู่ด้านหลังกลับมาอยู่ในแนวเดียวกับขาที่รองรับน้ำหนัก ทำซ้ำด้วยขาอีกข้างสลับกันไปมา</string>
    <string name="ex_name_37">4.ท่ายกด้วยขา</string>
    <string name="ex_desc_37">การใช้อุปกรณ์บริหารร่างกายด้วยท่ายกด้วยขา ให้นั่งลงบนอุปกรณ์และวางขาทั้งสองข้างบนแพลตฟอร์มที่อยู่ตรงหน้าคุณโดยที่เท้าอยู่ห่างกันในระดับกลาง (เท่ากับความกว้างของไหล่)  หมายเหตุ: สำหรับท่านี้เราจะใช้ท่าที่เท้าอยู่ห่างกันในระดับกลางตามที่ได้อธิบายไปด้านบน อย่างไรก็ตาม คุณสามารถเลือกระยะห่างของเท้าระยะหนึ่งจากสามระยะได้ ลดระดับบาร์ที่ติดอยู่กับแพลตฟอร์มน้ำหนักลง จากนั้นดันแพลตฟอร์มขึ้นด้านบนให้สุดจนขาของคุณเหยียดตรงเต็มที่  เคล็ดลับ: คุณต้องมั่นใจว่าคุณจะไม่ล็อคเข่าของคุณ ลำตัวและขาควรทำมุม 90 องศาอย่างสมบูรณ์แบบ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะที่คุณหายใจเข้า ค่อย ๆ ลดระดับแพลฟอร์มลงจนขาท่อนบนและท่อนล่างทำมุม 90 องศา – ใช้ส้นเท้าเป็นส่วนหลักในการดันและใช้กล้ามเนื้อต้นขาส่วนหน้าในการนำแพลตฟอร์มกลับมายังท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจออก ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำและอย่าลืมล็อคที่หมุดอย่างถูกต้องเพื่อความปลดภัยเมื่อคุณเสร็จท่าบริหารนี้เนื่องจากแพลตฟอร์มอาจตกลงมาได้เมื่อคุณโหลดเต็มที่  คำเตือน: ตรวจสอบเพื่อให้แน่ใจอยู่เสมอว่าน้ำหนักถูกล็อคอย่างปลอดภัยเมื่อคุณวางน้ำหนักกลับไปที่ชั้นวาง</string>
    <string name="ex_name_38">5. ท่าแฮ็คสควอท</string>
    <string name="ex_desc_38">แนบส่วนหลังของลำตัวคุณที่แผ่นรองหลังของอุปกรณ์ จากนั้น เกี่ยวไหล่ของคุณใต้แผ่นรองไหล่ จัดตำแหน่งขาในแพลตฟอร์มโดยการยืนที่ระยะกว้างปานกลางโดยให้นิ้วเท้าชี้ออกไปเล็กน้อย  เคล็ดลับ: ให้ศีรษะเงยขึ้นและให้หลังอยู่ที่แผ่นรองหลังตลอดเวลา วางแขนทั้งสองข้างบนด้านข้างของด้ามจับของอุปกรณ์และปลดบาร์ (ซึ่งการออกแบบส่วนใหญ่จะทำให้คุณสามารถทำขั้นตอนนี้ได้โดยการเคลื่อนด้ามจับด้านข้างจากท่าที่หันไปด้านหน้าไปยังท่าทะแยงมุม) จากนั้นให้คุณเหยียดขาให้ตรงโดยที่ไม่ต้องล็อคที่เข่า ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:  หมายเหตุ: เราจะใช้การวางเท้าในระยะห่างปานกลางสำหรับท่านี้ที่จะมุ่งเน้นการบริหารทั้งหมด อย่างไรก็ตาม คุณสามารถเลือกที่ระยะห่างหนึ่งในสามระยะดังที่กล่าวไปแล้วในส่วนของการวางเท้า – เริ่มต้นด้วยการค่อย ๆ ลดระดับลงโดยการงอที่เข่าและให้ลำตัวอยู่ในท่าเหยียดตรง ศีรษะตั้งขึ้น (หลังอยู่ที่แผ่นรองหลังตลอดเวลา) ลดระดับต่อไปเรื่อย ๆ จนขาและน่องทำมุมกันน้อยกว่า 90 องศาเล็กน้อย (ณ จุดนี้ ขาท่อนบนจะขนานกับพื้น)  - หายใจเข้าขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: หากคุณทำท่าฝึกร่างกายนี้ถูกต้อง ด้านหน้าของเข่าควรเป็นแนวตรงกับนิ้วเท้าที่ทำตั้งฉากกับส่วนหน้า หากเข่าของคุณผ่านแนวเส้นตรงนั้น (ผ่านนิ้วเท้า) นั่นจะทำให้น้ำหนักลงไปที่เข่าของคุณมากเกินไปและหมายความว่าคุณบริหารร่างกายในท่านี้อย่างไม่ถูกต้อง – เริ่มด้วยการยกน้ำหนักพร้อมกับหายใจออกและใช้ส้นเท้าดันที่พื้นขณะที่ขาเหยียดตรงอีกครั้ง จากนั้นกลับไปที่ท่าเริ่มต้น  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด</string>
    <string name="ex_name_39">6.ท่านั่งดันขาโค้งลงด้านล่าง</string>
    <string name="ex_desc_39">ปรับคานของอุปกรณ์ให้เหมาะสมกับความสูงของคุณ จากนั้นนั่งบนอุปกรณ์โดยให้หลังแนบกับแผ่นรองหลัง วางหลังส่วนล่างที่ด้านบนของคานที่มีแผ่นรองอยู่ (ซึ่งอยู่ใต้น่องประมาณสองถึงสามนิ้ว) จากนั้นล็อคแผ่นหน้าตักบนต้นขาของคุณ  จับที่ด้ามจับด้านข้างของอุปกรณ์โดยให้นิ้วเท้าชี้ตรง (หรือคุณอาจวางเท้าด้วยอีกสองระยะห่างดังที่กล่าวไปแล้วก็ได้) ต้องมั่นใจว่าขาของคุณเหยียดตรงอยู่ตรงหน้าคุณ ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น:- ในขณะที่คุณหายใจออก ดันคานไปด้านหลังของต้นขาด้วยเข่าที่งอให้มากเท่าที่จะทำได้ – จัดให้ลำตัวคงที่อยู่ตลอดเวลา ค้างอยู่ในท่าหดตัวนี้ประมาณหนึ่งวินาที – ค่อย ๆ กลับสู่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  คำเตือน: อย่าใช้น้ำหนักมากเกินไปสำหรับการฝึกกล้ามเนื้อด้วยท่านี้ เนื่องจากเมื่อคุณเริ่มเหวี่ยงขาอาจเกิดความเสี่ยงต่อการบาดเจ็บที่หลังด้านล่างและเอ็นร้อยหวายส่วนหลังได้</string>
    <string name="ex_name_40">7.ท่ายืดขาตรง</string>
    <string name="ex_desc_40">สำหรับท่าฝึกกล้ามเนื้อท่านี้ คุณจะต้องใช้อุปกรณ์ช่วยเหยียดขาให้ตรง ก่อนอื่นให้เลือกน้ำหนักและนั่งบนอุปกรณ์โดยให้ขาอยู่ใต้แผ่นรอง (เท้าทั้งสองชี้ไปด้านหน้า) จากนั้นใช้มือจับที่ด้านข้างของบาร์ ท่านี้จะเป็นท่าเริ่มต้น  เคล็ดลับ: คุณต้องปรับแผ่นรองเพื่อให้ตกลงมาอยู่ที่ด้านบนของหลังส่วนล่าง (เหนือเท้า) และให้ขาด้านบนทำมุม 90 องศากับส่วนล่าง หากขาทำมุมกันน้อยกว่า 90 องศา นั่นหมายความว่าเข่าอยู่เหนือนิ้วเท้า ซึ่งจะทำให้เกิดแรงกดที่มากเกินไปที่ข้อเข่า  หากอุปกรณ์ถูกออกแบบมาในแบบดังกล่าว ให้มองหาอุปกรณ์อื่นหรือหากต้องใช้อุปกรณ์ดังกล่าว คุณต้องแน่ในว่าเมื่อคุณเริ่มฝึกกล้ามเนื้อในท่านี้ คุณจะไม่ลงไปมากกว่านี้เมื่อคุณทำมุมถึงระดับ 90 องศาแล้ว –ใช้กล้ามเนื้อต้นขาส่วนหน้า ยืดขาออกไปให้สุดพร้อมหายใจออกในขณะที่ส่วนอื่น ๆ ของร่างกายอยู่ในท่าคงที่บนที่นั่ง – ค้างไว้ที่ท่าหดตัวสักครู่ จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับน้ำหนักลงกลับไปยังท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจเข้า ต้องมั่นใจว่าคุณไม่เลยจุดจำกัดที่มุม 90 องศา ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_41">8.ท่าพลีสควอท</string>
    <string name="ex_desc_41">ถือน้ำหนักที่ฐานด้วยมือทั้งสองข้าง ยืนในท่าตรง เลื่อนขาทั้งสองข้างให้อยู่ในระดับที่กว้างกว่าความกว้างของไหล่ งอเข่าเล็กน้อย นิ้วเท้าของคุณหันออกไปด้านนอก ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:-  หมายเหตุ: แขนของคุณควรอยู่ในท่าคงที่ขณะทำท่าฝึกกล้ามเนื้อท่านี้ – จากนั้นค่อย ๆ งอเข่าและลดระดับของทั้งสองข้างลงจนกระทั่งต้นขาขนานกับพื้น หายใจเข้าขณะทำท่านี้ – กดที่พื้นด้วยส้นเท้าเป็นหลักเพื่อดึงให้ร่างกายกลับมาที่ท่าเริ่มต้นขณะหายใจออก ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  คำเตือน: การที่ไม่สามารถตรึงหลังให้ตรงอาจนำไปสู่การบาดเจ็บที่หลังได้</string>
    <string name="ex_name_42">9.ท่าซูโม่สควอทและบีบด้านข้างตัว</string>
    <string name="ex_desc_42">ยืนตัวตรงโดยให้ระยะห่างของเท้ากว้างกว่าระยะห่างของสะโพก นิ้วเท้าและเข่าหันออกประมาณ 45 องศา มืออยู่ด้านหลังศีรษะ งอเข่าและลดระดับลงจนอยู่ในท่าซูโม่สควอท (หย่อนสะโพกให้ต่ำเท่าที่คุณจะทำได้โดยที่เข่าไม่โค้งงอไปด้านหน้าหรือด้านหลัง) ขณะที่ดันกลับไปที่ท่ายืน ให้ยกเข่าด้านขวาขึ้นไปที่ข้อศอกขวา ลดระดับขาขวาลงด้านล่างและให้อยู่ในท่าซูโม่สควอทหรือซูโม่นั่งยองและเปลี่ยนไปทำด้วยด้านซ้าย ทำซ้ำ เปลี่ยนข้างสลับไปมา</string>
    <string name="ex_name_43">10.ท่าย่อเข่าเคลื่อนไปด้านข้าง</string>
    <string name="ex_desc_43">เริ่มด้วยการยืนด้วยเท้าอยู่ใกล้กัน ย่อเข่าลงครึ่งหนึ่งและก้าวเท้าไปด้านข้างให้ไกลเท่าที่จะทำได้โดยเริ่มที่ด้านขวาก่อน จากนั้น ดึงขาด้านขวาไปยังด้านซ้าย กลับมาอยู่ที่ท่าเริ่มต้น ก้าวไปอีกด้านในแต่ละครั้ง</string>
    <string name="ex_name_44">11.ท่าเดินย่อขายกน้ำหนัก</string>
    <string name="ex_desc_44">ท่านี้เริ่มด้วยการยืนให้เท้าอยู่ห่างกันเท่ากับความกว้างของไหล่ มือเหยียดตรงเหนือศรษะพร้อมถือลูกน้ำหนัก ก้าวขาหนึ่งข้างไปข้างหน้า งอเข่าและลดระดับสะโพกลงจนกระทั่งเข่าด้านหลังเกือบสัมผัสที่พื้น ลำตัวของคุณควรอยู่ในท่าตั้งตรง เข่าที่อยู่ด้านหน้าอยู่เหนือเท้าหน้า ขับเคลื่อนผ่านส้นเท้าที่นำและยืดเข่าทั้งสองเพื่อยกตัวขึ้นด้านบน ก้าวไปข้างหน้าด้วยเท้าที่อยู่ด้านหลัง ทำซ้ำด้วยขาอีกข้าง</string>
    <string name="ex_name_45">12.ท่ายกดัมเบลยื่นขาไปด้านหลัง พร้อมยกเข่าขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_45">ยืนด้วยลำตัวตั้งตรง ถือดัมเบลในมือทั้งสองข้างโดยให้ดัมเบลอยู่ข้างลำตัว ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ก้าวเท้าขวาไปด้านหลังให้ห่างจากเท้าซ้ายประมาณ 2 ฟุต ย่อลำตัวส่วนบนลงในขณะที่ลำตัวยังคงตั้งตรงและอยู่ในท่าสมดุล หายใจเข้าขณะที่คุณย่อตัวลง  เคล็ดลับ: เช่นเดียวกับท่าการฝึกร่างกายท่าอื่น ๆ อย่าให้เข่าล้ำหน้าไปกว่านิ้วเท้าขณะที่คุณย่อตัวลงเนื่องจากจะไปเพิ่มน้ำหนักที่เกินความจำเป็นให้กับข้อเข่า จัดให้หน้าแข้งตั้งฉากกับพื้น ให้ลำตัวตั้งตรงในระหว่างการพุ่งขาไปด้านหลัง การให้กล้ามเนื้อที่งอข้อต่อได้มีความยืดหยุ่นนั้นเป็นเรื่องที่สำคัญ  เคล็ดลับ: ใช้ส่วนปลายฝ่าเท้าดันเพื่อเน้นการบริหารกล้ามเนื้อส่วนหน้าของขาท่อนบน  การมุ่งเน้นการบริหารแก้มก้น ให้กดด้วยส้นเท้าทั้งสองข้าง ทำซ้ำด้วยเท้าอีกข้าง</string>
    <string name="ex_name_46">13.ท่ายกบาร์เบลไขว้ขาไปด้านหลัง</string>
    <string name="ex_desc_46">ท่านี้เริ่มด้วยการจัดบาร์ที่อยู่บนชั้นวางให้อยู่ในระดับต่ำกว่าความสูงของไหล่ เมื่อได้ความสูงที่ถูกต้องและโหลดบาร์เรียบร้อยแล้ว ให้ก้าวไปยืนอยู่ใต้บาร์และวางส่วนหลังของไหล่ (อยู่ต่ำกว่าคอเล็กน้อย) แนบกับบาร์ จับที่บาร์โดยใช้มือทั้งสองข้าง จากนั้นยกบาร์ออกจากชั้นวางโดยการดันด้วยขาทั้งสองข้างพร้อม ๆ กับยืดลำตัวให้ตรง ก้าวออกมาจากชั้นวางและก้าวเท้าขวากลับไปด้านหลังและไปยังด้านซ้าย จากนั้นย่อตัวลงให้เข่างออยู่ที่ 90 องศาในขณะที่ตัวตั้งตรงและให้อยู่ในท่าสมดุล  หายใจเข้าขณะที่ย่อตัวลง  หมายเหตุ: อย่าให้เข่าของคุณยื่นไปมากกว่านิ้วเท้าของคุณขณะย่อตัวลงเนื่องจากจะทำให้ข้อเข่ารับน้ำหนักมากเกินความจำเป็น ให้ใช้ส้นเท้าเป็นหลักในการดันตัวขึ้นเพื่อไปยังท่าเริ่มต้น ดันตัวขึ้นพร้อมหายใจออก ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ จากนั้นสลับทำด้วยขาซ้าย</string>
    <string name="ex_name_47">14.ท่านอนตะแคงข้างยกขา</string>
    <string name="ex_desc_47">ให้คุณนอนตะแคงข้างและให้ขาทั้งสองตั้งซ้อนกัน ศีรษะพักอยู่ที่แขน กระชับกล้ามเนื้อที่ส่วนหน้าของต้นขาส่วนบนสุด จากนั้นยกขานั้นขึ้นด้านบน ค้างไว้สักครู่และลดระดับขาลงมาแตะที่ขาที่อยู่ด้านล่าง จากนั้นยกอีกครั้ง คุณสามารถเพิ่มน้ำหนักไว้ที่ข้อเท้าหรือใช้ยางยืดเพื่อให้เกิดแรงต้านเพิ่มขึ้นได้</string>
    <string name="ex_name_48">15.ท่าก้าวขาขึ้นและยกเข่า</string>
    <string name="ex_desc_48">ให้คุณยืนหันหน้าไปทางม้านั่งที่ปรับความสูงที่เหมาะสมกับความสูงของคุณ ยืนเท้าใกล้กัน ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- เริ่มท่านี้ด้วยการก้าวขึ้นด้านบน วางเท้าซ้ายบนม้านั่ง – ยืดสะโพกและเข่าของขาที่อยู่ด้านหน้าเพื่อยืนบนกล่อง – ขณะที่คุณยืนบนกล่องด้วยขาซ้าย งอเข่าขวาและสะโพก ยกเข่าให้สูงเท่าที่จะทำได้ จากนั้นก้าวลงจากกล่องโดยทำขั้นตอนเดียวกันแต่ในทางตรงกันข้าม จากนั้นทำซ้ำตามขั้นตอนดังกล่าวด้วยขาอีกข้าง</string>
    <string name="ex_name_49">16.ท่าดัมเบลสควอท</string>
    <string name="ex_desc_49">ยืนตัวตรง ถือดัมเบลในมือแต่ละข้าง (ให้ฝ่ามือหันเข้าหาข้างขา) จัดท่าขาทั้งสองข้างโดยให้ยืนด้วยระยะห่างเท้าปานกลางโดยให้นิ้วเท้าชี้ออกด้านนอกเล็กน้อย เงยศีรษะขึ้นและให้หลังตรงตลอดเวลาเนื่องจากการมองลงด้านล่างจะทำให้คุณสูญเสียการทรงตัว  ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- เริ่มด้วยการค่อย ๆ ลดระดับลำตัวลงโดยการงอเข่าโดยที่ลำตัวยังตั้งตรงอยู่พร้อมกับชูศีรษะขึ้น ลดระดับตัวลงเรื่อย ๆ จนถึงมุม 90 องศา – หายใจเข้าขณะทำท่านี้ – เคล็ดลับ: หากคุณทำท่าฝึกร่างกายนี้ถูกต้อง ด้านหน้าของเข่าควรเป็นแนวตรงกับนิ้วเท้าที่ทำตั้งฉากกับส่วนหน้า หากเข่าของคุณผ่านแนวเส้นตรงนั้น (ผ่านนิ้วเท้า) นั่นจะทำให้น้ำหนักลงไปที่เข่ามากเกินไปและนั่นหมายความว่าคุณบริหารร่างกายในท่านี้อย่างไม่ถูกต้อง – เริ่มด้วยการยกบาร์พร้อมกับหายใจออกและใช้ส้นเท้าดันที่พื้นขณะที่ขาเหยียดตรงอีกครั้ง จากนั้นกลับไปที่จุดเริ่มต้น  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด</string>
    <string name="ex_name_50">17.ท่ายกบาร์เบลเด้ดลิฟท์ตรึงขา</string>
    <string name="ex_desc_50">จับที่บาร์โดยใช้การจับแบบคว่ำมือ (ให้ฝ่ามือหันลงด้านล่าง) คุณอาจต้องพันข้อมือหากคุณยกน้ำหนักที่ค่อนข้างมาก ยืนตัวตรงและขาอยู่ห่างกันที่ระดับความกว้างของไหล่ หรืออาจแคบกว่านั้น งอเข่าเล็กน้อย ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ให้เข่าอยู่คงที่ ลดระดับบาร์เบลลงจนอยู่เหนือส่วนบนของเท้าโดยการงอที่สะโพกขณะที่ยังหลังยังตรงอยู่ – โน้มตัวไปข้างหน้าเหมือนกับว่าคุณกำลังจะหยิบบางอย่างจากพื้น โน้มไปจนคุณรู้สึกว่าตึงที่เอ็นร้อยหวาย หายใจเข้าขณะทำท่านี้ จากนั้นนำตัวของคุณกลับขึ้นในแนวตรงโดยการยืดสะโพกจนคุณกลับมาอยู่ที่ท่าเริ่มต้น หายใจออกขณะทำท่านี้ ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด คำเตือน: ท่านี้ไม่เหมาะสำหรับผู้ที่มีปัญหาสุขภาพหลังส่วนล่าง  นอกจากนี้ ผู้ฝึกยังต้องมีสมาธิอย่างมากที่จะไม่หมุนกลับไปด้านหลังขณะที่เคลื่อนตัวลงด้านล่าง หลังจะต้องตรงอยู่ตลอดเวลา การเคลื่อนแบบกระชากตัวหรือยกน้ำหนักที่มากเกินไปอาจทำให้เกิดการบาดเจ็บที่หลังได้</string>
    <string name="ex_name_51">18.ท่ายกน้ำหนักเด้ดลิฟท์ตรึงขาแบบซูโม่</string>
    <string name="ex_desc_51">เริ่มด้วยการถือแผ่นน้ำหนักด้วยมือทั้งสองข้าง เท้าควรอยู่ห่างกันมาก หายใจเข้า จากนั้นลดระดับสะโพกลง มองไปข้างหน้าโดยให้ศีรษะและหน้าอกยกขึ้น ให้เข่าอยู่ในท่าคงที่ ลดระดับบาร์เบลให้อยู่เหนือส่วนบนสุดของเท้า งอสะโพกขณะตรึงให้หลังโน้มตัวไปข้างหน้าเหมือนกับว่าคุณกำลังจะหยิบบางอย่างจากพื้น โน้มไปจนคุณรู้สึกว่าตึงที่เอ็นร้อยหวาย หายใจเข้าขณะทำท่านี้ จากนั้นนำตัวของคุณกลับขึ้นในแนวตรงโดยการยืดสะโพกจนคุณกลับมาอยู่ที่ท่าเริ่มต้น หายใจออกขณะทำท่านี้ ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด  คำเตือน: ท่านี้ไม่เหมาะสำหรับผู้ที่มีปัญหาสุขภาพหลังส่วนล่าง</string>
    <string name="ex_name_52">19.ท่ายืดขาหนึ่งข้างไปด้านข้างด้วยเคเบิ้ล</string>
    <string name="ex_desc_52">ติดปลอกข้อเท้าเข้ากับรอกต่ำจากนั้นสวมเข้ากับข้อเท้าของคุณ ยืนหันหน้าไปทางชั้นวางน้ำหนักด้วยระยะห่างประมาณ 2 ฟุต จับที่กรอบเหล็กเพื่อช่วยพยุง เข่าและสะโพกของคุณควรงอเล็กน้อยขณะที่หน้าท้องตรึงแน่น หดกล้ามเนื้อก้นเพื่อยื่นขาข้างหนึ่งออกไปด้านข้างให้สูงเท่าที่จะทำได้ หายใจออกขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: ที่การยืดตัวเต็มที่ ให้คุณบีบที่แก้มก้นประมาณหนึ่งนาทีเพื่อให้เกิดการหดตัวสูงสุด จากนั้นค่อย ๆ นำขาที่เตะยื่นออกไปด้านข้างกลับมาพร้อมกับใช้ขาต้านแรงดึงของสายเคเบิ้ลจนถึงท่าเริ่มต้น  ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ สลับขาและทำซ้ำด้วยขาอีกข้าง  ทางเลือก: คุณสามารถทำท่านี้โดยการใช้สายยืดออกกำลังกายได้</string>
    <string name="ex_name_53">1.ท่ายกดัมเบลแบบอาร์โนลด์</string>
    <string name="ex_desc_53">นั่งบนม้านั่งออกกำลังกายที่มีแผ่นรองหลัง ถือดัมเบลในมือสองข้างโดยให้อยู่ด้านหน้าคุณ เหนือระดับอก ฝ่ามือหันเข้าหาลำตัวและงอข้อศอก  เคล็ดลับ: แขนทั้งสองข้างควรอยู่ใกล้ลำตัว ท่าเริ่มต้นควรดูเหมือนท่าหดกล้ามเนื้อของการยกดัมเบล:- ในการฝึกกล้ามเนื้อท่านี้ ให้คุณยกดัมเบลและหมุนมือจนกระทั่งฝ่ามือหันออกไปด้านหน้า – ยกดัมเบลขึ้นจนแขนทั้งสองข้างเหยียดตรงอยู่เหนือลำตัว หายใจออกขณะทำท่านี้ – หลังจากค้างไว้ที่ส่วนบนสุดประมาณหนึ่งวินาที ให้ลดระดับดัมเบลลงไปที่ท่าเริ่มต้นโดยการหมุนมือให้ฝ่ามือหันเข้าหาตัวคุณ  เคล็ดลับ: มือข้างซ้ายจะหมุนแบบทวนเข็มนาฬิกาขณะที่ข้างขวาจะหมุนตามเข็มนาฬิกา หายใจเข้าขณะทำท่านี้  ทางเลือก: คุณอาจยืนทำท่านี้ได้ แต่ไม่แนะนำสำหรับผู้ที่มีปัญหาสุขภาพหลัง</string>
    <string name="ex_name_54">2.ท่ายกดัมเบลสลับข้าง</string>
    <string name="ex_desc_54">จัดท่าให้ดัมเบลอยู่ที่ด้านข้างไหล่ของคุณโดยการยกดัมเบลผ่านขาและสะโพกเพื่อดึงดัมเบลมายังไหล่ ยกดัมเบลหนึ่งข้างขึ้นไปตรง ๆ เหนือศีรษะโดยการยืดข้อศอก หมุนดัมเบลกลับเพื่อให้ฝ่ามือหันไปด้านหน้าขณะที่ดัมเบลอีกอันอยู่กับที่ ลดระดับดัมเบลที่ยกขึ้นลงไปที่ท่าเริ่มต้น จากนั้นยกดัมเบลอีกข้างขึ้นทันที</string>
    <string name="ex_name_55">3.ท่ายกดัมเบลสองข้างขึ้นด้านหน้า</string>
    <string name="ex_desc_55">หยิบดัมเบลสองอันและยืนให้ลำตัวตรง ถือดัมเบลให้อยู่ด้านหน้าต้นขาของคุณโดยให้แขนยืดตรงและฝ่ามือหันเข้าหาต้นขา ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะที่ให้ลำตัวอยู่นิ่ง (ไม่มีการเหวี่ยง) ยกดัมเบลขึ้นด้านหน้าโดยงอข้อศอกเล็กน้อย ฝ่ามือหันลงด้านล่างเสมอ ทำท่านี้ต่อโดยยกดัมเบลขึ้นจนแขนของคุณอยู่เหนือระดับที่ขนานกับพื้นเล็กน้อย – หายใจออกขณะทำท่านี้และหยุดชั่วขณะที่จุดบนสุด – หายใจเข้าและลดระดับดัมเบลลงไปที่ท่าเริ่มต้นอย่างช้า ๆ  ทางเลือก: คุณอาจทำท่านี้โดยการสลับมือแต่ละข้างได้ หมายความว่า ทำซ้ำครั้งแรกด้วยแขนขวา จากนั้นทำด้วยแขนข้างซ้าย และกลับไปที่ข้างขวาอีกรอบ นอกจากนี้ คุณยังสามารถใช้กับการยกบาร์เบลได้เช่นกัน</string>
    <string name="ex_name_56">4.ท่ายืนดึงรอกต่ำและยกด้วยกล้ามเนื้อหัวไหล่</string>
    <string name="ex_desc_56">เริ่มด้วยการยืนที่ด้านขวาของรอกต่ำ ใช้มือซ้ายยื่นข้ามลำตัวและจับที่มือจับเดียวที่ติดอยู่กับรอกต่ำโดยการจับแบบคว่ำมือ (ฝ่ามือคว่ำลงด้านล่าง) พักแขนที่ด้านหน้า มือข้างขวาจับที่อุปกรณ์เพื่อให้ยืนได้อย่างมั่นคง จัดให้หลังยืดตรง เท้าทั้งสองอยู่ห่างกันที่ระยะความกว้างของไหล่ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- เริ่มด้วยการใช้มือซ้ายดึงข้ามลำตัวไปบนมือถูกยกขึ้นไปถึงที่ระดับความสูงเดียวกับไหล่พร้อมกับหายใจออก  - ให้ได้รู้สึกถึงการหดของกล้ามเนื้อที่ส่วนบนประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับมือลงเพื่อไปยังท่าเริ่มต้น ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ เปลี่ยนไปใช้แขนอีกข้างและทำซ้ำแบบเดิม</string>
    <string name="ex_name_57">5.ท่ายกเคบิ้ลไปด้านหน้า</string>
    <string name="ex_desc_57">ท่ายกเคเบิ้ลไปด้านหน้าเป็นท่าที่ดีมากสำหรับการบริหารกล้ามเนื้อหัวไหล่ส่วนหน้าแบบแยกข้าง ต่อเคเบิ้ลเข้ากับรอกต่ำ จากนั้นเลือกน้ำหนักที่คุณต้องการ ยืนหันหน้าออกจากอุปกรณ์และจับที่ด้ามจับเคเบิ้ล ยืนตัวตรง ตามองไปข้างหน้า จับที่เคเบิ้ลให้อยู่ด้านข้างต้นขา ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ค่อย ๆ ยกเคเบิ้ลขึ้นให้สูงประมาณไหล่ขณะที่หลังตรงและลำตัวตรึงอยู่ที่เดิม – ค้างไว้สักระยะ จากนั้นลดระดับมือลงไปที่ท่าเริ่มต้น – อย่าให้น้ำหนักตกลงหรือให้บาร์แตะที่ตัวของคุณ</string>
    <string name="ex_name_58">1.ท่าแขนข้างเดียววิดพื้นโดยใช้กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_58">นอนตะแคงข้างโดยให้เข่างอและสะโพกอยู่ในแนวเดียวกัน พันแขนด้านขวาจนถึงหัวไหล่ วางมือด้านซ้ายที่พื้นและอยู่ตรงหน้าของคุณ หดกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังเพื่อดันตัวให้ยกสูงขึ้นจากพื้น เหยียดแขนซ้ายให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ ลดระดับตัวลงประมาณสองถึงสามนิ้ว จากนั้นวิดพื้นขึ้นและลงก่อนที่จะสลับข้าง</string>
    <string name="ex_name_59">2.ท่ายืนยกดัมเบลด้วยกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_59">เริ่มด้วยการยืนถือดัมเบลในมือทั้งสองข้าง เท้าทั้งสองวางอยู่ห่างกันที่ระยะความกว้างของไหล่ ค่อย ๆ ใช้มือทั้งสองข้างจับที่ดัมเบลและยกขึ้นเหนือศีรษะจนกระทั่งแขนเหยียดตรงเต็มที่ น้ำหนักของดัมเบลจะอยู่ที่ฝ่ามือโดยที่มีนิ้วโป้งล็อครอบแกนดัมเบล ฝ่ามือควรหันขึ้นด้านบนเพดาน ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ให้แขนท่อนบนอยู่ใกล้กับศีรษะ ศอกทั้งสองตั้งฉากกับพื้น ลดระดับดัมเบลลงด้วยท่าวาดเป็นรูปครึ่งวงกลมที่หลังศีรษะจนกระทั่งแขนท่อนปลายแตะที่ท้องแขนท่อนบน  เคล็ดลับ: แขนท่อนบนจะอยู่คงที่ มีเพียงแขนท่อนล่างเท่านั้นที่เคลื่อนไหว หายใจเข้าขณะทำท่านี้ – กลับไปที่ท่าเริ่มต้นโดยการใช้กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังยกดัมเบล หายใจออกขณะทำท่านี้ ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ</string>
    <string name="ex_name_60">3.ท่ายกขาหนึ่งข้างโดยลดลำตัวลงจากม้านั่ง</string>
    <string name="ex_desc_60">เริ่มด้วยการวางฝ่ามือบนม้านั่ง เหยียดขาหนึ่งข้างออกและขาอีกข้างวางอยู่บนพื้น การวางเท้าใกล้กับม้านั่งจะทำให้ท่านี้ทำได้ง่ายขึ้น และการวางเท้าให้ห่างจากม้านั่งจะทำให้ต้องใช้พลังมากขึ้น งอข้อศอกทั้งสองข้างและลดระดับตัวลงให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้โดยที่ก้นไม่สัมผัสพื้น จากนั้นยืดแขนให้ตรงเพื่อยกตัวขึ้น สลับข้างขาและทำซ้ำ</string>
    <string name="ex_name_61">4.ท่ายืนงอตัวยกดัมเบลด้วยแขนหนึ่งข้างโดยใช้กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_61">ถือดัมเบลในมือหนึ่งข้างโดยให้ฝ่ามือหันเข้าหาลำตัว งอเข่าเล็กน้อยและโน้มตัวไปข้างหน้าโดยการงอที่เอว จัดให้หลังเหยียดตรงและเกือบขนานกับพื้น ศีษระยืดขึ้นด้านบน ท่อนแขนด้านบนอยู่ใกล้ลำตัวและขนานกับพื้น แขนท่อนล่างชี้ไปที่พื้นขณะที่มือถือดัมเบลอยู่  เคล็ดลับ: แขนท่อนปลายและแขนท่อนบนควรทำมุม 90 องศา ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ให้แขนท่อนบนอยู่คงที่ ใช้กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังยกน้ำหนักพร้อมกับหายใจออกจนกระทั่งแขนท่อนปลายขนานกับพื้นและทั้งแขนเหยียดออก เช่นเดียวกับการออกกำลังกายด้วยแขนท่าอื่น ๆ ที่มีเพียงแขนท่อนปลายเท่านั้นที่เคลื่อนไหว  – ค้างไว้ที่ท่าหดกล้ามเนื้อประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นค่อย ๆ ลดระดับดัมเบลกลับมาที่ท่าเริ่มต้นพร้อมกับหายใจเข้า ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่กำหนด สลับข้างแขนและทำซ้ำ</string>
    <string name="ex_name_62">5.ท่าดึงเคเบิ้ลแขนข้างเดียวด้วยกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_62">จับด้ามจับเดี่ยวที่ติดอยู่กับสายเคเบิ้ลของรอกสูงด้วยมือข้างขวาโดยการจับแบบหงายมือจับด้ามจับเดี่ยวที่ติดอยู่กับสายเคเบิ้ลของรอกสูงด้วยมือข้างขวาโดยการจับแบบหงายมือ (ฝ่ามือหันขึ้นด้านบน) ยืนตรงอยู่หน้าชั้นวางน้ำหนัก ดึงด้ามจับลงด้านล่างเพื่อให้แขนท่อนบนและข้อศอกล็อคที่ด้านข้างของลำตัว แขนท่อนบนและท่อนปลายควรทำมุมแหลมซึ่งกันและกัน (ทำมุมน้อยกว่า 90 องศา) มือข้างหนึ่งของคุณอาจอยู่ที่เอว และขาอีกข้างสามารถอยู่ด้านหน้าและอีกข้างยืนไปด้านหลังได้เพื่อให้ยืนได้อย่างมั่นคง ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ขณะที่คุณหดกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง ให้ดึงด้ามจับเคเบิ้ลลงด้านล่างจนกระทั่งแขนเหยียดตรง หายใจออกขณะทำท่านี้  เคล็ดลับ: มีเพียงแขนท่อนปลายเท่านั้นที่เคลื่อนไหว แขนท่อนบนควรอยู่คงที่ตลอดเวลา – บีบที่กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังและค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที – ค่อย ๆ เลื่อนด้ามจับเคเบิ้ลกลับไปที่ท่าเริ่มต้น ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ จากนั้นทำเช่นเดิมด้วยแขนอีกข้าง  ทางเลือก: คุณอาจใช้ยางยืดในการทำท่านี้คุณอาจใช้ยางยืดในการทำท่านี้</string>
    <string name="ex_name_63">6.ท่าดึงบาร์น้ำหนักลงด้วยกล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>
    <string name="ex_desc_63">ติดบาร์ตรงหรือบาร์มุมเข้ากับรอกสูง จากนั้นจับที่บาร์แบบคว่ำมือ (ฝ่ามือหันลงด้านล่าง) ที่ระดับเดียวกับความกว้างของไหล่ ยืนลำตัวตรงและโน้มไปข้างหน้าเล็กน้อย นำแขนด้านบนเข้าหาตัวและตั้งฉากกับพื้น แขนท่อนปลายควรชี้ขึ้นด้านบนไปยังรอกขณะที่มือจับอยู่ที่บาร์ ท่านี้เป็นท่าเริ่มต้น:- ใช้กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลังออกแรงดึงบาร์ลงด้านล่างจนกระทั่งบาร์สัมผัสที่ส่วนหน้าของต้นขาทั้งสองและแขนเหยียดตรงเต็มที่พร้อมกับตั้งฉากกับพื้น แขนท่อนบนอยู่ในท่าคงที่และอยู่ข้างลำตัว มีเพียงแขนท่อนปลายเท่านั้นที่เคลื่อนไหว หายใจออกขณะทำท่านี้ – ค้างไว้ที่ท่าหดกล้ามเนื้อประมาณหนึ่งวินาที จากนั้นค่อย ๆ นำบาร์ขึ้นไปสู่ท่าเริ่มต้น หายใจเข้าขณะทำท่านี้ ทำซ้ำในจำนวนครั้งที่แนะนำ  ทางเลือก: ท่านี้มีหลายทางเลือกให้เลือกนำมาดัดแปลง เช่น คุณสามารถใช้อุปกรณ์ติดบาร์ E-Z หรือบาร์ที่ทำมุม V ที่ให้นิ้วโป้งของคุณอยู่เหนือนิ้วที่เล็กกว่า นอกจากนี้ คุณยังสามารถติดเชือกเข้ากับรอก หรือใช้การจับแบบกลับด้านสำหรับท่านี้ได้</string>

    <string name="ex_name_5063">สควอทแจ็คส์</string>
    <string name="ex_desc_5063">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 อยู่ในท่าสควอทย่อตัวดังเช่นนักเบสบอลที่ยืนคอยรับลูกอยู่ \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดแยกขาในขณะที่ผายมือทั้งสองข้างขึ้นเหนือศีรษะ \n\nขั้นตอนที่ 3 จากนั้นกระโดดนำขาทั้งสองข้างกลับเข้ามาชิดกันเหมือนเดิมและให้ตำแหน่งมือมาอยู่ที่ท่ารอรับลูกเบสบอล</string>

    <string name="ex_name_5064">แพลงก์</string>
    <string name="ex_desc_5064">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 เหยียดขาของคุณให้สุดและค่อย ๆ ยกตัวขึ้นด้วยนิ้วเท้า ขณะประคองหลังให้ตรงให้วางปลายแขนทั้งสองข้างลงบนพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 ปลายแขนควรจะตั้งฉากกับต้นแขนของคุณ ค้างไว้ที่ตำแหน่งนั้นให้นานที่สุดเท่าที่ทำได้</string>

    <string name="ex_name_5065">ท่ายืดหลัง</string>
    <string name="ex_desc_5065">กล้ามเนื้อหลังช่วงล่าง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนคว่ำลงบนพื้น เหยียดแขนทั้งสองข้างของคุณไปข้างหน้า \n\nขั้นตอนที่ 2 แอ่นหลัง ยกแขนและขาขึ้นเพื่อเหยียดแขนและขาให้มากที่สุดเท่าที่ทำได้ จากนั้นค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที แล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5066">ท่ายืดหลัง 2</string>
    <string name="ex_desc_5066">กล้ามเนื้อหลังช่วงล่าง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนคว่ำหน้าลงบนพื้น โดยให้แขนแนบข้างลำตัวและฝ่ามือคว่ำลงบนพื้น แอ่นหลังของคุณขึ้น จากนั้นเกร็งกล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 2 ค่อย ๆ หายใจออกและยกหน้าอกของคุณขึ้นจากพื้น ยกแขนขึ้นโดยหันข้อศอกไปทางด้านหลัง ปลายนิ้วมือทั้งสองข้างชี้ไปข้างหน้าในขณะทำท่านี้ \n\nขั้นตอนที่ 3 จากนั้นค้างไว้ประมาณสองวินาที แล้วค่อยกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5067">ท่าแตะขา</string>
    <string name="ex_desc_5067">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายลงบนพื้น ชันขาตั้งขึ้น จากนั้นยกขาข้างหนึ่งขึ้นตรงจนกระทั่งตั้งฉากกับพื้น เหยียดแขนข้างหนึ่งเต็มที่ไปข้างหน้าคุณ \n\nขั้นตอนที่ 2 โน้มตัวเข้ามาเพื่อเอามือแตะปลายเท้า ค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาทีแล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5068">คิกครั้นช์</string>
    <string name="ex_desc_5068">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกขาซ้ายให้สูงที่สุดเท่าที่ทำได้และพยายามแตะเท้าซ้ายด้วยมือทั้งสองข้าง \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง \n\nขั้นตอนที่ 4 แล้วทำสลับข้างกันแบบเร็วขึ้นจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5069">รันนิ่งอันเดอร์</string>
    <string name="ex_desc_5069">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 อยู่ในท่าเตรียมวิดพื้นโดยที่มือของคุณวางอยู่ในระดับเดียวกับหัวไหล่และรักษาระดับตั้งแต่ศีรษะ แผ่นหลังไปจนถึงส้นเท้าให้เป็นเส้นตรง \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกขาขวาและชันเข่าขวาขึ้นมาด้านหน้า เท้าข้างขวาลงแตะพื้น แล้วกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 3 สลับขาอีกข้างในการทำซ้ำ</string>

    <string name="ex_name_5070">ครั้นช์</string>
    <string name="ex_desc_5070">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนราบไปกับพื้น งอเข่าทั้งสองข้างขึ้นมา ไขว้แขนประสานกันไว้ที่หน้าอกหรือวางมือทั้งสองข้างไว้หลังใบหู \n\nขั้นตอนที่ 2 เกร็งหน้าท้องเพื่อยกศีรษะและลำตัวส่วนบนขึ้นในขณะที่หลังส่วนล่างวางแนบอยู่กับพื้น \n\nขั้นตอนที่ 3 หยุดพักขณะที่ช่วงไหล่ของคุณอยู่ห่างจากพื้นประมาณสองถึงสามนิ้ว จากนั้นค่อย ๆ กลับไปสู่ท่าเริ่มต้นอย่างช้า ๆ</string>

    <string name="ex_name_5071">ดึงเข้า-ออก</string>
    <string name="ex_desc_5071">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายบนพื้น วางมือทั้งสองข้างแนบข้างลำตัว เหยียดขาทั้งสองข้างจนสุดและค่อย ๆ ยกขาขึ้นสูงจากพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 งอเข่าเข้าหาลำตัวและจากนั้นค้างไว้หนึ่งวินาที แล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5072">ยกก้นสูง</string>
    <string name="ex_desc_5072">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายวางมือทั้งสองข้างแนบข้างลำตัว ยกขาให้สูงขึ้นโดยให้ปลายเท้าชี้เข้าหาเพดาน ขาตั้งฉากกับลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 เกร็งกล้ามเนื้อหน้าท้องและกล้ามเนื้อบั้นท้ายเข้าหาลำตัวขณะที่คุณยกสะโพกสูงขึ้นจากพื้นสองถึงสามนิ้ว จากนั้นลดระดับสะโพกของคุณลงมา</string>

    <string name="ex_name_5073">สเควิมครั้นช์</string>
    <string name="ex_desc_5073">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายราบไปกับพื้น งอเข่าขึ้นมาโดยเว้นระยะห่างระหว่างเท้าประมาณ 18-24 นิ้ว เหยียดแขนไว้ข้างลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกลำตัวช่วงบนขึ้นมา โน้มตัวไปด้านข้างและแตะส้นเท้าขวาของคุณขณะที่เกร็งค้างไว้หนึ่งวินาที หายใจออกขณะทำท่านี้ \n\nขั้นตอนที่ 3 ค่อย ๆ กลับสู่ท่าเริ่มต้นอย่างช้า ๆ ขณะที่หายใจเข้า \n\nขั้นตอนที่ 4 แล้วยกลำตัวช่วงบนขึ้นมา โน้มตัวไปด้านข้างและแตะส้นเท้าซ้ายของคุณขณะที่เกร็งค้างไว้หนึ่งวินาที หายใจออกขณะทำท่านี้และจากนั้นกลับสู่ท่าเริ่มต้นขณะที่คุณหายใจเข้า เมื่อแตะเท้าทั้งสองข้างแล้ว นับเป็น 1 รอบ แล้วทำต่อด้วยการสลับข้างกัน</string>

    <string name="ex_name_5074">รัสเซียนทวิสต์</string>
    <string name="ex_desc_5074">กล้ามเนื้อช่วงเอว \n\nขั้นตอนที่ 1 นั่งลงบนพื้นโดยมีเคตเทิลเบลหรือลูกบอลน้ำหนักอยู่ด้านข้าง จากนั้นงอเข่าประมาณ 90 องศา ยกหน้าอกขึ้นมาและรักษาระดับหลังให้ตรง \n\nขั้นตอนที่ 2 ถือลูกบอลน้ำหนักหรือเคตเทิลบอลแบบคว่ำลงเพื่อการควบคุมที่ดีกว่า โดยให้อยู่ที่ระดับหน้าอก \n\nขั้นตอนที่ 3 ค่อย ๆ บิดลำตัวของคุณ ระวังไม่ให้งอหลังของคุณ ยกเท้าสูงขึ้นจากพื้น แต่ยังรักษาให้เข่างอชิดไว้ด้วยกัน</string>

    <string name="ex_name_5075">ไบซิเคิลครั้นช์</string>
    <string name="ex_desc_5075">กล้ามเนื้อช่วงเอว \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายราบไปกับพื้น ยกหน้าอกและขาให้สูงขึ้นจากพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 งอเข่าและข้อศอกฝั่งตรงข้ามกันเข้าหากันโดยการบิดตัวไปด้านข้างเล็กน้อยและเหยียดขาอีกข้างจนสุด \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าเริ่มต้นแล้วทำอีกข้างหนึ่ง \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5076">ปูเต้นระบ</string>
    <string name="ex_desc_5076">กล้ามเนื้อหน้าท้อง \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหงายลงบนพื้น วางแขนและขาของคุณไว้บนพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกลำตัวช่วงบนของคุณขึ้นมาแตะมือข้างขวาที่ขาข้างซ้ายของคุณอย่างรวดเร็ว จากนั้นสลับข้างกัน เพิ่มความเร็ว ทำให้เร็วที่สุดเท่าที่คุณทำได้</string>

    <string name="ex_name_5081">กลูทคิกแบ็ก 2</string>
    <string name="ex_desc_5081">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 วางมือทั้งสองข้าง หัวเข่าลงบนเสื่อออกกำลังกายหรือบนพื้น โดยให้หลังของคุณขนานไปกับพื้นและแอ่นเล็กน้อยตามภาพ \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นยกขาข้างหนึ่งขึ้นมาจนกระทั่งขาอยู่ระดับเดียวกับแผ่นหลัง อย่าลืมเกร็งกล้ามเนื้อบั้นท้ายในขณะที่ขาของคุณเหยียดไปทางด้านหลัง จากนั้นยกขาไปทางด้านหลังโดยให้ต้นขาขนานไปกับพื้นในขณะที่น่องตั้งฉากกับพื้น กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5082">เตะด้านข้างบริหารกล้ามเนื้อส่วนก้น</string>
    <string name="ex_desc_5082">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 วางมือลงบนพื้นและวางหัวเข่าบนพื้นด้วยท่าโต๊ะสี่ขาดังภาพ เข่าของคุณควรอยู่ใต้สะโพกและข้อมือของคุณควรอยู่ใต้บ่าของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 2 รักษาระดับหลังให้ตรงขณะที่คุณยกเข่าข้างหนึ่งขึ้นสูงจากพื้น งอเข่าขณะที่คุณยกขาออกด้านข้างในท่าสุนัขยืนฉี่ \n\nขั้นตอนที่ 3 ค้างในท่านี้ไว้ซักครู่แล้วค่อย ๆ ลดระดับหัวเข่าลงที่พื้น หยุดพักและทำซ้</string>

    <string name="ex_name_5083">สควอทไซด์คิก</string>
    <string name="ex_desc_5083">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นในท่าสควอทโดยเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นเปลี่ยนถ่ายน้ำหนักไปที่ขาขวาและยกขาซ้ายไปทางด้านข้าง \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าสควอทและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5084">รีเวิร์สลันจ์</string>
    <string name="ex_desc_5084">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่เท้าชี้ไปข้างหน้า \n\nขั้นตอนที่ 2 ก้าวเท้าไปข้างหลังให้ได้มากที่สุด จากนั้นย่อเข่าลงจนหัวเข่าแตะที่พื้น รักษาระดับลำตัวให้ตรงให้ได้มากที่สุด \n\nขั้นตอนที่ 3 ส่งแรงไปที่เท้าหน้าเพื่อกลับสู่ท่าเริ่มต้น จากนั้นลันจ์ขาข้างนั้นไปทางด้านหลัง นั่นนับเป็นหนึ่งรอบ</string>

    <string name="ex_name_5085">แบ็คลันจ์</string>
    <string name="ex_desc_5085">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่เท้าชี้ไปข้างหน้า \n\nขั้นตอนที่ 2 ก้าวเท้าไปข้างหลัง จากนั้นย่อตัวและย่อเข่าลง ประคองขาข้างที่ก้าวไปด้านหลังด้วยจมูกเท้า จากนั้นย่อเข่าลงมาจนเกือบแตะพื้น \n\nขั้นตอนที่ 3 จากนั้นดันเท้าข้างที่งออยู่กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำด้วยขาอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5086">แพลงก์เลกทัช</string>
    <string name="ex_desc_5086">กล้ามเนื้อหลังช่วงล่าง \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นที่ท่าแพลงก์โดยรักษาระดับลำตัวเป็นเส้นตรง งอข้อศอกไว้ใต้หัวไหล่และเว้นระยะเท้าของคุณห่างหนึ่งช่วงตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกขาซ้ายขึ้น 45 องศา แล้วลดระดับเท้าข้างนั้นลงมาวางที่ข้อเท้าอีกข้างหนึ่ง \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5087">ไลอิ้งฮิปเอ็กซ์เทนชั่น</string>
    <string name="ex_desc_5087">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนลงบนพื้น งอเข่าของคุณขึ้นมา วางแขนแนบไว้ข้างลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 ดันลำตัวคุณขึ้นด้วยกล้ามเนื้อบั้นท้ายและกล้ามเนื้อต้นขาด้านหลัง จากนั้นลงน้ำหนักไปที่ส้นเท้าและดันสะโพกขึ้นมาจนตั้งแต่หัวเข่าถึงลำตัวดูเป็นทางลาดชัน หยุดพักซักครู่แล้วกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5088">ไลอิ้งฮิปเอ็กซ์เทนชั่นแชร์</string>
    <string name="ex_desc_5088">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนหนุนศีรษะบนม้านั่ง งอเข่าของคุณขึ้นมา วางแขนแนบไว้ข้างลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 ดันลำตัวคุณขึ้นด้วยกล้ามเนื้อบั้นท้ายและกล้ามเนื้อต้นขาด้านหลัง จากนั้นลงน้ำหนักไปที่ส้นเท้าและดันสะโพกขึ้นมาจนตั้งแต่หัวเข่าถึงลำตัวดูเป็นทางลาดชัน หยุดพักซักครู่แล้วกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5089">บัลแกเรียนสปลิทสควอท</string>
    <string name="ex_desc_5089">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 วางเท้าข้างหนึ่งลงบนพื้นห่างประมาณ 3 ฟุตข้างหน้าม้านั่ง และวางเท้าอีกข้างไว้บนม้านั่งข้างหลังคุณ จัดตำแหน่งมือไว้ที่ระดับอกของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 2 ให้เท้าด้านหน้าเป็นหลักขณะที่งอเข่าทั้งสองข้างเพื่อลดระดับลำตัวลงมาจนกระทั่งหัวเข่าด้านหลังอยู่ห่างจากพื้นประมาณสองถึงสามนิ้วและขาหน้าของคุณงออยู่ที่ 90 องศา ส่วนที่เหลือของร่างกายควรเป็นเส้นตรง กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5090">ก้าวขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_5090">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนใกล้กับม้านั่งออกกำลังกาย ก้าวเท้าขวาขึ้นบนม้านั่งขณะที่วางเท้าซ้ายอยู่บนพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกหัวเข่าซ้ายไปข้างหน้า \n\nขั้นตอนที่ 3 จากนั้นก้าวเท้าซ้ายลงมา ทำซ้ำด้วยขาอีกข้างหนึ่ง แล้วทำสลับข้างกัน</string>

    <string name="ex_name_5091">เบนช์คิกแบ็ค</string>
    <string name="ex_desc_5091">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 วางมือและเข่าของคุณบนม้านั่ง โดยให้หลังของคุณขนานไปกับพื้นและแอ่นเล็กน้อยตามภาพ \n\nขั้นตอนที่ 2 เมื่อทรงตัวได้แล้วให้ผลักเท้าข้างหนึ่งไปด้านหลังและชี้ขึ้นด้านบนเล็กน้อยเสมือนว่าคุณกำลังเตะผนังด้านหลังคุณอยู่ อย่าลืมเกร็งกล้ามเนื้อบั้นท้ายในขณะที่ขาของคุณเหยียดไปทางด้านหลัง กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5092">บัทคิก</string>
    <string name="ex_desc_5092">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงและยกเท้าข้างหนึ่งไปข้างหลังเข้าหาบั้นท้ายของคุณ จัดตำแหน่งแขนทั้งสองไว้ข้างหน้าคุณ \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นสลับทำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5093">สควอทคิกแบ็ค</string>
    <string name="ex_desc_5093">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นด้วยท่าสควอทโดยเว้นระยะเท้ากว้างกว่าหนึ่งช่วงไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นถ่ายน้ำหนักไปที่ขาข้างหนึ่งแล้วเตะไปข้างหลังด้วยขาอีกข้างหนึ่ง \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5095">พุชอัพทัช</string>
    <string name="ex_desc_5095">กล้ามเนื้อหน้าอก \n\nขั้นตอนที่ 1 นอนคว่ำหน้าลงในท่าเตรียมวิดพื้น วางตำแหน่งมืออยู่ใต้หัวไหล่ เว้นระยะห่างระหว่างมือของคุณให้แคบกว่าหนึ่งช่วงไหล่ จากนั้นดันตัวคุณขึ้นเพื่อให้มือและเท้าแตะที่พื้นเท่านั้น รักษาระดับหลังตรง มือชี้ออกไปด้านนอกเล็กน้อย \n\nขั้นตอนที่ 2 ลดระดับตัวคุณลงจนหน้าอกของคุณอยู่ห่างจากพื้นประมาณหนึ่งนิ้วโดยการงอข้อศอกของคุณ ข้อศอกควรงอไปทางเท้าของคุณ</string>

    <string name="ex_name_5096">ทีเอ็กซ์เทนชั่น</string>
    <string name="ex_desc_5096">กล้ามเนื้อหน้าอก \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นที่ท่าวิดพื้นแบบคลาสสิกแต่ในขณะที่คุณดันตัวเองขึ้นนั้น ให้หมุนลำตัวและแขนขวาขึ้นด้านบนและเหยียดแขนชูขึ้นเหนือศีรษะตามภาพ แขนและลำตัวของคุณควรเป็นรูปตัวที (T) \n\nขั้นตอนที่ 2 กลับสู่ท่าเริ่มต้น ลดระดับตัวคุณลงกลับมาที่ท่าวิดพื้น จากนั้นพลิกตัวจนกระทั่งแขนซ้ายชี้เข้าหาเพดาน</string>

    <string name="ex_name_5115">วิดพื้น</string>
    <string name="ex_desc_5115">กล้ามเนื้อหน้าอก \n\nขั้นตอนที่ 1 วางมือไว้ใต้หัวไหล่ เว้นระยะห่างระหว่างมือทั้งสองกว้างกว่าหนึ่งช่วงไหล่เล็กน้อย เหยียดขาทั้งสองไปทางด้านหลัง \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นงอข้อศอกและลดระดับหน้าอกของคุณจนเกือบจะแตะพื้น \n\nขั้นตอนที่ 3 ดันตัวกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น ดันตัวขึ้น 1 วินาที, พัก 1 วินาที, ดันตัวลง 2 วินาที \n\nขั้นตอนที่ 4 จากนั้นทำซ้</string>

    <string name="ex_name_5116">ไตรเซ็ปส์ดิปส์</string>
    <string name="ex_desc_5116">กล้ามเนื้อไตรเซ็ปส์แบรคิไอ \n\nขั้นตอนที่ 1 วางมือของคุณไว้บนม้านั่งข้างหลังคุณโดยให้นิ้วมือหันมาทางด้านหน้า \n\nขั้นตอนที่ 2 ยืดขาของคุณ จากนั้นเริ่มงอข้อศอกของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 3 ลดระดับตัวคุณลงจนกระทั่งแขนของคุณตั้งฉาก 90 องศา \n\nขั้นตอนที่ 4 ยกตัวกลับขึ้นมาเพื่อให้แขนของคุณเหยียดตรงและจากนั้นทำซ้ำอีกรอบ</string>

    <string name="ex_name_5117">อินช์เวิร์ม</string>
    <string name="ex_desc_5117">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้าทั้งสองข้างหนึ่งช่วงไหล่ โน้มตัวลงจนกระทั่งนิ้วมือของคุณแตะที่พื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 ก้าวมือไปข้างหน้าให้ไกลที่สุดในขณะที่ขาของคุณเหยียดตรง และจากนั้นหยุดพักไว้ เดินกลับมาด้วยมือกลับมาสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5097">ท่าเก้าอี้</string>
    <string name="ex_desc_5097">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นที่ท่าภูเขา (ท่ายืนตรง) ขณะที่คุณหายใจเข้าให้วาดแขนขึ้นไปด้านบนแล้วประกบมือทั้งสองข้างเข้าด้วยกัน \n\nขั้นตอนที่ 2 ขณะที่หายใจออกให้งอเข่าแล้วย่อตัวลงมา \n\nขั้นตอนที่ 3 อยู่ในท่านั่งเก้าอี้ประมาณ 30 วินาที - 1 นาที</string>

    <string name="ex_name_5098">สควอท</string>
    <string name="ex_desc_5098">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 ลดระดับสะโพกลงจนต้นขาของคุณขนานไปกับพื้น จากนั้นดันตัวกลับขึ้นไป หยุดพักซักครู่ แล้วย่อตัวลงมาในท่าสควอทอีกครั้ง \n\nขั้นตอนที่ 3 หยุดพักอีกครั้ง จากนั้นกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5099">สควอทกระโดด 180 องศา</string>
    <string name="ex_desc_5099">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างกว่าหนึ่งช่วงไหล่เล็กน้อย ปลายเท้าชี้ไปข้างหน้าแล้วย่อตัวลงในท่าสควอท \n\nขั้นตอนที่ 2 ดันเท้าของคุณขึ้นเพื่อกระโดดหมุนไปทางซ้าย 180 องศา \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดลงด้วยนิ้วเท้าของคุณขณะที่งอเข่าเล็กน้อยในท่าสควอท \n\nขั้นตอนที่ 4 จากนั้นกระโดดขึ้นอย่างรวดเร็ว หมุนตัวไปทางขวา และกลับสู่ท่าสควอท ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5100">ซูโม่สควอท</string>
    <string name="ex_desc_5100">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนขึ้นเว้นระยะเท้าของคุณในระดับที่ค่อนข้างกว้าง โดยหันปลายเท้าออกด้านข้างเล็กน้อย \n\nขั้นตอนที่ 2 ลดระดับตัวลงโดยการงอเข่าและดันสะโพกไปด้านหลัง \n\nขั้นตอนที่ 3 เมื่อย่อตัวลงจนต้นขาขนานไปกับพื้นแล้ว ให้กลับสู่ท่าเริ่มต้นแล้วทำซ้</string>

    <string name="ex_name_5101">จัมพ์ลันจ์</string>
    <string name="ex_desc_5101">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ก้าวเท้าไปด้านหลังและลดระดับสะโพกลงมาเพื่อให้หัวเข่าด้านหลังแตะที่พื้นและต้นขาด้านหน้าขนานไปกับพื้น \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดขึ้นไปในอากาศและสลับตำแหน่งขา \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดอีกครั้งและกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5102">สควอทเพรซอัพ</string>
    <string name="ex_desc_5102">กล้ามเนื้อกลุ่มเดลทอยด์ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนถือดัมเบลไว้ที่ระดับหัวไหล่ ย่อตัวลงอยู่ในท่าสควอท \n\nขั้นตอนที่ 2 กดส้นเท้าลงบนพื้นและดันสะโพกไปข้างหน้าเพื่อยืนขึ้น ยกดัมเบลขึ้นสูงเหนือหัวไหล่ในขณะที่ยืนขึ้น</string>

    <string name="ex_name_5103">เบอร์พี</string>
    <string name="ex_desc_5103">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 อยู่ในท่าสควอทและจากนั้นวางมือทั้งสองไว้ข้างหน้าเท้าของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 3 เหยียดขาไปด้านหลังจนกว่าจะอยู่ในท่าแพลงก์ \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำท่าวิดพื้น กระโดดขึ้นมาเพื่อกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 5 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5104">ซูโมสควอทดัมเบล</string>
    <string name="ex_desc_5104">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้าทั้งสองข้างกว้างเป็นสองเท่าของช่วงไหล่ หันปลายเท้าออกด้านนอกและถือดัมเบลด้วยมือทั้งสองข้าง \n\nขั้นตอนที่ 2 สควอทและถือดัมเบลไว้ตรงกลางระหว่างขาของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 3 จากนั้นยืนขึ้นและถือดัมเบลไว้ในตำแหน่งเดิม \n\nขั้นตอนที่ 4 กลับสู่ท่าสควอทและทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5105">แพลงก์ด้านข้างแบบยกดัมเบลด้านข้าง</string>
    <string name="ex_desc_5105">กล้ามเนื้อช่วงเอว \n\nขั้นตอนที่ 1 เริ่มต้นในท่าแพลงก์ด้านข้าง โดยเหยียดขาด้านบนและงอเข่าขาด้านล่างไปทางด้านหลังบนเสื่อออกกำลังกาย \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกขาด้านบนให้สูงที่สุดเท่าที่ทำได้จากนั้นยกแขนข้างที่ถือดัมเบลสูงขึ้นและค่อย ๆ ลดระดับลงมา \n\nขั้นตอนที่ 3 ทำซ้ำและสลับข้างกัน</string>

    <string name="ex_name_5106">กระโดดตบ</string>
    <string name="ex_desc_5106">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงโดยให้เท้าชิดกันและมือทั้งสองขนาบไว้ข้างลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดขึ้น แยกขาออกและประกบมือเข้าหากันไว้เหนือศีรษะ \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดอีกครั้งและกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5107">วิ่งยกเข่าสูง</string>
    <string name="ex_desc_5107">กล้ามเนื้อกลุ่มควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ ประกบมือไว้ที่ระดับหน้าอกของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 2  ยกหัวเข่าขึ้นสูงถึงระดับเอวและจากนั้นค่อย ๆ ก้าวเท้าลงแตะที่พื้น \n\nขั้นตอนที่ 3  ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5108">วิ่งอยู่กับที่ยกแขนขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_5108">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนแยกขากว้างหนึ่งช่วงตัว เหยียดแขนไปทางด้านหลัง \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดสลับขาไปข้างหน้าและข้างหลังแล้วชูแขนขึ้นไปพร้อมกัน \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดสลับขาไปมาอยู่กับที่จนครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5109">รันนิ่งแมน</string>
    <string name="ex_desc_5109">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 ค่อย ๆ ยกหัวเข่าขึ้นและก้าวลงเหยียบลงบนจมูกเท้าของคุณ \n\nขั้นตอนที่ 3 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5110">กระโดดไปด้านข้าง</string>
    <string name="ex_desc_5110">กล้ามเนื้อน่อง \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงวางมือไว้ข้างลำตัว เว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดด้วยเท้าทั้งสองข้างไปทางขวาจากนั้นไปทางซ้ายอย่างรวดเร็ว \n\nขั้นตอนที่ 3 ทำซ้ำจนกว่าจะครบเซ็ท</string>

    <string name="ex_name_5111">ท่ากระโดดเชือก</string>
    <string name="ex_desc_5111">กล้ามเนื้อน่อง \n\nขั้นตอนที่ 1 จัดตำแหน่งมือของคุณไว้ที่ระดับสะโพก งอข้อศอกเล็กน้อยโดยให้ต้นแขนแนบไว้ข้างลำตัว \n\nขั้นตอนที่ 2 หมุนข้อมือและกระโดดเพื่อจำลองการกระโดดเชือก \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดด้วยเท้าทั้งสองข้างในเวลาเดียวกัน</string>

    <string name="ex_name_5112">ครอสแจ็คส์</string>
    <string name="ex_desc_5112">กล้ามเนื้อน่อง \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ ยกแขนขึ้นและเหยียดแขนออกไปด้านข้าง \n\nขั้นตอนที่ 2 กระโดดขึ้น ไขว้ขาซ้ายไว้หน้าขาขวาแล้วพาดแขนซ้ายไว้บนแขนขวา \n\nขั้นตอนที่ 3 กระโดดอีกครั้งและกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำซ้ำโดยสลับตำแหน่งแขนและขา</string>

    <string name="ex_name_5113">ลันจ์ชูแขนขึ้น</string>
    <string name="ex_desc_5113">กล้ามเนื้อควอดริเซ็บ \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงตัวและถือดัมเบลไว้ในมือแต่ละข้าง ถือดัมเบลไว้ที่ระดับหัวไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 2 ก้าวเท้าซ้ายไปข้างหน้าและงอเข่าลงมาจนกระทั่งหัวเข่าด้านหลังเกือบแตะพื้นจากนั้นชูดัมเบลสูงขึ้น \n\nขั้นตอนที่ 3 ทำซ้ำท่านี้จนกว่าจะครบเซ็ทแล้วจีงสลับขาอีกข้างหนึ่ง</string>

    <string name="ex_name_5114">ซิงเกิ้ลอาร์มดัมเบลสแนทช์</string>
    <string name="ex_desc_5114">กล้ามเนื้อเดลทอยด์ \n\nขั้นตอนที่ 1 ถือดัมเบลด้วยมือขวา งอเข่า ดันสะโพกไปด้านหลังและถือดัมเบลไว้ระหว่างขาทั้งสองข้างตามภาพ \n\nขั้นตอนที่ 2 จากนั้นยกดัมเบลขึ้นขณะที่ยกสะโพกและหัวเข่าของคุณขึ้นมา หงายมือหันไปข้างหน้าขณะที่ดัมเบลอยู่ระดับหัวไหล่จากนั้นยกดัมเบลชูขึ้นเหนือศีรษะ \n\nขั้นตอนที่ 3 ลดดัมเบลลงและกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 4 ทำซ้ำและสลับข้างกัน</string>

    <string name="ex_name_5077">ดัมเบลโรวคิกแบค</string>
    <string name="ex_desc_5077">กล้ามเนื้อไตรเซ็ปส์แบรคิไอ \n\nขั้นตอนที่ 1 ถือดัมเบลไว้ในมือทั้งสองข้าง โน้มตัวไปข้างหน้าและงอเข่าเล็กน้อย \n\nขั้นตอนที่ 2 ยกข้อศอกขึ้นเพื่อให้ต้นแขนของคุณขนานกับพื้นและเหยียดแขนไปด้านหลังจนกว่าแขนของคุณจะเหยียดได้อย่างเต็มที่ \n\nขั้นตอนที่ 3 ค่อย ๆ ถ่ายน้ำหนักลงกลับสู่ท่าเริ่มต้น \n\nขั้นตอนที่ 4 จากนั้นทำซ้</string>

    <string name="ex_name_5078">อรุณสวัสดิ์</string>
    <string name="ex_desc_5078">กล้ามเนื้อหลังช่วงล่าง \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่ วางบาร์เบลไว้ด้านหลังหัวไหล่ของคุณ จับบาร์เบลไว้แบบคว่ำมือ โดยเว้นระยะห่างระหว่างมือทั้งสองข้างให้กว้างกว่าหนึ่งช่วงไหล่ จัดให้เท้าหันออกด้านข้างเล็กน้อย \n\nขั้นตอนที่ 2 รักษาระดับหลังให้ตรง จากนั้นโน้มลำตัวช่วงบนลงมาจนกระทั่งขนานกับพื้น จากนั้นค้างไว้ประมาณหนึ่งวินาที แล้วกลับสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5079">ท่าเล่นเวทเสริมกล้ามเนื้อ 2</string>
    <string name="ex_desc_5079">กล้ามเนื้อไตรเซ็ปส์แบรคิไอ \n\nขั้นตอนที่ 1 ใช้มือข้างที่ไม่ถนัดถือดัมเบลเอาไว้ จากนั้นงอข้อศอก วางพักแขนข้างที่ถนัดไว้ที่หัวเข่าตามภาพ \n\nขั้นตอนที่ 2 รักษาระดับหลังให้ตรงขณะที่คุณปล่อยดัมเบลลงข้างล่างอยู่ข้างลำตัวเพื่อให้แขนของคุณห้อยตรงลงมาจากหัวไหล่ \n\nขั้นตอนที่ 3 ยกดัมเบลขึ้นโน้มไปทางสะโพกของคุณในขณะที่งอข้อศอกแนบข้างลำตัว เน้นการใช้กล้ามเนื้อหลังส่วนบนของคุณในการทำท่านี้ หยุดพักซักครู่แล้วกลับไปสู่ท่าเริ่มต้น</string>

    <string name="ex_name_5080">เดดลิฟท์</string>
    <string name="ex_desc_5080">กล้ามเนื้อบั้นท้าย \n\nขั้นตอนที่ 1 ยืนตรงเว้นระยะเท้ากว้างหนึ่งช่วงไหล่และถือดัมเบลไว้ในมือแต่ละข้าง \n\nขั้นตอนที่ 2 ดันสะโพกไปด้านหลังและลดระดับดัมเบลลงมาในขณะที่เหยียดขาตรงหรืองอเข่าเล็กน้อย \n\nขั้นตอนที่ 3 กลับสู่ท่าเริ่มต้นและทำซ้ำ</string>

    <string name="ex_name_5094">ท่ากระโดด จั๊ม สตาร์</string>
    <string name="ex_desc_5094">กลุ่มของกล้ามเนื้อ ต้นขาส่วนหน้า \n\nขั้นตอนที่ 1. เริ่มต้นในท่าที่ผ่อนคลายด้วยการแยกขาออกจากกันตาม ความกว้างของไหล่ และจับแขนของคุณติดกับลำตัว\n\nขั้นตอนที่ 2. เริ่ม เคลื่อนไหวด้วยการทำท่านั่งยอง ๆ ลงไปครึ่งระดับของความสูง และยืดตัว ขึ้นให้สูงที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้ ยืดทุกส่วนของร่างกายของคุณออกเต็มที่ และแยกขา รวมทั้งแยกแขนยืดออกจากลำตัว</string>

    <string name="extra_main_name">แผนออกกำลัง</string>



    <string name="day">วัน</string>
    <string name="round">ยก</string>
    <string name="day1">2 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="day2">3 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="day3">4 วันต่อสัปดาห์</string>
    <string name="restorePurchases">เรียกคืนรายการซื้อ</string>
    <string name="textUpgrade">อัพเกรดเป็นรุ่นพรีเมี่ยม เพื่อปลดล็อค 50 การออกกำลังกายใหม่ และลบโฆษณา</string>
    <string name="one_day_ADS1">ไม่มีโฆษณา 1 วัน</string>
    <string name="one_day_ADS2">ดูวิดีโอจากผู้สนับสนุน</string>
    <string name="upgrade">อัพเกรดตอนนี้</string>
    <string name="free">ฟรี</string>
    <string name="send_feedback">ส่งความคิดเห็น</string>
    <string name="tell_friend">บอกเพื่อน</string>
    <string name="rate_app">จัดอันดับเรา</string>
    <string name="facebook">แบ่งปันแอปบนเฟซบุ๊ค</string>
    <string name="twitter">แชร์แอพฯบน Twitter</string>
    <string name="ic_googleplay">แอพฯอื่น ๆ ของเรา</string>
    <string name="ic_settings_">ตั้งค่า</string>
    <string name="social_follow">เชื่อมต่อกับ VGFIT</string>
    <string name="reminder">การแจ้งเตือน</string>
    <string name="daily_reminder">แจ้งเตือนทุกวัน</string>
    <string name="frequency">ความถี่</string>
    <string name="after_days">หลังจาก %1$s วันที่ไม่มีการใช้งาน</string>
    <string name="menu_bt">ปุ่มเมนู</string>
    <string name="units">หน่วย</string>
    <string name="purch_restored">เรียกคือการซื้อในแอปแล้ว</string>
    <string name="success">สำเร็จ!</string>

    <string name="ex_cat_1">ส่วนท้อง</string>
    <string name="ex_cat_2">หลัง</string>
    <string name="ex_cat_3">กล้ามเนื้อท้องแขนส่วนบน</string>
    <string name="ex_cat_4">บั้นท้าย</string>
    <string name="ex_cat_5">หน้าอก</string>
    <string name="ex_cat_6">ขา</string>
    <string name="ex_cat_7">ไหล่</string>
    <string name="ex_cat_8">กล้ามเนื้อต้นแขนส่วนหลัง</string>

    <string name="exit">คุณแน่ใจไหม?</string>
    <string name="conn">Please check your wi-fi or cellular internet connection!</string>
    <string name="time_worout">ได้เวลาออกกำลังกายแล้ว!</string>

    <string name="cat_name6">หน้าท้อง</string>
    <string name="cat_name7">การออกกำลังกายส่วนก้น</string>
    <string name="cat_name8">บิกินี่ บอดี้</string>
    <string name="cat_name9">เผาผลาญไขมันส่วนเกิน</string>
    <string name="cat_name10">แขน หน้าอก และหลัง</string>
    <string name="cat_name11">ขาเรียวเล็ก</string>
    <string name="cat_name12">คาร์ดิโอ และทุกส่วนของร่างกาย</string>

    <string name="extraDescription6">กำจัดไขมันส่วนเกินและเสริมสร้างซิกซ์แพ็คด้วยท่าแอบส์เบิร์นเนอร์อินสไปร์เซอร์กิต</string>
    <string name="extraDescription7">การออกกำลังกายเน้นที่ส่วนของกล้ามเนื้อสะโพก และคำจำกัดความ</string>
    <string name="extraDescription8">คำจำกัดความของการผสมผสานที่สมบูรณ์ แบบของการออกกำลังกายเพื่อให้สามารถออกกำลังกายได้ทุกส่วน และให้ได้ ร่างกายที่แข็งแรงขึ้น</string>
    <string name="extraDescription9">ผอมเพรียว และได้เหงื่อ ด้วยการแรงบันดาลใจของ การเผาผลาญไขมันแบบทำซ้ำกันหลายรอบ</string>
    <string name="extraDescription10">การออกกำลังกายที่ยอดเยี่ยมโดยเน้นที่กล้ามเนื้อส่วนแขน หน้าอก และหลัง</string>
    <string name="extraDescription11">คำจำกัดความ ของการออกกำลังกายที่ยอดเยี่ยมโดยเน้นที่ส่วนขา</string>
    <string name="extraDescription12">คำจำกัดความ ของการออกกำลังกายที่ออกแบบมาเพื่อการเผาผลาญไขมัน ส่วนเกิน และทุกส่วนของร่างกาย</string>

    <string name="Focus">เน้น</string>
    <string name="Goal">เป้าหมาย</string>
    <string name="Skill_level">ระดับ</string>
    <string name="Target_Group">กลุ่มกล้ามเนื้อ</string>
    <string name="Place">สถานที่</string>
    <string name="Equipment">อุปกรณ์</string>

    <string name="focus_1">แถบแกนกลาง.</string>
    <string name="focus_2">กล้ามเนื้อสะโพก</string>
    <string name="focus_3">กล้ามเนื้อทุกส่วนของร่างกาย</string>
    <string name="focus_4">กระชับกล้ามเนื้อและเผาผลาญไขมัน</string>
    <string name="focus_5">กล้ามเนื้อด้านหน้าของต้นแขนกล้ามเนื้อด้านหลังของแขนกระดูกช่วงอกหลังช่วงล่าง</string>
    <string name="focus_6">กล้ามเนื้อสะโพกกล้ามเนื้อต้นขาด้านหลังกล้ามเนื้อต้นขาด้านหน้า</string>

    <string name="goal_1">หน้าท้องกระชับและเผาผลาญไขมัน</string>
    <string name="goal_2">ดูคำจำกัดความ และจำนวนครั้ง</string>
    <string name="goal_3">การปรับสภาพร่างกาย</string>
    <string name="goal_4">คาร์ดิโอทั้งร่างกายเป็นกิจวัตร</string>
    <string name="goal_5">เพิ่มความแข็งแรงและความกระชับ</string>

    <string name="skill_level">ขั้นต้น ขั้นกลาง ขั้นสูง</string>

    <string name="target_group">ชายและหญิง</string>

    <string name="equipment_1">เสื่อ</string>
    <string name="equipment_2">ม้านั่ง และเสื่อ</string>
    <string name="equipment_3">ดัมเบล และบาร์เบล</string>
    <string name="equipment_4">ม้านั่ง ดัมเบล และเสื่อ</string>
    <string name="place">ยิม, บ้าน, ที่ทำงาน</string>

    <string name="doneKey">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="editKey">แก้ไข</string>
    <string name="intervalsKey">ช่วงเวลา</string>
    <string name="myWorkoutsKey">การออกกำลังกายของฉัน</string>
    <string name="pauseKey">หยุดชั่วคราว</string>
    <string name="resetKey">รีเซ็ต</string>
    <string name="resumeKey">หยุดพัก</string>
    <string name="roundsKey">รอบ</string>
    <string name="startKey">เริ่ม</string>
    <string name="currentsetkey">ค่าปัจจุบัน</string>
    <string name="worktimekey">เวลาพัก</string>
    <string name="resttimekey">เวลาออกกำลัง</string>
    <string name="minkey">นาที</string>
    <string name="seckey">วินาที</string>
    <string name="sets_extra1">30 วินาทีโดยไม่หยุดพัก</string>
    <string name="sets_extra2">3 เซ็ท เซ็ทละ 12/11/10 ครั้ง</string>
    <string name="sets_extra3">ออกกำลัง 35 วินาที พัก 15 วินาที</string>
    <string name="sets_extra4">ออกกำลัง 30 วินาที พัก 15 วินาที</string>
    <string name="sets_extra5">2 ยก 15 ครั้ง</string>

    <string name="rep_extra1">ออกกำลัง 30 วินาที พัก 15 วินาที</string>
    <string name="rep_extra2">จับเวลา ออกกำลังกาย 30 วินาที และพัก 15 วินาที แล้วพักระหว่างรอบ 30 วินาที</string>
    <string name="rep_extra3">3 เซ็ท เซ็ทละ 12/11/10 ครั้ง</string>

    <string name="rep_extra1_how">จับเวลาออกกำลังกาย 30 วินาที และพักระหว่างการออกกำลังกาย 15 วินาที</string>
    <string name="rep_extra2_how">จับเวลาออกกำลังกาย 30 วินาที และพักระหว่างการออกกำลังกาย 15 วินาที รวมทั้งพักระหว่างรอบ 30 วินาที</string>
    <string name="rep_extra3_how">จับเวลาออกกำลังกาย 30 วินาที และพักระหว่างเซ็ต 45 วินาที</string>

    <string name="enter_text">ใส่ข้อความ</string>
    <string name="main_work">ท่าออกกำลังกายออกแบบให้มีการยกน้ำหนักและเสริมสร้างกล้ามเนื้อและความแข็งแรง</string>


    <string name="namemeal1_1">สตรอเบอร์รี่ และครีมข้าวโอ๊ต</string>
    <string name="ingredientMeal1_1">ข้าวโอ๊ตรีด &#189; cup\n\nนมพร่องมันเนย &#8531; cup\n\n กรีกโยเกิร์ตรสวานิลลา &#8531; cup\n\nสตรอเบอร์รี่หั่นบาง &#189; cup\n\nกรีกโยเกิร์ตรสวานิลลาไม่มีไขมัน 2 tbsp\n\nอัลมอนด์คั่ว 1 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_1">ในตอนเย็นให้คนข้าวโอ๊ต นม และ โยเกิร์ต &#8531; cup เข้าด้วยกันในขวดโหล หรือถ้วย จนกระทั่งเข้ากันดี คลุม และ แช่ค้างคืนไว้ในตู้เย็น อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal1_2">โกลเด้นโกลว์อิลิกเซอร์</string>
    <string name="ingredientMeal1_2">แอปเปิ้ล 2 ลูก\n\nส้มขนาดกลาง 4 ลูก ปอกเปลือกออก\n\nมะนาวปอกเปลือก 1 ลูก\n\nขิงสดปอกเปลือกขนาด 2&#8211;3 inch\n\nขมิ้นสดปอกเปลือกขนาด 2 inch\n\nน้ำเย็น 2 cup\n\nน้ำแข็ง 1 กำมือ</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_2">ปั่นส่วนผสมทั้งหมดจนกระทั่งเนียนในเครื่องปั่นความเร็วสูง เพิ่มน้ำหากจำเป็น เครื่องปั่นประสิทธิภาพสูงจะเปลี่ยน ส่วนผสม ให้เป็นน้ำผลไม้เนื้อเนียน หากคุณต้องการทำ ส่วนผสมเป็น น้ำผลไม้ให้เนียนยิ่งขึ้น คุณสามารถปั่นต่อ ได้เลยเพื่อเก็บ เส้นใยอาหาร และโภชนาการไว้เพราะ การทำน้ำผลไม้ จากส่วนผสม ก็ดีเหมือนกัน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal1_3">ผัดไก่ของโซ</string>
    <string name="ingredientMeal1_3">อกไก่ 4 ชิ้น หั่นเป็นสี่เหลี่ยม\n\nแป้งทำอาหาร 1 cup\n\nน้ำมันพืช\n\nเกลือ\n\nพริกไทยดำป่นใหม่\n\nกระเทียมสับ 2 กลีบ \n\nน้ำซุปไก่สามารถ &#189; กระป๋อง\n\nน้ำผึ้ง 3 tbsp\n\nซอสถั่วเหลือง 4 tbsp\n\nน้ำมะนาว 2 tbsp\n\nบร็อคโคลี่ 2 กระป๋อง ส่วนดอก เท่านั้น\n\nข้าวสวยสุก 2 กระป๋อง สำหรับเสิร์ฟ</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_3">โรยแป้งข้าวโพดบนไก่เล็กน้อยในชามขนาดใหญ่ ย้ายชิ้นไก่ไปยังชามขนาดใหญ่ที่ เต็มไปด้วยแป้ง และคลุกแป้งเล็กน้อย แล้ววางทิ้งไว้ เติมน้ำมัน ลงในกระทะด้ามขนาดใหญ่ที่ระดับ น้ำมัน &#189; ของกระทะบนความร้อนปานกลาง&#8211;สูง ปรุงรสไก่ จากนั้นสะเด็ดเครื่องปรุงออก แล้ววาง ทิ้งไว้ เติมแป้งข้าวโพด 2 tbsp และคนให้เข้ากัน เติมบร็อคโคลี่ และแครอท และทำให้สุก จนกระทั่งนุ่ม ประมาณ 5 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal1_4">ชาสมุนไพร</string>
    <string name="ingredientMeal1_4">น้ำ 1 cup\n\nขิงขูดสด 1 tsp\n\nผิวเปลือกมะนาวขูด 1 ช้อน\n\nน้ำมะนาว 1 tsp\n\nมิ้นท์สด 3 ใบ</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_4">ต้มน้ำในหม้อให้เดือด คนส่วนผสมเหลือให้เข้ากัน ต้ม และคนจนกระทั่งชาละลายจนเป็นกลิ่นชา อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal1_5">ต้นขาไก่ย่าง ดิจอง และมะนาวกับสลัดอลูกูล่า</string>
    <string name="ingredientMeal1_5">ต้นขาไก่ไม่มีกระดูก ไม่มีหนัง (4 oz) 4 ชิ้น\n\nเกลือ &#189; tsp\n\nพริกไทยดำป่น &#188; tsp\n\nน้ำมันมะกอก 2.5 tbsp\n\nน้ำมะนาว 2 tsp\n\nกระเทียมบด 1 tsp\n\nสเปรย์น้ำมัน\n\nน้ำส้มสายชูจากน้ำองุ่น 1 tbsp\n\nน้ำผึ้ง 1 tsp\n\nมะเขือเทศองุ่นผ่าครึ่ง 1 cup\n\nซอสอลูกูล่าเล็ก (5 oz) 1 ห่อ</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_5">โรยไก่ด้วยเกลือ &#188; tsp และพริกไทย 1/8 tsp รวมไก่กับน้ำมัน 1&#8211;1.5 tsp น้ำมะนาว มัสตาร์ด กระเทียมลงในชาม และคลุกเพื่อเคลือบ ปล่อยทิ้งไว้ 4 นาที วางกระทะย่างบนความร้อน ปานกลาง เคลือบกระทะด้วยสเปรย์น้ำมัน เติมไก่ลง ในกระทะ แล้วย่างเป็นเวลา 5 นาที ในแต่ละด้าน หรือจนกว่าจะสุก หั่นไก่เป็นชิ้นหนา &#188; inch อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal2_1">คอทเทจเบอร์รี่ครันช์</string>
    <string name="ingredientMeal2_1">คอทเทจชีสไขมันต่ำ 2% &#189; cup\n\nกราโนล่า 2 tbsp\n\nกล้วยหั่นบาง &#189; cup\n\nเบอร์รี่ผสมหลากหลายชนิด &#189; cup</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_1">ตักคอทเทจชีสลงในชามขนาดเล็ก เติมส่วนผสมที่เหลือ อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal2_2">สับปะรด กีวี</string>
    <string name="ingredientMeal2_2">น้ำ 4 tbsp\n\nนม &#189; cup\n\nโยเกิร์ต &#189; cup\n\nน้ำผึ้ง 1.5 tbsp\n\nผลไม้กีวีปอกเปลือก 1 ลูก\n\nสับปะรดชิ้นใหญ่ 1 cup\n\nมะม่วง &#189; ลูก\n\nน้ำแข็ง 2 ก้อน</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_2">ปั่นส่วนผสมทั้งหมดที่ความเร็วต่ำจนข้น และเนียน อร่อยกันเลย!  </string>


    <string name="namemeal2_3">ไก่มะนาวในกระทะ</string>
    <string name="ingredientMeal2_3">อกไก่ 4 ชิ้น\n\nเนย &#188; cup\n\nน้ำมันมะกอก 2 tbsp\n\nมะนาว 1 ลูก\n\nมะนาวหั่นบาง 1 ลูก\n\nไวน์ขาว &#188; cup\n\nเกลือ 1 tsp\n\nพริกไทยดำป่น 1 tsp\n\nปาปริก้า &#189; tsp\n\nผักชีฝรั่งแห้ง &#189; tsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_3">รวมเอาแป้ง เกลือ พริกไทย ปาปริก้า และ ผักชีฝรั่งเข้าในชามตื้น ตั้งน้ำมัน และเนย บนไฟร้อนปานกลาง&#8211;สูง ชุบอกไก่แต่ละชิ้นใน ส่วน ผสมแป้ง และใส่ลงไปในกระทะร้อน เติมน้ำมะนาว ไวน์ขาว เปลือกมะนาวขูด และ โรสแมรี่ลงไป กระทะ ปรุงไก่ให้สุกทุกด้าน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal2_4">คุกกี้แตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) เมล็ดควีนัว</string>
    <string name="ingredientMeal2_4">เนยถั่วลิสงสูตรมัน &#189; cup\n\nน้ำผึ้ง &#188; cup\n\nกล้วย 1 ลูก\n\nไข่ 1 ฟอง \n\nกลิ่นวานิลลาสกัด 1 tsp\n\nข้าวโอ๊ตรีด &#189; cup\n\nเกล็ดเเมล็ดควินัว &#189; cup\n\nอบเชย 1 tsp \n\nเกลือ &#188; tsp\n\nแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) หั่นเป็นชิ้นเล็ก 1 cup และกดลง</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_4">อุ่นเตาอบที่ 350 degrees F เติมเนยถั่วลิสง น้ำผึ้ง กล้วย ไข่ และวนิลลาในชามขนาดใหญ่ แล้วคนให้เข้ากัน เติมข้าวโอ๊ต เกล็ดเมล็ดควินัว ผงฟู เครื่องเทศ และเกลือลงในชาม และคนให้เข้ากัน ตะล่อมแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) และเมล็ดเจีย ตักแป้งโดว์ ลงบนถาดอบ อบคุกกี้บนตะแกรงชั้นกลาง15&#8211;18 นาที จนกระทั่ง ขอบเป็นสีเหลืองทอง อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal2_5">อาหารว่างกุ้งกับสมุนไพรสด</string>
    <string name="ingredientMeal2_5">กุ้งตัวใหญ่ 1 lb\n\nพริกแดง 2 เม็ด\n\nกระเทียมต้น (ลีก) หั่นบาง 1 ต้น\n\nเคเปอร์ ที่ล้าง และเอาน้ำออกแล้ว 0.5 &#8211; 1 tbsp\n\nกระเทียมหั่นบาง 2 กลีบ\n\nผักชีฝรั่งสับหยาบ &#189; cup\n\nน้ำมะนาว 3 tbsp\n\nน้ำมันมะกอก 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_5">ตั้งกระทะเตรียมผัดบนความร้อนปานกลาง และเติม น้ำมัน เติมกุ้ง พริกหยวก กระเทียมต้น (ลีก) เคเปอร์ กระเทียม เกลือ และพริกไทย และทำกุ้งให้สุกเป็นเวลา 4 นาที จนกุ้งเป็นสีชมพู นำกระทะออกจากความร้อน เติม น้ำมะนาว และขูดด้านล่างของกระทะด้วยช้อน เสิร์ฟกุ้งโดยโรยด้วยผักชีฝรั่งสด และใบโหระพา อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal3_1">ข้าวโอ๊ตเมล็ดแฟลกซ์ กับบลูเบอร์รี่</string>
    <string name="ingredientMeal3_1">น้ำ 3 cup\n\nข้าวโอ๊ตรีด 2 cup\n\nแฟลกซ์บด 3 tbsp\n\nเกลือ 1/8 ts\n\nนมครบส่วน &#188; cup\n\nบลูเบอร์รี่ 1 cup\n\nบลูเบอร์รี่แช่อิ่ม 1 tbsp\n\nเปลือกมะนาวขูด &#189; ts\n\nน้ำมะนาว 1 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_1">ต้มน้ำ 3 cup ให้เดือด ใส่ข้าวโอ๊ต เติมเมล็ดแฟลกซ์ และเกลือลงไปคนให้เข้ากัน ลดความร้อนปานกลางต่ำ ต้มจน อ่อนนุ่มและคนให้เข้ากันบ่อย ๆ ใส่นม และเนยลงไปคนให้เข้ากัน ในขณะเดียวกัน รวมเอาบลูเบอร์รี่และ ส่วนผสม 4 ชนิดในชามสำหรับไมโครเวฟ แล้วนำเข้าไมโครเวฟความร้อนสูง เป็นเวลา 1.5 นาที ทำการคนให้เข้ากันทุก ๆ 30 วินาที แบ่งข้าวโอ๊ตออกเป็น 4 ชาม เติมบลูเบอร์รี่ และถั่วพีแคน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal3_2">สมูทตี้กระทิ กับ บลูเบอร์รี่</string>
    <string name="ingredientMeal3_2">บลูเบอร์รี่แช่แข็ง (10 oz) 1 ถุง \n\nกล้วยสุก 3 ลูก\n\nโยเกิร์ตจืด 1 cup\n\nกะทิไม่หวาน 1 cup\n\nน้ำผึ้ง 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_2">ใส่บลูเบอร์รี่บด กล้วย โยเกิร์ต กะทิ และน้ำผึ้งในเครื่องปั่น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal3_3">ผัดไก่ และหน่อไม้ฝรั่ง</string>
    <string name="ingredientMeal3_3">ซอสถั่วเหลือง 1 tbsp\n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp\n\nอกไก่ 2 ชิ้น ตัดเป็นชิ้น\n\nน้ำมันมะกอก 1 tbsp\n\nหน่อไม้ฝรั่ง 1 ช่อ ตัดเป็นชิ้น\n\nกระเทียม 4 กลีบ หั่นบาง ๆ\n\nน้ำมันงา 2 tsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_3">รวมซอสถั่วเหลือง และ น้ำผึ้งในถุงซิปล็อค เติมไก่ และคนให้เข้ากันในซอสหมัก เก็บไว้ใน ตู้เย็นจนกว่าจะพร้อม ในขณะเดียวกัน ตั้งน้ำมัน ในกระทะ ขนาดใหญ่บนความร้อนปานกลาง เอาหน่อไม้ฝรั่งออก แล้ววางทิ้งไว้ เอาไก่จาก ซอสหมัก และใส่ลงไปในกระทะ จากนั้นเติม กระเทียม หอมแดง และซอสหมักที่เตรียมไว้ ลงในกระทะ เอาออกจากความร้อน และคน ในน้ำมันงาให้เข้ากัน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal3_4">ชามิ้นต์ลาเวนเดอร์</string>
    <string name="ingredientMeal3_4">กลีบดอกลาเวนเดอร์สด &#188; cup\n\nใบมิ้นท์สด 1 cup\n\nน้ำ 4 cup</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_4">ใส่กลีบดอกลาเวนเดอร์ และใบมิ้นท์ลงในหม้อ เทน้ำใส่ แล้วต้มน้ำให้เดือด ลดความร้อนลงต่ำ และปล่อยให้ชาเดือด 15&#8211;20 นาที จนกระทั่งมีรสชาติ เข้มตามที่คุณต้องการ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal3_5">พริกฟาฮิต้า</string>
    <string name="ingredientMeal3_5">อกไก่ไม่มีหนัง 1 lb\n\nพริกหยวกสีเขียว แดง และเหลืองหั่นบาง &#189; ลูก\n\nน้ำ &#8531; cup\n\nซอสถั่วเหลือง 2 tsp \n\nเกลือ 1 หยิบมือ\n\nพริกไทยดำ 1 หยิบมือ\n\nน้ำมันมะกอก 2 tbsp\n\nหัวหอมใหญ่หั่นบาง 1 ลูก</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_5">รวมส่วนผสมของซอสหมักกับไก่ในภาชนะ และแช่เย็น อย่างน้อย 2 ชั่วโมง เอาเนื้อออกจาก ซอสหมัก และย่างบนความร้อนปานกลาง 4&#8211;5 นาที ในแต่ละด้าน ตัดเนื้อเป็นเส้นบาง สำหรับซอส รวมน้ำ 2 tbsp ซอสถั่วเหลือง 1 tsp น้ำมะนาว &#188; tsp เกลือ พริกไทยดำ และน้ำมันมะกอก 1 tbsp เข้าด้วยกัน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal4_1">ข้าวโอ๊ตผลไม้เพื่อสุขภาพ</string>
    <string name="ingredientMeal4_1">ข้าวโอ๊ต &#189; cup\n\nน้ำ 1 cup\n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp\n\nกลิ่นวานิลลาสกัด 1 tbsp\n\nผงอบเชย &#189; ts\n\nบลูเบอร์รี่ &#188; cup\n\nสตรอเบอร์รี่หั่นบาง 4 ชิ้น\n\nกล้วยตัดเป็นชิ้น &#189; ผล</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_1">รวมน้ำ และข้าวโอ๊ตเข้าด้วยกัน ในชามสำหรับไมโครเวฟ นำเข้าไมโครเวฟที่ความร้อนสูงจนกระทั่งข้าวโอ๊ตดูดซึมน้ำ ใส่น้ำผึ้ง กลิ่นวานิลลาสกัด และผงอบเชยลงไป คนให้เข้ากัน เติมบลูเบอร์รี่ กล้วย และสตรอเบอร์รี่หั่นบาง อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal4_2">กาแฟสมูทตี้</string>
    <string name="ingredientMeal4_2">ผงกาแฟสำเร็จรูปเอสเปรสโซ่ 1 tsp\n\nน้ำอุ่น 1 tbsp\n\nกล้วยขนาดเล็ก 1 ลูก ปอกเปลือก หั่น และแช่แข็ง\n\nนมปราศจากไขมัน &#188; cup\n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp\n\nน้ำแข็งก้อน &#189; cup\n\nผงอบเชย</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_2">รวมผงกาแฟเอสเปรสโซ่ และน้ำร้อนลงใน เครื่องปั่น ปล่อยทิ้งไว้เป็นเวลา 1 นาที เติมกล้วย นม และน้ำผึ้ง ปิดฝา และปั่น จนกระทั่งเนียน ค่อย ๆ เติมน้ำแข็งจน ข้นตามชอบ โรยด้วยอบเชยเล็กน้อย อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal4_3">ผัดไก่ และสับปะรด</string>
    <string name="ingredientMeal4_3">อกไก่ 110 g หรือ 4 oz\n\nสับปะรด 40 g หรือ 1.4 oz\n\nข้าวกล้อง 120 g หรือ 4.4 oz\n\nน้ำมันมะกอก &#8531; tbsp\n\nมัสตาร์ดสีน้ำตาล &#189; tsp\n\nปาปริก้ารมควัน 1/6 tbsp\n\nเกลือทะเล\n\nพริกไทย</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_3">สับอกไก่ดิบเป็นชิ้นเล็ก ๆ ปรุงรสที่ชิ้นไก่ด้วย ปาปริก้ารมควัน และมัสตาร์ดสีน้ำตาล เติมน้ำมัน มะกอกลงในกระทะ แล้วผัดชิ้นอกไก่ ทำให้สุกเป็น เวลาประมาณ 4 นาที จนกระทั่งไก่สุกประมาณ 80 เปอร์เซ็นต์ แล้วเติมพริกหยวกสับลงไป ผัดต่ออีก 2 หรือ 3 นาทีก่อนที่จะเติมสับปะรด หั่นเต๋าลงไป อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal4_4">ช็อคโกแลตทรัฟเฟิลดิบ</string>
    <string name="ingredientMeal4_4">นำผลวอลนัท &#189; cup มะม่วงหิมพานต์ และอัลมอนด์แช่น้ำไว้ค้างคืน\n\nนมอัลมอนด์ 3&#8211;4 tbsp\n\nเมล็ดทานตะวัน &#188; cup\n\nเมล็ดฟักทอง &#188; cup\n\nผงแครอบ 2 tbsp\n\nเกล็ดมะพร้าว 3 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_4">ใส่ทุกอย่างลงในเครื่องปั่นยกเว้นเกล็ดมะพร้าว แล้วผสมกัน เริ่มทำลูกบอลลูกเล็ก ๆ จากส่วนผสมโดยการใช้ที่ตักไอศครีม ม้วนลูกบอลแต่ละลูกในเกล็ดมะพร้าว เสิร์ฟแบบเย็น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal4_5">แซลมอนอบ กับผัก</string>
    <string name="ingredientMeal4_5">เนื้อปลาแซลมอนแล่ 2 ชิ้น\n\nแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) หั่นบาง 1 cup\n\nบร็อคโคลี่ 1 cup\n\nมะเขือเทศสีดา &#189; cup\n\nเกลือ \n\nพริกไทย \n\nน้ำมันมะกอก</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_5">อุ่นเตาอบที่ 375 degrees F รวมผักเข้าด้วยกัน ในถาดอบขนาดใหญ่ ปรุงรสผักด้วยเกลือ พริกไทย และน้ำมันมะกอก วางเนื้อปลาถัดจากผัก และอบ 18&#8211;20 นาที หรือจนกระทั่งสุกปลาแซลมอนสุก และผักนุ่ม อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal5_1">ข้าวโอ๊ตถั่ว และกล้วย</string>
    <string name="ingredientMeal5_1">ข้าวโอ๊ตรีด &#189; cup\n\nน้ำ 1 cup\n\nกล้วยหั่นบาง 1 ชิ้น\n\nผลวอลนัทสับ 1 tbsp\n\nผงอบเชย 1 ts</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_1">รวมข้าวโอ๊ต และน้ำ 1 cup ในชามสำหรับไมโครเวฟ ขนาดเล็ก นำเข้าไมโครเวฟในอุณหภูมิสูงเป็นเวลา 3 นาที เติมด้วยกล้วยหั่นบาง ผลวอลนัท และอบเชย อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal5_2">พลังสีชมพู</string>
    <string name="ingredientMeal5_2">ดอกกะหล่ำสดหัวเล็ก 1.5 cup\n\nแตงโมก้อน 2 cup (นำเปลือก และเมล็ด ออก)\n\nสตรอเบอร์รี่ทั้งลูก 1.5 cup\n\nโยเกิร์ตกรีกรสสตรอเบอร์รี่ (6 oz) 1 กล่อง\n\nสตรอเบอรี่แช่อิ่ม (ทางเลือก) 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_2">ทำกะหล่ำให้สุกในกระทะขนาดเล็ก ปกคลุมด้วยน้ำ จนนุ่มมาก รวมกะหล่ำสุก แตงโม สตรอเบอร์รี่ โยเกิร์ต และ ถ้าต้องการสตรอเบอร์รี่ แช่อิ่มลงในเครื่องปั่น อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal5_3">ไก่บาร์บีคิวห่อหน่อไม้ฝรั่ง</string>
    <string name="ingredientMeal5_3">อกไก่หั่นบาง ๆ 2 ชิ้น น้ำหนัก 3 oz ต่อชิ้น\n\nหน่อไม้ฝรั่ง 12 ท่อน\n\nซอสบาร์บีคิว 2 tbsp\n\nปาปริก้ารมควัน 1 หยิบมือ\n\nผงกระเทียม 1 หยิบมือ\n\nพริกหยวก 1 หยิบมือ</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_3">ตั้งเตาอบที่อุณหภูมิ 400 degrees F / 200 °C ทำไก่ให้แบนด้วยค้อน ปรุงรสไก่ ทุบด้วยซอสบาร์บีคิว 1 tbsp (สำหรับ แต่ละชิ้น) และเครื่องปรุงรสตามที่คุณเลือก วางไก่ย่างบนตะแกรงโดยคว่ำไก่ลง อบในเตาอบ หรือรมควันบนตะแกรงเป็นเวลาประมาณ 8&#8211;10 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal5_4">ชาสมุนไพรขิง ขมิ้น</string>
    <string name="ingredientMeal5_4">ขิงสดสับ &#189; tsp\n\nผงอบเชย &#189; tsp\n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp\n\nมะนาวหั่นเสี้ยว 1 ชิ้น</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_4">ต้มน้ำให้เดือดในหม้อขนาดเล็ก เติมเติมขมิ้น ขิง และอบเชยลงไป ลดความร้อนลงต่ำ และปล่อยให้ เดือดเป็นเวลา 10 นาที รินชาลงในแก้วขนาดใหญ่ เติมน้ำผึ้ง และมะนาว อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal5_5">เคบาบกุ้งย่าง และอโวคาโด</string>
    <string name="ingredientMeal5_5">กุ้งขนาดจัมโบ้ 450 g / 1 lb\n\nอะโวคาโด 1.5 ลูก\n\nพริกหยวกสีแดง 1 ลูก\n\nพริกหยวกสีส้ม 1 ลูก\n\nพริกหยวกสีเหลือง 1 ลูก\n\nหอมแดง 1 ลูก\n\nกระเทียมบด 1 tbsp\n\nน้ำมันมะกอก &#189; tbsp\n\nมะนาว 1 ลูก \n\nเกลือ และพริกไทย</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_5">ตั้งไฟย่างประมาณ 400 degrees F /200 °C สับผัก และอะโวคาโด เป็นชิ้น ขนาดใหญ่สำหรับเคบาบ ปอกเปลือกกุ้ง และปรุงรส เลือกผักที่มีลักษณะเป็นเส้นใย เพราะจะทำให้รู้สึกอิ่ม มากขึ้น และมีแนวโน้มว่า จะค้างอยู่ บนไม้เคบาบได้ดี ภายใต้ความร้อนสูง วางเคบาบบนตะแกรง และย่าง ประมาณ 8&#8211;10 นาที จากนั้นกลับด้าน และย่างต่ออีก ประมาณ 8 ถึง 10 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal6_1">พาร์เฟ่ต์ตอนเช้า</string>
    <string name="ingredientMeal6_1">ลูกเกด &#188; cup และเปลือกส้มหั่น ละเอียด 1 ts\n\nวานิลลา 1 ts\n\nครีมลดไขมันครึ่งห่อ ชีส ยี่ห้อ Neufchatel ชีส (8 oz)\n\nเกล็ดขนมปัง\n\nราสเบอร์รี่สด 2 ถ้วย บลูเบอร์รี่ สตรอเบอร์รี่ หั่นบาง และ/หรือพีชตัดเป็นชิ้น \n\nกราโนล่าไขมันต่ำ &#189; cup\n\nน้ำผึ้ง\n\nส้มปลอกเปลือกหั่นละเอียด</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_1">ผสมเกล็ดขนมปัง และชีส โรยบนถาดสำหรับอบ หยดด้วยน้ำมันเล็กน้อย อบเป็นเวลา 20&#8211;25 นาที ใส่ส่วนผสมครีมชีสจัดวางเป็นชั้นในแก้ว 4 ใบ ใส่ผลไม้ และใส่กราโนล่าจัดวางเป็นชั้น ทำซ้ำชั้นจนถึงด้านบน ของแก้ว หยดด้วยน้ำผึ้ง และวางเปลือกส้มเพิ่มเติมด้านบน ทำเสิร์ฟได้ 4 ที่ อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal6_2">ชาเขียว กีวี และมะม่วง</string>
    <string name="ingredientMeal6_2">มะม่วงหั่นเต๋าแช่แข็ง 2.5 cup\n\nโยเกิร์ตรสวานิลลา 3/4 cup\n\nน้ำผึ้ง 2 tbsp\n\nน้ำ 2 tbsp\n\nกีวีสุก 3 ลูก\n\nน้ำแข็งก้อน 2 cup\n\nเบบี้ผักโขม &#189; cup\n\nชาเขียว 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_2">ใส่มะม่วง โยเกิร์ต &#189; cup น้ำผึ้ง 2 tbsp น้ำ 2 tbsp และเปลือกมะนาวในเครื่องปั่น ปั่นจนกระทั่ง เนียน ใส่โยเกิร์ต &#188; cup น้ำผึ้ง 2 tbsp กีวี และ ส่วนผสมอีก 3 อย่างลงไปในเครื่องปั่น และปั่นจนกระทั่ง เนียน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal6_3">ผัดไก่รสเปรี้ยว</string>
    <string name="ingredientMeal6_3">อกไก่ 140 g / 5 oz หั่นเป็น ชิ้นเล็ก ๆ\n\nบร็อคโคโลนี 34 g / 0.25 oz\n\nเห็ดกระดุมสีน้ำตาลเล็ก (พอร์โตเบลโล่) 25 g / 0.875 oz\n\nพริกหยวกแดง &#188; ลูก\n\nหัวหอมแดง 20 g / 0.7 oz\n\nสเปรย์น้ำมันมะพร้าว\n\nเมล็ดงา\n\nแป้งเท้ายายม่อม (แอโรว์รูท) &#188; tsp\n\nกระเทียมบด 1/8 tbsp\n\nขิงบด &#188; tsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_3">ผสมส่วนผสมทั้งหมดสำหรับซอสผัดเข้าด้วยกันในชาม ฉีดสเปรย์น้ำมันมะพร้าวบนกระทะ และตั้งบนความร้อน ปานกลาง ผัดชิ้นไก่ และปรุงจนกระทั่งไก่สุกประมาณ 85 เปอร์เซ็นต์ จากนั้นผัดผักลงไปด้วยใช้ไม้พาย อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal6_4">ข้าวโพดย่างเม็กซิกัน</string>
    <string name="ingredientMeal6_4">หูข้าวโพด 4 หู \n\nครีมเปรี้ยว 1.5 cup\n\nพามิซานชีสขูด 1 cup\n\nน้ำมะนาว 1 ลูก\n\nพริกป่น\n\nมะนาวตัดเป็นเสี้ยว 2 ชิ้น สำหรับตกแต่ง</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_4">ย่างข้าวโพด กลับด้านบนตะแกรงร้อน จนกระทั่งข้าวโพดเริ่มเป็นสีดำเล็กน้อย ผสมมายองเนส ครีมเปรี้ยว และผักชี ในชามขนาดเล็ก บีบน้ำมะนาวบนข้าวโพด แล้วปรุงรสด้วยพามิซานชีส โรยด้วยพริกป่น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal6_5">เบอร์เกอร์ปลาแซลมอน กับอะโวคาโด</string>
    <string name="ingredientMeal6_5">เนื้อปลาแซลมอนแล่ 1 lb\n\nเกล็ดขนมปัง 1 cup\n\nไข่ 1 ฟอง\n\nน้ำมะนาว 1 cup\n\nเกลือ และพริกไทย\n\nน้ำมันมะกอก \n\nอะโวคาโดขนาดใหญ่สับ 1 ลูก\n\nหอมแดงสับ &#8531; cup\n\nน้ำมะนาว 1 ลูก</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_5">สับเนื้อปลาแซลมอนเป็นชิ้นเล็ก ๆ และย้ายลงใน ชามผสม ค่อย ๆ คนนส่วนผสมที่เหลือ พักส่วนผสมไว้ 5&#8211;10 นาที ตั้งน้ำมันเล็กน้อย ใน กระทะย่างขนาดใหญ่ บนความร้อนปานกลาง ทำส่วนผสมปลาแซลมอน ให้เป็นรูปแบบ แฮมเบอร์เกอร์ ทอดเบอร์เกอร์ปลาจนสี เหลืองอร่าม ทั้งสองด้านโดยแต่ละด้านใช้เวลาประมาณ 4 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal7_1">สตรอเบอร์รี่ และขนมปังกล้วย ถั่ว และข้าวโอ๊ต</string>
    <string name="ingredientMeal7_1">ข้าวโอ๊ตรีด (สุก) 150 g หรือ 5.3 oz\n\nกล้วยหอมบด &#189; ผล\n\nสตรอเบอร์รี่ 50 g /1.8 oz \n\nนมอัลมอนด์ 2 tbsp\n\nกลิ่นวานิลลาสกัด 1 tbsp\n\nผลวอลนัทสับ 2 tbsp\n\nหญ้าหวานห่อเล็ก ยี่ห้อ \"In The Raw\"ตกแต่งด้วยผิวเปลือกมะนาวขูด\n\nกรีกโยเกิร์ต (ไขมัน 2%) 1 tbsp\n\nผลวอลนัทสับ &#189; tbsp\n\nเมล็ดงาดำ</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_1">ทำข้าวโอ๊ตรีดให้สุกตามที่แนะนำไว้ จากนั้นวางทิ้งไว้ เพิ่มส่วนผสมทั้งหมดลงในชามยกเว้นสตรอเบอร์รี่ และผสมอย่างทั่วถึง เติมข้าวโอ๊ตด้วยสตรอเบอร์รี่สดสับ เตรียมกรีกโยเกิร์ต ผลวอลนัทสับ และเมล็ดงาดำ อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="namemeal7_2">กล้วย สตรอเบอร์รี่</string>
    <string name="ingredientMeal7_2">สตรอเบอร์รี่ 2 cup\n\nกล้วยปอกเปลือกสด 1 ลูก\n\nนม 1 cup\n\nน้ำแข็ง 1 ก้อน \n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_2">เติมส่วนผสมทั้งหมดลงในเครื่องปั่น และปั่นจนเข้ากัน หากสมูทตี้มีความข้นเกินไปให้เพิ่มนมลงไป หากเหลว เกินไปให้ เพิ่มเติมผลไม้ และ/หรือน้ำแข็ง อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal7_3">อาหารจานด่วนไก่ผัดถั่วลิสงเผ็ด มื้อเบา ๆ</string>
    <string name="ingredientMeal7_3">อกไก่ 150 g / 0.3 lb\n\nกระเทียม 1/6 กลีบ\n\nถั่วลันเตา 33 g / 1.17 oz\n\nพริกหยวก 5.17 g / 150 oz\n\nน้ำ 2/3 tbsp\n\nซอสมะเขือเทศ &#8531; tbsp\n\nขิงสด 1/6 tbsp\n\nซอสพริกแดง 1/6 tbsp\n\nน้ำส้มสายชูหมักจากข้าว 1/6 tbsp\n\nต้นหอมสับ</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_3">เติมส่วนผสมสำหรับซอส และตีด้วยตะกร้อมือในชาม ตั้งกระทะบนความร้อนปานกลาง และฉีดสเปรย์น้ำมัน มะกอก เมื่อกระทะร้อนให้ใส่กระเทียมลงไปผัด และ ทำให้เหลืองกรอบ ประมาณ 2 นาที จากนั้นเติมอกไก่ สับ ผัดไก่ให้สุกประมาณ 6 ถึง 8 นาที จนกระทั่ง ด้านนอก ของไก่เหลืองกรอบ ผัดพริกหยวกสับ และทำให้กรอบ ประมาณ 3 นาที ค่อย ๆ เทลงในน้ำซอส และคนให้ เข้ากันอย่างสม่ำเสมอ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal7_4">ชามิ้นต์ลาเวนเดอร์</string>
    <string name="ingredientMeal7_4">กลีบดอกลาเวนเดอร์สด &#188; cup\n\nใบมิ้นท์สด 1 cup\n\nน้ำ 4 cup</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_4">ใส่กลีบดอกลาเวนเดอร์ และใบมิ้นท์ลงในหม้อ เทน้ำใส่ แล้วต้มน้ำให้เดือด ลดความร้อนลงต่ำ และปล่อยให้ชาเดือด 15&#8211;20 นาที จนกระทั่งมีรสชาติ เข้มตามที่คุณต้องการ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="namemeal7_5">ปลา กับผักโขม และมะเขือเทศห่ออลูมิเนียมฟอยล์</string>
    <string name="ingredientMeal7_5">หน่อไม้ฝรั่ง 1 มัด\n\nมะเขือเทศหั่นบาง 2 ลูก\n\nเนื้อปลานิลแล่ 2 ชิ้น\n\nน้ำมันมะกอก \n\nซอสพริกกระเทียม &#189; tsp\n\nเกลือ\n\nมะนาวหั่นบาง 1 ผล</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_5">อุ่นเตาอบที่ 375 degrees F ผสมส่วนผสม น้ำมันมะกอก ซอสพริก และเกลือ ในชามขนาดเล็ก วางหน่อไม้ฝรั่ง ทิ่มลงตรงกลางของอลูมิเนียมฟอยล์ และวางมะเขือเท่า ๆ กันด้านบน จากนั้นปรุงรส วางเนื้อปลา หนึ่งชิ้นไว้ด้านบนมะเขือเทศในแต่ละห่อ และทาน้ำมันมะกอกบนเนื้อปลา จัดเรียงชิ้นมะนาว บนปลา อบปลาในเตาอบเป็นเวลา 25&#8211;30 นาที อร่อยกันเลย!</string>

    <string name="cat_name13">แผนควบคุมน้ำหนักด้วยโภชนาการ</string>
    <string name="focus_13">แผนรับประทานอาหารแบบคลีน 7 วัน</string>
    <string name="days_plan">แผน %1$d วัน</string>
    <string name="goal_13">การลดน้ำหนักทำให้เร่งการเผาผลาญ</string>
    <string name="extraDescription13">มีรูปร่างดีที่สุดแบบที่ไม่มีเคยมีมาก่อน! เรียนรู้ว่าต้องรับประทานอะไร ค้นพบอาหารที่เผาผลาญไขมัน รับประทานอาหารมื้ออร่อยเพื่อเร่งการเผาผลาญ</string>
    <string name="ingredients">ส่วนผสม</string>
    <string name="steps">ขั้นตอน</string>
    <string name="titleDay1">สูตรอาหารเพื่อสุขภาพที่เยี่ยมยอดจนต้องจัดเตรียมและทดลอง</string>
    <string name="descriptionDay1">คุณต้องรับประทานมื้อแรกภายใน 1 ชั่วโมงหลังตื่นนอนเพื่อการเผาผลาญที่ดี</string>
    <string name="titleDay2">โภชนาการที่ดีคือรากฐานของสุขภาพที่ดี</string>
    <string name="descriptionDay2">วิธีก็คือการรับประทานอาหารภายใน 1 ชั่วโมงหลังตื่นนอนเพื่อกระตุ้นการเผาผลาญ</string>
    <string name="titleDay3">"วางแผนการรับประทานมื้อเช้า"</string>
    <string name="descriptionDay3">การเร่งเผาผลาญไขมันในมื้อเช้าคือสิ่งสำคัญที่ทำให้การลดน้ำหนักประสบความสำเร็จ</string>
    <string name="titleDay4">คาร์บช่วยให้ร่างกายมีพลังงาน</string>
    <string name="descriptionDay4">จากการวิจัยพบว่าอาหาร 5 มื้อต่อวันคือสิ่งสำคัญของการคงน้ำหนักร่างกายแบบมีสุขภาพดี</string>
    <string name="titleDay5">โปรตีนเป็นสิ่งจำเป็นสำหรับการเจริญเติบโตและการพัฒนา</string>
    <string name="descriptionDay5">โภชนาการมีหน้าที่สำคัญในการรักษาไลฟ์สไตล์แบบมีสุขภาพดี</string>
    <string name="titleDay6">กินอย่างไรก็เป็นแบบนั้น</string>
    <string name="descriptionDay6">จริงทุกตัวอักษร ถ้าคุณต้องการให้ร่างกายมีประสิทธิภาพในระดับสูง</string>
    <string name="titleDay7">ควบคุมปริมาณอาหารโดยใช้จานขนาดเล็กลง</string>
    <string name="descriptionDay7">ขจัดอารมณ์ที่อยากรับประทานด้วยการรักษาหัวใจที่หิวโหย</string>
    <string name="meal">มื้อ %1$d</string>
    <string name="extra">เพิ่มเติม</string>
    <string name="exercise">การออกกำลังกาย</string>

    <string name="timer">เครื่องจับเวลา</string>
    <string name="ex_cat_88">ทั้งหมด</string>
    <string name="muscle">กล้ามเนื้อ</string>

    <string name="congrulation">การแสดงความยินดี !</string>
    <string name="thnak_you">ขอขอบคุณ!</string>
    <string name="after_update">คุณมีแบบฝึกหัดใหม่ 50 แบบแผนการวางแผนการออกกำลังกายใหม่ 7 แผนโภชนาการ 1 รายการและไม่มีโฆษณา</string>
    <string name="first_restore">คุณมีเวอร์ชันพรีเมียม วางแผนการออกกำลังกาย 7 ครั้งและวางแผนโภชนาการ 1 รายการสำหรับคุณ</string>
    <string name="upgrade_new">เลื่อนชั้น</string>
    <string name="description_upgrade">ปลดล็อกแผนใหม่ทั้งหมดที่ออกแบบโดยโค้ชระดับท็อป บรรลุเป้าหมายได้ง่ายขึ้น</string>
    <string name="no_ads">ไม่มีโฆษณา</string>
    <string name="no_ads_description">นำออกโฆษณาทั้งหมด สนุกกับการฝึกซ้อมโดยไม่ต้องมีโฆษณา</string>
    <string name="noty_sound">การแจ้งเตือนเสียง</string>
    <string name="noty_sound_description">เลือกเสียงพิเศษสำหรับการแจ้งเตือนเพื่อไม่ให้พลาดอะไร</string>
    <string name="new_workouts">การออกกำลังกายใหม่</string>
    <string name="new_workouts_desription">7 แผนการออกกำลังกายใหม่ที่กำหนดเองสำหรับแต่ละกลุ่มกล้ามเนื้อและเป้าหมายการออกกำลังกายเพื่อเน้นผลสูงสุด</string>
    <string name="upgrade_header">อัปเกรดเพื่อปลดล็อกแบบฝึกหัดใหม่ 50 แบบแผนการวางแผนการออกกำลังกาย 10 ครั้งแผนโภชนาการ 2 รายการและนำโฆษณาออก</string>
    <string name="sound">เสียง</string>
    <string name="buy">ซื้อ</string>

    <string name="one_time_payment">การชำระเงินครั้งเดียว</string>
    <string name="get_lifetime_access">รับการเข้าถึงตลอดชีพ</string>
    <string name="_3_days_for_free">ฟรี 7 วัน</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">รับคอร์สออกกำลังกายที่พร้อมใช้งาน 100% ซึ่งมาพร้อมกับความช่วยเหลืออย่างเต็มที่!</string>
    <string name="only_now">เฉพาะตอนนี้</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">เริ่มต้น\nการเปลี่ยนแปลงในทางบวกของคุณวันนี้!</string>
    <string name="try_it_now">ลองตอนนี้</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">ทดลองใช้งานฟรี\n3-วัน</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">ทดลองใช้งานฟรี\n7-วัน</string>
    <string name="month">/เดือน\"</string>
    <string name="year">/ปี</string>
    <string name="monthly_slim">รายเดือน</string>
    <string name="new_workoutsN">การออกกำลังกาย\nแบบใหม่</string>
    <string name="after">หลังจาก</string>
    <string name="nutritionPlanName2">แผนลดน้ำหนัก</string>
    <string name="nutritionPlanName1">แผนสร้างกล้ามเนื้อ</string>
    <string name="nutrition_plans">แผนโฆษณา</string>
    <string name="title_11">ออกกำลังกาย</string>
</resources>