<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">女性のフィットネス</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">エクササイズ</string>
    <string name="title_2">ワークアウト</string>
    <string name="title_3">カスタム</string>
    <string name="title_4">履歴</string>
    <string name="title_5">もっと</string>
    <string name="done">完了</string>
    <string name="back">戻る</string>
    <string name="titles">タイトル:  </string>
    <string name="downl_vid">ビデオをダウンロード</string>
    <string name="please_wait">お待ちください・・・</string>
    <string name="cancel">キャンセル</string>
    <string name="edit">編集</string>
    <string name="work">マイワークアウト</string>
    <string name="create_plus">新しいワークアウトを作成するには、+を押します</string>
    <string name="save">保存</string>
    <string name="workout_name">ワークアウト名:</string>
    <string name="days_title">日数:</string>
    <string name="delete">削除</string>
    <string name="work_title">ワークアウトタイトル:</string>
    <string name="options">オプション:</string>
    <string name="camera">カメラ/ギャラリ</string>
    <string name="ex_phot_title">エクササイズの写真</string>
    <string name="name_desc">名前、説明</string>
    <string name="ex_name">エクササイズ名:</string>
    <string name="desc">説明:</string>
    
    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="retake">Retake</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    
    <string name="blanck">テキストフィールドを記入してください!</string>
    <string name="okey">Ok</string>
    <string name="realy_cancel">ダウンロードのプロセスをキャンセルしてもよろしいですか？すべての進歩が失われます！</string>
    <string name="download_all">全てのビデオをダウンロード</string>
    <string name="unzip">ジップされていないファイル</string>
    <string name="files">ファイル</string>
    <string name="dow_video">ビデオのダウンロード中</string>
    <string name="video_saved">全てのビデオの保存が完了しました！</string>
    <string name="conn">Wi-Fi、または携帯電話の接続をご確認ください！</string>
    
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    
    <string name="start">開始</string>
    <string name="weight">重さ(キログラム)</string>
    <string name="repetitions">回数</string>
    <string name="set_s">秒を設定</string>
    <string name="wei">重さ</string>
    <string name="rep">回数</string>
    <string name="wei_rep">パフォーマンス</string>
    <string name="no_history">エクササイズは行われていません</string>
    <string name="last_val">前回の値</string>
    <string name="send_f">フィードバックを送信</string>
    <string name="rep_bug">バグを報告</string>
    <string name="tel_fr">友達に知らせる</string>
    <string name="rate_us">当社を評価してください </string>
     <string name="ad">追加する</string>
     
     <string name="exit">本気？</string>
    <string name="sdcard">SDカード無しで！</string>
    <string name="post_to">ウォールに投稿する</string>
    <string name="not_loged">ログインしていません</string>
    <string name="log_fail">ログインに失敗しました</string>
    <string name="posting">投稿 </string>
    <string name="posting_succes">投稿に成功しました</string>
    <string name="email_sent">メール送信済み</string>
    <string name="email_notsent">メールは送信されませんでした</string>

    <string name="reps1">3セットと12/12/12レップ</string>
    <string name="reps2">3セットと15/15/15レップ</string>
    <string name="reps3">3セットと20/20/20レップ</string>
    <string name="reps4">3セットと30/30/30レップ</string>

    <string name="app_name_fast">Fitness &amp; Bodybuilding</string>
    <string name="wk1">ウェスト、腕、胸に余分な脂肪があり、下半身の脂肪は非常に少ない傾向にあります。上半身用の強度な複合エクササイズで素早く体を鍛えましょう。</string>
    <string name="wk2">非常に曲線が少なく、まっすぐな棒状です。バナナ型体型には、このトレーニング計画でウエストにくびれを加え、臀筋を整えましょう。</string>
    <string name="wk3">バスととヒップがウェストに比べて大きいです。全身の筋肉の鍛え、このカーブリシャスのワークアウトで腕や脚をシェイプアップしましょう。</string>
    <string name="wk4">幅広い肩と狭いヒップを有します。コアを引き締め、この逆三角形体型のワークアウトでお尻と太ももに輪郭を追えましょう。</string>
    <string name="wk5">上半身よりも下半身の方が少し幅広いです。洋ナシ型体型の方にフレンドリーなワークアウトで腕と肩を鍛え、全体的に引き締めましょう。</string>
    <string name="dialog_future">将来の日付にデータを入力することはできません！</string>
    <string name="info">ご自分の実際の体型を選択してください。</string>

    <string name="ex_guide_1">りんご型体系</string>
    <string name="ex_guide_2">バナナ型体型</string>
    <string name="ex_guide_3">砂時計体系型</string>
    <string name="ex_guide_4">逆三角形体型</string>
    <string name="ex_guide_5">洋ナシ型体型</string>
    <string name="ex_name_1">フィットボール・ツイストクランチ</string>
    <string name="ex_desc_1">準備：エクササイズボールに座ります。ボールに乗ったまま前方に歩き、肩や頭は垂れ下がり、膝とヒップが曲がった状態でボールにもたれて横になります。ゆっくりとボールの輪郭に背中を伸ばします。プレートを両手で首の後ろや胸の上で持ったり、ウェイトを使わずに行います。上半身を上げるためにウエストを曲げます。元のポジションに戻ります。繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_2">スタビリティボールを使用したプランク・パイクアップ</string>
    <string name="ex_desc_2">エクササイズボールを近くに配置し、腕立てのポジションで肩幅に開いた手を床に置き、その正面の床に横たわります。その後、エクササイズボールの上にすねの下部を置きます。ヒント：この時点で、脚はすねがボールの上にあり、完全に伸ばされており、上半身は腕立てのポジションで正面で伸ばされた２本の腕によって支えられているはずです。これが開始のポジションです：‐背中を完全にまっすぐに保ち、上半身が静止体である間天井に向かって臀筋を引き上げ、肋骨と腰の間の距離を閉じるために腹筋を固く絞ります。最終的には、高いブリッジのポジションに終わることになります。‐この動きの部分を実行する際には息を吐きましょう。‐息を吸いながら、ゆっくりと開始ポジションへ背中を下ろします。ヒント：背中が下向きに垂れてはいけません。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_3">トータッチ</string>
    <string name="ex_desc_3">開始するには、床やエクササイズマットの上に背中を押し付けて横になります。腕は手の平を下にして体の側面に沿って横たわっていなければなりません。脚はお互いに触れています。ひざが９０度に曲がり、床とほぼ垂直になるまで、ゆっくりと足を空中にあげます。床に背中を押し付けたまま上半身をゆっくりと持ち上げ、手でつま先に触れます。この部分のエクササイズを実行する際には息を吐くことを覚えておいてください。ゆっくりと上半身を低くし始め、息を吸いながら腕を開始ポジションに戻します。腕は外側でまっすぐにつま先に向け続けることを覚えておいてください。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_4">レッグプルイン</string>
    <string name="ex_desc_4">脚を伸ばし、手の平は体の横で下向きにしにしてエクササイズマットの上に横たわります。これが開始ポジションになります：‐床に背中を押し付け、ゆくっりと上半身を起こします。エクササイズのこの部分を実行する際には息を吐くことを忘れないでください。‐ひざを曲げ、息を吐き出すように体の中央部に太ももの上部を引きます。ひざが胸の高さになるまでこの動きを続けます。‐この動きを実行する際には腹部を引き締め、最上部で一瞬保留します。ヒント：動きを実行する際、脚の下部（ふくらはぎ）は常に床と平行です。‐息を吐きながら開始ポジションに戻ります。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_5">プランク＆プッシュアップ（上下プランク）</string>
    <string name="ex_desc_5">腕立て伏せの最も高いポジションでこのエクササイズを始めましょう。両手は肩の真下、脚はまっすぐで、コアが従事していることを確認してください（ポジション１）。このポジションを１５秒間保ちます。床に膝を落とすことなく前腕を下げます。前腕を１本ずつマットに下げ、低プランクの位置に入ります。前腕が平行のままこのポジションを１５秒間保ちます（ポジション２）。その後、両腕をまっすぐにし、高プランクのポジションに戻ります。</string>
    <string name="ex_name_6">マウンテンクライマー</string>
    <string name="ex_desc_6">腕が完全にまっすぐな腕立て伏せのポジションを想定してください。頭から足首まで体は一直線を形成するべきです[A]。背面の姿勢を変えることなく、右足を持ち上げて床から離し、ゆっくりと右ひざを胸の方に動かします[B]。まっすぐのポジションに戻り、左脚で繰り返します。セットの間、交互に行ったり来たりします。</string>
    <string name="ex_name_7">ライイング・サイドクランチ</string>
    <string name="ex_desc_7">左手を頭の横に置き、左脚を少し持ち上げて右脚に交差させ、右半身を下にして横たわります。安定性を維持するために右肘を使って、胴体を上向きに持ち上げ、下げる動きを続行します。静止し、その後まっすぐのポジションに戻ります。</string>
    <string name="ex_name_8">Vアップ</string>
    <string name="ex_desc_8">上向きに床に横たわり、腕を頭の上で伸ばします。このエクササイズでは手を一緒に握り締める必要はありません。ゆっくりと、制御された動きで胴体の中点で交わるように、同時に腕と脚を持ち上げます。ゆっくりと、制御された動きで背中をまっすぐ伸ばしたポジションに戻ります。視線は天井を見続けます。</string>
    <string name="ex_name_9">ベンチジャンプ</string>
    <string name="ex_desc_9">箱、またはベンチから１－２フィート離れます。脚を肩幅に開いて立ちます。これがまっすぐのポジションになります：‐ジャンプの準備のために短いスクワットを実行します；腕を後ろ側に振ります。‐この位置から回復し、できるだけ高くジャンプするためにヒップ、膝、そして足首を通して伸びます‐腕を前後に振ります。ベンチを飛び越え、膝を曲げて着地、脚を介して衝撃を吸収します。‐振り向いて反対の方向に面してベンチの上を飛び越えます。</string>
    <string name="ex_name_10">シーテッド・ケーブルロウ</string>
    <string name="ex_desc_10">このエクササイズは、V字バーと低滑車マシンへのアクセスを必要とします。メモ：V字バーは手の平が向き合う中立のグリップを可能にします。開始ポジションに着くには、最初にマシンに座り、膝がわずかに曲げられ固定されていないことを確認して提供された正面のプラットフォームやクロスバーに足を置きます。背中の自然な一直線を維持し、V字バーのハンドルをつかむように身を乗り出します。腕が伸びた状態で胴体が脚から９０度になるまで引っ張ります。正面でバーを保持する間、膝の上で心地良いストレッチを感じるはずです。これが、エクササイズの開始のポジションです：‐胴体の静止を維持し、腕を体の近くに保持しながら腕が腹部に触れるまでハンドルを胴体に向かってに引きます。この時点で、背筋は強く絞られていなければなりません。‐その収縮を一瞬維持し、息を吸いながらゆっくりと元のポジションに戻ります。推奨されるレップ回数を繰り返します。注意：腰の怪我の原因となりますので、前後に胴体を振ることは避けましょう。</string>
    <string name="ex_name_11">ワイドグリップラット・プルダウン</string>
    <string name="ex_desc_11">最上部の滑車に幅広バーを取り付け、プルダウンマシンに座ります。背の高さに合わせてマシンの膝パッドを必ず調節してください。これらのパッドは、バーに接続されているレジスタンスによって体が持ち上げられることを防ぎます。所定のグリップを使用して手の平を前方に向け、バーをつかみみます。グリップに関するメモ:ワイドグリップでは、手は肩幅よりも広い間隔を空ける必要があります。ミディアムグリップでは、手は肩幅に等しい距離の間隔を空け、クローズグリップでは、肩幅よりも狭い距離にする必要があります。両方の腕が選ばれたグリップ幅でバーを正面で保持しながら、腰の曲線を作成し、胸を突き出しながら胴体をおよそ３０度の角度で戻します。これが開始のポジションになります：‐息を吐きながら、胸の上部に触れるまで肩と上腕を下方と後方に引くことでバーを下ろします。ヒント：完全に収縮ポジションに到達すると、背中の筋肉を絞ることに集中しましょう。‐上半身は静止したままで、腕のみが動きます。‐前腕は、バーを保持するため以外の他の作業を行うべきではありません。従って、前腕を使ってバーを引き下げないでください。両方の肩甲骨を絞る収縮のポジションで一秒経った後、腕が完全に伸びてラットが完全に伸ばされている時にゆっくりとバーを開始のポジションに上げて戻します。‐この動きの部分の間は息を吸います。規定のラップ回数分この動きを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_12">ハイパーテンション（バックエクステンション）</string>
    <string name="ex_desc_12">フットパッドの下にしっかりと足首を挟み込み、ハイパーテンションベンチの上にうつ伏せに横たわります。可能であれば上部のパッドを調節し、そうすることで太もも上部は制限無くウェストを曲げるのに十分な余地を残して広いパッド全体に平らに横たわります。体をまっすぐにし、腕を頭の正面、または後ろで交差します。これが開始のポジションになります。ヒント：正面で交差した腕の下に追加のウェイトプレートを持つこともできます。‐背中を平らに保持したまま、できるだけ遠くにゆっくりとウエストを前方に曲げ始めます。‐この動きを実行する際には息を吸いましょう。-ハムストリングに心地良いストレッチを感じ、これ以上続けられなくなるまで動き続けます。ヒント：このエクササイズを実行する際、絶対に背中を丸めないでください。また、ある人は他の人よりも大きく曲げることができます。大切なことは、背中を丸めずに体が許す限り大きく曲げることです。‐息を吸いながら、ゆっくりと胴体を開始のポジションに戻します。ヒント：直線を超えて、背中を弓形にする試みは避けてください。また背中の怪我を避けるため、どんな時も胴体を振らないでください。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_13">アシステッド・プルアップ</string>
    <string name="ex_desc_13">歩み寄り、ワイド・オーバーヘッドのグリップでバーをつかみます。補助レバー、またはプラットフォームに降ります。補助マシンを使用しない場合は、必要に応じてトレーニングのパートナーが脚を後ろに足を引っ張ることをを許可したり、あるいは高角度で自身を押し上げることによって補助します。グリップが広すぎる場合、運動の範囲が減少します。</string>
    <string name="ex_name_14">ベンドオーバー・ツーダンベルロウ</string>
    <string name="ex_desc_14">それぞれの手にダンベルを持ち（手の平は胴体の方向に向いています）、膝をわずかに曲げ、ウエストを曲げることで胴体を前に持ってきます。腕は床と胴体に対して平行に垂れているので、ウェイトは目の前に真っ直ぐにぶらさがっているはずです。これが開始のポジションになります：‐胴体を静止しながら、ダンベルを横側に持ち上げ（息を吐きながら）、肘は体の近くに維持します（ウェイトを保持する以上の力を前腕に加えないでください）。‐収縮のポジションの最上部で、背筋を絞り、一瞬休止します。‐息を吸いながら、開始ポジションに再びゆっくりとウェイトを下げます。注意：このエクササイズは、腰痛がある人にはお勧めではありません。腰に問題がある人々には、低滑車ロウがより良い選択です。腰の怪我を促進するので、完璧なフォームを確認して背中を丸めないでください。ウェイトの使用には細心の注意を払ってください；疑問がある場合は、重いウェイトよりも軽いウェイトを使用しましょう。</string>
    <string name="ex_name_15">シフトレッグバーベル</string>
    <string name="ex_desc_15">:このエクササイズは、安全目的のためスクワットラックの中で行われることが最適です。開始するには、身長に最もふさわしいラックにバーを設置します。正しい高さが選択され、バーが設置されると、バーの下に歩み寄り、肩の後方側をバーの向こう側に配置します（首をわずかに曲げます）。両腕を使ってバーの両端を持ち、脚で一押しすると同時に胴体をまっすぐにし、バーをラックから持ち上げます。ラックから離れ、肩幅のミディアムスタンスを使って脚を配置します。下を向くとバランスを崩すので、常に頭が上がっている状態を、そしてまっすぐな背中を維持しましょう。これが開始のポジションになります：-脚を静止し、息を吐きながら胴体を曲げて前方に動かし、胴体を上昇させることによって開始のポジションに戻します。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。ウェイトの使用には細心の注意を払ってください；疑問に思う場合は、重いウェイトよりも軽いウェイトを使用します。スティッフ・レッグド・バーベル・グッドモーニングはとても安全なエクササイズですが、それは正しく実行された場合に限られます。</string>
    <string name="ex_name_16">リバース・フライ</string>
    <string name="ex_desc_16">開始するには、傾斜に胸と腹部が押し付けられた状態で傾斜ベンチに横たわります。手の平がお互いに向き合うように両手にダンベルを持ちます。（自然なグリップ）。目の前に腕を伸ばすことで、ダンベルはベンチの角度に垂直になります、。つま先の上部で圧力をかけながら、脚は静止していなければなりません。これが開始のポジションになります：‐肘を少し曲げた状態を保ち、息を吐きながら弧を描いてお互いにウェイトを外側へ（側面に）動かします。ヒント：このエクササイズから最大の結果を得るために、肩甲骨を一緒に押し合わせるようにしましょう。‐腕は床と平行になるまで上昇しているはずです。‐収縮を感じ、息を吸いながら徐々にウェイトを下げて開始ポジションに戻ります。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_17">ワンアーム・ダンベルロウ</string>
    <string name="ex_desc_17">平らなベンチを選び、両側にダンベルを置きます。ベンチ上の端に右脚を置き、上半身が床と平行になるまでウエストから胴体を前方に曲げ、サポートのためにベンチの反対側の端に右手を置きます。左手を使って床の上のダンベルを拾い、下半身をまっすぐに保ちながらウェイトを持ちます。手の平は体に向かっているべきです。これが開始ポジションです。‐上腕を体の側面の近くに保ち、胴体を静止したままレジスタンスを胸の横まで引き上げます。このステップを実行する際には、息を吐き出します。ヒント：完全な収縮ポジションに到達すると、背中の筋肉を絞ることに集中してください。また、押し出しは背筋ではなく、腕で行われていることを確認します。‐レジスタンスを開始ポジションに真っ直ぐ降ろしします。このステップを実行する際には、息を吸ってください。指定されたレップ回数の運動を繰り返します。\cf0  \cf2　サイドを替え、もう一方の腕で再び繰り返します。バリエーション：ワンアーム・ロウもまた、ダンベルの代わりに高滑車や低滑車を使用して実行することができます。</string>
    <string name="ex_name_18">ダンベル・バイセップカール</string>
    <string name="ex_desc_18">腕の長さでそれぞれの手にダンベルを持ちまっすぐ立ちます。肘を胴体の近くに維持し、手の平が正面を向くまで回転させます。これが開始のポジションになります。次に、上腕を静止し続け、息を吐いて上腕ニ頭筋を収縮しながらウェイトをカールします。‐上腕ニ頭筋が完全に収縮するまでウェイトを持ち上げ続け、ダンベルは肩の高さになります。‐上腕ニ頭筋を絞りながら、収縮のポジションを維持して短い間休止します。‐その後、息を吸い、ゆっくりとダンベルを降ろし始めて開始ポジションに戻します。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_19">バーベルカール</string>
    <string name="ex_desc_19">肩幅のグリップでバーベルを保持したまま、胴体を直立させて立ちます。手の平は正面を向き、肘は胴体の近くにあるはずです。これが開始のポジションになります：‐上腕の静止を維持しながら、息を吐きつつ、ウェイトを前方にカールして上腕ニ頭筋を収縮させます。ヒント：前腕のみが動いていなければなりません。‐上腕ニ頭筋が完全に収縮されるまで動きを続け、バーは肩の高さになります。‐収縮のポジションを一瞬保ち、上腕ニ頭筋を強く絞ります。‐息を吸いながら、ゆっくりとバーを開始ポジションに戻します。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_20">シーテッド・バーベルカール</string>
    <string name="ex_desc_20">アンダーハンドグリップを使って、およそ肩幅の間隔でバーベルをつかみ（手の平は正面を向きます）、バーベルを太ももの上で持ちながらフラットベンチの端に座ります。背中まっすぐで、正面を向き、足は床にしっかりと着けます。これが、シーテッド・バーベルカールの開始のポジションになります：‐上腕を静止させ、体の近くに保ちながら息を吸って完全な収縮のポジションに達するまでウェイトを上昇、前方にカールし始めます。‐一瞬休止し、上腕ニ頭筋を絞りながら制御された動きでウェイトを降ろし、開始のポジションに戻します。</string>
    <string name="ex_name_21">バーベルカール・ライイングアゲンストインクライン</string>
    <string name="ex_desc_21">腕はバーベルを保ち、水平線に垂れ下がった状態でインクライン・ベンチに対して横たわります。これが開始のポジションになります：‐上腕の静止を維持しながら、上腕ニ頭筋を絞りつつウェイトをできるだけ高く持ち上げます。この動きの部分を実行する際には息を吐きます。ヒント：上腕のみが動いていなければなりません。腕を振らないでください。‐一瞬の収縮後、息を吸いながらゆっくりと開始のポジションに戻ります。ヒント：最後まで降ろし切ることを確実にしてください。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。バリエーション：E-Zバーやダンベルを使用してこのエクササイズの実行が可能です。</string>
    <string name="ex_name_22">スタンディング・バイセップケーブルカール</string>
    <string name="ex_desc_22">低滑車に取り付けられたケーブルカールのバーを持ちながら、胴体を直立させて立ちます。肩幅でケーブルバーをつかみ、肘は胴体の近くに維持します。手の平は上を向いています（回外グリップ）。これが開始のポジションになります： -上腕の静止を維持しながら、息を吐きつつ上腕ニ頭筋を収縮させてウェイトをカールします。上腕のみが動いていなければなりません。上腕ニ頭筋が完全に収縮され、バーが肩の高さになるまで動きを継続します。筋肉を絞りながら、収縮のポジションを一瞬保持します。‐息を吸いながら、ゆっくりと開始ポジションにカールバー戻し始めます。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。バリエーション：このエクササイズは、E-Zバーベルのアタッチメント、またはシングルハンドルの使用でも実行可能です。</string>
    <string name="ex_name_23">グルートキックバック</string>
    <string name="ex_desc_23">床やエクササイズマットにひざまずいて正面で伸ばし（胴体に垂直）、腰を曲げて頭は前方を向いており、ひざの曲がりはハムストリングとふくらはぎの間に９０度の角度を作っている状態でニーリングプッシュアップのポジションに入りますが、腕を肩幅に開いきます。これが開始のポジションになります： -息を吐きながら、90度の屈曲を維持しながら、ハムストリングが背中と一直線になるまで右脚を持ち上げます。この動きの間中臀筋を収縮させ、最上部で一瞬収縮を保ちます。ヒント：動きの最後では、上側の脚が床に平行で、ふくらはぎはそれに垂直になっているべきです。‐推奨されるレップ回数すべてが実行されるまで、脚を交互し続けます。バリエーション：このエクササイズでは、一方の脚ですべてのレップ回数を実行し、その後もう一方の脚で実行することができます。さらに、足首のウェイトを加えることもできます。</string>
    <string name="ex_name_24">シングルレッグ・グルートブリッジ</string>
    <string name="ex_desc_24">足をベンチの上に置き、ひざを曲げて床に横たわります。一方の脚を持ち上げ、ひざを胸の方に引き寄せます。これが開始のポジションになります：‐かかとを介して駆動し、上向きにヒップを拡張して地面からお尻の筋肉を離して引き上げることによって動きを実行します。‐できるだけ遠くに伸ばし、その後開始のポジションに戻ります。</string>
    <string name="ex_name_25">シングルレッグ・スティッフレッグ・デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_25">足を揃えて立ち、手は太ももの前に置きます。脚をわずかに上げることで、足が床から離れます。脚を後ろに持ち上げながら、胴体を前下方に下げます。背中をまっすぐにし、脚を支える膝はわずかに曲げたままにします。ヒップと持ち上げられた脚のひざは動きの間中伸びたままにします。ストレッチが感じられたり、手が床に着くと、持ち上げた脚を下げながら胴体を持ち上げ、元の位置に戻ります。胴体が直立になる際、支えている脚の膝を伸ばします。繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_26">ワンレッグ・ケーブルキックバック</string>
    <string name="ex_desc_26">皮製の足首カフを低滑車に引っ掛け、その後カフを足首に取り付けます。約2フィート離れてウェイトスタックに面し、サポートのための鉄骨をつかみます。膝とヒップをわずかに曲げ、腹筋を硬くし、臀筋を収縮して息を吐きながら無理のない高さに反円弧を描いて動かす脚を後方にゆっくりとキック します。ヒント：最大に伸ばした状態で、ピークの収縮に達成するために臀筋を一瞬絞ります。そして、開始ポジションに到達するまで、ケーブルの引きに抵抗しながら働いている足を前方に持って来ます。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。脚を切り替え、もう一方の脚でも動きを繰り返します。バリエーション：このエクササイズは、エクササイズバンドを使っても行うことができます。</string>
    <string name="ex_name_27">スミスマシン・インクラインベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_27">インクラインベンチをスミスマシンの下に配置します。腕がほぼ完全に伸ばされた状態で横たわっている時に届く高さにバーベルを設置します。必要なウェイトが選択されると、インクラインベンチに横たわり、胸の上部がバーベルと整列していることを確認してください。肩幅より広い回内グリップ（手の平は正面を向いています）を使用して、バーをラックからはずし、腕を固定してバーを真っ直ぐに持ちます。これが開始のポジションになります：- ‐息を吸いながら、バーが胸の上部に触れるまでゆっくりと降ろします。‐一瞬停止した後、息を吐きながら胸筋を使ってバーを押し、開始のポジションに戻します。収縮のポジションで腕を固定し、一瞬その状態を保って、その後ゆっくりと再び降ろします。ヒント：降ろす時間は、最低でも持ち上げる時間の２倍の長さでなければなりません‐指定されたレップ回数の動きを繰り返します。終了後、バーをラックに戻します。注意：このエクササイズが初めての場合、このエクササイズは少し挑戦的になり得ますので、スポッターを使用することをお勧めします。スポッターがいない場合は、使用するウェイトの重さは控えめにしてください。</string>
    <string name="ex_name_28">プッシュアップ‐クローズトライセップ・ポジション</string>
    <string name="ex_desc_28">うつ伏せになって床に横たわり、クロースハンドのポジションに入るために肩幅より狭く手を置きます。胴体を腕の長さで保持していることを確認してください。息を吸いながら、床にほぼ触れるまで体を下げます。上腕三頭筋と胸筋の一部を使って、開始ポジションに戻るために上半身を押し、胸筋を絞ります。このステップを実行する際は、息を吐きます。収縮のポジションで一瞬停止した後、規定のレップ回数を繰り返します。バリエーション：‐このエクササイズが初めてで、それを行うための強さを持たない場合は、ひさを曲げて抵抗を取り除くか、床の代わりに壁を使ってエクササイズを実行することができます。‐最も上級のリフターは、抵抗力を高めるためにベンチなどの高い表面に足を配置することができます。</string>
    <string name="ex_name_29">インクライン・ダンベルプレス</string>
    <string name="ex_desc_29">太ももの上でそれぞれの手にダンベルを持ち、インクラインベンチに横たわります。手の平はお互いに対向しています。その後、ダンベルを押し上げる手助けをするために太ももを使って、肩幅にそれらを保持することができるようにダンベルを一つずつ持ち上げます。一旦ダンベルが肩幅に引き上げられると、手の平が反対側に向くように手首を前方に回転させます。これが開始のポジションになります：‐常にダンベルは制御下にあることを確認してください。その後、息を吐いてダンベルを胸に押し上げます。‐最上部で腕を固定し、一瞬停止した後、ゆっくりとウェイトを下ろし始めます。ヒント：ウェイトを下げる時間は、持ち上げる時間の２倍かかるのが理想的です。規定のレップ回数を繰り返します。終了後、ダンベルを太ももに戻し、その後床に置きます。これがダンベルを解放する最も安全な方法です。</string>
    <string name="ex_name_30">インクライン・ダンベルフライ</string>
    <string name="ex_desc_30">ダンベルをそれぞれの手に持ち、30度以下の傾斜角度に設定されている傾斜ベンチに横たわります。肘をわずかに曲げ、頭の上に手を伸ばします。次に、手の平が体に直面するように手首を回転させます。ヒント：小指が隣同士になっているはずです。これが開始のポジションになります：‐息を吸い、腕を伸ばしたままでゆっくりと横側に腕を下げ始め、体の横で手の平が互いに対向するまで手首を回転させます。‐息を吐きながら小指が再び隣同士になるように動きを反転して手を回転させ、開始ポジションにダンベルを戻し始めます。ヒント：動きは肩の関節と手首でのみ発生することを覚えておいてください。肘の関節での動きは発生しません。推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_31">インクライン・スイスボールダンベル・チェストプレス</string>
    <string name="ex_desc_31">胴体が床と４５度の角度になるように、スイスボールの上に背中を置きます。腕を真っ直ぐにして、ダンベルをあごの上で真っ直ぐに持ちます。コアを引き締め、足を床に着け続けます。</string>
    <string name="ex_name_32">バーベル・ベンチプレス</string>
    <string name="ex_desc_32">フラットベンチに仰向けで横たわります。ミディアム・ワイドグリップ（動きの途中で前腕と上腕の間に９０度の角度を作り出すグリップ）を使用して、バーをラックから持ち上げ、腕を固定して頭の上で真っ直ぐに持ちます。これが開始のポジションになります：‐開始のポジションより、息を吸って胸の中間に触れるまでバーを降ろし始めます。‐短い休止の後、息を吐きながらバーを開始のポジションに押し戻します。‐腕を固定し、動きの最上部の収縮ポジションで胸筋を絞ります。一瞬停止し、再びゆっくりと降ろし始めます。ヒント：ウェイトを下げる時間は、持ち上げる時間の２倍であることが理想的です。規定のレップ回数を繰り返します。終了後、バーをラックに戻します。注意：このエクササイズが初めての場合は、スポッターを使うことをお勧めします。スポッターがいない場合、控えめな重量のウェイトを使用しましょう。</string>
    <string name="ex_name_33">ストレートアーム・ダンベルプルオーバー</string>
    <string name="ex_desc_33">フラットベンチの上にダンベルを立てた状態で置きます。ダンベルがしっかりとベンチの最上部に置かれていることを確認し、肩のみがベンチの上に乗る状態でベンチに対して垂直に横たわります（十字を形成するように、胴体がベンチ横切ります）。ヒップはベンチの下にあり、脚は曲がっていて、足の裏はしっかりと床に着いていなければなりません。頭もまた、ベンチから離れています。両手でダンベルをつかみ、腕の長さで胸の上に真っ直ぐに持ちます。両方の手の平は、ダンベルの一方の端の下側に押し付けられていなければなりません。これが開始のポジションになります：‐注意：このエクササイズに使われるダンベルが常に安全であることを確認してください。プレートがゆるんでいるダンベルを使用すると、ダンベルがバラバラになり、顔面への落下につながることがあります。‐腕をまっすぐにし、胸にストレッチを感じるまで息を吸いながら、頭の後ろに弧を描くようにゆっくりとウェイトを下げます。この時点で、ウェイトを下げるするために使用した弧を通ってダンベルを開始ポジションに戻します。この動きを実行しながら息を吐きます。最初のポジションでウェイトを一瞬保持し、規定のレップ回数を繰り返します。注意：このエクササイズを初めて行う場合は、スポッターにウェイトを渡してもらってください。そうでない場合は、このエクササイズを実行するために胴体をベンチの上に配置するので、ダンベルが自身に落ちないことを確認してください。また、上記で述べたとおり、ダンベルは完璧な状態あることを確認しましょう。溶接を必要とする古いダンベルはこのエクササイズを実行するために使用するべきではありません。</string>
    <string name="ex_name_34">スミスマシン・スクワット</string>
    <string name="ex_desc_34">開始するには、最初に身長に最も一致する高さにバーを設置します。一旦正しい高さが選択されバーが設置されると、バーの下に歩み寄り、バーを横切って肩の後方（首のわずか下）を配置します。両腕を使ってバーの両端を持ち（手の平は前方を向いています）、それを解除、胴体を真っ直ぐにすると同時に最初の脚の押しでラックからバー持ち上げます。つまさきをわずかに開いて、肩幅の距離に脚を位置させます。頭は常に上げ、まっすぐな背中を維持しますこれが開始のポジションになります：メモ：この説明では、全体的な開発を標的とするミディアムの姿勢を使用します；しかしながら、フットスタンスのセクションで説明された３つのスタンスのどれを選んでも構いません。- 頭を上げて、まっすぐな姿勢を維持するようにゆっくりと膝を曲げてバーを下げ始めます。脚の上部とふくらはぎの間の角度が90度よりわずかに小さくなるまで（脚の上部が、床と平行以下になる点です）下降を続けます。‐この動きの部分を実行する際は、息を吸います。ヒント：エクササイズを正しく行うと、膝の前面は正面と垂直であるつま先と架空の直線を作ります。膝が架空の線（それらがつま先を越えた場合）は膝に過度のストレスを与え、運動が正しく行われていません。‐息を吐きながら、足のかかとで床を押し、再び脚を真っ直ぐにするようにバーを持ち上げ始めて開始のポジションに戻ります。‐推奨されるレップ回数を繰り返しましょう。</string>
    <string name="ex_name_35">ワイド・スミスマシンスクワット</string>
    <string name="ex_desc_35">バーを肩辺りの高さに設定し、スミスマシンに希望のウェイトを設置することでワイド・スミスマシンスクワットの準備をします。脚をワイドスタンスに開き、つま先をわずかに外側に開いてバーの下に立ちます。ワイドグリップでバーをつかみ、背筋の最上部にバーの中心を配置します。バーは首の上にあるべきではありません！背中をまっすぐに保ち、正面を見ながらウェイトをラックからはずします：‐前方にわずかに一歩を踏み出します。‐正面を見ながらまっすぐな背中で、ゆっくりと太ももが床に平行になるまでしゃがみます。‐かかとで押し出し、バーを上げて開始のポジションに戻ります。‐希望のレップを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_36">スミスマシン・バックランジ</string>
    <string name="ex_desc_36">バーを胸の高さで肩の後ろに設置し、バーの端をつかみます。足をバーの下に置きます。脚をまっすぐにすることで、ウェイトが持ち上げられます。回転させることでバーを外します。サポート側の脚を曲げながら、もう片方の脚で一歩下がります。足の前部を床の遠く離れた所に据えます。後脚の膝がほぼ床面に接触するまで、脚部をサポートする膝と腰を曲げることによって体を下げます。サポートしている脚のヒップと膝を拡張することで元の立ち位置に戻り、サポートする脚の横に後足を戻します。両側の間で反対の脚と交互に動きを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_37">レッグプレス</string>
    <string name="ex_desc_37">レッグプレスのマシンを使用して、マシンに座り、ミディアムのフットスタンス（肩幅）で正面にあるプラットフォームに直接脚を置きます。メモ：説明のため、全体的な開発を標的とするミディアムスタンスを使用します；しかしながら、フットスタンスのセクションで説明された３つのスタンスのどれでも選択することが可能です。重みがかけられたプラットフォームをその場に維持するセーフティバーを下げ、脚が正面で完全に伸ばされるまでプラットフォームを押します。- ヒント：ひざを固定しないでください。胴体と脚は、完璧な９０度の角度を作らなければなりません。これが開始のポジションになります：‐息を吸いながら、上半身と脚の下部が９０度の角度を成すまでプラットフォームをゆっくりと降ろします。主に足のかかとで押し、息を吐きながら大腿四頭筋を使って開始ポジションに戻ります。推奨されるレップ回数を繰り返し、終了後にはセーフティピンを必ずかけてください。完全装備の状態のプラットフォームがあなたに落るこを望まないはずです。注意：ウェイトをラックに戻す際は、プラットフォームが確かに固定されていることを常に確認してください。</string>
    <string name="ex_name_38">ハックスクワット</string>
    <string name="ex_desc_38">胴体の後ろ側をマシンのバックパッドに置き、提供されたショルダーパッドの下に肩を引っ掛けます。つま先をわずかに外に向け、肩幅のミディアムスタンスを使って脚をプラットフォーム内に配置します。ヒント：常に頭を上げ、背中もまた常にパッド上に保ちます。機械のハンドルの横側に腕を置き安全バーを外します（ほとんどのデザインでは、ハンドルを正面から対角線の位置に移動することで行われます）。これより膝を固定せずに脚を真っ直ぐにします。これが開始のポジションになります：この説明では、全体体的な開発を標的とする上記で説明されたミディアムスタンスを使用します；しかしながら、フットポジションのセクションで説明された３っつのどのスタンスを選んでも構いません。-頭を上げてまっすぐな姿勢を維持しながらゆっくりと膝を曲げることによってユニットを下げ始めます（背中は常にパッド上にあります）。脚の上部とふくらはぎの間の角度が90度よりもわずかに小さくなるまで下がり続けます（脚の上部が床と平行になるよりも下の時点）。‐この動きの部分を実行する際には息を吸います。ヒント：エクササイズを正しく行った場合、膝の前側はつま先と正面に対して垂直な架空の線を作り出すはずです。膝がその架空の線を越えた場合（それらがつま先を越えた場合）、膝に過度のストレスを与え、運動が正しく行われていません。再び脚をまっすぐにし、開始ポジションに戻るように、主に足のかかとで床を押して息を吐きながらユニットを持ち上げ始めます。</string>
    <string name="ex_name_39">シーテッド・レッグカール</string>
    <string name="ex_desc_39">身長に合うようにマシンのレバーを調節し、サポートパッドに対しても背中をもたれてかけて機械の上に座ります。脚の下部の後ろ側をパッド付のレバーの上に置き（ふくらはぎのわずか数インチ下）、膝のわずか上の太もも部分に対してラップパッドを固定します。つまさきをまっすぐに向け、マシンの横側のハンドルをつかんで（または、その他２つのいずれかのスタンスも使用できます）脚は正面で完全に真っ直ぐであることを確実にします。これが開始のポジションになります：‐息を吐きながら、膝を曲げることによって太ももの後ろ側に向けてできるだけ遠くマシンのレバーを引きます。収縮ポジションで一瞬停止します。‐息を吸いながら、ゆっくりと開始ポジションに戻ります。推奨されたレップ回数を繰り返します。注意：振りを使用して痙動を開始し、腰の怪我やハムストリング断裂の両方のリスクを犯すことになるので、決して重いウェイトをこのエクササイズに使用しないでください。‐</string>
    <string name="ex_name_40">レッグエクステンション</string>
    <string name="ex_desc_40">このエクササイズでは、レッグエクステンションのマシンが必要です。最初にウェイトを選び、パッドの下に脚を置いてマシンに座って（足は前向き）手は横のバーを持ちます。これが開始のポジションです：ヒント：脚の底部にかかるように、パッドを調整する必要があります（足の少し上）。また、脚の低部と上部の間の角度が９０度を成すことを確認してください。角度が９０度以下の場合は膝がつま先を超えていることを意味し、後に膝関節に過度のストレスを作り出します。‐大腿四頭筋を使って、息を吐きながら脚を最大に伸ばします。体の残りの部分は、シート上に静止したままであることを確認してください。‐収縮のポジションで一瞬停止します。‐息を吸いながら、90度の角度制限を超えないことを確認して、ゆっくりとウェイトを元の位置に戻します。推奨されたレップ回数を繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_41">プリエスクワット</string>
    <string name="ex_desc_41">ベースにて両手でウェイトを持ち、真っ直ぐ立ちます。膝をわずかに曲げて、肩幅よりも少し広めに間隔が開くように脚を動かします。つまさきは、外向きになっているべきです。これが開始のポジションになります：メモ：エクササイズの実行中、腕は静止していなければなりません。‐ゆっくりと膝を曲げ、太ももが床と平行になるまで脚を下げます。これがエクササイズの偏心部であるので、息を必ず吸ってください‐主に足のかかとで押して体を開始のポジションに戻します。推奨されるレップ回数を繰り返します。注意：背中をまっすぐに維持することに失敗すると、腰の怪我につながることがあります。</string>
    <string name="ex_name_42">スモウスクワットからサイドクランチ</string>
    <string name="ex_desc_42">ヒップよりも少し幅広く足を開き、つまさきと膝は外向きに４５度、両手は頭の後ろに置いて真っ直ぐ立ちます。膝を曲げ、スモウスクワットに入ります（膝を前後方向に座曲させないでできるだけヒップを低くします）。立ち上がるために押しながら、左膝を右肘の方向に上げます。右足を下ろし、すぐにスモウスクワットを繰り返し、　左にクランチします。交互にサイドを替えて繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_43">サイドスクワット</string>
    <string name="ex_desc_43">足を揃えて立ちます。途中までスクワットし、できるだけ遠くに右側にサイドステップを踏みます。右脚を左脚の方向に動かし、直立のポジションに戻ります。毎回、別の方向にステップを踏みます。</string>
    <string name="ex_name_44">ウェイテッド・ウォーキングランジ</string>
    <string name="ex_desc_44">足を肩幅に開いて立ち、腕は頭の上でまっすぐにウェイトを持ちます。片足を前に踏み出し、膝を曲げてヒップを下げます。後部の膝がほぼ地面に触れるまで下げます。姿勢は直立のままで、膝の前面は前足の上にあるはずです。リード足のかかとを介して駆動し、体を元に起こすために両膝を伸ばします。後ろ足で前方にステップを踏み、反対の足でランジを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_45">ダンベル・リアランジとニーアップ</string>
    <string name="ex_desc_45">体の側面で２つのダンベルを手に持ち、胴体を直立させて立ちます。これが開始のポジションになります：‐左足からおよそ２フィートのところに右脚で後方にステップを踏み、胴体の直立とバランスを維持しながら、上半身を低くします。下降時に息を吸います。ヒント：他のエクササイズと同様、膝関節に過度のストレスを与えるので、降下時に膝がつま先を越えて前に出ないようにしてください。すねの前方が地面と垂直であることを確認してください。ランジの間は胴体の直立を維持してください；柔軟な股関節屈筋が重要です。長いランジは大臀筋を重視します；短いランジは、大腿四頭筋を重視します。‐押し上げて開始のポジションに戻り、息を吐きながら背中を真っ直ぐに保って右膝を持ち上げます。ヒント：大腿四頭筋を重視するためには、足の裏の全部を使用して押してください。臀筋に集中するためには、かかとで押します。次に反対の足で繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_46">バーベル・クロスバックランジ</string>
    <string name="ex_desc_46">開始するには、まず最初に肩のより少し低い高さでバーをラックに掛けます。正しい高さが選択され、バーが設置されると、バーの下に歩みより、肩の後ろ側（首の少し下）をバーに横切って置きます。両方の腕を使ってバーの両端をつかみ、脚の最初の押し出しでバーを持ち上げて同時に胴体を真っ直ぐにします。ラックから離れ、右足を後方に出し、左脚はランジの姿勢になることで胴体が直立を保ち、バランスを維持しながら左膝が９０度に曲がります。メモ：降下の際に膝関節に過度のストレスを与えるので、膝がつまさきを超えてはいけません。主に足のかかとを使用して、息を吐きながら押し上げ、そして開始のポジションに戻ります。推奨されるレップ回数を繰り返し、その後左脚でも実行します。</string>
    <string name="ex_name_47">サイド・ライイングレッグリフト</string>
    <string name="ex_desc_47">脚を重ね、頭を腕に乗せた状態で横向きに横たわります。太ももの最上位の前側の筋肉を締め、脚を空中に持ち上げます。１拍子保持し、下側の脚に触れるように下げ、再び持ち上げます。足首のウェイト、またはレジスタンスバンドも使用できます。</string>
    <string name="ex_name_48">ニーレイズを伴うステップアップ</string>
    <string name="ex_desc_48">足をそろえて、適切な高さのベンチに向かって立ちます。これが開始のポジションになります：‐左脚をベンチの上に置いてベンチに上ることで動きを開始します。‐ボックスの上に立つために、前脚のヒップと膝を通してて伸ばします。‐左脚でボックスの上に立つと同時に、右膝とヒップを曲げ、右膝をできる限り高く持ち上げます。ボックスから降りるために、逆の動きの行い、反対の脚でシーケンスを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_49">ダンベルスクワット</string>
    <string name="ex_desc_49">両手にダンベルを持ち、まっすぐに立ちます（手の平は脚の横側を向いています）。肩幅のミディアムスタンスを使用し、つまさきをわずかに外に向けて脚を配置します。下を見るとバランスを崩し、まっすぐな背中を維持できないので常に頭を上げたままにします。これが開始のポジションになります：‐直立の姿勢を維持し、頭を持ち上げたままで膝を曲げることにより、ゆっくりと胴体を降下させ始めます。９０度の角度に達するまで降下し続けます。‐動きのこの部分を行う際には、息を吸います。ヒント：エクササイズを正しく行うと、膝の前面はつまさきとの間に、正面と垂直の架空の直線を成します。膝が架空の線（それらがつま先を超えた場合）を超えた場合は膝に過度のストレスを与え、エクササイズは正しく行われていません。‐主に足のかかとで床を押して脚を再びまっすぐにし、開始のポジションに戻るために息を吐きながらバーを持ち上げ始めます。推奨されるレップ回数を繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_50">シフトレッグ・バーベルデッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_50">オーバーハンドグリップ（手の平は下向き）を使ってバーをつかみます。非常に重いウェイトを使用している場合は、リストラップが必要になるかも知れません。胴体をまっすぐにして、肩幅、またはそれより狭いスタンスで脚の距離を開きます。膝をわずかに曲げます。これが開始のポジションになります：-膝を静止したままで、背中を真っ直ぐに保ちながら、ヒップを曲げることによって足の上にバーベルを下げます。‐ふくらはぎにストレッチを感じるまで、まるで床から何かを拾うように前方に動かし続けます。この動きを実行する際には、息を吸います。‐背中が開始のポジションに戻るまでヒップを伸ばすことで胴体を再び持ち上げ始めます。この動きを実行する際には、息を吐いてください。推奨されたレップ回数を繰り返します。‐注意：これは、腰に問題がある人にはお勧めしないエクササイズです。また、胴体を下降させる動きの際には背中を前方に丸めないように特別な注意を払う最大限の尊重が必要です； 背中は常にまっすぐであるべきです。最後に、痙動またはあまりにも重いウェイトで行うと、背中を傷つけることがあります。</string>
    <string name="ex_name_51">スモウ・スティフレッグ・デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_51">手にプレートを持って始めます。襟元の近くに、足を大きく開きます。一呼吸し、頭を上げて前を見ながら、胸も上げて、ヒップを降下させます。膝を静止させたまま、背中をまっすぐに保ちながら腰を曲げることによってバーベルを足の上に下げまず。ふくらはぎにストレッチを感じるまで、床から何か拾うように前方に動かし続けます。この動きを実行する際には息を吸います。開始のポジションに戻るまで、ヒップを伸ばすことでふたたび胴体をまっすぐに持ち上げ始めます。この動きを実行する際には息を吐きます。推奨されるレップ回数を繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_52">ワンレッグ・ケーブルサイドエクステンション</string>
    <string name="ex_desc_52">皮製の足首カフを低ケーブル滑車に引っ掛け、その後カフを足首に取り付けます。約２フィート離れてウェイトスタックの横に立ち、サポートために鉄骨をつかみます。膝とヒップをわずかに曲げながら、腹筋を固くし、臀筋を収縮して息を吐きながら、動かす脚を横側に、無理のない高さにできるだけ持ち上げます。ヒント：完全に伸びた状態では、収縮のピークに達成するために一瞬臀筋を絞ります。これより、開始のポジションに到達するまで、ケーブルの引きに抵抗しながら働く脚をゆっくりと前方に持っていきます。推奨されるレップ回数を繰り返します。脚を替え、反対側で同じ動きを繰り返します。バリエーション：エクササイズバンドを使ってこのエクササイズを実行することができます。</string>
    <string name="ex_name_53">アーノルド・ダンベルプレス</string>
    <string name="ex_desc_53">手の平が体の方向を向き、肘が曲げられた状態で２つのダンベルを胸上部の高さ辺りで持ち、バックサポート付のエクササイズベンチに座ります。ヒント：腕は胴体の横にあるべきです。開始のポジションはダンベルカールの収縮部分のように見えるはずです：‐次にこの動きを実行するために、手の平が前方を向くまで回転させながらダンベルを持ち上げます。‐腕が頭上にまっすぐ伸びるまで、ダンベルを持ち上げ続けます。この動きの部分を実行する際には息を吐きます。‐最上部で一秒間休止した後、手の平を体の方向に回転させることで元のポジションに戻るためにダンベルを降ろし始めます。ヒント：左腕は時計回りに回転し、右手は半時計周りに回転します。この動きの部分を実行する際には息を吸います。推奨されるレップ回数を繰り返します。バリエーション：立った姿勢でエクササイズを実行することができますが、腰に問題のある人々にはお勧めしません。</string>
    <string name="ex_name_54">オルタネーティング・ダンベルプレス</string>
    <string name="ex_desc_54">肩に向かって２つのダンベルをクリーンします。２つのダンベルを肩に向かって引き上げながら、脚とヒップを伸ばすことでダンベルを肩の方向にクリーンします。肘を通して伸ばすことで頭の真上に一押しし、もう片方のダンベルを静止して保持する間、それを回すことで手の平が前方を向きます。押し上げたダンベルを開始のポジションまで降ろし、すぐに別の腕で押し上げます。</string>
    <string name="ex_name_55">フロント・ツーダンベルレイズ</string>
    <string name="ex_desc_55">ダンベルを１組選び、胴体を直立させてダンベルを腕の長さで太ももの上に持ち、手の平を太ももに直面させて立ちます。これが開始のポジションになります：‐胴体を静止したまま（スイングしない）、手の平は常に下を向いている状態で肘をわずかに曲げてダンベルを前に持ち上げます。腕がわずかに床と平行より上になるまで上昇し続けます。‐この動きの部分を実行する際には息を吐き、最上部で一瞬休止します。‐息を吸いながら開始のポジションにダンベルを下げます。推奨されるレップ回数を繰り返します。バリエーション：このエクササイズでは、レップを右腕、そして左腕、右腕に、と言う風に手を交互にして行うことができます。また、バーベルを使用することもできます。</string>
    <string name="ex_name_56">スタンディングロープーリー・デルトイドレイズ</string>
    <string name="ex_desc_56">滑車ロウの右側に立って始めます。左手を使って体を横切り、プロネイテッドグリップ（手の平は下向き）で低滑車に取り付けられたシングルハンドルをつかみます。腕を正面に置きます。より良いサポートとバランスのために右手はマシンをつかみます。背中が直立で、足が互いに肩の幅に離れいることを確認してください。これが開始のポジションになります：‐息を吐きながら左手を使い始めて、体を横切って肩の高さになるまで体の外側に、上昇させます。‐最上部で一瞬収縮を感じ、息を吸いながらゆっくりと元の開始のポジションにハンドルを下ろし始めます。推奨されるレップ回数を繰り返します。手を替え、エクササイズを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_57">フロント・ケーブルレイズ</string>
    <string name="ex_desc_57">フロントケーブルレイズは前部の三角筋を分離するための素晴らしいエクササイズです。低滑車にケーブルを取り付け、希望のウェイト選ぶことによってエクササイズの準備をします。マシンに背を向けて立ち、ケーブルロープをつかみます。まっすぐ見ながら、太ももからロープを保持して直立します。これが開始のポジションです：‐実行するには、腕はまっすぐ、体は固定した状態で、肩の辺りの高さまでゆっくりとロープを上げます。‐休止、その後ゆっくりと開始のポジションまでバーを下ろします。‐スタックが落ちたり、バーが体に触れないようにしてください。</string>
    <string name="ex_name_58">ワンアーム・トライセプス・プッシュアップ</string>
    <string name="ex_desc_58">膝を曲げ、ヒップを積み重て右側を横にして横たわります。右手を肩に回し、左手を正面の床に置きます。体を押し上げ、床から離し、左手をできるだけまっすぐにするために上腕三頭筋を収縮します。数インチ下げ、サイドを替える前に上下に押すことを続けます。</string>
    <string name="ex_name_59">スタンディング・ダンベル・トライセプス・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_59">開始するには、両手でダンベルを持って立ちます。足はお互い肩幅に離れて開いていなければなりません。ゆっくりと両手を使ってダンベルをつかみ、両手が完全に伸びるまで頭の上にダンベルを持ち上げます。レジスタンスは、親指を回りに巻いて手の平の中にあるはずです。手の平は天井を向いています。これが開始のポジションになります：‐肘が床と垂直の状態で上腕を頭の近くに維持、前腕が上腕ニ頭筋に触れるまでレジスタンスを半円弧運動で頭の後ろに下げ始めます。ヒント：上腕は静止し、前腕のみが動くはずです。このステップを実行する際は息を吐きましょう。‐上腕三頭筋を使ってダンベルを持ち上げることで開始のポジションに戻ります。このステップを行う際は息を吐きます。推奨されるレップ回数を繰り返します。‐</string>
    <string name="ex_name_60">シングルレッグ・ベンチディップ</string>
    <string name="ex_desc_60">ベンチに手の平をついて始めます。片脚を外に伸ばし、もう片方の脚を床につけます。足がベンチに近いほど、簡単になります。できるだけ遠くに足を置いて強度をあげる、またはベンチの近くに足を置くことで簡単に保ちます。肘を曲げ、お尻が実際に床につかないように、できるだけ遠くに落ちます。腕をまっすぐにします。脚を替えて繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_61">スタンディング・ベンドオーバー・ダンベルトライセプス・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_61">片方の手にダンベルを持ち、手の平は胴体の方向を向いて、膝をわずかに曲げて背中をまっすぐに保ちながら、ウェストで曲げることによって床にほぼ平行になるまで胴体を前方にもたらします。頭を必ず上げたままにしてください。前腕は手にダンベルを持っているので床の方向を指し、上腕は胴体に近く、床に平行になっていなければなりません。ヒント：前腕と上腕の間は、９０度を成しているはずです。これが開始のポジションです：‐上腕を静止させ、上腕三頭筋を使って上腕が床と平行になり、腕全体が伸びるまで、息を吐きながらウェイトを持ち上げます。他のたくさん腕のエクササイズのように、前腕のみが動きます。‐最上部での１秒間の収縮後、息を吸いながらゆっくりとダンベル開始のポジションに降ろします。所定のレップ回数のために動きを繰り返します。腕を替え、エクササイズを繰り返します。</string>
    <string name="ex_name_62">ケーブル・ワンアームトライセプス・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_62">右手でスピネイテッド（アンダーハンド、手の平は上向き）グリップを使って高滑車に取り付けられたシングルハンドルをつかみます。ウェイトスタックの前に直接立っていなければいけません。その後、ハンドルを引き下げることで、上腕と肘は体の横に固定されます。上腕と前腕は鋭角を形成しているはずです（９０度以下）。バランスを取るために、もう一方の腕をウェストの側に保ち、片足を前に、もう片方の足を後ろにすることができます。これが、開始のポジションになります：‐上腕三頭筋を収縮しながら、腕がまっすぐになるまでシングルハンドルのアタッチメントを体の横に下ろします。この動きを実行する際には息を吐きます。ヒント：前腕のみが動くはずです。上腕は常に静止していなければなりません。‐上腕三頭筋を絞り、この収縮のポジションで一瞬休止します。‐ハンドルを開始のポジションにゆっくりと戻します。推奨されるレップ回数を繰り返し、その後同じ動きをもう一方の腕で行います。バリエーション：エクササイズバンドを使用してこのエクササイズを行うことができます。</string>
    <string name="ex_name_63">トライセプス・プッシュダウン</string>
    <string name="ex_desc_63">直線バー、または角度付きバーを高滑車に取り付け、肩幅に開いたオーバーヘッドグリップ（手の平は下向き）でバーをつかみます。胴体をまっすぐにして直立し、非常に小さな傾斜で前方に上腕を体に近づけ、床と垂直になるために持ち上げます。前腕はバーを持ちながら滑車の方向に向いていなければなりません。これが開始のポジションになります：‐上腕三頭筋を使って、太ももの前面に触れ、腕が床と垂直になるように完全に伸びるまでバーを下げます。上腕は常に胴体の横で静止し、前腕のみが動きます。この動きを実行する際には、息を吐いてください。‐一瞬収縮のポジションで停止した後、バーをゆっくりと開始点に持ち上げます。このステップを行う際には、息を吸います。推奨されるレップ回数を繰り返します。バリエーション：この動きには、たくさんのバリエーションがあります。例えば、親指が小指よりも高くなることを可能にするV角度バー、同様にE-Zバーアタッチメントが使えます。また、バーエクササイズのリバースグリップと同様、滑車にロープを取り付けることもできます。</string>

    <string name="ex_name_5063">スクワット・ジャック</string>
    <string name="ex_desc_5063">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．野球のキャッチャーのように深くしゃがみこみます。 \n\nステップ２．上にジャンプして、手足を外に出しながら、両ひじを天井に向けて左右に広げます。 \n\nステップ３．再びジャンプして、両脚をそろえた姿勢に戻り、同時に両腕を下げます。</string>

    <string name="ex_name_5064">プランク</string>
    <string name="ex_desc_5064">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．両脚をまっすぐに伸ばし、つま先で立ちます。背中をまっすぐにしたままで、前腕を床につきます。 \n\nステップ２．前腕は上腕と直角になるようにします。その姿勢をできるだけ長く続けてください。</string>

    <string name="ex_name_5065">バック・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_5065">鍛える筋肉：腰の筋肉 \n\nステップ１．床にうつぶせになります。両腕を前に伸ばします。 \n\nステップ２．両脚と上半身を天井に向けて持ち上げ、できるだけ前後に伸ばします。1秒静止させます。その後、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5066">バック・エクステンション 2</string>
    <string name="ex_desc_5066">鍛える筋肉群：腰の筋肉 \n\nステップ１．床にうつぶせになり、両手を下に向けて、両腕を腰の横に伸ばします。腹筋を背骨に向けて引きつけ、臀筋を収縮させ、体幹の筋肉に力を入れます。 \n\nステップ２．ゆっくり息を吐きながら、胸を床から浮かせ、両腕はお尻の方へ向けて後ろに上げます。この時に親指が天井を向くように腕を回します。 \n\nステップ３．一番高く上げた所で２秒間静止し、その後、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5067">レッグ・タッチ</string>
    <string name="ex_desc_5067">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．床にあおむけになり、床と垂直になるまで片脚を上げます。両腕は身体の前で完全に伸ばします。 \n\nステップ２．両手をつま先に向けて伸ばします。1秒間静止してから、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5068">キック・クランチ</string>
    <string name="ex_desc_5068">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて、まっすぐに立ちます。 \n\nステップ２．左脚をできるだけ高く上に上げて、両手で左足に触ります。 \n\nステップ３．最初の姿勢に戻って、反対側で繰り返します。 \n\nステップ４．セットが終わるまで、速いペースで交互に続けます。</string>

    <string name="ex_name_5069">ランニング・アンダー</string>
    <string name="ex_desc_5069">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．腕立てふせの姿勢になります。両手は肩の下に来るようにし、身体は頭からかかとまでが一直線になるようにします。 \n\nステップ２．右足を床から浮かせ、左ひざを胸に引きつけます。右足で床をタップしたら、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ３．１回ごとに引きつける脚を入れかえて続けます。</string>

    <string name="ex_name_5070">クランチ</string>
    <string name="ex_desc_5070">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．床に仰向けになり、ひざを曲げ、足の裏を床につけます。腕を胸の前で交差させるか、または耳の後ろで手を組みます。 \n\nステップ２．床を腰に強く押し付けたままで、腹筋を使って頭と胴体の上半分を浮かせます。 \n\nステップ３．肩甲骨が床から5～10センチ離れた所で静止し、勢いを付けずに、ゆっくりと最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5071">プル・イン・アウト</string>
    <string name="ex_desc_5071">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．床に仰向けになり、両手を腰の下に置き、両脚を完全に伸ばし、若干浮かせます。 \n\nステップ２．両ひざを上半身に向けて曲げ、1秒間静止させます。その後、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5072">ボトム・アップ</string>
    <string name="ex_desc_5072">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．仰向けに横たわり、両手を身体の左右におきます。両脚は、胴体と垂直になるように、天井に向けてまっすぐに伸ばします。 \n\nステップ２．みぞおちを引きつけて、大臀筋に力を入れて、腰を床から5～10センチ浮かせます。その後、腰を下に戻します。</string>

    <string name="ex_name_5073">スクワーム・クランチ</string>
    <string name="ex_desc_5073">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．床に仰向けになり、両ひざを曲げ、足を45～60センチ広げます。両腕は身体の脇に伸ばします。 \n\nステップ２．上半身を前に引きつけ、右上に5～10センチ持ち上げ、1秒間筋肉に力を入れたまま、右のかかとに触ります。この動きは息を吐きながら行います。 \n\nステップ３．息を吸いながら、最初の姿勢へとゆっくり戻ります。 \n\nステップ４．次に、上半身を前に引きつけ、左上に5～10センチ持ち上げ、1秒間筋肉に力を入れたまま、左のかかとに触ります。この動きは息を吐きながら行い、その後、息を吸いながら最初の姿勢に戻ります。左右のかかとに触って、これで１回と数えます。左右交互に続けます。</string>

    <string name="ex_name_5074">ロシアン・ツイスト</string>
    <string name="ex_desc_5074">鍛える筋肉：腹斜筋 \n\nステップ１．ケトルベルまたはメディシンボールを身体の横に置き、床に座ります。両脚をそろえて、ひざを約90度に曲げます。胸を張って、背中はまっすぐに伸ばしたままにします。 \n\nステップ２．ここでメディシンボールまたはケトルベルを胸の高さに持ちます。ケトルベルを使う場合は、しっかりつかめるように上下逆さまにします。 \n\nステップ３．背中が丸まらないように気をつけながら、胴体を少しひねります。両ひざをそろえて、ひざを曲げたままで、両足を床から浮かせます。</string>

    <string name="ex_name_5075">バイシクル・クランチ</string>
    <string name="ex_desc_5075">鍛える筋肉：腹斜筋 \n\nステップ１．仰向けになり、マットから肩を浮かせ、両脚を上に持ち上げます。 \n\nステップ２．身体を曲げ、片方のひざと反対側のひじを近づけます。曲げない方の足は完全に伸ばします。 \n\nステップ３．最初の姿勢に戻り、今度は反対側に身体を曲げます。 \n\nステップ４．セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5076">ダンシング・クラブ</string>
    <string name="ex_desc_5076">鍛える筋肉：腹直筋 \n\nステップ１．仰向けに横たわります。両手と両脚は床につけます。 \n\nステップ２．上半身を持ち上げます。右手で素早く左脚をタップして、左右を入れかえます。スピードを上げて、できるだけ速く行います。</string>

    <string name="ex_name_5081">グルート・キックバック 2</string>
    <string name="ex_desc_5081">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．両手と両ひざをマットまたは床につきます。背中は床と平行になるようにして、写真のように持ち上げます。 \n\nステップ２．脚を90度曲げたまま、ハムストリングスが背中と一直線になるまで、勢いをつけずに脚を持ち上げます。太ももを身体と一直線にするときには、必ず大臀筋に力を入れます。最終的には、太ももが床と平行になり、太ももが床と垂直になるようにします。その後、最初の姿勢に戻り、反対側の脚で繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5082">大臀筋を使ったサイドキック</string>
    <string name="ex_desc_5082">鍛える筋肉群：大臀筋 \n\nステップ１．写真のように両手と両ひざを床につきます。ひざは股関節の下に来るように、手首は肩の下に来るようにします。 \n\nステップ２．背中をまっすぐに伸ばしたまま、片方のひざを床から浮かせます。ひざを曲げたまま、外に開き、横に上げます。 \n\nステップ３．この姿勢で短く静止してから、ゆっくりとひざを床に戻します。静止してから、繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5083">スクワット・サイドキック</string>
    <string name="ex_desc_5083">鍛える筋肉群：大臀筋 \n\nステップ１．スクワットの姿勢から始めます。お尻を後ろに出し、足は肩幅に広げます。 \n\nステップ２．立ち上がり、体重を右脚にかけ、左脚を横に出します。 \n\nステップ３．スクワットの姿勢に戻り、右脚でも繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5084">リバース・ランジ</string>
    <string name="ex_desc_5084">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて立ち、つま先は前を向けます。 \n\nステップ２．利き足をできるだけ遠くまで後ろに踏み出し、ひざが床に付くまで腰を落とします。胴体はできるだけ床に垂直な状態を維持します。 \n\nステップ３．前のかかとを床に押し付けて、最初の姿勢に戻り、すぐに反対の脚を後ろに踏み出します。これで１回です。</string>

    <string name="ex_name_5085">バック・ランジ</string>
    <string name="ex_desc_5085">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて立ち、つま先は前を向けます。 \n\nステップ２．後ろに足を踏み出し、股関節とひざを曲げて、腰を落とします。後ろの足は母指球だけが床につく様にし、ひざが床につくぐらいまで腰を落とします。 \n\nステップ３．曲げた方の脚を床に押し付けて、最初の姿勢まで戻り、反対側の脚でも同様に繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5086">プランク・レッグタッチ</string>
    <string name="ex_desc_5086">鍛える筋肉：腰の筋肉 \n\nステップ１．ロー・プランクの姿勢から始めます。身体を一直線にし、両ひじは曲げて肩の下に置き、足は腰幅に広げます。 \n\nステップ２．脚を45度の角度まで上げ、その後、足をもう片方のかかとの上に下ろします。 \n\nステップ３．最初の姿勢に戻り、反対の脚でも同様に繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5087">ライイング・ヒップ・エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_5087">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．床に仰向けになり、かかとを床につけ、両ひざを軽く曲げ、両腕を身体の脇に置きます。 \n\nステップ２．大臀筋とハムストリングスに力を入れて身体を押し上げ、かかとを床に押し付け、身体が斜面状になるまで腰を持ち上げます。そこで静止し、ゆっくりと最初の姿勢へと戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5088">ライイング・ヒップ・エクステンション・チェア</string>
    <string name="ex_desc_5088">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．仰向けで背中をイスの上に乗せます。かかとは床につけ、両ひざは軽く曲げ、両腕は身体の脇に置きます。 \n\nステップ２．大臀筋とハムストリングスに力を入れて身体を押し上げ、かかとを床に押し付け、身体が斜面状になるまで腰を持ち上げます。そこで静止し、ゆっくりと最初の姿勢へと戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5089">ブルガリアン・スプリット・スクワット</string>
    <string name="ex_desc_5089">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．イスの約90センチ前の床に片足をついて、もう片方の足を後ろのイスに置いて、バランスをとります。両手は胸の前に置きます。 \n\nステップ２．前のひざが90度になり、後ろのひざが床から10センチの所に来るまで、両ひざを曲げます。前の足でバランスをとります。身体の他の部分はまっすぐに伸ばします。最初の姿勢に戻り、脚を入れかえます。</string>

    <string name="ex_name_5090">ステップ・アップ</string>
    <string name="ex_desc_5090">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．エクササイズベンチの近くに立ちます。左足を床についたまま、右足をベンチの上に置きます。 \n\nステップ２．左ひざを身体の前に引き上げます。 \n\nステップ３．左脚でベンチから降ります。反対の脚でも同様に繰り返します。左右を入れかえて行います。</string>

    <string name="ex_name_5091">ベンチ・キックバック</string>
    <string name="ex_desc_5091">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．ベンチに両手と両ひざをつきます。背中は、写真のように、床と平行になるように持ち上げます。 \n\nステップ２．勢いをつけずに、後ろから天井を蹴り上げるように、片方の足を後ろから上に押し上げます。脚を押し上げる時には、必ず大臀筋やお尻の力を入れるようにします。最初の姿勢に戻って、反対の脚でも同様に繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5092">バット・キック</string>
    <string name="ex_desc_5092">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．まっすぐに立ち、片方のかかとを床から浮かせて、大臀筋の方へ引きつけます。両腕は胸の前に置きます。 \n\nステップ２．その後、左右を入れかえます。</string>

    <string name="ex_name_5093">スクワット・キックバック</string>
    <string name="ex_desc_5093">鍛える筋肉群：大臀筋 \n\nステップ１．足を肩幅よりも少し広くとって、腰を落とします。 \n\nステップ２．立ち上がる時に、体重を片方の脚に移動させて、反対の脚を後ろに蹴り上げます。 \n\nステップ３．最初の姿勢に戻り、反対側でも同様に繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5095">プッシュアップ・タッチ</string>
    <string name="ex_desc_5095">鍛える筋肉：大胸筋 \n\nステップ１．うつ伏せに横たわり、両手を床につきます。両手は肩の下に置き、間隔を肩幅よりも狭くします。腕で身体を持ち上げ、両手とつま先だけが床につくようにします。背中はまっすぐなままにし、両手は若干外側を向けます。 \n\nステップ２．ひじを曲げ、胸が床から5～10センチの所に来るまで身体を落とします。ひじは足の方を向けて曲げるようにします。</string>

    <string name="ex_name_5096">T-エクステンション</string>
    <string name="ex_desc_5096">鍛える筋肉：大胸筋 \n\nステップ１．通常の腕立てふせの姿勢から始めますが、身体を押し上げる時に身体を回転させて、写真のように、右腕が頭の上でまっすぐに伸びるようにします。腕と胴体がT字型になります \n\nステップ２．最初の姿勢に戻り、身体を落として、腕で押し上げ、左手が天井の方を向くまで身体を回転させます。</string>

    <string name="ex_name_5115">プッシュアップ</string>
    <string name="ex_desc_5115">鍛える筋肉：大胸筋 \n\nステップ１．脚を後ろに伸ばして、両手を肩の下について、肩幅よりも若干広げます。 \n\nステップ２．ひじを曲げ、胸が床のすぐ上に来るまで下ろします。 \n\nステップ３．最初の位置まで身体を押し上げます。1秒で押し上げ、1秒間静止して、2秒で下げるリズムが理想的です。 \n\nステップ４．これを繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5116">トライセップス・ディップ</string>
    <string name="ex_desc_5116">鍛える筋肉：上腕三頭筋 \n\nステップ１．両手を後ろにおいたイスの上に置き、指先が正面を向くようにします。 \n\nステップ２．両脚を伸ばして、ひじを曲げます。 \n\nステップ３．両ひじが90度になる所まで身体を下げます。 \n\nステップ４．両腕がまっすぐになるように身体を持ち上げ、同様に繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5117">インチワーム</string>
    <string name="ex_desc_5117">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて立ち、指先が床につくまで身体を前に倒します。 \n\nステップ２．脚を曲げずにできるだけ前に手を歩かせて行き、そこで静止します。最初の姿勢まで手を戻したら、セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5097">イスのポーズ</string>
    <string name="ex_desc_5097">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．山のポーズから始め、息を吸いながら、手のひらが向き合うように両腕を上げます。 \n\nステップ２．息を吐きながら、両ひざを曲げ、腰を後ろに落とします。 \n\nステップ３．イスのポーズを30秒～1分間続けます。</string>

    <string name="ex_name_5098">スクワット</string>
    <string name="ex_desc_5098">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．両足を腰幅に広げて立ちます。 \n\nステップ２．太ももが床と平行になるまで、腰を落とします。その後、一番上まで押し戻したら、静止し、再び平行になるまで下ろします。 \n\nステップ３．再び静止し、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5099">180-ジャンピング・スクワット</string>
    <string name="ex_desc_5099">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅よりも少し広げて立ちます。つま先は若干外を向くようにし、後ろに腰を落とします。 \n\nステップ２．かかとを床に押し付けて飛び上がり、左に180度身体を回します。 \n\nステップ３．つま先で着地し、ひざを若干曲げ、腰を落とします。 \n\nステップ４．素早く飛び上がり、右に身体を回し、スクワットの姿勢に戻ります。セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5100">相撲スクワット</string>
    <string name="ex_desc_5100">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を広く開いて立ち、つま先は左右の外側へ向けます。 \n\nステップ２．ひざを曲げて、お尻を後ろに突き出して、身体を低く下げます。 \n\nステップ３．太ももが床と平行になったら、身体を上へ戻して、繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5101">ジャンプ・ランジ</string>
    <string name="ex_desc_5101">鍛える筋肉群：大臀筋 \n\nステップ１．後ろに大きく足を踏み出して、腰を落とします。後ろにひざが床のすぐ上に来て、前の太ももが床と平行になるようにします。 \n\nステップ２．ジャンプして、左右の脚を前後入れかえます。 \n\nステップ３．再びジャンプして、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ４．セットが終わるまで同様に続けます。</string>

    <string name="ex_name_5102">スクワット・プレスアップ</string>
    <string name="ex_desc_5102">鍛える筋肉群：三角筋 \n\nステップ１．ダンベルを肩の高さに持ち、かかとに体重をかけて、腰を落としてしゃがみ込みます。 \n\nステップ２．かかとを床に押し付けて、腰を前に押し出して立ち上がりながら、ダンベルを肩の上へ持ち上げます。</string>

    <string name="ex_name_5103">バーピー</string>
    <string name="ex_desc_5103">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて、まっすぐに立ちます。 \n\nステップ２．しゃがみこんで、両手を足の前につきます。 \n\nステップ３．足を後ろにジャンプさせ、両脚を完全に伸ばし、身体をプランクの姿勢にします。 \n\nステップ４．プッシュアップを1回してから、前に足をジャンプさせ、かかとで踏み込んで、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ５．セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5104">ダンベルを使った相撲スクワット </string>
    <string name="ex_desc_5104">鍛える筋肉群：大臀筋 \n\nステップ１．両足を肩幅の約２倍に広げて立ち、つま先は外側を向け、両手でダンベルを持ちます。 \n\nステップ２．しゃがみこみ、ダンベルを両脚の間へ移動させます。 \n\nステップ３．両手でダンベルを同じ位置に持ちながら、立ち上がります。 \n\nステップ４．スクワットの姿勢に戻り、セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5105">サイド・プランクとダンベル・ラテラル・ライズ</string>
    <string name="ex_desc_5105">鍛える筋肉群：腹斜筋 \n\nステップ１．変形サイド・プランクの姿勢から始めます。上の脚を伸ばして、下の脚のひざを後ろに曲げ、ひざをマットにつきます。 \n\nステップ２．上の脚をできるだけ高く持ち上げ、同時に手も持ち上げます。そして、同時に下ろします。 \n\nステップ３．繰り返したら、左右を入れかえます。</string>

    <string name="ex_name_5106">ジャンプング・ジャックス</string>
    <string name="ex_desc_5106">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足をそろえてまっすぐに立ち、両手は身体の脇へ置きます。 \n\nステップ２．ジャンプして、両足を広げ、両手を頭の上で合わせます。 \n\nステップ３．再びジャンプして、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ４．セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5107">ランニング・ハイニー</string>
    <string name="ex_desc_5107">鍛える筋肉群：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて、まっすぐに立ちます。顔を前に向けて、胸を開きます。 \n\nステップ２．ひざをウエストの高さまで上げ、その後、足の母指球をゆっくり床につきます。 \n\nステップ３．セットが 終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5108">腕を上げるその場ラン</string>
    <string name="ex_desc_5108">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を前後に大きく広げた姿勢で立ちます。足は腰幅で、後ろのかかとを上げ、両腕を伸ばします。 \n\nステップ２．ジャンプして、前後の脚を入れかえ、同時に両手を上に上げます。 \n\nステップ３．その場でこの動きを続けます。</string>

    <string name="ex_name_5109">ランニング・マン</string>
    <string name="ex_desc_5109">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げてまっすぐに立ち、顔は前を向け、胸を開きます。 \n\nステップ２．ひざを上に引きつけ、その後、足の母指球をゆっくり床につきます。 \n\nステップ３．セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5110">サイド・トゥ・サイド・ホップ</string>
    <string name="ex_desc_5110">鍛える筋肉：ふくらはぎ \n\nステップ１．両手を身体の左右に置き、足は腰幅に広げて、まっすぐに立ちます。 \n\nステップ２．両足で右にジャンプし、その後、左にジャンプし、これを素早く繰り返します。 \n\nステップ３．セットが終わるまで繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5111">スピード・ロープ</string>
    <string name="ex_desc_5111">鍛える筋肉：ふくらはぎ \n\nステップ１．上腕を身体の脇につけて、ひじを軽く曲げて、両手がおよそ腰の高さに来るようにします。 \n\nステップ２．なわとびがあるようなイメージで手首を回し、ジャンプします。 \n\nステップ３．両足で同時にジャンプし、足の母指球で着地します。</string>

    <string name="ex_name_5112">クロス・ジャックス</string>
    <string name="ex_desc_5112">鍛える筋肉：ふくらはぎ \n\nステップ１．足を肩幅に広げてまっすぐに立ちます。両腕は左右に伸ばします。 \n\nステップ２．ジャンプして、左脚を右脚の前に、左腕を右腕の上にそれぞれ交差させます。 \n\nステップ３．再びジャンプして、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ４．腕と脚の位置を入れかえて繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5113">ランジ・ショルダープレス</string>
    <string name="ex_desc_5113">鍛える筋肉：大腿四頭筋 \n\nステップ１．足を肩幅に広げて立ち、両手に１つずつダンベルを持ちます。ダンベルは肩の高さに持ちます。 \n\nステップ２．左脚を前に踏み出し、後ろのひざが床のすぐ上に来る所まで左ひざを曲げ、ダンベルを上に押し上げます。 \n\nステップ３．セットの終わりまでこの動きを繰り返し、その後、左右の足を入れかえます。</string>

    <string name="ex_name_5114">シングルアーム・ダンベル・スナッチ</string>
    <string name="ex_desc_5114">鍛える筋肉：三角筋 \n\nステップ１．右手にダンベルを持ち、両ひざを曲げて、お尻を後ろに突き出し、ダンベルを両足の間に移動させます。 \n\nステップ２．股関節とひざを伸ばしながらダンベルを上に引き上げます。ダンベルが肩の高さまで来たら、手が前に向くように回転させ、まっすぐ上に突き上げます。 \n\nステップ３．ダンベルを下ろし、最初の姿勢に戻ります。 \n\nステップ４．繰り返したら、左右を入れかえます。</string>

    <string name="ex_name_5077">ダンベル・ロー・キックバック</string>
    <string name="ex_desc_5077">鍛える筋肉：上腕三頭筋 \n\nステップ１．１組のダンベルを持ち、胴体を前に倒し、ひざを軽く曲げます。 \n\nステップ２．ひじを上に引き上げ、上腕が床と平行になるようにします。その後、腕が完全に伸びるまで手を後ろに伸ばします。 \n\nステップ３．最初の位置までゆっくりとウェイトを下ろします。 \n\nステップ４．これを繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5078">グッド・モーニング</string>
    <string name="ex_desc_5078">鍛える筋肉：腰の筋肉 \n\nステップ１．足を肩幅に広げてまっすぐに立ちます。バーベルを肩の後ろに置きます。バーベルは順手で握ります。両手の間隔は肩幅よりも広くします。つま先が若干外側を向くように調整します。 \n\nステップ２．背中をまっすぐに伸ばしたまま、上半身が床と平行になるまで前に倒します。1秒間静止させます。その後、最初の姿勢に戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5079">ワンアーム・ダンベル・ロー 2</string>
    <string name="ex_desc_5079">鍛える筋肉：上腕三頭筋 \n\nステップ１．利き手と反対の手でダンベルを持ち、写真のように利き手とひざをベンチに置きます。 \n\nステップ２．背中をまっすぐにしたまま、ダンベルが身体の横にぶら下がるようにし、腕が肩の正面に来るようにします。 \n\nステップ３．脇を締めたままで、ダンベルを腰の方へ後ろに引き上げます。背中の上の方の筋肉を使って動かすことに意識を向けます。静止してから、最初の姿勢へとゆっくり戻ります。</string>

    <string name="ex_name_5080">デッドリフト</string>
    <string name="ex_desc_5080">鍛える筋肉：大臀筋 \n\nステップ１．まっすぐに立ち上がり、足を肩幅に広げ、ダンベルをそれぞれの手に持ちます。 \n\nステップ２．脚はまっすぐ、または軽く曲げた状態のままで、お尻を後ろに突き出し、ダンベルを下ろします。 \n\nステップ３．最初の姿勢に戻り、繰り返します。</string>

    <string name="ex_name_5094">ジャンプスター</string>
    <string name="ex_desc_5094">筋肉群：大腿四頭筋\n\nステップ１．足を肩幅に広げて両腕を身体に近づけた、リラックスした姿勢から始めます。\n\nステップ２．動きを始めるために半分までしゃがみこみ、できるだけ高く飛び上がります。全身を完全に伸ばし、両手と両脚は身体から離すように伸ばします。</string>

    <string name="extra_main_name">トレーニング計画</string>


    <string name="day">デイ</string>
    <string name="round">ラウンド</string>
    <string name="day1">週2日</string>
    <string name="day2">週3日</string>
    <string name="day3">週4日</string>
    <string name="restorePurchases">購入を復元する</string>
    <string name="textUpgrade">プレミアム版にアップグレードすると、 新たに50種類のエクササイズが利用でき、 広告も表示されなくなります。</string>
    <string name="one_day_ADS1">1日だけ広告なし</string>
    <string name="one_day_ADS2">スポンサー動画</string>
    <string name="upgrade">今すぐアップグレード</string>
    <string name="free">無料</string>
    <string name="tell_friend">友達に知らせる</string>
    <string name="send_feedback">フィードバックを送信</string>
    <string name="rate_app">"当社を評価してください "</string>
    <string name="facebook">アプリをFacebookでシェアする</string>
    <string name="twitter">Twitterでアプリを共有する</string>
    <string name="ic_googleplay">他のアプリ</string>
    <string name="ic_settings_">設定</string>
    <string name="social_follow">滞在と接続 VGFIT</string>
    <string name="reminder">リマインダー</string>
    <string name="daily_reminder">毎日のリマインダー</string>
    <string name="after_days">最後のワークアウトから%1$s日後</string>
    <string name="frequency">頻度</string>
    <string name="menu_bt">メニューボタン</string>
    <string name="units">単位</string>
    <string name="purch_restored">アプリ内購入は復元されました。</string>
    <string name="success">成功しました！</string>

    <string name="ex_cat_1">腹部</string>
    <string name="ex_cat_2">背中</string>
    <string name="ex_cat_3">上腕二頭筋</string>
    <string name="ex_cat_5">胸筋</string>
    <string name="ex_cat_6">脚</string>
    <string name="ex_cat_7">肩</string>
    <string name="ex_cat_8">上腕三頭筋</string>
    <string name="ex_cat_4">お尻</string>
    <string name="time_worout">ワークアウトの時間です！</string>


    <string name="cat_name6">腹筋</string>
    <string name="cat_name7">お尻のワークアウト</string>
    <string name="cat_name8">ビキニの似合う身体</string>
    <string name="cat_name9">脂肪燃焼</string>
    <string name="cat_name10">腕·胸·背中</string>
    <string name="cat_name11">脂肪の少ない脚</string>
    <string name="cat_name12">心肺機能と全身</string>

    <string name="extraDescription6">このお腹の脂肪燃焼サーキットで、スリムになって、割れた腹筋を手に入れましょう。</string>
    <string name="extraDescription7">大臀筋とメリハリに焦点を当てたワークアウト</string>
    <string name="extraDescription8">強さと全身のメリハリを手に入れるエクササイズの完璧な組み合わせ</string>
    <string name="extraDescription9">このすばらしい脂肪燃焼サーキットで、脂肪を減らして、汗をかこう</string>
    <string name="extraDescription10">腕·胸·背中の筋肉に焦点を当てた素晴らしいワークアウト</string>
    <string name="extraDescription11">脚のメリハリに焦点を当てた素晴らしいワークアウト</string>
    <string name="extraDescription12">脂肪燃焼と全身のメリハリのためにデザインされたワークアウト</string>


    <string name="Focus">注目</string>
    <string name="Goal">目標</string>
    <string name="Skill_level">スキルレベル</string>
    <string name="Target_Group">対象</string>
    <string name="Place">部位</string>
    <string name="Equipment">設備</string>

    <string name="focus_1">体幹</string>
    <string name="focus_2">骨格筋。</string>
    <string name="focus_3">全身の筋肉</string>
    <string name="focus_4">筋肉の割れ目と脂肪燃焼。</string>
    <string name="focus_5">二頭筋、三頭筋、胸筋、腰背部。</string>
    <string name="focus_6">骨格筋、太腿屈筋、四頭筋。</string>

    <string name="goal_1">腹筋の割れ目と脂肪燃焼</string>
    <string name="goal_2">メリハリのあるグラマーな身体を手に入れよう</string>
    <string name="goal_3">身体のコンディショニング</string>
    <string name="goal_4">全身の心肺機能ルーティーン</string>
    <string name="goal_5">強くクッキリとした輪郭の筋肉にしましょう。</string>

    <string name="skill_level">初心者　中級者　上級者</string>

    <string name="target_group">男性と女性</string>

    <string name="equipment_1">マット</string>
    <string name="equipment_2">ベンチ、マット</string>
    <string name="equipment_3">ダンベル、バーベル</string>
    <string name="equipment_4">ベンチ、ダンベル、マット</string>
    <string name="place">ジム、自宅、オフィス</string>

    <string name="doneKey">完了</string>
    <string name="editKey">編集</string>
    <string name="intervalsKey">インターバル</string>
    <string name="myWorkoutsKey">マイ·ワークアウト</string>
    <string name="pauseKey">一時停止</string>
    <string name="resetKey">リセット</string>
    <string name="resumeKey">再開</string>
    <string name="roundsKey">ラウンド式</string>
    <string name="startKey">スタート</string>
    <string name="currentsetkey">現在の設定</string>
    <string name="resttimekey">休憩時間</string>
    <string name="worktimekey">ワークアウト時間</string>
    <string name="minkey">分</string>
    <string name="seckey">秒</string>
    <string name="sets_extra1">30秒、休憩なし</string>
    <string name="sets_extra2">３セット、各12/11/10回</string>
    <string name="sets_extra3">ワークアウト時間35秒・休憩時間15秒</string>
    <string name="sets_extra4">ワークアウト時間30秒・休憩時間15秒</string>
    <string name="sets_extra5">2ラウンド、15回</string>

    <string name="rep_extra1">ワークアウト時間30秒・休憩時間15秒</string>
    <string name="rep_extra2">30秒のワークアウト、15秒の休憩、サイクル間には30秒の休憩</string>
    <string name="rep_extra3">３セット、各12/11/10回</string>

    <string name="rep_extra1_how">ワークアウト 30秒、ワークアウト間の休憩 15秒</string>
    <string name="rep_extra2_how">ワークアウト 30秒、ワークアウト間の休憩 15秒、ラウンド間の休憩 30秒</string>
    <string name="rep_extra3_how">ワークアウト間の休憩 30秒、セット間の休憩 45秒</string>

    <string name="enter_text">メッセージの入力</string>
    <string name="main_work">重りを持ち上げるようにデザインされたワークアウトで、力強い筋肉を作ります。</string>


    <string name="namemeal1_1">イチゴとクリームのオートミール</string>
    <string name="ingredientMeal1_1">押しオーツ麦 ½カップ \n\nスキムミルク ⅓カップ \n\nギリシャヨーグルト（バニラ） ⅓カップ \n\nイチゴ（スライス）½カップ \n\nギリシャヨーグルト（バニラ・無脂肪） 大さじ２杯 \n\nローストアーモンド 大さじ１</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_1">前日の夜に、オーツ麦・スキムミルク・ヨーグルト（⅓カップ）をボウルなどの容器に入れて、しっかりと混ぜます。ふたをして、冷蔵庫で一晩冷やします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal1_2">ゴールデングロウ・エリクサー</string>
    <string name="ingredientMeal1_2">りんご 2個 \n\nオレンジ（中、皮をむいたもの） 4つ  \n\nレモン（皮をむいたもの） 1つ \n\nしょうが（生、皮をむいたもの） 5～8cm分 \n\nターメリック（生、皮をむいたもの） 5cm分 \n\n冷水 2カップ \n\n氷 1つかみ</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_2">高速ブレンダーに全ての材料を入れ、滑らかになるまで混ぜ、必要に応じてさらに水を足します。きちんとした高出力のブレンダーであれば、滑らかなジュースになります。さらに滑らかにしたい場合には、材料に含まれる繊維を取り除いておくこともできますが、ジューサーで絞る方法もあります。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal1_3">ツォ将軍のチキンの炒め物 </string>
    <string name="ingredientMeal1_3">鶏むね肉（さいの目切り） ４枚分  \n\n小麦粉 1カップ \n\n植物油 \n\n塩 \n\n挽きたての黒こしょう \n\nにんにく（みじん切り） 2片分 \n\nチキンスープ ½缶 \n\nはちみつ 大さじ3 \n\n醤油 大さじ4  \n\nライムジュース 大さじ2 \n\nブロッコリー（房のみ） 2缶  \n\n白米（調理済み） 2缶（盛り付け用）</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_3">大きなボウルの中で、鶏肉にコーンスターチを軽くまぶします。その後、小麦粉が入った大きなボウルに鶏肉を移して、軽くまぶして、横に置いておきます。大きくて深めのフライパンに½カップの植物油を入れ、中～強火にかけます。鶏肉に味付けをし、水気を切って、横に置いておきます。大さじ２杯のコーンスターチを加えて、混ぜ合わせます。ソースにブロッコリーと人参を加え、柔らかくなるまで５分間加熱します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal1_4">ハーブティー </string>
    <string name="ingredientMeal1_4">水 1カップ \n\n生おろししょうが 小さじ1 \n\nおろしたレモンの皮 小さじ1  \n\nライムジュース 小さじ1 \n\n生ミントの葉 3枚 </string>
    <string name="stepsMakeMeal1_4">やかんの中でお湯を沸かし、残りの材料を入れて混ぜます。お茶が抽出されるまで加熱しながら混ぜましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal1_5">鶏もも肉のレモンディジョングリルとルッコラのサラダ</string>
    <string name="ingredientMeal1_5">鳥もも肉（皮・骨なし） 4枚 \n\n塩 小さじ½ \n\nあらびき黒こしょう 小さじ¼ \n\nオリーブオイル 大さじ2.5 \n\nレモン汁 小さじ2 \n\nにんにく（みじん切り） 小さじ1 \n\nクッキングスプレー \n\nバルサミコ酢 大さじ1  \n\nはちみつ 小さじ1 \n\nグレープトマト（半分にカット） 1カップ \n\nベイビールッコラ 1パック (5 oz.)</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_5">鶏肉に塩小さじ¼杯、こしょう小さじ⅛杯をふります。鶏肉と小さじ1&#8211;1.5杯の油、レモン汁、マスタード、にんにくをボウルで合わせ、混ぜ合わせて、4分間置いておきます。グリルパンを中火で温めます。グリルパンにクッキングスプレーを吹きかけます。鶏肉をグリルパンに乗せ、両面を、または火が通るまで、グリルで5分間焼きます。鶏肉を6mmの厚さにスライスします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal2_1">カッテージ·ベリー·クランチ</string>
    <string name="ingredientMeal2_1">２％低脂肪カッテージチーズ ½カップ\n\nグラノーラ 大さじ2\n\nスライスバナナ ½カップ \n\nミックスベリー ½カップ</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_1">小さいボウルにカッテージチーズをすくい入れます。残りの材料をその上に盛りつけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal2_2">パイナップル・キウイi</string>
    <string name="ingredientMeal2_2">水 大さじ4 \n\n牛乳 ½カップ \n\nヨーグルト ½カップ \n\nはちみつ 大さじ1.5 \n\nキウイ（皮をむいたもの） 1つ \n\nパイナップル（カットしたもの） 1カップ \n\nマンゴ ½個 \n\nアイスキューブ 2カップ</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_2">濃厚で滑らかになるまで、全ての材料を低速でブレンダーにかけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal2_3">鶏肉のレモン焼き</string>
    <string name="ingredientMeal2_3">鶏むね肉 4枚  \n\nバター ¼カップ  \n\nオリーブオイル 大さじ2  \n\nレモン 1個  \n\nレモンスライス 1枚  \n\n白ワイン ¼カップ  \n\n塩 小さじ1  \n\nあらびき黒こしょう 小さじ1  \n\nパプリカパウダー 小さじ½  \n\n乾燥パセリ 小さじ½ </string>
    <string name="stepsMakeMeal2_3">小麦粉、塩、こしょう、パプリカ、パセリを浅いボウルで混ぜ合わせます。油とバターを中～強火で温めます。鶏むね肉に混ぜた小麦粉をまぶし、熱いフライパンに入れます。レモン汁、白ワイン、レモンの皮、ローズマリーをフライパンに加えます。両側に火が通るまで鶏肉を焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal2_4">ズッキーニとキノアのクッキー</string>
    <string name="ingredientMeal2_4">ピーナッツバター（クリーミータイプ） ½カップ \n\nはちみつ ¼カップ \n\nバナナ 1本  \n\n卵 1個  \n\nバニラエキス 小さじ1  \n\n押しオーツ麦 ½カップ  \n\nキノアフレーク ½カップ  \n\nシナモン 小さじ1  \n\n塩 小さじ¼  \n\nすりおろしたズッキーニ（水切り後） 1カップ </string>
    <string name="stepsMakeMeal2_4">オーブンを175℃にあらかじめ温めて置きます。ピーナッツバター、はちみつ、バナナ、卵、バニラを大きなボウルに入れ、混ぜ合わせます。オーツ麦、キノアフレーク、ベーキングパウダー、スパイス、塩をボウルに入れ、混ぜ合わせます。すりおろしたズッキーニとチアシードを加えます。生地をすくって、ベーキングパンの上に置いていきます。縁が金色～茶色になるまで、真ん中の段で15～18分クッキーを焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal2_5">エビとフレッシュハーブのソテー</string>
    <string name="ingredientMeal2_5">エビ（大） 450g \n\n赤唐辛子 2本  \n\nニラ（細切り） 1本  \n\nケーパー（水洗い・水切りしたもの） 大さじ0.5&#8211;1 \n\nニンニク（薄切り） 2片分  \n\nパセリ（粗みじん切り） ½カップ  \n\nレモン汁 大さじ3 \n\nオリーブオイル 大さじ2</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_5">フライパンを中火にかけ、油を入れます。エビ、こしょう、ニラ、ケーパー、ニンニク、塩、こしょうを入れ、エビが赤くなるまで４分間炒めます。その後、火から下ろします。レモン汁を加え、フライパンの底をスプーンでこそぎ落とします。エビを盛り付けて、上から生のパセリとバジルをふりかけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal3_1">ブルーベリー入りフラックスシードのオートミール</string>
    <string name="ingredientMeal3_1">水 3カップ  \n\n押しオーツ麦 2カップ  \n\nフラックスシードパウダー 大さじ3   \n\n塩 小さじ⅛  \n\n牛乳（全乳） ¼カップ  \n\nブルーベリー 1カップ  \n\nブルーベリー・プリザーブ 大さじ1 \n\nすりおろしたレモンの皮 小さじ½  \n\nレモン汁 大さじ1</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_1">3カップの水を沸騰させます。オーツ麦を混ぜ入れ、フラックスシードと塩を加えます。火を中火～弱火に弱め、柔らかくなるまでよく混ぜながら加熱します。牛乳とバターを混ぜ入れます。その間に、ブルーベリー以下4つの材料を電子レンジ対応容器に入れ、30秒ごとにかき混ぜながら、高出力で1分30秒電子レンジにかけます。オートミールを４つの容器に分けます。ブルーベリーとピーカンナッツを上に盛りつけましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal3_2">ブルーベリー入りココナッツミルクスムージー</string>
    <string name="ingredientMeal3_2">冷凍ブルーベリー 1袋（300g） \n\nバナナ（熟したもの） 3本 \n\nプレーンヨーグルト 1カップ  \n\nココナッツミルク（無糖） 1カップ  \n\nはちみつ 大さじ2</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_2">ブレンダーで、ブルーベリー、バナナ、ヨーグルト、ココナッツミルク、ハチミツを滑らかになるまで混ぜ合わせます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal3_3">鶏肉とアスパラガスの炒め物 </string>
    <string name="ingredientMeal3_3">醤油 大さじ1  \n\nはちみつ 大さじ1  \n\n鶏むね肉（細切れ） 2枚分  \n\nオリーブオイル 大さじ1  \n\nアスパラガス（カット） 1束分 \n\nにんにく（薄切り） 4片分  \n\n炒りごま油 小さじ2 </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_3">ジップロックの袋の中で、醤油とはちみつを合わせます。鶏肉を入れて、からめるように混ぜ合わせます。準備ができるまで、冷蔵庫に入れておきます。その間に、大きなフライパンに油を入れて、中火で加熱します。アスパラガスを取り出して、横に置いておきます。鶏肉を袋から取り出して、フライパンに入れます。その後、にんにく、小ねぎ、鶏肉の漬け汁をフライパンに入れます。火から下ろし、ごま油をからめます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal3_4">ラベンダーミントティー </string>
    <string name="ingredientMeal3_4">新鮮なラベンダーの花びら ¼カップ \n\n新鮮なミントの葉 1カップ \n\n水 4カップ </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_4">ラベンダーの花びらとミントの葉をソースパンに入れ、水を上から雪、沸騰させます。弱火にして、お好みの強さの香りになるまで、15分～20分間煮出します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal3_5">チリ・ファヒータ </string>
    <string name="ingredientMeal3_5">鶏むね肉（皮なし） 450g \n\nピーマン（緑・赤・黄色、薄切り） ½個  \n\n水 ⅓カップ \n\nしょうゆ 小さじ2 \n\n砕いた塩 1  \n\n砕いた黒こしょう 1 \n\nオリーブオイル 大さじ2 \n\n玉ねぎ（大・薄切り） 1つ </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_5">鶏肉を漬けるための全ての材料を１つの容器に合わせて、最低2時間冷蔵庫で冷やします。容器から鶏肉を取り出して、両面を4～５分ずつ中火で焼きます。その後、鶏肉を細切りにします。ソースとして、水大さじ２杯、しょうゆ小さじ１杯、ライムジュース小さじ¼杯、砕いた塩、砕いた黒こしょう、オリーブオイル大さじ１杯を混ぜ合わせます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal4_1">ヘルシー・フルーティー・オートミール</string>
    <string name="ingredientMeal4_1">オーツ麦 ½カップ \n\n水 1カップ \n\nはちみつ 大さじ1  \n\nバニラエキス 大さじ1  \n\nシナモン粉末 小さじ½  \n\nブルーベリー ¼カップ  \n\nいちごスライス 4枚 \n\nバナナスライス ½本分</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_1">水とオーツ麦を電子レンジ対応容器で混ぜ合わせます。オーツ麦が水を吸収するまで、高出力で電子レンジにかけます。はちみつ、バニラエキス、シナモン粉末を混ぜ入れます。ブルーベリーを加え、バナナといちごのスライスを上に盛りつけましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal4_2">コーヒースムージー </string>
    <string name="ingredientMeal4_2">インスタントコーヒー粉末 （エスプレッソ） 小さじ1 \n\n熱湯 大さじ1  \n\nバナナ（小、むいて切って冷凍したもの） 1本  \n\n無脂肪乳 ¼カップ  \n\nはちみつ 大さじ1 \n\nアイスキューブ ½カップ \n\n シナモン粉末 </string>
    <string name="stepsMakeMeal4_2">ブレンダーの中で、エスプレッソのコーヒー粉末と熱湯を混ぜ、１分間そのままにします。その後、バナナ、無脂肪乳、はちみつを加えます。ふたをして、滑らかになるまで回します。少しずつ氷を加え、お好みの質感になるまで回します。シナモンを軽くふってお飲みください。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal4_3">鶏肉とパイナップルの炒め物</string>
    <string name="ingredientMeal4_3">鶏むね肉 110g \n\nパイナップル 40g \n\n玄米 120g \n\nオリーブオイル 大さじ⅓  \n\nブラウンマスタード 小さじ½  \n\nスモークパプリカ 大さじ⅙  \n\n海塩 \n\nこしょう</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_3">生の鶏むね肉を小さく切ります。鶏肉をスモークパプリカとブラウンマスタードで味付けします。オリーブオイルをフライパンに加え、その後、鶏肉を入れます。鶏肉に約80％火が通るまで、約4分間加熱し、その後切ったピーマンを加えます。さらに2、3分加熱してから、さいの目切りにしたパイナップルを加えます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal4_4">生チョコトリュフ </string>
    <string name="ingredientMeal4_4">クルミ、カシューナッツ、アーモンド（１晩水につけたもの） ½カップ \n\nアーモンドミルク 大さじ3&#8211;4 \n\nヒマワリの種 ¼カップ \n\nかぼちゃの種 ¼カップ \n\nキャロブパウダー 大さじ2 \n\nココナッツフレーク 大さじ3</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_4">ココナッツフレーク以外を全てブレンダーに入れ、混ぜ合わせます。アイスクリーム用スプーンで混ぜたものを小さいボールにしていきます。各キャンディをココナッツフレークの上で転がします。冷たくして食べます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal4_5">ベイクドサーモンと野菜 </string>
    <string name="ingredientMeal4_5">鮭の切り身 2枚 \n\nズッキーニ（カット） 1カップ \n\nブロッコリー １カップ \n\nチェリートマト ½カップ \n\n塩 \n\nこしょう  \n\nオリーブオイル</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_5">オーブンを190℃にあらかじめ温めておきます。野菜を大きなシートパンで合わせます。野菜に塩、こしょう、オリーブオイルで味付けをします。鮭の切り身を野菜の横に置き、18～20分、または鮭に火が通り野菜が柔らかくなるまで、焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal5_1">バナナとナッツのオートミール</string>
    <string name="ingredientMeal5_1">押しオーツ麦 ½カップ  \n\n水 1カップ  \n\nバナナスライス 1枚 \n\nクルミ（砕いたもの） 大さじ1  \n\nシナモン粉末 小さじ1</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_1">オーツ麦と1カップの水を電子レンジ対応容器で混ぜ合わせます。 高出力で３分間電子レンジにかけます。バナナスライス、クルミ、シナモンを上に盛り付けましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal5_2">ピンクパワー</string>
    <string name="ingredientMeal5_2">カリフラワー（小・生・房部分）1.5カップ  \n\nスイカ（角切り・種と皮は取り除く） 2カップ  \n\nいちご（カットせず） 1.5カップ \n\nギリシャヨーグルト（ストロベリー） 1パック \n\nストロベリープリザーブ 大さじ2（オプション） </string>
    <string name="stepsMakeMeal5_2">小さいソースパンでカリフラワーを調理します。熱湯に入れて蓋をして、とても柔らかくなるまで茹でます。ブランダーで、調理したカリフラワー、スイカ、いちご、ヨーグルト、そしてお好みでストロベリープリザーブを加えます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal5_3">アスパラのバーベキューチキン巻き</string>
    <string name="ingredientMeal5_3">鶏むね肉（細切り） 2枚（各85g）  \n\nアスパラガス 12本  \n\nバーベキューソース 大さじ2 \n\nスモークパプリカ 1つまみ \n\nガーリックパウダー 1つまみ  \n\nこしょう 1つまみ</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_3">オーブンを200°Cに設定します。鶏肉はハンマーで平らにします。鶏の切り身を大さじ１杯（１枚あたり）のバーベキューソースとお好みの香辛料で味付けします。鶏肉を開いている側を下に向けてグリルに乗せます。8～10分間オーブンで焼くか、グリルでスモークします。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal5_4">しょうがとターメリックのハーブティー</string>
    <string name="ingredientMeal5_4">水 2カップ  \n\n生しょうが（みじん切り） 小さじ½  \n\nシナモン粉末 小さじ½ \n\nはちみつ 大さじ1 \n\nレモン（くし形）1切れ</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_4">小さいソースパンで水を沸騰させ、ターメリック、しょうが、シナモンを加えます。弱火にして、10分間煮出します。お茶を大きなグラスに注ぎ、はちみつとレモンを加えます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal5_5">エビのグリルとアボカドのケバブ </string>
    <string name="ingredientMeal5_5">エビ（大） 450 g \n\nアボカド 1.5個 \n\n赤ピーマン 1個 \n\nオレンジピーマン 1個 \n\n黄色ピーマン 1個 \n\n赤玉ねぎ 1個 \n\nガーリックペースト 小さじ1  \n\nエクストラバージンオリーブオイル 大さじ½  \n\nライム 1個  \n\n塩、こしょう </string>
    <string name="stepsMakeMeal5_5">グリルを約200°Cに設定します。野菜やアボカドはケバブ用に大きめに切ります。エビをむき、味付けをします。繊維質の野菜を選ぶと、お腹にたまる上に、強い火に当たってもケバブの棒から落ちづらいので良いでしょう。ケバブをグリルに乗せ、約8～10分焼き、ひっくり返してさらに8～10分焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal6_1">モーニング・パフェ</string>
    <string name="ingredientMeal6_1">レーズン ¼カップと細かく刻んだオレンジピール 小さじ１  \n\nバニラ 小さじ1 \n\n低脂肪クリームのヌシャテル・チーズ ½パック（約225g） \n\nパンくず  \n\n新鮮なラズベリー、ブルーベリー、いちごのスライス、またはカットした桃 2カップ  \n\n低脂肪グラノーラ ½カップ \n\nハチミツ \n\n切り刻んだオレンジピール</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_1">パンくずとチーズを混ぜ、ベーキング用皿の上に広げます。油をふりかけます。20～25分オーブンで焼きます。4つのガラス容器にクリームチーズの入った層、フルーツの層、グラノーラの層を入れていき、容器の上に来るまで繰り返します。ハチミツをたらし、オレンジピールを上からも盛り付けます。これで４人分作ることができます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal6_2">緑茶・キウイ・マンゴー</string>
    <string name="ingredientMeal6_2">冷凍マンゴー（カット） 2.5カップ \n\nバニラヨーグルト ¾カップ \n\nはちみつ 大さじ2 \n\n水 大さじ2 \n\nキウイ（熟したもの） 3個 \n\nアイスキューブ 2カップ \n\nベビースピナッチ ½カップ \n\nボトル入りの緑茶 大さじ2 </string>
    <string name="stepsMakeMeal6_2">マンゴー、ヨーグルト½カップ、はちみつ大さじ２杯、水、ライムの皮をブレンダーに入れ、滑らかになるまで回します。¼カップのヨーグルト、はちみつ大さじ２杯、キウイ、残り3つの材料をブレンダーに入れ、滑らかになるまで回します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal6_3">柑橘系と鶏肉の炒め物</string>
    <string name="ingredientMeal6_3">鶏むね肉（細切れ） 140g \n\nブロッコリー 34g  \n\nマッシュルーム（小） 25 g  \n\n赤ピーマン ¼個 \n\n赤玉ねぎ 20g \n\nココナッツオイルスプレー \n\nごま  \n\nアロールート澱粉 小さじ¼ \n\nガーリックペースト 大さじ⅛ \n\nしょうがペースト 小さじ¼</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_3">ボウルの中で、ソース用の材料を全て混ぜ合わせます。ココナッツオイルをフライパンに吹き付け、中火にかけます。鶏肉を入れ、85％ほど火が通るまで炒めます。その後で、野菜を加え、ヘラで混ぜ合わせます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal6_4">メキシカンコーンのグリル </string>
    <string name="ingredientMeal6_4">とうもろこし 4本 \n\nサワークリーム 1.5カップ  \n\nパルメザンチーズ（削ったもの） 1カップ  \n\nライムジュース １つ分 \n\n赤いチリパウダー \n\nライム（くし形） ２切れ（風味づけ）</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_4">とうもろこしは、少し焦げ始めるまで熱くしたグリルで焼きます。小さいボウルで、マヨネーズ、サワークリーム、コリアンダーを混ぜます。ライムジュースをとうもろこしの上で絞り、パルメザンチーズで味付けします。チリパウダーはその上から振りかけます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal6_5">アボガド入りサーモンバーガー </string>
    <string name="ingredientMeal6_5">鮭の切り身 450g \n\nパンくず 1カップ  \n\n卵 1つ  \n\nレモン汁 大さじ1  \n\n塩とこしょう  \n\nオリーブオイル \n\nアボカド（大、小さく切ったもの） 1個 \n\n赤玉ねぎ ⅓カップ  \n\nライムジュース 1個分 </string>
    <string name="stepsMakeMeal6_5">鮭の切り身を小さく切り、混ぜるためのボウルに移します。残りの材料を入れて、優しく混ぜます。混ぜたものは5～10分置いておきます。大きなグリルパンを中火にかけ、少量の油を熱します。鮭を混ぜたものできれいなパティを作ります。きつね色になるまで、片面あたり約4分間、パティの両側を焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal7_1">いちごを加えたバナナナッツブレッド風オートミール</string>
    <string name="ingredientMeal7_1">調理済押しオーツ麦 150g \n\nつぶしたバナナ ½本分 \n\nいちご 50g \n\nアーモンドミルク 大さじ2 \n\nバニラエキス 大さじ1 \n\n砕いたクルミ 大さじ2 \n\nIn The Rawブランドのステビア １パック  \n\nレモンの皮 風味づけに少々  \n\nギリシャヨーグルト（脂肪分２％） 大さじ1 \n\n砕いたクルミ 大さじ½ \n\nポピーシード</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_1">説明通りに押しオーツ麦を調理し、横に置いておきます。いちご以外の材料をすべてボウルに加え、よく混ぜます。オートミールの上にカットした生のいちごを乗せます。ギリシャヨーグルト、砕いたクルミ、ポピーシードを盛り付けましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal7_2">ストロベリー・バナナ</string>
    <string name="ingredientMeal7_2">いちご 2カップ  \n\nむいたばかりのバナナ 1本 \n\n牛乳 1カップ \n\nキューブアイス 1カップ \n\nはちみつ 大さじ1</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_2">すべての材料をブレンダーに入れ、よく混ざるまで回します。スムージーが濃すぎる場合には、ミルクを足しましょう。薄すぎる場合には、フルーツや氷を足しましょう。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal7_3">スパイシーで食べやすい鶏肉とピーナッツの炒め物</string>
    <string name="ingredientMeal7_3">鶏むね肉 150g \n\nにんにく ⅙片 \n\nえんどう豆 33g \n\nピーマン 150g \n\n水 大さじ⅔ \n\nトマトソース 大さじ⅓  \n\n生しょうが 大さじ⅙  \n\n赤唐辛子ソース 大さじ⅙ \n\n米酢 大さじ⅙ \n\n緑のねぎ（小口切り）</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_3">ソース用の材料をすべてボウルに入れ、混ぜ合わせます。フライパンを中火にかけ、オリーブオイルを吹きかけます。フライパンが熱くなったら、にんにくを入れ、約2分間軽く炒めます。次に、細かく切った鶏むね肉を入れます。外側に色がつくまで、約6～８分炒めます。さらに、切ったピーマンを入れ、約3分軽く炒めます。ソースをゆっくりと入れ、よくかきまぜます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal7_4">ラベンダーミントティー </string>
    <string name="ingredientMeal7_4">新鮮なラベンダーの花びら ¼カップ \n\n新鮮なミントの葉 1カップ \n\n水 4カップ </string>
    <string name="stepsMakeMeal7_4">ラベンダーの花びらとミントの葉をソースパンに入れ、水を上から雪、沸騰させます。弱火にして、お好みの強さの香りになるまで、15分～20分間煮出します。以上です。どうぞめしあがれ！</string>


    <string name="namemeal7_5">魚のホイル焼きとほうれん草とトマト</string>
    <string name="ingredientMeal7_5">アスパラガス 1束 \n\nトマト（スライス） 2個  \n\nティラピアの切り身 2枚 \n\nオリーブオイル \n\nチリガーリックソース 小さじ½  \n\n塩 \n\nレモン（スライス） 1個</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_5">オーブンを190℃にあらかじめ温めておきます。小さなボウルで、オリーブオイル、チリソース、塩を混ぜ合わせます。アルミホイルの真ん中にアスパラガスを置き、スライスしたトマトをその上に均一に乗せ、味付けをします。包装ごとに魚の切り身をトマトの上に１枚乗せ、魚の上に混ぜたオリーブオイルを塗り広げます。レモンスライスを魚の上に並べます。そして、オーブンで魚を25～30分焼きます。以上です。どうぞめしあがれ！</string>
    <string name="cat_name13">体重のための栄養管理</string>
    <string name="focus_13">7日間のクリーンな食事のプラン</string>
    <string name="goal_13">体重を減らすと代謝が高まります。</string>
    <string name="extraDescription13">最高のカラダを手に入れよう！適した食事を学び、脂肪を燃焼しやすい食材を知り、代謝を高める美味しいモノを食べましょう。</string>
    <string name="meal">%1$d 食</string>
    <string name="ingredients">原材料</string>
    <string name="steps">ステップ</string>
    <string name="titleDay1">絶対に見逃せないヘルシーなレシピ</string>
    <string name="descriptionDay1">代謝を高めるために、起床後1時間以内に最初の食事をとってください。</string>
    <string name="titleDay2">良い栄養が、健康を作ります。</string>
    <string name="descriptionDay2">解決策は、代謝を高めるために、起床後1時間以内に最初の食事をとることです。</string>
    <string name="titleDay3">朝食を食べるために、前もって計画しておきましょう。</string>
    <string name="descriptionDay3">脂肪を最も素早く燃焼させ、ダイエットを成功させるためには、朝食が非常に重要です。</string>
    <string name="titleDay4">炭水化物は体のエネルギーになります。</string>
    <string name="descriptionDay4">1日5食食べることが、健康と体重を維持するのに重要であることが、研究で明らかになっています。</string>
    <string name="titleDay5">タンパク質は成長と発育に不可欠です。</string>
    <string name="descriptionDay5">栄養は、健康な毎日を送るための重要な役割を果たします。</string>
    <string name="titleDay6">あなたの身体は、あなたが食べた物</string>
    <string name="descriptionDay6">身体のパフォーマンスを最大限にしたければ、それは文字通り真実です。</string>
    <string name="titleDay7">食べる量を制限するためには、小さいお皿を使いましょう</string>
    <string name="descriptionDay7">空腹の心を癒し、衝動食いをやめましょう。</string>
    <string name="days_plan">%1$d 日プラン</string>
    <string name="extra">追加</string>
    <string name="exercise">運動</string>

    <string name="timer">タイマー</string>
    <string name="ex_cat_88">すべて</string>
    <string name="muscle">筋</string>

    <string name="congrulation">おめでとう！</string>
    <string name="thnak_you">ありがとうございました ！</string>
    <string name="after_update">あなたは50の新しいエクササイズ、7の新しいエクササイズプラン、1つの栄養計画、そして広告なしです。</string>
    <string name="first_restore">あなたはプレミアム版です。 7回の運動計画と1回の栄養計画が追加されました。</string>
    <string name="upgrade_new">アップグレードする</string>
    <string name="description_upgrade">トップコーチの作成した全ての新しいプランのロックを解除する。あなたの目標にもっと簡単に到達。</string>
    <string name="no_ads">広告なし</string>
    <string name="no_ads_description">すべての広告を削除. 広告なしであなたの仕事のセッションを楽しむ</string>
    <string name="noty_sound">通知音</string>
    <string name="noty_sound_description">何かを見逃すことのない通知のための特別なトーンを選択してください</string>
    <string name="new_workouts">新しいワークツール</string>
    <string name="new_workouts_desription">各筋肉群とフィット感目標に合わせて最大限の結果に焦点を当てた7の新しいワークアウト計画。.</string>
    <string name="upgrade_header">アップグレードして新しい50のエクササイズ、10のトレーニングプラン、2つの栄養計画を作成し、広告を削除します。</string>
    <string name="sound">サウンド</string>
    <string name="buy">購入</string>

    <string name="get_lifetime_access">ライフタイムアクセス取得</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">あなただけの100%サポート付のワークアウトコースを受けましょう！</string>
    <string name="try_it_now">今すぐ試す</string>
    <string name="new_workoutsN">新しい \nワークアウト</string>
    <string name="monthly_slim">毎月</string>
    <string name="only_now">今だけ</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">あなたを大きく変える\n日が今日から始まる！</string>
    <string name="one_time_payment">一度限りの支払</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">7-日間\nフリートライアル</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">3-日間 \nフリートライアル</string>
    <string name="_3_days_for_free">7 日間無料</string>
    <string name="month">/月</string>
    <string name="year">/年</string>
    <string name="after">後</string>
    <string name="nutritionPlanName2">减重计划</string>
    <string name="nutritionPlanName1">健身计划</string>
    <string name="nutrition_plans">健康増進 プラン</string>

    <string name="title_11">エクササイズ</string>
</resources>