<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="name1">Muslos de pollo asados con limón y mostaza Dijon y ensalada de rúcula</string>
    <string name="ingredients1">4 muslos de pollo deshuesados sin piel \n\n½ cucharadita de sal \n\n¼ cucharadita de pimienta negra molida \n\n2 cucharadas y media de aceite de oliva \n\n2 cucharaditas de zumo de limón \n\n1 cucharadita de ajo picado \n\nspray para cocinar \n\n1 cucharada de vinagre balsámico \n\n1 cucharadita de miel \n\n1 taza de tomates uva cortados por la mitad \n\n1 paquete de rúcula bebé</string>
    <string name="steps1">Sazonar el pollo con una pizca de sal y una pizca de pimienta. Añadir una cucharadita de aceite, el zumo de limón, la mostaza y el ajo sobre el pollo en un bol, y mezclar para recubrirlo. Dejar reposar 4 minutos. Calentar una sartén a fuego medio. Recubrir la sartén con el spray para cocinar. Añadir el pollo a la sartén, freír durante 5 minutos por cada lado o hasta que esté hecho. Cortar el pollo en tiras. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name3">Pollo con miel, naranja y sriracha</string>
    <string name="ingredients3">0,1 kg / 0,25 lb pechuga de pollo  \n\n    1/8 cucharada de aceite de sésamo \n\n   12,5 g de salsa sriracha \n\n   sal \n\n   pimienta</string>
    <string name="steps3">Calentar la parrilla o el horno a 190°C /375° F. En una bolsa de plástico con cierre hermético, añadir los ingredientes para la marinada y mezclar bien. Probar la marinada y sazonar al gusto. Añadir el pollo en la marinada y colocarlo en la nevera durante al menos 30 minutos. Después, sacar el pollo de la nevera y colocarlo en la parrilla. Asar entre 15 y 20 minutos hasta que esté hecha. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name6">Fajitas con chili</string>
    <string name="ingredients6">0,5 kg de pechuga de pollo sin piel \n\n½ pimiento verde, rojo y amarillo, cortado en tiras finas \n\n⅓ taza de agua \n\n2 cucharaditas de salsa de soja \n\n1 pizca de sal \n\n1 pizca de pimienta negra \n\n2 cucharadas de aceite de oliva \n\n1 cebolla grande, cortada en rodajas finas</string>
    <string name="steps6">Combinar todos los ingredientes de la marinada con el pollo en un recipiente y dejar reposar en la nevera durante al menos 2 horas. Retirar la carne de la marinada y asar a fuego medio durante 4–5 minutos por cada lado. Cortar la carne en tiras finas. Para la salsa, combinar 2 cucharadas de agua, 1 cucharadita de salsa de soja, ¼ cucharadita de zumo de lima, una pizca de sal, una pizca de pimienta negra y 1 cucharada de aceite de oliva.  ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name10">Espárragos envueltos en pollo con salsa barbacoa</string>
    <string name="ingredients10">2 pechugas de pollo finamente cortadas, 85g cada una \n\n12 espárragos \n\n2 cucharadas de salsa barbacoa \n\n1 pizca de pimentón ahumado \n\n1 pizca de ajo en polvo \n\n1 pizca de pimienta</string>
    <string name="steps10">Calentar el horno a 400°F/ 200°C. Aplanar el pollo para hacer un filete. Sazonar los filetes de pollo con 1 cucharada de salsa barbacoa (para cada pieza) y especias. Envolver 6 espárragos con un filete de pollo. Colocar sobre la parrilla en el horno con la parte cerrada hacia abajo. Hornear durante unos 8 a 10 minutos. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name16">Tortilla con champiñones y espinacas</string>
    <string name="ingredients16">1 cucharada de aceite de oliva \n\n½ taza de chalota picada \n\n3 dientes de ajo picados \n\n1 paquete de champiñones blancos cortados (250g) \n\n1 rama de tomillo \n\n170 g de espinacas frescas  \n\nsal \n\npimienta negra \n\n8 huevos grandes</string>
    <string name="steps16">Calentar una sartén con aceite a fuego medio–alto. Añadir la chalota, el ajo, los champiñones y el tomillo. Incorporar las espinacas y sofreír hasta que el líquido casi se evapore. Batir 4 huevos con una pizca de sal y pimienta en un bol pequeño. Volver a colocar la sartén sobre el fuego medio. Añadir la mezcla de huevo y cocinar durante 1 minuto. Levantar los bordes de la tortilla con una espátula, inclinando la sartén para que el huevo se distribuya de manera uniforme. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name20">Pollo y brócoli con salsa teriyaki</string>
    <string name="ingredients20">2 tazas de floretes de brócoli \n\n1 pechuga de pollo grande, cortada en dados \n\n1 cucharada de aceite \n\nsal y pimienta \n\n1 pimiento, cortado en rodajas \n\n2 tazas de arroz integral cocido \n\n¼ taza de salsa de soja ligera \n\n2 cucharadas de vinagre de vino de arroz \n\n1 diente de ajo picado \n\n½ cucharadita de aceite de sésamo \n\n¼ cucharadita de jengibre molido</string>
    <string name="steps20">Calentar una sartén grande a fuego medio–alto. Añadir el pollo, sazonar con sal y pimienta y cocinar hasta que ya no tenga un color rosado. Mezclar todos los ingredientes para la salsa teriyaki en un bol pequeño. Añadir el brócoli y el pimiento en la sartén. Colocar el pollo y el brócoli en 4 tupperwares para guardarlos. Espolvorear con semillas de sésamo y cubrir. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name30">Avena con linaza y arándanos</string>
    <string name="ingredients30">3 tazas de agua \n\n2 tazas de copos de avena \n\n3 cucharadas de semillas de linaza molidas \n\n1/8 cucharadita de sal \n\n¼ taza de leche entera \n\n1 taza de arándanos \n\n1 cucharada de arándanos enlatados \n\n½ cucharadita de limón rallado \n\n1 cucharada de zumo de limón</string>
    <string name="steps30">Llevar 3 tazas de agua a ebullición. Añadir la avena, la linaza y la sal. Cocinar a fuego medio hasta que esté listo, removiendo con frecuencia. Añadir la leche y la mantequilla. Mezclar los arándanos y los 4 ingredientes siguientes en un recipiente para microondas, cocine a fuego alto durante 1 minuto y medio, removiendo cada 30 segundos. Dividir la avena entre 4 cuencos y colocar los arándanos y pacanas encima. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name37">Pechuga de pollo picante y ligera Kung Pao</string>
    <string name="ingredients37">150 g / 0,3 lb de pechuga de pollo \n\n1/6 diente de ajo \n\n33 g / 1,17 oz de guisantes  \n\n150 g / 5,17 oz de pimiento \n\n2/3 cucharadas de agua \n\n⅓ cucharada de salsa de tomate \n\n1/6 cucharada de jengibre fresco \n\n1/6 cucharada de salsa de chile rojo \n\n1/6 cucharada de vinagre de arroz \n\ncebolla verde picada</string>
    <string name="steps37">En un bol, añadir los ingredientes para la salsa y mezclar. Calentar una sartén a fuego medio y recubrir con spray de aceite de oliva. Cuando la sartén esté caliente, añadir el ajo y dorar unos 2 minutos. A continuación, añadir las pechugas de pollo cortadas. Freír el pollo hasta que esté dorado, entre 6 y 8 minutos. Añadir los pimientos picados y freír durante unos 3 minutos. Añadir lentamente la salsa y remover. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name40">Avena saludable con fruta</string>
    <string name="ingredients40">½ taza de avena \n\n1 taza de agua \n\n1 cucharada de miel \n\n1 cucharada de extracto de vainilla \n\n½ cucharadita de canela molida \n\n¼ taza de arándanos \n\n4 fresas cortadas \n\n½ plátano, cortado en rodajas</string>
    <string name="steps40">Mezclar el agua y la avena en un recipiente para microondas. Cocinar en el microondas hasta que la avena haya absorbido el agua. Añadir la miel, el extracto de vainilla y la canela molida. Colocar los arándanos y las rodajas de plátano y fresas encima. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name41">Batido con kiwi, naranjas y espinaca</string>
    <string name="ingredients41">un puñado de espinacas \n\n2 kiwis \n\nun mango \n\nzumo de una naranja</string>
    <string name="steps41">Lavar las espinacas, y cortar los tallos. Lavar el mango y los kiwis, y cortarlos en trozos pequeños. Licuar todos los ingredientes en una batidora hasta que queden homogéneos. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name42">Guacamole con salmón ahumado</string>
    <string name="ingredients42">1 aguacate \n\n57 g de salmón ahumado \n\n17 g de cebolla roja picada \n\n2 cucharadas de cilantro picado \n\n2 cucharadas de yogur griego \n\npimienta</string>
    <string name="steps42">Machacar el aguacate en un bol y mezclar todos los ingredientes. Sazonar con mostaza, comino, zumo de limón, yogur griego y pimienta al gusto. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name43">Huevo frito y tostada con aguacate</string>
    <string name="ingredients43">2 huevos \n\n2 rebanadas de pan tostado \n\n1 aguacate pequeño \n\n1 cucharadita de zumo de lima \n\nsal \n\npimienta negra \n\nperejil</string>
    <string name="steps43">Preparar el pan tostado y los huevos fritos según sus preferencias. Pelar y machacar el aguacate con el zumo de lima, la sal y la pimienta. Untar el aguacate uniformemente en cada tostada y servir con un huevo frito encima. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name44">Batido rojo para antes del entrenamiendo</string>
    <string name="ingredients44">1 manzana roja \n\n½ remolacha \n\n1 palito de apio  \n\n3 fresas \n\n¼ de plátano \n\nté verde (opcional) \n\n41g de frambuesas \n\n1 cucharadita de jengibre (opcional)</string>
    <string name="steps44">Añadir todos los ingredientes en una licuadora. Mezclar durante aproximadamente 1 minuto para que la mezcla quede suave y sin grumos. Beber como aperitivo. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name45">Espárragos asados con ajo y parmesano</string>
    <string name="ingredients45">0,5 kg de espárragos frescos \n\n2 cucharadas de aceite de oliva \n\n3 cucharadas de parmesano rallado \n\n2 dientes de ajo picados \n\nsal y pimienta</string>
    <string name="steps45">Recortar la base de los espárragos. Colocar los espárragos en la sartén, sazonar con sal y pimienta y añadir el aceite de oliva. Coloque los espárragos en la parrilla formando una fila. Asar durante 5–10 minutos a fuego medio hasta que tengan marcas de parrilla y estén tiernos. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name46">Pastas de calabacín con gambas y pesto casero</string>
    <string name="ingredients46">• 12 g / 3/8 oz de albahaca fresca\n• 7,5 g / &#188; oz de espinaca cruda\n• 7,5 g / 0,3 onzas de nueces\n• 20 ml de aceite de oliva\n• &#189; cucharada de parmesano\n• zumo de &#188; limón\n• &#188; de diente de ajo\n• sal\n• pimienta\n• 42 g de gambas cocidas\n• &#188; de calabacín\n• 2 tomates cherry cortados</string>
    <string name="steps46">Mezcla los ingredientes para el pesto en una licuadora hasta obtener una pasta suave. Usando un espiralizador, hacer fideos linguini con el calabacín. Añadir la salsa de pesto al linguini de calabacín y mezclar ligeramente usando unas pinzas. Añadir la proteína que prefiera, como gambas o pollo a la plancha, y los tomates cherry picados. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name47">Avena con arándanos y especias</string>
    <string name="ingredients47">150 g de copos de avena  \n\n49 g de arándanos \n\n50 g de moras \n\n3 cucharadas de nueces picadas \n\n½ cucharada de aceite de coco \n\n¼ cucharadita de cúrcuma \n\n¼ cucharadita de pimienta de Jamaica \n\n1 paquete de stevia de la marca \"In The Raw\"  \n\n1 pizca de canela \n\n1 cucharada de granola</string>
    <string name="steps47">Cocinar la avena siguiendo las instrucciones del paquete y reservar. Calentar una sartén antiadherente a fuego medio, y añadir el aceite de coco. Añadir la fruta con una pizca de canela y remover. Retirar del fuego y dejar que la salsa espese. Mezclar muy bien y añadir un poco más de canela, si lo desea. Verter las frutas cocinadas calientes encima de la avena. Adornar con granola fresca para una textura crujiente. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name48">Plátano y melocotón</string>
    <string name="ingredients48">• 1 plátano\n• 2 melocotones\n• &#189; taza de leche de almendras sabor vainilla\n• &#189; taza de cubos de hielo\n• &#188; cucharadita de canela\n• miel (opcional)</string>
    <string name="steps48">Pelar y cortar los melocotones y el plátano. Colocar todos los ingredientes en una licuadora. Añadir la miel para hacer el batido más dulce si lo desea. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name49">Stir–fry de pollo y piña</string>
    <string name="ingredients49">110 g de pechuga de pollo, 4 oz \n\n40 g de piña, 1,4 oz \n\n120 g de arroz integral, 4,4 oz \n\n⅓ cucharada de aceite de oliva \n\n½ cucharadita de mostaza  \n\n1/6 cucharada de pimentón ahumado \n\nsal marina \n\npimienta</string>
    <string name="steps49">Cortar las pechugas de pollo crudas en trozos pequeños. Sazonar el pollo con el pimentón ahumado y la mostaza. Calentar el aceite de oliva en una sartén y luego añadir los trozos de pechuga de pollo. Cocinar durante unos 4 minutos hasta que el pollo esté casi listo, y añadir el pimiento picado. Cocinar otros 2 o 3 minutos antes de agregar la piña cortada en dados. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name50">Té de hierbas</string>
    <string name="ingredients50">• 1 taza de agua\n• 1 cucharadita de jengibre fresco rallado\n• 1 cucharadita de ralladura de limón\n• 1 cucharadita de zumo de lima\n• 3 hojas de menta fresca</string>
    <string name="steps50">Llevar el agua a ebullición en una olla y añadir los ingredientes. Remover hasta que el té esté listo. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name51">Tortilla de champiñones y tomate</string>
    <string name="ingredients51">4 claras de huevo \n\n1 huevo \n\n½ taza de requesón bajo en grasa \n\n½ taza de champiñones en rodajas \n\n½ tomate picado</string>
    <string name="steps51">Batir los huevos ligeramente y cocinarlos en una sartén antiadherente con un poco de aceite. Añadir el requesón, los champiñones y el tomate en el centro de la tortilla. Cocinar hasta que los huevos estén hechos y enrollar la tortilla. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name52">Batido de espinacas con pera y jengibre</string>
    <string name="ingredients52">• 3 tazas de espinaca\n• 2 cucharadas de zumo de limón\n• 2 cucharaditas de jengibre\n• 2 peras\n• menta</string>
    <string name="steps52">Mezclar todos los ingredientes en una licuadora y batir hasta obtener una consistencia homogénea. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name53">Maíz mexicano a la parrilla</string>
    <string name="ingredients53">4 mazorcas de maíz \n\n1 taza y media de crema agria \n\n1 taza de parmesano rallado \n\nel zumo de un limón \n\nchile rojo en polvo \n\n2 limas cortadas en cuñas, para decorar</string>
    <string name="steps53">Colocar las mazorcas de maíz en la parrilla y darles la vuelta hasta que estén un poco carbonizadas. En un bol pequeño mezclar la mayonesa, la crema agria y el cilantro. Exprimir el zumo de limón sobre las mazorcas y espolvorear con parmesano y chile en polvo. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name54">Piña y kiwi</string>
    <string name="ingredients54">4 cucharadas de agua \n\n½ taza de leche \n\n½ taza de yogurt \n\n1 cucharada y media de miel \n\n1 kiwi, pelado \n\n1 taza de trozos de piña \n\n½ mango \n\n2 cubitos de hielo</string>
    <string name="steps54">Licuar todos los ingredientes a baja velocidad hasta que la mezcla quede homogénea. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name55">Té verde cítrico con miel</string>
    <string name="ingredients55">• 1 rodaja de limón\n• 2 cucharaditas de té verde en polvo\n• 3/4 taza de agua caliente\n• &#189; taza de zumo de pomelo\n• 3 cucharadas de zumo de limón\n• 1 cucharadita de miel</string>
    <string name="steps55">Añadir el polvo de té verde en el agua caliente. Añadir el zumo de pomelo, el zumo de limón y la miel. Mezclar bien y servir con una rodaja de limón. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name56">Brochetas con gambas y aguacate</string>
    <string name="ingredients56">• 450 g de gambas jumbo\n• 1 aguacate y medio\n• 1 pimiento rojo\n• 1 pimiento naranja\n• 1 pimiento amarillo\n• 1 cebolla roja\n• 1 cucharadita de pasta de ajo\n• &#189; cucharada de aceite de oliva virgen extra\n• 1 lima\n• sal, pimienta</string>
    <string name="steps56">Calentar la parrilla a unos 400° F/200° C. Cortar las verduras y el aguacate en trozos grandes piezas para las brochetas. Pelar las gambas y salpimentar. Elegir verduras fibrosas, que sacian y se mantienen mejor en la brocheta. Colocar las brochetas en la parrilla y dejar unos 8&#8211;10 minutos. Después, dar la vuelta y dejar otros 8&#8211;10 minutos. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name57">Pollo asado picante y sándwich de huevo</string>
    <string name="ingredients57">• 140 g de pechuga de pollo \n• 1 huevo\n• 30 g de rúcula\n• &#189; tomate roma\n• 1 cucharada de queso de cabra\n• 1 bollo integral\n• spray de aceite de coco\n• 1 cucharadita de pimentón ahumado\n• &#189; cucharadita de cayena\n• sal\n• pimienta</string>
    <string name="steps57">Sazonar la pechuga de pollo con pimentón, cayena, comino, sal marina y pimienta y tostar el pan integral. Rociar una sartén con aceite de coco y calentar a fuego medio&#8211;alto. Añadir la pechuga de pollo a la sartén y freír por ambos lados hasta que la pechuga de pollo esté hecha. Añadir la rúcula, el tomate, el queso de cabra, el pollo y el huevo. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name58">Elixir dorado</string>
    <string name="ingredients58">2 manzanas \n\n4 naranjas medianas, peladas \n\n1 limón, pelado \n\nun trozo de jengibre fresco de 5 cm, pelado \n\nun trozo de cúrcuma fresca de 5 cm, pelado \n\n2 tazas de agua fría \n\n1 puñado de hielo</string>
    <string name="steps58">En una licuadora de alta velocidad, mezclar todos los ingredientes hasta que queden homogéneos, añadiendo más agua si es necesario. Una licuadora de alta potencia hará que el batido quede muy líquido. Si lo prefiere también puede exprimir los ingredientes, pero al licuarlos no eliminará la fibra y los nutrientes. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name59">Rollitos de tortilla de bisonte</string>
    <string name="ingredients59">• 1 huevo\n• 3 claras de huevo\n• 110 g de carne de bisonte magra\n• 30 g de espinaca \n• 58 g de pimiento\n• 14 g de mozzarella rallada\n• ajo en polvo\n• comino molido\n• sal\n• pimienta</string>
    <string name="steps59">Sazonar y cocine la carne de bisonte en una sartén antiadherente. En un bol, batir los huevos con una pizca de sal marina y pimienta. Calentar una sartén antiadherente separada a fuego medio&#8211;alto. Verter la mezcla de huevo y cocinar como una tortilla francesa. Tapar la sartén para que el huevo se cocine completamente. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name60">Papaya</string>
    <string name="ingredients60">2 papayas medianas, deshuesadas y picadas \n\n1 taza de frambuesas \n\n¼ de piña pequeña \n\njengibre \n\n1 taza de leche \n\n2 cucharadas de yogur griego \n\n1 cubo y medio de hielo \n\nbayas para decorar</string>
    <string name="steps60">Mezcle los ingredientes en una licuadora hasta que el batido quede homogéneo. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name61">Té de menta y lavanda</string>
    <string name="ingredients61">• &#188; taza de pétalos de lavanda frescos\n• 1 taza de hojas de menta fresca\n• 4 tazas de agua</string>
    <string name="steps61">Colocar los pétalos de lavanda y las hojas de menta en una cacerola, añadir el agua y llevar a ebullición. Dejar hervir a fuego lento hasta conseguir la concentración deseada, entre 15 y 20 minutos. ¡Buen provecho!</string>


    <string name="name62">Pastas con gambas y verduras</string>
    <string name="ingredients62">170 g de gambas \n\n1 calabacín \n\n2 zanahorias \n\n •½ diente de ajo picado \n\n¼ de cebolla roja picada \n\n1 cucharada de salsa de soja baja en sodio \n\nzumo de ¼ de naranja \n\n½ cucharada de aceite de sésamo</string>
    <string name="steps62">Usando un pelador julienne, cortar el calabacín y las zanahorias para hacer las pastas de verduras. Añadir 1 cucharada de salsa de soja, el vinagre de sidra y exprimir el zumo de ¼ de naranja. Por último, añadir ½ cucharada de aceite de sésamo. Calentar una sartén a fuego medio y rociar con aceite de coco. Añadir el ajo y la cebolla roja. Incorporar las gambas a la sartén y remover rápidamente con una cuchara para asegurar que todas las gambas absorben el sabor del ajo y las cebollas. ¡Buen provecho!</string>


</resources>