<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">여성 피트니스</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">운동</string>
    <string name="title_2">워크아웃</string>
    <string name="title_3">맞춤</string>
    <string name="title_4">기록</string>
    <string name="title_5">좀 더</string>
    <string name="done">완료</string>
    <string name="back">뒤로</string>
    <string name="titles">제목   </string>
    <string name="downl_vid">동영상 다운로드중</string>
    <string name="please_wait">잠시만 기다리십시오</string>
    <string name="cancel">취소</string>
    <string name="edit">수정</string>
    <string name="work">내 워크아웃</string>
    <string name="create_plus">새로운 워크아웃을 만드려면 +를 누르십시오</string>
    <string name="save">저장</string>
    <string name="workout_name">워크아웃 이름:</string>
    <string name="days_title">날수:</string>
    <string name="delete">삭제</string>
    <string name="work_title">워크아웃 제목:</string>
    <string name="options">선택 사항:</string>
    <string name="camera">카메라/갤러리</string>
    <string name="ex_phot_title">운동 사진</string>
    <string name="name_desc">이름, 요약 설명</string>
    <string name="ex_name">운동 이름:</string>
    <string name="desc">요약 설명:</string>
    
    <string name="auto">Auto</string>
    <string name="on">On</string>
    <string name="off">Off</string>
    <string name="retake">Retake</string>
    <string name="preview">Preview</string>
    <string name="use">Use</string>
    <string name="erorr">Error!</string>
    
    <string name="blanck">텍스트란에 입력하기 바랍니다!</string>
    <string name="okey">오케이</string>
    <string name="realy_cancel">다운로드를 정말로 취소하겠습니까? 모든 진척 상황은 유실될 것입니다!</string>
    <string name="download_all">동영상 모두 다운로드하기</string>
    <string name="unzip">파일 압축해제</string>
    <string name="files">파일</string>
    <string name="dow_video">동영상 다운로드중</string>
    <string name="video_saved">동영상이 모두 성공적으로 저장되었습니다!</string>
    <string name="conn">와이파이 또는 모바일 인터넷 연결을 확인 바랍니다!</string>
    
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    
    <string name="start">시작</string>
    <string name="weight">체중(킬로그램)</string>
    <string name="repetitions">반복</string>
    <string name="set_s">초 설정하기</string>
    <string name="wei">체중</string>
    <string name="rep">반복</string>
    <string name="wei_rep">성능</string>
    <string name="no_history">더 연습이 아직 완료되지 않았습니다</string>
    <string name="last_val">마지막 가치</string>
    <string name="send_f">피드백 보내기</string>
    <string name="rep_bug">버그 보고하기</string>
    <string name="tel_fr">친구에게 추천하기</string>
    <string name="rate_us">평가하기</string>
     <string name="ad">추가하다</string>
     
     <string name="exit">확실한가요? ?</string>
    <string name="sdcard">SD 카드가 없어요!</string>
    <string name="post_to">벽에 게시하기</string>
    <string name="not_loged">로그인 상태가 아닙니다</string>
    <string name="log_fail">로그인 실패했습니다</string>
    <string name="posting">게시 </string>
    <string name="posting_succes">성공적으로 게시되었습니다</string>
    <string name="email_sent">이메일 전송 완료</string>
    <string name="email_notsent">이메일이 전송되지 않았습니다.</string>

    <string name="reps1">3세트 그리고12/12/12회 반복</string>
    <string name="reps2">3세트 그리고15/15/15회 반복</string>
    <string name="reps3">3세트 그리고20/20/20회 반복</string>
    <string name="reps4">3세트 그리고30/30/30회 반복</string>


    <string name="app_name_fast">Fitness &amp; Bodybuilding</string>
    <string name="wk1">대부분의 사람들의 경우에 하체에는 지방이 거의 축적되어 있지 않고 허리, 팔 그리고 가슴에만 지방이 과하게 축적되어 있습니다. 강렬한 운동으로 상체를 신속하게 단련해 보세요</string>
    <string name="wk2">몸에 곡선은 거의 없고 뻣뻣한 나뭇가지 같나요? 바나나 체형을 위한 이 워크아웃 플랜으로 허리 모양을 잡고 둔근을 만들해 보세요.</string>
    <string name="wk3">허리에 비해 가슴과 골반이 더 큽니다. 이 곡선맛이 나는(curves-a-licious) 워크아웃으로 전신 근육을 단련하고 팔과 다리 모양을 가꾸어 보세요</string>
    <string name="wk4">어깨는 넓고 골반은 좁나요? 역삼각형 체형 워크아웃으로 당신의 코어에 긴장을 주고, 엉덩이와 허벅지를 가꾸어 보섿요.</string>
    <string name="wk5">상체보다 하체가 더 넓은가요? 저희 배 친화적인 워크아웃으로 당신의 팔과 어깨에 탄력을 주고 전신을 멋지게 가꾸어 보세요.</string>
    <string name="dialog_future">미래 날짜에 대한 데이터를 입력할 수 없습니다!</string>

    <string name="info">실제 신체 유형을 선택하세요</string>

    <string name="ex_guide_1">사과</string>
    <string name="ex_guide_2">바나나</string>
    <string name="ex_guide_3">모래시계</string>
    <string name="ex_guide_4">역삼각형</string>
    <string name="ex_guide_5">배</string>
    <string name="ex_name_1">핏볼 트위스트 크런치</string>
    <string name="ex_desc_1">시작자세: 운동용 공에 앉는다. 공에 앉은채 앞으로 걸어 나가서 어깨와 머리를 공에서 떨어뜨리고 무릎과 골반은 구부린채 눕는다. 공의 만곡을 이용해서 등을 부드럽게 최대한 쭉편다. 양손은 목뒤 또는 가슴에 놓거나  하고 혹은 무게추를 사용하지 않는다. 허리의 반동을 이용해서 상체를 위로 올린다. 원위치로 돌아온다. 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_2">S스터빌러티 볼 플랭크 파이크업</string>
    <string name="ex_desc_2">운동 공을 가까이 놓은 다음 양손을 공앞 바닥에 어깨너비로 벌리고 푸시업 자세를 취한다.그리고 아래쪽 정강이를 운동 공 위에 올려 놓는다. 요령: 이 시점에서는 정강이는 공의 위에 놓은 채  다리를 완전하게 뻗으며, 쭉뻗은 양팔로 상체를 바로 앞에서 지탱하면서 푸시업 자세를 취해야 한다.  이것이 바로 시작 자세이다: - 등은 완전히 똑바로 그리고 상체는 정지상태로 유지하면서,  갈비뼈와 골반사이의 거리를 좁혀 복부를 강하게 쥐어짜면서 둔부를 천장쪽으로 들어 올린다. 최종 결과는 고가 다리 자세가 될것이다. - 동작의 이 부분을 하면서 숨을 내쉰다. - 숨을 들이 마시면서 시작 위치로 등을 천천히 내려 놓는다. 요령: 등을 아래로 처지게 하지 않는다.권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_3">토우 터쳐</string>
    <string name="ex_desc_3">시작하기 위해서는, 바닥이나 운동 매트위에 누워 등을 바닥에 밀착시킨다. 양팔은 손바닥을 바닥으로 향하게 한채로 옆구리에 놓는다. 양다리는 서로 닿게한다. 무릎은 90도 각도로 구부리고 다리는 바닥이랑 거의 수직이 되도록 천천히 공중으로 들어 올린다. 아랫쪽 등은 바닥에 여전히 밀착 고정시키고, 상체를 천천히 들어 올려 손으로 발가락을 만지도록 노력한다. 운동의 이 부분을 할때 숨을 내쉬도록 한다. 천천히 상체와 팔을 시작 위치로 내려 놓기 시작하면서 숨을 들이 마신다. 양팔은 발가락쪽으로 계속하여 쭉뻗고 있는다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_4">레그 풀인</string>
    <string name="ex_desc_4">운동 매트에 누워서 다리를 뻗고 손바닥은 옆구리 근처에서 아래로 향하게 한다. 이것이 시작 자세이다: -등은 바닥에 밀착시킨 상태로 서서히 상체를 들어 올린다. 이 부분을 실시하면서 숨을 내쉬도록 한다. -무릎을 구부리고 숨을 내쉬면서 윗쪽 허벅지를 중앙으로 당긴다. 무릎이 가슴 높이에 올때까지 계속한다. - 이 동작을 실시할때 복근를 수축하고 정점에서는 잠시 수축 상태를 유지한다. 요령: 이 동작을 실시하는 동안, 다리 하단(종아리)은 항상 바닥과 평행을 유지해야 한다. - 숨을 들이 마시면서 시작 자세로 돌아온다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_5">플랭크 및 푸시업 (업-다운 플랭크)</string>
    <string name="ex_desc_5">이 운동은 푸시업 자세의 업위치에서 높은 플랭크에서 시작한다. 양손은 어깨 바로 아래에 놓도록 하고, 다리는 곧게 하며 코어를 이용하도록 한다(위치 1). 이 자세 상태에서 15초간 멈춰 있는다. 무릎을 바닥에 떨어뜨리지 않은채 전완을 내린다. 한번에 한 쪽 전완을 매트에 내려 놓고, 낮은 플랭크 자세를 취한다. 양쪽 전완을 평행하게 하고, 이 자세를 15초간 유지한다(위치 2). 그리고 양팔은 똑바로 하고 높은 플랭크 자세로 돌아온다.</string>
    <string name="ex_name_6">등산가</string>
    <string name="ex_desc_6">양팔을 완전하게 쭉뻗은 상태로 푸시업 자세를 취한다. 몸은 머리에서 발목까지 일직선을 이루게 된다[A]. 아래쪽 등의 자세를 바꾸지 않으면서, 오른발을 바닥에서 들어 올리고 천천히 오른쪽 무릎을 가슴쪽으로 이동한다[B]. 시작 자세로 돌아오고, 왼발로 반복한다. 정해진 세트 기간동안 양발을 번갈아 가며 이 운동을 한다.</string>
    <string name="ex_name_7">누워하는 사이드 크런치</string>
    <string name="ex_desc_7">오른쪽 옆구리로 누워서 왼손은 머리 옆에 두고 양다리를 왼쪽을 오른쪽 다리 위로 살짝 들어 올린다. 오른쪽 팔꿈치로 안정을 유지하면서, 상체를 위로 들어올렸다가 다시 내려 놓는다. 잠시 멈추었다가 시작 위치로 되되돌아 온다.</string>
    <string name="ex_name_8">V-업</string>
    <string name="ex_desc_8">등을 바닥에 대고 평평하게 누워 양팔은 머리 위로 곧게 편다. 이 운동을 하기 위해 양손을 마주 잡을 필요는 없다.  느리고 절제된 동작으로 양팔과 다리를 동시에 들어올려 몸통의 중간 지점에서 만나게 한다.  절제된 동작으로 서서히 시작 위치로 돌아간다. 시선은 천장을 계속 응시한다.</string>
    <string name="ex_name_9">벤치 점프</string>
    <string name="ex_desc_9">자신의 1-2 피트 앞에 상자나 벤치를 놓는다. 발은 어깨너비로 벌리고 선다. 이것이 시작 위치이다: - 점프하기 전에 짧은 스쿼트를 한다; 양팔을 뒤로 휘두른다. - 이 자세에서 리바운드하여 골반, 무릎, 그리고 발목을 확장하면서 가능한한 높이 점프한다. –양팔은 앞쪽으로 그리고 위로 휘두른다.- 벤치위로 점프하여 무릎을 구부린 상태로 착지하고 충격은 다리로 흡수한다. 방향을 바꾸어 반대쪽 방향을 보고 벤치위로 다시 점프한다.</string>
    <string name="ex_name_10">시티드 케이블 로우</string>
    <string name="ex_desc_10">이 운동을 하려면 V모양의 바가 장착된 로 풀리 로우 기구를 이용할 수 있어야 한다. 주의: V-바는 양손바닥을 서로 마주 보도록 하는 중립 그립을 잡을 수 있게 한다. 시작 자세를 취하기 위해서는 먼저 기구에 앉아 무릎을 약간 구부리고 서로 닿지 않도록 하면서 발판 앞에 혹은 장착된 크로스바에 발을 올려 놓는다. 등을 자연스럽게 유지하면서 상체를 구부려 V-바 손잡이를 잡는다. 양팔을 쭉편 상태로 상체가 다리와 90도 각도를 이룰 때까지 뒤로 당긴다. 등은 약간 활처럼 휘어야 하고 가슴은 앞으로 튀어 나와야 한다. 바를 바로 앞에서 잡고있는 순간 광배근에 기분좋은 스트레칭을 느끼게 된다. 이것이 이 운동의 시작 자세이다: - 상체를 움직이지 않고, 팔을 몸통에 밀착시킨채 손잡이를 상체 방향으로 당겨서 복부에 닿도록 한다. – 이 동작을 수행하면서 숨을 내쉰다. 이 시점에서 등 근육을 강하게 쥐어짜야한다 -그 수축을 잠시 유지하다가 서서히 원래 자세로 숨을 들이 마시면서 돌아간다. 권장 반복 횟수를 반복한다. 조심:아랫쪽 등에 부상을 당할 수 있으니 상체를 앞뒤로 움직이지 않도록 한다.</string>
    <string name="ex_name_11">와이드 그립 랫풀다운</string>
    <string name="ex_desc_11">상단 풀리에 와이드 바가 장착된 풀다운 기구에 앉는다.이 기구의 무릎 패드가 신장에 맞도록 조절하는 것을 명심한다.이 패드는 몸통이 바에 연결된 저항장치에 의해 들어 올려지는 것을 방지해 준다. 규정 그립을 이용하여 손바닥은 앞으로 향하게 하고 바를 잡는다. 그립에 대한 주위점:  와이드 그립이란 양손의 거리가 어깨너비보다 넓은 것이다. 중간 그립이란 양손의 거리가 어깨너비와 동일하고 근접 그립이란 어깨너비보다 좁은 것을 말한다. 선택 그립 넓이로 바를 잡은채 양팔을 앞으로 곧게 펼치면서, 아래쪽 등을 휘게 하고 가슴을 앞으로 내밀면서 상체를 30도 정도로 뒤로 젖힌다. 이것이 시작 자세이다: - 숨을 내쉬면서 어깨와 위쪽 팔을 아래로 그리고 뒤로 이동하여서 바를 가슴 위쪽에 닿을 때까지 아래로 끌어내린다.  요령: 완전한 수축 자세에 도달하면 등 근육을 수축하는 것에 집중한다. – 위쪽 상체는 고정되도록 하며 팔만 움직여한 한다. - 양전완은 바를 잡는 것 이외는 움직이면 안된다; 그러므로 전완을 이용해서 바를 끌어 내리지 않도록 한다.  견갑골을 함께 압박하는 수축 자세이후 잠시후에 서서히 바를 원래의, 팔이 완전히 펴지고 광배근이 완전히 스트레칭되는 시작 위치로 되돌린다. – 동작의 이 부분에서 들숨을 쉰다. 정해진 반복 횟수대로 이 동작을 반복한다</string>
    <string name="ex_name_12">하이퍼익스텐션 (등 확장)</string>
    <string name="ex_desc_12">발목을 발패드 아래에 단단히 고정한 다음, 하이퍼익스텐션 벤치에 엎드려 눕는다. 위쪽 허벅지가 넓은 패드에 걸쳐 평평하게 놓일 수 있도록  가능하다면 위쪽 패드를 조절한다. 이때 아무런 저항없이 허리 부분에서 구부릴 수 있는 충분한 공간이 있도록 한다. 몸을 똑바로 한 상태에서 팔을 앞쪽에서 혹은 머리 뒤에서 서로 교착시킨다. 이것이 시작 자세이다: 요령: 또한 저항력을 추가하려면 무게추 판을  앞에 교착된 팔아래에 유지하면 된다. -평평하게 유지하면서 허리를 서서히 앞쪽으로 가능한한 멀리 구부리기 시작한다. -이 동작을 수행하는 동안 숨을 들이 마신다. -  햄스트링에 기분좋은 스트레칭을 느끼고 등을 구부리지 않고는더 이상 계속할 수 없게 될때까지 앞으로 계속 이동한다. 이 운동을 수행하는 동안 절대로 등을 휘면 안된다. 가장 중요한 것은 등을 휘지 않고 몸이 허용하는한 가장 멀리까지 간다는 것이다. -숨을 들이마시면서 초기 자세로 상체를 서서히 들어 올린다. 요령: 지나쳐 등을 휘게하는 유혹은 피한다. 또한, 상체를 어떤 경우에서도 흔들거리지 않도록 하여 등에 부담이 오지 않도록 한다. 권장 반복 횟수를 반복한다</string>
    <string name="ex_name_13">어시스티드 풀업</string>
    <string name="ex_desc_13">준비를 하고 오버핸드 그립으로 바를 넓게 잡는다. 어시스트 레버 혹은 발판에 내려 앉는다. 어떤 어시스트 기구는 발판에 무릎을 꿀어야 한다. 어시스트 기구가 없으면, 훈련 파트너가 다리 뒤에서 발을 위로 당겨 주어야 하거나 다리를 높이 올린 상태에서 스스로 밀어 올려야 한다. 그립이 너무 넓으면 동작 범위가 감소되게 된다.</string>
    <string name="ex_name_14">벤트 오버 투 덤벨 로우</string>
    <string name="ex_desc_14">양손에 덤벨을 들고(손바닥은 몸통을 향한다),  무릎을 약간 구부리고 허리를 구부려 상체를 앞으로 이동한다. 구부리는 동안 등은 일직선으로 유지하면서 바닥과 거의 평행을 이루도록 한다. 요령: 머리를 항상 들도록 한다. 무게추는 전면에 바로 매달려 있고 팔은 바닥과 상체에 수직으로 유지해야 한다. 시작 자세이다: -몸통을 고정시킨채로,  팔꿈치는 몸에 밀착시키고(무게추를 쥐는것 외에는 전완은 어떤 힘도 주지않는다), 덤벨을 옆구리쪽으로 들어올린다 (내쉬면서). -가장 수축되는 위치에서 등 근육을 잠시동안 쥐어짠다. -숨을 들이마시면서 천천히 무게추를 시작 위치로 내린다. 권장 반복 횟수만큼 지속 반복한다. 조심: 이 운동은 등에 문제가 있는 사람에게는 권장되지 않는다. 등에 부담이 있는 사람들에게는 로 풀리 로우가 더 좋은 선택이다. 등에 부담이 갈 수 있으니 올바른 자세를 준수하고 등을 휘게 하지 않는다. 사용하는 중량추를 조심한다; 확신이 서지 않으면 더 많이 보다는 더 적게 무게을 사용한다 .</string>
    <string name="ex_name_15">스티프 레그 바벨</string>
    <string name="ex_desc_15">이 운동은 안정상의 이유로 스쿼트 랙내에서 실시되는 것이 가장 좋다. 시작하려면,  먼저 자신의 키에 가장 잘 맞는 바를 랙에 설치한다. 올바른 키를 선택하고 바를 설치했으면, 바밑에 서서 어깨 뒤부분(약간 목 아래)을 그 아래쪽에 놓는다. 양팔로 바를 잡고  먼저 다리를 밀고 동시에 상체를 똑바로 펴면서 랙에서 들어 올린다. 랙에서 물러나 다리는 어깨너비의 중간 스탠스로 벌리고 선다.  아래를 보게되면 균형을 잃게 되므로 항상 머리와 허리를 똑바로 유지한다. 이것이 시작 자세이다: - 다리는 고정하고, 숨을 들이마시며 골반을 구부려 상체를 앞으로 이동한다. - 바닥과 평행이 되도록 상체를 낮춘다. - 상체를 시작 위치로 높이고 숨을 내쉬면서 바를 들어 올리기 시작한다.  권장 반복 횟수대로 지속 반복한다. 조심: 이 운동은 가볍게 할 수 있는 것은 아니다. 사용하는 무게추는 조심해서 다룬다; 확신이 서지 않는다면, 더 많이 보다는 더 적게 중량추를 사용한다. 이 스티프 레그 바벨은 올바로 실시하는 경우에만 아주 안전한 운동이다.</string>
    <string name="ex_name_16">리버스 플라이</string>
    <string name="ex_desc_16">시작하려면, 인클라인 벤체에 누워 가슴과  복부는 경사면에 밀착한다. 양손에 덤벨을 하나씩 잡고 손바닥이 서로 마주보게 한다 (중립 그립). 벤치 각도에 수직이 되도록 양팔을 앞으로 쭉편다.   다리는 고정시킨채로 발가락으로 힘껏 밀어준다. 이것이 시작 자세이다: - 팔꿈치는 살짝 구부린 상태를 유지하면서, 숨을 내쉬는 동안 아치 모양으로 덤벨를 바깥쪽으로 그리고 서로 (옆으로) 멀어지도록 움직인다. 요령: 이 운동의 최대 효과를 보려면 견갑골을 쥐어짜도록 노력한다. -  양팔은 바닥과 평행을 이루는 위치에 있어야 한다. - 수축되는 것을 느끼면  숨을 들이쉬면서 서서히 덤벨을 시작 위치에 내려놓는다.  권장 반복 횟수만큼 지속 반복한다</string>
    <string name="ex_name_17">원암 덤벨 로우</string>
    <string name="ex_desc_17">평평한 벤치를 정하고 덤벨을 양쪽에 놓는다. 벤치 끝쪽 상단에 오른 다리를 놓고 허리를 구부려서 몸통을 앞으로 이동하여 상체가 바닥과 평행을 이루도록 하며, 오른손은 벤치 반대쪽 끝에 놓아 지탱한다. 왼손으로 바닥에 있는 덤벨을 들어 올리고 아랫허리을 똑바로 유지하면서 잠시 가만히 있는다. 손바닥은 몸통을 향하게 한다. 이것이 시작 자세이다: -상단 팔은 옆구리에 밀착시키고 몸통은 고정시킨채로 가슴 옆으로 저항장치를 똑바로 끌어당긴다. 이 과정을 실시하면서 숨을 내쉰다. 요령: 완전한 수축 자세에 도달하면 등 근육을 쥐어짜는데 집중한다.  또한 팔이 아닌 등 근육으로 힘을 주도록 한다. 마지막으로 윗상체는 고정되어 있어야 하며 팔만 움직이도록 한다. 전완은 덤벨을 드는것 이외에는 아무런 동작도 해서는 않된다;  그러므로 전완을 이용해서 덤벨을 끌어 올리지 않는다. - 저항장치를 시작 위치로 곧바로 내려 놓는다. 이 과정을 실시하는 동안에는 숨을 들이 쉰다. 정해진 반복 횟수만큼 지속 반복한다.\cf0  \cf2 반대 방향으로 바꾸어서 다른 팔로 다시 반복한다. 변형: 원암 로우는 덤벨을 대신하여 하이 풀리 혹은 로 풀로를 사용해서 실시할 수도 있다.</string>
    <string name="ex_name_18">덤벨 이두근 컬</string>
    <string name="ex_desc_18">팔 길이에서 양손에 덤벨을 쥐고 똑바로 선다. 팔꿈치는 몸통에 고정하고 손바닥을 전면을 향하도록 회전한다. 이것이 시작 자세이다: - 그런 다음, 윗쪽 팔을 고정하면서 숨을 내쉬고 이두근을 수축하면서 무게추를 위로 들어올린다. - 이두근이 완전하게 수축되고 덤벨이 어깨 높이에 위치할 때까지 중량추를 계속해서 올린다. - 이두근을 쥐어짜면서 수축 자세를 잠시 유지한다. - 그리고, 숨을 내쉬고 서서히 덤벨을 시작 위치로 내려 놓는다. 권장 반복 횟수만큼 지속 반복한다</string>
    <string name="ex_name_19">바벨 컬</string>
    <string name="ex_desc_19">바벨을 어깨너비-와이드 그립으로 잡고 상체를 똑바로 하고 선다. 손바닥은 전면을 향하게 하고 팔꿈치는 몸통에 밀착한다. 이것이 시작 자세이다: - 윗쪽 팔을 고정시킨채, 숨을 내쉬고 이두군을 수축하면서 무게추를 앞으로 들오 올린다. 요령: 전완만을 움직이도록 한다. - 이두근이 완전하게 수축되고 바가 어깨 높이에 올때까지 동족을 계속한다. - 수축 자세를 잠시 유지하고 이두근을 강하게 쥐어짠다. - 숨을 들이쉬면서 시작 위치로 바를 서서히 되돌린다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_20">시티드 바벨 컬</string>
    <string name="ex_desc_20">언더핸드 그립으로 어깨너비 정도로 	바벨을 잡고(손바닥은 전면을 향하고 있음) 허벅지에 올려 놓은 상태로 평평한 벤치의 끝에 앉는다. 등은 일직선을 유지하고 얼굴는 앞을  보면서 발은 바닥에 단단하게 붙인다. 이것이 시티드 바벨 컬의 시작 자세이다: - 윗쪽 팔을 고정하고  몸통에 밀착시키면서 숨을 들이쉬고 완전한 수축 자세에 도달할때까지 무게추를 위로 그리고 앞으로 들어 올리기 시작한다.- 잠시 이 자세에서 멈추고, 이두근을 수축하고 절제된 움직임으로 시작 자세로다시 무게추를 내려 놓는다.</string>
    <string name="ex_name_21">비스듬히 누워 하는 바벨 컬</string>
    <string name="ex_desc_21">팔은 바벨을 잡은채 수평선으로 내려 뜨리고 인클라인 벤치에 눕는다. 이것이 시작 자세이다: -  윗쪽 팔은 고정시키고, 무게추를 가능한한 높이 들어 올리면서 이두근을 쥐어짠다. 동작의 이 부분을 실시하면서 숨을 내쉰다. 요령: 전완만을 움직인다. 팔을 앞뒤로 움직이지 않는다. - 잠시의 수축이후, 숨을 들이 쉬면서 천천히 시작 자세로 돌아간다. 아래로 완전히 내리도록 한다.  권장 반복 횟수대로 반복한다. 변형:  E-Z 바 혹은덤벨을 이용해 이 운동을 실시할 수도 있다.</string>
    <string name="ex_name_22">서서 하는 이두근 케이블 컬</string>
    <string name="ex_desc_22">로 풀리에 연결된 케이블 컬을 잡고서 상체를 똑바로 고정한채 선다. 어깨너비로 케이블 바를 잡고 팔꿈치는 몸통에 밀착 유지한다. 손바닥은 위를 향하게 한다 (외전 그립). 이것이 시작 자세이다: - 위쪽 팔은 고정 상태를 유지하고, 숨을 내쉬면서 이두근을 수축하면서 무게추를 들어올린다. 전완만을 움직인다. 이두근이 완전히 수축되고 바가 어깨높이에 다달할 때까지 동작을 계속한다.근육을 쥐어짜면서 수축 자세를 1초간 잠시 유지한다. - 호흡을 들이마시면서 시작 자세로 바를 서서히 이동하기 시작한다. 권장 반복 횟수대로 반복한다. 변형: 이 운동은 E-Z 바벨 혹은 단일 손잡이를 사용해서 실시할 수도 있다.</string>
    <string name="ex_name_23">글루트 킥백</string>
    <string name="ex_desc_23">바닥이나 운동 매트 위에 무릎을 끓고 앉아 전면으로 팔을 쭉편채로 허리를 구부려서(몸통과 수직이 되도록) 무릎끓고 하는 푸시업 자세를 취한다. 팔은 어깨너비만큼만 벌린다. 얼굴은 전면을 향하게 하고 무릎은 햄스트링과 종아리 사이의 각도가 90도가 되도록 무릎을 구부린다. 이것이 시작 자세이다: - 숨을 내쉬면서, 구부린 각도가 90도가 되도록 유지한채 오른쪽 다리를 햄스트링이 등과 같은 선상에 있을 때까지 들어올린다. - 이 동작내내 둔근을 수축하도록 하며 정점에서 1초간 수축을 유지한다. 요령: 동작을 마루리하는 시점에 윗다리는 바닥과 평행하도록 하며 종아리는 수직을 이루도록 한다. - 숨을 들이 마시면서 초기 위치로 돌아가서 이젠 왼쪽 다리로 반복한다. -다리를 번갈아 가며 계속 권장 반복 횟수대로 실시하기 바란다.  변형: 이 운동을 위해 한쪽 다리로 먼저 모든 반복을 실시한 다음 다른쪽 다리로 실시해도 된다. 게다가, 발목 무게추를 더해도 된다</string>
    <string name="ex_name_24">싱글 레그 글루트 브릿지</string>
    <string name="ex_desc_24">발을 벤치에 놓고 무릎은 구부린채 바닥에 눕는다. 가슴으로 무릎을 끌어 당기면서 한쪽 다리를 들어 올린다. 이것이 시작 자세이다: - 골반을 위로 확장하고 바닥에서 둔근을 들어 올리면서 동작을 실시한다. - 가능한한 멀리 쭉편 다음, 잠시 멈추었다가 시작 위치로 되돌아 온다.</string>
    <string name="ex_name_25">싱글 레그 스티프-레그 데드리프트</string>
    <string name="ex_desc_25">발은 모으고 손은 허벅지 바로 앞에 놓고 선다. 다리를 살짝 들어 발이 바닥에서 약간 떨어지도록 한다. 들어올린 상태의 다리를 뒤로 올리면서 상체를 앞으로 그리고 아래로 낮춘다. 등은 똑바로 고정시키고 바닥에 지탱하고 있는 다리의 무릎은 약간 구부린다.  스트레칭되는 느낌이 있거나 손이 바닥에 닿으면, 들어올린 다리를 낮추고 상체를 들어올리면서 원래 위치로 돌아온다.  상체가 똑바로 하면서 지탱하는 다리의 무릎을 쭉편다 . 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_26">원레그 케이블 킥백</string>
    <string name="ex_desc_26">로 케이블 풀리에 가죽 발목 커프를 걸고 커프를 발목에 부착한다 . 철 구조물를 잡아 지탱하면서, 2피트 정도 떨어져서 무게추 더미를 향한다. 골반은 약간 구부리고 복부를 긴장시키면서, 둔근을 수축하여 천천히 움직이는 다리의 뒤를, 숨을 내쉬면서, 반원 모양으로 편안하게 올릴 수 있을 만큼 높이 킥 한다. 요령: 완전한 확장상태에서, 최고의 수축에 도달하기 위해서는 잠시 동안 둔근을 수축한다. 그리고 서서히 움직이는 다리를 케이블의 당김에 저항하면서 시작 위치까지 앞으로 이동한다. 권장 반복 횟수대로 반복한다. 다리를 바꾸어서 동작을 반대쪽으로 반복한다. 변형:  운동 밴드를 이용해서 이 운동을 실시해도 된다.</string>
    <string name="ex_name_27">스미스 머신 인클라인 벤치 프레스</string>
    <string name="ex_desc_27">스미스 머신 아래에 인클라인 벤치를 놓는다. 누운 상태에서 팔을 거의 쭉뻗어서 잡을 수 있는 높이에 바벨을 설치한다. 필요한 무게를 선택했으면,  인클라인 벤치에 눕고 가슴이 바벨과 일직선 상에 있는지 확인한다. 어깨너비보다 넓게 내전 그립(손바닥이 전면을 향함)으로 랙에서 바를 풀어서 팔을 붙이고 몸 위에 똑바로 잡는다. 이것이 시작 자세이다: - 숨을 들이 쉬면서 천천히 바가 상단 가슴에 느껴질 순간까지 내린다. - 잠시 멈추었다가, 숨을 내쉬고 흉부 근육을 이용하여 바를 밀어 올리면서 바를 원점으로 되돌려 놓는다. 수축 자세에서 팔을 고정하고, 1초간 멈추었다가, 그리고 천천히 다시 내리기 시작한다. 요령: 내리는 시간이 올리는 시간보다 적어도 2배가 더 걸린다.  - 정해진 반복 횟수대로 동작을 반복한다. 운동을 마친면, 바를 랙에 원래대로 놓는다. 조심: 이 운동을 처음 하는 것이라면, 이 운동은 좀 어려울 수 있으니 지켜봐줄 사람을 두는 것이 좋다. 지켜봐줄 사람이 없다면, 무게량을 욕심내어 사용하지 않는다.</string>
    <string name="ex_name_28">푸시-업 - 클로즈 트라이셉 포지션</string>
    <string name="ex_desc_28">바닥에 엎드려 누워서 양손은 어깨너비보다 좁게 클로스 핸드 위치로 배치한다. 몸통은 팔 길이만큼의 위에 위치해 있어야 한다. 숨을 들이 마신면서 가슴이 바닥에 거의 닿도록 몸을 낮춘다. 삼두근과 흉근을 이용하여서, 상단의 몸콩을 시작 위치로 다시 밀어 올리고 가슴을 쥐어짠다. 이 과정을 실시하면서 숨을 내쉰다. 수축 자세에서 잠시 멈추었다가, 정해진 반복 횟수만큼 동작을 반복한다. 변형: -이 운동이 처음이고 실시할 수 있을 정도로 힘이 세지 않다면, 무릎을 구부려서 저항력을 감소시키거나 바닥대신 벽에 기대어 실행해도 된다. - 최고 단계에 있는 이들은 발을 벤치 같은 높은 표면에 올려 놓아서 저항력을 증대시킬 수 있다.</string>
    <string name="ex_name_29">인클라인 덤벨 프레스</string>
    <string name="ex_desc_29">인클라인 벤치에 누워서 양손에 덤벨을 잡고 허벅지에 놓는다.  손바닥은 서로 마주보게 된다.  그런 다음, 허벅지를 이용해서 덤벨을 위로 밀어올리고, 덤벨을 한 번에 하나씩 올려서 어깨너비로 들고 유지할 수 있도록 한다. 어깨너비로 덤벨을 들어올리고 난 다음에는, 손목을 전면으로 회전시키서 손바닥이 바깥을 향하도록 한다. 이것이 시작 자세이다: -항상 덤벨을 자유자제로 다룰 수 있도록 한다. 그리고 숨을 내쉬고 덤벨을 가슴으로 밀어올린다. - 팔 상단을 고정하고 잠시 멈추었다가, 천천히 무게추를 내려 놓기 시작한다. 요령: 일반적으로, 무게추를 내려놓는 것이 올리는 것보다 2배 정도 더 걸린다. 정해진 반복 횟수대로 동작을 반복한다. 동작을 마치면, 덤벨을 허벅지 그리고 바닥에 내려 놓는다. 이것이 덤벨을 내려놓는 가장 안전한 방법이다.</string>
    <string name="ex_name_30">인클라인 덤벨 플라이</string>
    <string name="ex_desc_30">양손에 덤벨을 쥐고 30도 이하로 설정된 인클라인 벤치에 눕는다. 팔꿈치는 약간 구부린채로 팔을 위로 쭉편다. 이젠 손바닥이 안쪽으로 향하도록 손목을 회전한다. 요령: 새끼손가락이 서로 나란히 있어야 한다. 시작 자세이다: -숨을 들이 마시면서, 팔을 쭉편 상태로, 그리고 손바닥이 서로 마주보도록 손목을 회전하면서, 천천히 팔을 옆으로 내리기 시작한다. 요령: 동작 마무리 시점에 팔은 옆구리에 손바작은 천장을 향하고 있게 된다. - 숨을 내쉬면서 동작을 역으로 실시하면서 그리고 손을 새끼손가락들이 서로 나란히 있도록 회전하면서 덤벨을 시작 위치로 가지고 오기 시작한다. 요령: 어깨 관절과 손목만 움직인다는 것을 명심한다. 팔꿈치 관절은 움직이지 않는다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_31">인클라인 스위스볼 덤벨 체스트 프레스</string>
    <string name="ex_desc_31">상체가 바닥과 45도 각도가 되도록 스위스볼에 등을 대고 위치한다 . 팔은 직선을 유지하고 덤벨을 턱위로 똑바로 잡는다. 코어에 힘을 주고 발은 바닥에 단단히 붙인다.</string>
    <string name="ex_name_32">바벨 벤치 프레스</string>
    <string name="ex_desc_32">평평한 벤치에 등을 대고 눕는다. 중간 넓이 그립으로 (동작 중간에서 전완과 팔 상단사이의 각도가 90도를 만드는 그립), 랙에서 바를 들어올리고 팔을 고정한채 몸위로 똑바로 들고 있는다. 이것이 시작 자세이다: - 이 시작 자세로 부터, 숨을 들이 마시고 바가 중간 가슴 부위에 닿을 정도록 천천히 내려오기 시작한다. -잠시 멈추었다가, 시작 위치로 숨을 내쉬면서 바를 밀어 올린다. 가슴 근육으로 바를 밀어 올리는데 집중한다. - 동작 정점의 수축 자세에서 팔을 고정하고 가슴을 쪼으며, 잠시 멈추었다가 다시 천천히 내려 오기 시작한다. 요령: 무게추를 내리는 것이 올리는 것보다 2배 정도 더 걸린다. 정해진 반복 횟수대로 동작을 반복한다. 동작을 마치면 바를 랙에 원위치 시킨다. 조심: 이 운동이 처음이라면 파트너에게 도움을 청한다. 파트너가 없다면, 무게추를 적게 사용한다.</string>
    <string name="ex_name_33">스트레이트-암 덤벨 풀오버</string>
    <string name="ex_desc_33">덤벨을 세워 평평한 벤치에 놓는다. 덤벨이 벤치 상단에 단단하게 있는 것을 확인하고, 어깨만 벤치 표면에 닿도록 벤치와 수직이 되도록 눕는다(상체가 크로스를 형성하듯이 벤치를 가로지르도록). 골반은 벤치보다 아래에 있어야 하고 발을 바닥에 단단히 고정한채 다리는 구부린다. 머리 또한 벤치에서 떨어져 있어야 한다.  양손으로 덤벨을 잡고 팔 길이 정도 가슴 위로 똑바로 든다. 양손바닥은 덤벨의 한 쪽을 아래서 지탱한다. 이것이 시작 자세이다: 주의: 이 운동에 이용되는 덤벨이 안전한지 항상 유의한다. 덤벨의 무게판이 느슨해지면 덤벨이 분해되면서 얼굴로 떨어질 수 있다. - 팔을 똑바로 유지하면서, 가슴이 스트레칭되는 것을 느낄 때까지 숨을 들이마시면서 머리 뒤가 아치 모양이 되도록 천천히 무게추를 내린다. - 이 시점에서, 무게추가 내려온 아치 궤적대로, 그리고 숨을 내쉬면서 덤벨을 시작 위치로 가져온다. - 원래 위치에 무게추를 잠시 들고 있다가 정해진 반복 횟수대로 동작을 반복한다. 조심: 이 운동이 생소하다면, 파트너가 무게추를 대신 전해주도록 한다. 그렇지 않다면, 벤치에서 이 운동을 실시하면서 덤벨이 몸에 떨어지지 않게 한다. 또한 이미 언급된 것처럼, 사용하는 덤벨의 상태가 완벽한지 확인한다. 용접이 필요한 오래된 덤벨로 이 운동을 실시해서는 절대 안된다.</string>
    <string name="ex_name_34">스미스 머신 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_34">시작하려면, 바를 자신의 신장에 맞게 설치한다. 올바른 높이를 선택하고 바를 걸었으면, 바 밑으로 이동하여 어깨 뒷부분(약간 목 아래로)을 그 아래에 위치한다. 양팔로(손바닥은 전면을 향하도록 함) 바를 잡고, 먼저 다리로 밀어 올리고 동시에 상체에 힘을 주면서 랙에서 들어 올린다.  발가락에 약간 힘을 주면서 어깨너비의 중간 스탠스로 다리를 벌리고 선다 . 머리는 항상 들고 등 또한 똑바로 유지한다. 이것이 시작 자세이다: 주의: 이 주제에 대해서 우리는 일반적인 단련을 목표로하는 중간 스탠스를 사용할 것입니다; 하지만, 발 스탠스 부분에서 언급된 세 스탠스 중 어떤 스탠스를 선택해도 상관없다. 고개를 위로 하고 똑바른 자세를 유지하면서 무릎을 구부려 바를 천천히 낮추기 시작한다. 윗다리와 종아리 사이의 각도가 90도가 약간 안될 때까지(윗다리가 바닥과 거의 평행을 이루는 시점)  계속 내려 온다.- 동작의 이 부분을 실시하면서 숨을 들이쉰다. 요령: 이 운동을 올바로 실시했다면, 무릎의 전면이 앞과 수직을 이루는 발가락과 일직선을 이루게 된다. 무릎이 그  보이지 않는 선을 지나면(무릎이 발가락을 지나치면)  그러면 당신은 무릎에 부담을 주고있으며 운동을 올바르게 하고 있는 것이 아니다. - 다리에 힘을 주고 발꿈치로 바닥을 밀면서 그리고 숨을 내쉬면서 바를 들어 올리기 시작하고 시작 자세로 원상 복귀한다. - 권장 반복 회수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_35">와이드 스미스 머신 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_35">바를 어깨 높에에 놓고 희망 무게추를 스미스 머신에 설치하여 와이드 스미스 머신 스쿼트를 준비한다. 넓은 스탠스로 다리를 벌리고 발가락을 약간 바깥쪽으로 벌리고 바 아래서 선다. 와이드 그립으로 바를 잡고 바의 센터를 등 근육 위에 위치한다. 바가 목에 걸쳐지면 않된다! 등은 똑바로 유지하고 시선은 앞을 바라보며 무게추를 랙에서 뗀다: - 앞으로 약간 발을 뗀다. - 시선은 정면을 계속 응시하고 등을 똑바로 펴고서, 천천히 허벅지가 바닥과 평행을 이루도록 스쿼트 자세로 내려 앉는다. - 발꿈치로 밀어 올리면서, 바를 시작 위치로 들어 올린다. - 권장 반복을 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_36">스미스 머신 백 런지</string>
    <string name="ex_desc_36">바는 윗가슴 높이로 하여 어깨 뒷부분에 놓고, 바의 양옆을 잡는다. 바 아래에 발을 놓는다. 다리를 쭉펴면서 무게추를 들어 올린다. 지탱하는 다리를 구부리면서 한 쪽 다리로 뒤로 이동한다. 앞발을 멀리 뒤쪽 바닥에 고정한다. 뒷다리 무릎이  거의 바닥에 닿도록 지탱하는 다리의 무릎과 골반을 구부려 몸을 낮춘다. 전면의 지탱 다리의 골반과 무릎을 쭉펴면서 원래 서있던 위치로 돌아오고 뒷다리는 지탱 다리 옆에 놓는다. 양다리를 번갈아 가면서 반대쪽 다리로 동작을 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_37">레그 프레스</string>
    <string name="ex_desc_37">레그 프레스 머신을 이용하여, 머신에 앉아 다리를 앞에 있는 발판위에 중간 발 스탠스(어깨너비)로 벌려 놓는다. 주의: 이 주제에 대해서 우리는 일반적인 단련을 목표로 하는 위에 언급된 중간 스탠스를 이용할 것입니다; 하지만 여러분은 발 위치 섹션에 설명된 3가지 스탠스 가운데 어떤 스탠스를 선택해도 무방하다. 무게 조절이 가능한 발판을 제자리에 고정해 주는 안전 바를 낮추고 다리가 앞으로 완전히 펴지도록 발판을 밀어 올려준다. 요령: 무릎이 서로 닿지 않도록 한다. 상체와 다리가 완전한 90도 각도롤 이루도록 한다. 이것이 시작 자세이다: -호흡을 들이마시면서, 천천히 발판을 낮추어 윗다리과 아랫다리가 90도 각도를 이루도록 한다. -  발꿈치로 주로 밀고 대퇴사두근을 이용해 시작 위치로 숨을 쉬면서 돌아간다 . 권장 반복 횟수만큼 반복하고 운동을 마치면 안전핀으로 똑바로 잠근다. 완전 장착된 발판이 떨어지지 않도록 한다. 조심: 항상 무게추를 다시 걸어놓을때 발판이 안전하게 잠겨 있는지 확인하도록 한다.</string>
    <string name="ex_name_38">핵 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_38">상체의 뒤부분을 머신의 등 패드에 위치하고 어깨는 장착된 어깨 패드에 건다. 발가락은 약간 바깥으로 향하게 하고 어깨너비의 중간 스탠스로 다리를 벌려 발판에 놓는다. 요령: 항상 고개를 숙이지 않도록 하고 등은 패드에 항상 고정한다. 머신의 측면 손잡이에 팔을 올려 놓고서 안전바를 분리한다 (대부분의 모델에서는 측면 손잡이를 앞을 보는 위치에서 대각선 위치로 이동하면 된다). 그리고 무릎이 닿지 않도록 다리를 쭉편다. 이것이 시작 자세이다: 주의: 이 주제에 대해서 우리는 일반적인 단련을 목표로 하는 위에 언급된 중간 스탠스를 이용할 것입니다; 하지만 여러분은 발 위치 섹션에 설명된 3가지 스탠스 가운데 어떤 스탠스를 선택해도 무방하다. - 고객을 똑바로 하고(등은 항상 패드에 고정) 자세를 곧게 유지하면서, 천천히 무릎을 구부리고 유닛을 낮추기 시작한다. 윗다리와 종아리 사이의 각도가 90도에서 약간 모자를 정도로   (윗다리가 바닥과 거의 평행을 이루는 시점) 계속 낮춘다. –동작의 이 부분을 실시하면서 숨을 들이 마신다. 요령:올바르게 이 운동을 실시한다면, 무릎 앞부분이 전면과 수직을 이루는 발가락과 일직선 상에 있어야 한다. 만약 무릎이 이 가상의 선을 지나면(무릎이 발가락을 지나면) 무릎에 부담을 주게 되고 올바르지 않게 이 운동을 실시하고 있는 것이다. – 다리를 쭉펴면서 발꿈치를 주로 이용하여 바닥을 밀고 숨을 내쉬면서 유닛을 들어 올리기 시작하고 시작 위치로 되돌아 간다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_39">시티드 레그 컬</string>
    <string name="ex_desc_39">기구 레버를 자신의 키에 맞도록 조절한 다음 등 패드에 등을 기대고 기구에 앉는다. 아랫쪽 다리 뒷면을 패드 레버의 위에 올려 놓고(종아리 아래로 몇 인치 정도로) 허벅지 패드를 무릎 약간 위의 허벅지에 고정시킨다. 그런 다음 발가락을 쭉펴고(또는 다른 두 스탠스 가운데 아무 스탠스를 이용해도 된다) 그리고 다리가 앞으로 완전하게 펴져 있는지 확실히 하면서 머신의 측면 손잡이를 잡는다. 이것이 시작 자세이다: - 숨을 내쉬면서, 머신 레버를 가능한한 멀리 허벅지 뒤쪽으로 무릎을 구부리면서 당긴다. – 상체는 항상 고정한다. 수축된 자세로 잠시 멈춘다. – 숨을 들이 쉬면서 천천히 시작 위치로 돌아온다. 권장 반복 횟수만큼 반복한다. 조심: 절대로 많은 무게를 사용해서 운동을 하지 않도록 한다. 허리 하단에 부상을 주고 또한 햄스트링이 찢어지는 위험이 있을 수 있다.</string>
    <string name="ex_name_40">레그 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_40">이 운동을 하려면 레그 익스텐션 기구가 필요하다. 먼저 체중을 선택하고 다리를 패드 밑으로 넣고(발은 앞으로 향하게 하고) 손으로 사이드 바를 잡고 기구에 앉는다. 이것이 시작 자세이다: 요령: 아랫쪽 다리의 위에 오도록 패드를 조절한다(발 약간 위쪽으로). 또한 다리가 아래 그리고 윗다리 사이에서 90도 각도를 이루도록 한다. 각도가 90도 이하이면 무릎이 발가락 위에 있다는 의미이며 무릎 관절에 무리가 갈 수 있다. 만약 머신이 그런 식으로 설계되었다면, 다른 머신을 찾거나 이 운동을 실시할때 90도 각도가 되면 내려 가는 것을 멈추도록 명심한다. – 대퇴사두근을 이용하여, 숨을 내쉬면서 다리를 최대한 쭉편다. 몸의 다른 부분들은 의자에 고정되어 있도록 한다. – 수축 자세에서 잠시 멈춘다. – 숨을 들이 마시면서 무게추를 천천히 시작 위치로 되돌린다. 이때 90도 각도 한계를 넘지 말도록 한다. 권장 반복 횟수를 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_41">플리에 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_41">양손으로 무게추를 밑에서 잡고 똑바로 선다. 다리를 이동하여 어깨너비보다 넓게 벌리고 무릎은 약간 구부린다. 발가락은 바깥을 향하도록 한다. 이것이 시작 자세이다: 주의: 이 운동을 실시하는 동안 팔은 고정되어야 한다. - 허벅지가 바닥과 평행을 이루도록 천천히 무릎을 구부리고 다리를 낮춘다. 이 부분이 이 운동의 특이한 부분이므로 숨을 들이 마시도록 한다. - 숨을 내쉬면서 주로 발꿈치를 밀면서 몸을 시작 위치로 되돌린다. 권장 반복 횟수를 반복한다. 조심: 등을 똑바로 세우지 않으면 허리 부상을 당할 수 있다</string>
    <string name="ex_name_42">스모 스쿼트 투 사이드 크런치</string>
    <string name="ex_desc_42">발은 약간 골반너비보다 넓게 벌리고 무릎은 45도 정도 바깥으로 벌리고 손은 머리 뒤에 놓고 똑바로 선다. 무릎을 구부리고 스모 스쿼트 자세로 몸을 낮춘다 (무릎이 앞으로도 뒤로도 휘지 않도록 하면서 골반을 가능한한 낮게 떨어뜨린다). 서는 자세로 밀오 올라오면서, 오른쪽 무릎을 오른쪽 팔꿈치쪽으로 올린다. 오른 발을 내려 놓고 즉시 스모 스쿼트를 반복하고 왼쪽으로 크런치한다. 매번 사이드를 번갈아 가며 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_43">사이드 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_43">두발로 서기 시작한다. 중간 정도까지 스쿼트하고 가능한한 멀리 오른쪽으로 사이드 스텝을 한다. 오른쪽 다리를 왼쪽으로 가져와서, 시작 자세로 원상복귀한다. 매번 다른 쪽으로 스텝한다.</string>
    <string name="ex_name_44">웨이티드 워킹 런지</string>
    <string name="ex_desc_44">발을 어깨너비로 벌리고 양손은 머리 위로 쭉펴서 무게추를 쥐고 선다. 무릎을 구부려 골반을 떨구면서 한 쪽 다리로 앞으로 스텝한다. 뒷쪽 무릎이 거의 바닥에 닿을 정도로 내려간다. 자세는 직립을 유지하고, 무릎 앞면은 발 앞면보다 위에 머물러야 한다. 앞서는 발의 발꿈치를 먼저 내딛고 양무릎은 확장하여 몸을 들어 올린다. 뒷발을 앞으로 내딛고, 반대편 다리로 런지를 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_45">무릎을 올리는 덤벨 레어 런지</string>
    <string name="ex_desc_45">두  개의 덤벨을 옆구리 근처에서 손에 쥐고 상체를 수직으로 하고 선다. 이것이 시작 자세이다: -  왼쪽 다리에서 2 피트정도 오른쪽 다리를 뒤로 이동하고 상체를 수직으로 고정하고 균형을 유지하면서, 상체를 낮춘다. 내려가면서 숨을 들이쉰다. 요령: 다른 운동을 할때처럼, 내려가면서 무릎이 발가락보다 앞으로 가지 않도록 한다. 무릎 관절에 과도한 무리를 줄 수 있기 때문이다. 앞 정강이는 바닥과 수직을 유지하도록 한다.  런지를 실시하는 동안 상체는 꼿꼿히 유지한다; 유연한 골반 굴근은 중요하다. 긴 런지는 대둔근에 중점을 두고; 짧은 런지는 대퇴사두근에 중점을 둔다. -  밀어 올리고 시작 위치로 복귀하고, 허리는 쭉편채 숨을 내쉬면서 오른쪽 무릎을 든다. 요령: 대퇴사두근을 강조하기 위해서는 발바닥의 앞꿈치로 민다. 둔근에 집중하려면, 발꿈치로 누른다.  이제는 다른 편 다리로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_46">바벨 크로스 백 런지</string>
    <string name="ex_desc_46">시작하려면, 어깨 높이보다 조금 낮게 바를 랙에 설치한다. 올바른 높이가 선택되고 바가 설치 완료되면, 바 밑으로 들어가 어깨 뒷부분(약간 목 아래)을 바에 걸친다. 양팔로 바를 잡고 다리를 밀면서 동시에 상체를 세우면서 랙에서 들어 올린다. 랙에서 떨어져서 오른쪽 발을 뒤로 그리고 왼편으로 이동하고, 런지 자세로 몸을 낮추어 왼쪽 무릎이 90도로 구부러지도록 한다. 이때 상체는 수직으로 고정하고 균형을 유지한다. 내려 가면서 숨을 들이 마신다. 주의: 몸을 내리는 동안 무릎이 발가락 보다 앞으로 나가지 않도록 한다. 무릎 관절에 과한 부담이 가게 된다. 주로 발꿈치로 누르고, 숨을 내쉬면서 일어나서 시작 위치로 원상 복귀한다. 권장 반복 횟수로 동작을 반복한 다은 왼쪽 다리로 실시한다.</string>
    <string name="ex_name_47">옆으로 누워하는 레그 리프트</string>
    <string name="ex_desc_47">옆으로 누워서 두다리는 겹쳐 올려놓고 머리는 팔에 올려 놓는다. 상단 허벅지 앞의 근육을 조이고 그 다리를 공중으로 들어 올린다. 하나를 셀 동안 만큼 멈추었다가 내려 아래에 있던 다리에 닿도록 하고 다시 올린다. 발목 무게추 혹은 저항 밴드를 이용할 수도 있다.</string>
    <string name="ex_name_48">무릎 스텝업 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_48">두발은 모으고 적절한 높이의 벤치를 보고 선다. 이것이 시작 자세이다: -왼쪽 발을 벤치 위에 올리면서 스텝업을 하기 시작한다. - 앞쪽의 다리의 골반과 무릎을 확장하여 박스 위에 선다. - 왼쪽 다리로 박스 위에 서면, 가능한한 높이 무릎을 위치하면서 오른쪽 무릎과 골반을 구부린다. 이 동작을 반대로 하여서 박스에서 내려 온다, 그리고 반대쪽 다리로 이 일련의 동작을 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_49">덤벨 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_49">양손에 덤벨을 쥐고 똑바로 선다(손바닥은 다리 측면을 향하도록 한다). 어깨너비의 중간 스탠스로 다리를 벌리고 발가락은 약간 바깥쪽을 향하도록 한다. 고개를 숙이면 균형을 잃게 되므로 항상 고개를 들고 있고 등은 꼿꼿히 유지한다.  이것이 시작 자세이다: - 고개와 자세를 똑바로 유지하면서 무릎을 구부려서 천천히 상체를 낮추기 시작한다. 90도가 되는 시점까지 계속 내려 간다. – 동작의 이 부분을 실시하면서 숨을 들이쉰다. 요령: 이 운동을 올바르게 실시한다면, 무릎의 앞이 앞으로 수직인 발가락과 일직선을 이루어야 한다. 만약 무릎이 가상의 일직선을 지나면(만약 발가락을 지나치면), 무릎에 과도한 부담을 주게 되며 이 운동을 올바르게 실시하지 않는 것이다. – 다리를 다시 쭉펴면서 주로 발꿈치로 바닥을 누르면서 그리고 숨을 내쉬면서 바를 들어 올리기 시작하고 시작 위치로 원상 복귀한다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_50">스티프 레그 바벨 데드리프트</string>
    <string name="ex_desc_50">오버핸드 그립으로 바를 잡는다(손바닥은 바닥을 향한다). 중량이 너무 무거우면, 손목 보호대를 사용한다. 상체를 똑바로 하고 다리를 어깨너비 혹은 좁은 스탠스로 벌리고 선다. 무릎은 약간 구부린다. 이것이 시작 자세이다: - 무릎은 고정하고, 등은 똑바로 편채 골반에서 구부려서 발등 위쪽으로 바벨을 내린다. - 햄스트링이 스트레치 되는 시점까지 바닥에서 무엇인가를 줍는 듯이 앞으로 계속 이동한다. 이 동작을 실시하면서 숨을 들이 마신다. - 골반을 시작 자세로 돌아오기까지 확장하여서 상체를 다시 위로 똑바로 한다. 이 동작을 수행하면서 숨을 내쉰다. 권장 반복량만큼 반복한다. 조심: 아랫쪽 허리에 문제가 있는 사람들은 이 운동을 피하는 것이 좋다.  또한, 상체를 아래로 이동하면서 등을 앞으로 휘지 않도록 특별한 주의를 기울이도록 한다; 등은 항상 수직이어야 한다. 마지막으로 갑작스런 움직임 혹은 과한 중량은 허리에 부상을 야기할 수 있다</string>
    <string name="ex_name_51">스모 스티프 레그 데드리프트</string>
    <string name="ex_desc_51">손에 플레이트를 쥐고 시작한다. 발은 아주 넓게 벌린다. 숨을 쉬고, 그리고 머리와 가슴을 위로 올린채 골반을 내린다. 무릎은 고정하고, 바벨을 허리는 똑바로 유지하고 골반을 구부려서 발 위로 내린다. 햄스트링에 스트레칭을 느끼는 시점까지 바닥에서 무엇인가를 집으려는 듯이 앞으로 계속 이동한다. 이 동작을 하면서 숨을 들이 쉰다. 시작 자세로 원상 복귀될 때까지 골반을 펴서 상체를 다시 똑바로 세우기 시작한다.이 동작을 수행하면서 숨을 내쉰다. 권장 반복 횟수대로 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_52">원 레그 케이블 사이드 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_52">가죽 발목 커프를 로 케이블 풀리에 걸고 그 커프를 발목과 연결한다. 2피트 정도로 떨어져 무게추 더미 옆에 서서 철골을 잡고 지탱한다. 무릎과 골반은 약간 구부린채 그리고 복부를 긴장한채, 둔근을 수축하여 천천히 운동하는 다리를 옆으로, 숨을 내쉬면서, 무리되지 않는 범위에서 가능한한 높이 확장한다. 요령: 완전히 편 상태에서, 둔근을 잠시 쥐어짜서 수축의 정점에 도달한다. 그리고 시작 자세에 도달하기까지 케이블의 당김에 저항하면서, 천천히 운동하는 다리를 앞으로 가져온다. 권장 반복량을 반복한다. 다리를 바꾸어 동작을 다른 쪽에서 반복한다. 변형: 운동 볼을 이용해서 이 운동을 해도 된다.</string>
    <string name="ex_name_53">아놀드 덤벨 프레스</string>
    <string name="ex_desc_53">등받이가 있는 운동 벤치에 앉아 두개의 덤벨을 가슴 높이로 쥐고 손바닥은 안으로 향하게 하며 팔꿈치는 구부린다. 요령: 팔은 상체 옆에 위치한다. 시작 자세는 덤벨 컬의 수축 부분처럼 보인다: - 이제 운동을 시작하려면, 손바닥이 전면을 향하도록 회전하면서 덤벨을 들어 올린다. - 덤벨을 계속 들어 올려서 팔이 위에서 수직이 되도록 펴준다. 동작의 이 부분을 수행하면서 숨을 내쉰다. 위에서 잠시 멈추었다가, 손바닥이 자신을 향하도록 회전하여서 시작 자세로 덤벨을 내리기 시작한다. 요령: 왼쪽 팔은 시계 반대 방향으로 회전되고 오른쪽은 시계 방향으로 회전된다. 동작의 이 부분에서 숨을 들이 쉰다. 권장 반복량대로 반복한다. 변형:  똑바로 서서 이 운동을 수행할 수 있으나 아래 허리에 문제가 있는 사람들에게는 권장되지 않는다.</string>
    <string name="ex_name_54">얼터네이팅 덤벨 프레스</string>
    <string name="ex_desc_54">두개의 덤벨을 자신의 어깨쪽으로 들어 올린다 . 어깨 쪽으로 덤벨을 당기면서 다리와 골반을 쭉펴서 덤벨을 어깨쪽으로 들어 올린다 . 다른 덤벨은 고정한채 쥐고 있으면서, 팔꿈치를 쭉펴고, 손바닥이 앞을 향하도록 돌리면서, 머리 바로 위로 하나를 밀어 올린다. 밀어 올린 덤벨을 시작 위치로 내리고 즉시 다른 팔을 밀어 올린다.</string>
    <string name="ex_name_55">프런트 투 덤벨 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_55">한두 개의 덤벨을 골라 상체를 곧게 하고 덤벨은 허벅지 앞부분에 팔 길이 정도에 놓고 손바닥은 허벅지를 향하게 한고 선다. 이것이 시작 자세이다: - 상체를 움직이지 않도록 유지한채(흔들거리지 않는다), 팔꿈치를 약간 구부리고 손바닥은 아래를 향하게 하여서 덤벨을 앞으로 들오 올린다. 팔이 바닥과 평행되는 정도에서 약간 위에 있는 시점까지 계속 올린다. -  동작의 이 부분을 실시하면서 숨을 내쉬고 정점에서 잠시 멈춘다. - 숨을 들이 쉬면서, 덤벨을 천천히 시작 위치로 내려 놓는다. 권장 반복 횟수를 반복한다. 변형: 이 운동은 또한 양손을 번갈아 가며, 즉 오른팔로 반복을 한 번 하고, 다른 팔로 한 번 반복한 다음, 다시 오른팔로 하는 식으로,  실시할 수 있다. 혹은 바벨을 대신 사용할 수 있다.</string>
    <string name="ex_name_56">스탠딩 로 풀리 삼각근 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_56">로 풀리 로우의 오른쪽에 서서 준비한다. 왼손을 이용하여 몸을 가로질러서 내전 그립(손바닥은 바닥을 향함)으로 로 풀리에 연결된 단일 손잡이를 잡는다. 팔을 앞에서 놓는다. 오른손은 기구를 잡아 더 안정적으로 지탱하고 균형을 유지한다. 허리는 똑바르고 발은 어깨너비로 벌린다. 이것이 시작 자세이다: - 숨을 내쉬면서 왼손을 몸을 가로질러 어깨 높이까지 올린다. – 정점에서 잠시 수축을 느껴보고 천천히 손잡이를 시작 위치에 숨을 들이 마시면서 내려 놓는다. 권장 반복 횟수대로 반복한다. 팔을 바꾸어 운동을 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_57">프런트 케이블 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_57">케이블 프런트 레이즈는 전면 삼각근을 분리하는데 아주 좋은 운동이다.  케이블 로프를 로 풀리 케이블 머신에 연결하고 원하는 무게를 선택하여 준비를 한다. 기구를 등지고 서서 케이블 로프를 잡는다. 시선은 앞을 응시하고, 허벅지 근처에서 로프를 잡고 수직으로 선다. 이것이 시작 자세이다: - 실시하려면, 팔을 똑바로 하고 몸은 고정한 채로 천천히 로프롤 어깨 높이 정도로 올린다. - 잠시 멈추었다가 천천히 시작 자세로 바를 내린다. - 무게추가 떨어지거나 바가 몸에 닿지 않도록 한다</string>
    <string name="ex_name_58">원암 트라이셉 푸시업</string>
    <string name="ex_desc_58">오른쪽으로 무릎을 구부리고 골반은  서로 포개지도록 눕는다. 오른쪽 팔로 어깨를 감싸고 왼손은 몸 앞의 바닥에 놓는다. 왼팔은 최대한 쭉펴고, 삼두근을 수축하여 몸을 위로 밀어 올리면서 바닥에서 일어난다. 약간 낮추고 계속해서 밀어 올렸다 내렸다 하다가 다른 쪽으로 바꾼다.</string>
    <string name="ex_name_59">스탠딩 덤벨 트라이셉 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_59">시작하려면, 양손에 덤벨을 쥐고 선다. 발은 어깨너비로 벌린다. 천천히 양손을 사용하여 덤벨을 쥐고 머리 위로 양팔이 완전히 펴질 때까지 들어 올린다. 저항추는 손바닥에 엄지 손가락 주변에 놓여져 있어야 한다. 손바닥은 천장을 향해야 한다. 이것이 시작 자세이다: - 팔꿈치는 안에 그리고 바닥과 수직인채 위쪽 팔은 머리에 가깝게 유지하며, 전완이 이두근에 닿을 때까지 머리 뒤로 반원 모양을 그리며 저항추를 낮춘다. 요령: 윗팔은 고정되어 있어야 하고 전완만 움직여야 한다. 이 과정을 실시하면서 숨을 들이 마신다. - 삼두근을 이용해 덤벨을 들어 올려서 시작 위치로 되돌아 간다. 이 과정을 실시하면서 숨은 내쉰다. 권장 반복 횟수만큼 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_60">싱글 레그 벤치 딥</string>
    <string name="ex_desc_60">벤치에 손바닥을 아래로 향하게 하고 시작한다. 한 쪽 다리를 밖으로 쭉펴지도록 하고 한 쪽 다리는 바닥에 고정시킨다. 발이 벤치에 가까울 수록 더 수월해 진다. 가능한한 멀리 발을 놓아서 강도를 높이거나 벤치에 가깝게 발을 놓아서 쉽게 실시한다. 둔부가 사실상 바닥에 닿지 않도록 하면서 가능한한 멀리 팔꿈치를 구부린다. 팔을 쭉편다. 다리를 바꿔서 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_61">스탠딩 벤트 오버 원암 덤벨 트라이셉 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_61">한 손에 덤벨을 들고 손바닥은 몸통을 향한채, 무릎을 약간 구부리고, 허리를 구부려서 상체을 앞으로 이동한다. 이때 바닥에 거의 평행을 이룰때까지 허리는 똑바로 유지한다. 고개를 숙이지 않도록 한다. 윗쪽 팔은 몸통에 가까이 그리고 바닥과는 평행을 이루도록 하며, 반면에 손에 무게추가 쥐어져 있으니 전완은 바닥을 가르키도록 한다. 요령: 전완과 윗팔 사이의 각도는 90도이어야 한다. 이것이 시작 자세이다: - 윗쪽 팔들을 고정하면서, 숨을 내쉬면서 삼두근을 이용해 전완이 바닥에 평행을 이루는 시점까지 그리고 팔 전체가 쭉펴지는 시점까지 무게추를 들어 올린다. 많은 다른 팔 운동에서 처럼, 전완만을 움직인다. - 정점에서 1초간 수축한후, 천천히 덤벨을 시작 위치로 숨을 들이 마시면서 내려 놓는다. 정해진 반복 회수대로 동작을 반복한다. 팔을 바꾸어서 운동을 반복한다.</string>
    <string name="ex_name_62">케이블 원암 트라이셉 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_62">오른손으로 하이 케이블 풀리에 연결된 단일 손잡이를 외전 그립(언더핸드, 손바닥이 위를 향함)으로 잡는다. 무게추 더미 바로 앞에 서 있어야 한다. 그리고 손잡이를 아래로 당겨서 자신의 윗팔과 팔꿈치가 자신의 몸 옆으로 밀착되도록 한다. 윗쪽 팔과 전완은 예각(90도 이하)을 이루도록 한다. 다른쪽 팔은 허리에 유지하고 한 다리는 앞에 다른 다리는 뒤에 놓아 균형을 잡는다. 이것이 시작 자세이다:- 삼두근을 수축하면서, 팔이 쭉펴지도록 단일 손잡이를 옆구리쪽 아래로 이동한다. 이 동작을 실시하면서 숨을 내쉰다. 요령: 전완만을 움직이도록 한다. 팔은 항상 움직이지 않는다. – 삼두근을 쥐어짜고 수축 자세에서 잠시 멈춘다. – 천천히 손잡이를 시작 위치로 되돌린다. 권장 반복 횟수대로 반복하고 그 다음 다른 팔로 같은 동작을 실시한다. 변형: 운동 밴드를 이용해도 된다.</string>
    <string name="ex_name_63">트라이셉 푸시다운</string>
    <string name="ex_desc_63">일자 혹은 꺽여진 바를 하이 풀리에 장착하고 오버핸드 그립(손바닥이 아래를 향함)으로 어깨너비로 잡는다. 상체를 똑바로 그리고 앞으로 매우 약간 기울이고 일자로 서서, 윗팔을 몸에 가까이 그리고 바닥과는 수직으로 위치한다. 바를 잡은 전완은 풀리를 가르킨다. 이것이 시작 자세이다: - 삼두근을 이용해서, 바가 허벅지 앞에 닿을때까지 그리고 팔이 완전히 펴져서 바닥과 수직을 이룰 때까지 바를 내린다. 윗팔은 항상 상체에 고정되어 있어야 하고 전완만 움직여야 한다. 이 동작을 하면서 숨을 내쉰다. – 수축 자세에서 1초간 멈추었다가,  바를 천천히 시작 위치로 되돌린다. 이 과정을 실시하면서 숨을 들이 마신다. 권장 반복량대로 반복한다. 변형: 이 동작에는 많은 변형들이 있다. 예를 들면, E-Z 바 뿐만 아니라, 엄지 손가락이 작은 손가락 보다 위에 위치하도록 하는 V-바를 이용해도 된다. 또한 로프를 풀리에 연결하거나 바 운동에서 역 그립을 사용할 수도 있다.</string>

    <string name="ex_name_5063">스쿼트 잭스</string>
    <string name="ex_desc_5063">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 야구 포수인 것처럼 낮은 스쿼트 자세를 취합니다. \n\n2단계. 팔꿈치를 밖으로 펼치면서 천장쪽으로 점프합니다. \n\n3단계. 다리를 제자리로 모으도록 점프하며, 동시에 팔을 아래로 내립니다.</string>

    <string name="ex_name_5064">플랭크</string>
    <string name="ex_desc_5064">근육. 복직근 \n\n1단계. 다리를 곧게 펴고 발가락으로 들어올립니다. 등은 곧게 편 상태에서, 팔뚝을 바닥에 놓습니다. \n\n2단계. 팔뚝은 상부 팔과 수직이 되도록 합니다. 자세를 최대한 오래할 수 있는 만큼 유지합니다.</string>

    <string name="ex_name_5065">백 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_5065">근육. 등하부 \n\n1단계. 얼굴을 아래로 향하게 바닥에 눕습니다. 팔을 앞으로 쭉 뻗습니다. \n\n2단계. 다리와 상체를 천장쪽으로 들어올리며, 가능한 만큼 뻗습니다. 1초 동안 유지합니다. 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5066">백 익스텐션 2</string>
    <string name="ex_desc_5066">근육 그룹. 등하부 \n\n1단계. 얼굴을 아래로 향하게 바닥에 누우며 팔은 엉덩이 옆에 오도록 하고 손바닥은 아래로 향하게 합니다. 복근을 척추쪽으로 당기고 둔근을 조여주면서 코어 근육을 활성화합니다. \n\n2단계. 천천히 숨을 내쉬고 가슴을 바닥에서 들어올리며 팔을 엉덩이 쪽으로 올립니다. 동작을 진행하면서 엄지 손가락을 천장쪽으로 돌립니다. \n\n3단계. 동작의 마지막에서 2초 동안 정지한 후, 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5067">레그 터치</string>
    <string name="ex_desc_5067">근육. 복직근 \n\n1단계. 바닥에 누워서, 한쪽 다리가 바닥과 수직이될 때까지 다리를 들어올립니다. 팔을 앞으로 완전히 펴줍니다. \n\n2단계. 발가락쪽으로 손을 뻗습니다. 1초 동안 유지하고 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5068">킥 크런치</string>
    <string name="ex_desc_5068">근육. 복직근 \n\n1단계. 어깨 너비로 발을 벌리고 섭니다. \n\n2단계. 왼발을 가능한 높이 들어올리고 양손으로 왼발을 터치합니다. \n\n3단계. 시작 자세로 돌아와 반대 방향으로 반복합니다. \n\n4단계. 세트를 마칠 때까지 빠른 속도로 번갈아가면서 계속합니다.</string>

    <string name="ex_name_5069">러닝 언더</string>
    <string name="ex_desc_5069">근육. 복직근 \n\n1단계. 손은 어깨 아래로 하고 머리부터 발끝까지 일직선 형태로 한 상태에서 푸시업 자세를 취합니다. \n\n2단계. 오른발을 들어서, 오른쪽 무릎을 가슴 쪽으로 당깁니다. 오른발을 바닥에 닿은 후에, 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n3단계. 양 발을 각각 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5070">크런치</string>
    <string name="ex_desc_5070">근육. 복직근 \n\n1단계. 무릎을 구부리고 발바닥은 바닥에 닿은 상태로 눕습니다. 팔을 가슴에서 교차하여 접거나 손을 귀 뒤로 잡습니다. \n\n2단계. 허리를 바닥에 단단히 누른 채, 복근을 이용하여 머리와 상체를 들어올립니다. \n\n3단계. 어깨뼈를 바닥에서 몇 인치정도 떨어 뜨린 상태에서 유지한 후, 움직임을 제어하며 천천히 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5071">풀 인-아웃</string>
    <string name="ex_desc_5071">근육. 복직근 \n\n1단계. 바닥에 누워, 양손은 엉덩이 아래에 놓고, 다리는 완전히 편 상태에서 약간 들어올립니다. \n\n2단계. 다리를 상체 쪽으로 구부리고 1초 동안 유지합니다. 시작 자세로 돌아옵니다. </string>

    <string name="ex_name_5072">바텀 업스</string>
    <string name="ex_desc_5072">근육. 복직근 \n\n1단계. 손은 옆으로 한 상태에서 등을 대고 누워 다리를 천장을 향하도록 곧게 펴며 몸통과 수직이 되게 합니다. \n\n2단계. 배꼽을 안으로 당기며 엉덩이를 바닥에서 약간 들어 올리면서 둔근에 힘을 줍니다. 그리고 엉덩이를 내려줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5073">스퀌 크런치</string>
    <string name="ex_desc_5073">근육. 복직근 \n\n1단계. 바닥에 누워서 무릎을 구부리고 45-60 cm 정도 다리를 벌립니다. 팔은 몸 옆에서 쭉 펴줍니다. \n\n2단계. 몸통을 앞으로 크런치하고 약 7-10 cm정도 오른쪽으로 기울이며 1초 정도 수축을 유지하면서 오른쪽 발꿈치에 닿게 합니다. 이 동작을 하면서 숨을 내쉽니다. \n\n3단계. 숨을 들이쉬면서 천천히 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n4단계. 이제 몸통을 앞으로 크런치 하며 약 7-10 cm 정도 왼쪽으로 기울이며 1초 정도 수축을 유지하면서 왼쪽 발꿈치에 닿게 합니다. 이 동작을 하면서 숨을 내쉬며 숨을 들이쉬면서 시작 자세로 돌아옵니다. 양쪽 발꿈치를 터치한 동작이 1회 반복입니다. 양쪽 방향으로 계속하십시오.</string>

    <string name="ex_name_5074">러시안 트위스트</string>
    <string name="ex_desc_5074">근육. 사근 \n\n1단계. 케틀벨 또는 메디신 볼을 옆에 두고 바닥에 앉습니다. 다리를 모으고 무릎을 약 90도 각도로 구부립니다. 가슴을 들어올린 채 등을 곧게 폅니다. \n\n2단계. 더 나은 컨트롤을 위해 핸들을 거꾸로 잡은 케틀벨이나 메디신 볼을 들어올립니다. 가슴 높으로 올립니다. \n\n3단계. 등이 굽어지지 않도록 하면서 몸통을 약간 트위스트합니다. 무릎은 붙이고 다리는 구부린채 발을 들어올립니다.</string>

    <string name="ex_name_5075">바이시클 크런치</string>
    <string name="ex_desc_5075">근육. 사근 \n\n1단계. 등을 대고 누우며 어깨는 매트에 붙이지 않고 다리는 들어올립니다. \n\n2단계. 한쪽 무릎을 반대쪽 팔꿈치로 서로 닿도록 한쪽으로 크런치하며 당기며, 다른 다리는 완전히 펴줍니다. \n\n3단계. 시작 자세로 돌아와서 다른 방향으로 크런치 합니다. \n\n4단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5076">댄싱 크랩</string>
    <string name="ex_desc_5076">근육. 복직근 \n\n1단계. 바닥에 눕습니다. 손과 다리는 바닿에 놓습니다. \n\n2단계. 상체를 위로 들어올립니다. 빠르게 오른손으로 왼쪽 다리를 탭하고, 방향을 바꿉니다. 속도를 올리면서 가능한 빠르게 합니다.</string>

    <string name="ex_name_5081">글루트 킥백 2</string>
    <string name="ex_desc_5081">근육. 둔근 \n\n1단계. 손과 모릎을 매트 또는 바닥에 댑니다. 등은 바닥과 평행이 되게 하고 그림처럼 올립니다. \n\n2단계. 절제된 동작으로, 햄스트링이 등과 일자가 될때까지 90도 각도로 구부린 채 다리를 위로 올립니다. 다리가 뒤로 완전히 펴졌을 때 둔근에 힘을 줍니다. 동작 마지막에 종아리는 바닥과 수직이 되도록 유지한 채, 위쪽 다리는 바닥과 평행이 되게 합니다. 시작 자세로 돌아오고 다른 다리로 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5082">사이드 킥 글룻</string>
    <string name="ex_desc_5082">근육 그룹. 둔근 \n\n1단계. 그림처럼 손과 무릎을 대고 시작합니다. 무릎은 엉덩이 아래에 놓이게 하며 손목을 어깨 바로 밑에 오도록 합니다. \n\n2단계. 한쪽 무릎을 올릴면서 등을 곧게 유지합니다. 바깥 쪽으로 올리면서 무릎은 구부린 채 유지합니다. \n\nStep 3 잠시 자세를 유지한 후, 천천히 무릎을 바닥으로 내립니다. 잠시 멈춘 후 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5083">스쿼트 사이드 킥</string>
    <string name="ex_desc_5083">근육 그룹. 둔근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌리고 엉덩이는 뒤로 한 상태에서 스쿼트 자세로 시작합니다. \n\n2단계. 무기를 오른발로 바꾸어 서면서 왼발을 옆으로 들어올립니다. \n\n3단계. 스쿼트 자세로 돌아오고 오른발로 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5084">리버스 런지</string>
    <string name="ex_desc_5084">근육. 둔근 \n\n1단계. 발가락을 앞으로 향하도록 하고 다리는 어깨 너비로 벌려 섭니다. \n\n2단계. 우세한 다리로 가능한 멀리 뒤로 빼며 가능한 곧게 몸통을 수직으로 유지한 채 무릎이 바닥에 닿을 때까지 내립니다. \n\n3단계. 앞의 발꿈치를 밀어서 시작 자세로 돌아오며 앞의 발로 즉시 뒤로 런지합니다. 이것이 1회 반복입니다.</string>

    <string name="ex_name_5085">백 런지</string>
    <string name="ex_desc_5085">근육. 사두근 \n\n1단계. 발가락을 앞으로 향하도록 하고 다리는 어깨 너비로 벌려 섭니다. \n\n2단계. 엉덩이와 무릎에 힘을 주어 몸을 내리면서 뒤로 뺍니다. 발 볼로만 뒤에 다리를 닿으며, 무릎을 바닿에 거의 닿을 때까지 내립니다. \n\n3단계. 구부린 발을 밀어서 시작 자세로 돌아오며 다리를 바꿔서 운동을 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5086">플랭크 레그 터치</string>
    <string name="ex_desc_5086">근육. 등하부 \n\n1단계. 1. 팔꿈치는 구부려 어깨 아래에 놓고 다리는 엉더ㅇ이 너비로 벌리며, 몸은 일자로 뻗은 상태에서 낮은 플랭크 자세로 시작합니다. \n\n2단계. 왼발을 45도 각도로 들어올리고, 발을 다른 발목으로 내립니다. \n\n3단계. 시작 자세로 가서 다른 다리로 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5087">라잉 힙 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_5087">근육. 둔근 \n\n1단계. 바닥에 누워서 발꿈치는 바닥에 대고, 무릎은 약간 구부린 채 팔을 옆으로 놓습니다. \n\n2단계. 둔근과 햄스트링으로 밀어서, 발꿈치는 아래로 누르면서 몸이 경사가 될 때까지 엉덩이를 올립니다. 정지하고, 천천히 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5088">라잉 힙 익스텐션 체어</string>
    <string name="ex_desc_5088">근육. 둔근 \n\n1단계. 등을 의자에 대고 누우며 발꿈치는 바닥에 붙이고, 무릎은 약간 구부린 채 팔을 옆에 놓습니다. \n\n2단계. 둔근과 햄스트링으로 밀어서, 발꿈치는 아래로 누르면서 몸이 경사가 될 때까지 엉덩이를 올립니다. 정지하고, 천천히 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5089">불가리안 스플릿 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_5089">근육. 사두근 \n\n1단계. 한발을 약 100 cm 의자 앞으로 놓고, 다른 발을 뒤로 의자위에 올려 균형을 잡습니다. 양손은 가슴 앞으로 위치합니다. \n\n2단계. 양쪽 무릎을 구부리면서 뒤쪽 무릎은 바닥에서 약간 떨어지며 앞쪽 다리는 90도로 구부러질 때까지 몸을 일자로 내리고 앞쪽 발로 균형을 잡습니다. 나머지 몸은 일자로 유지합니다. 시작 자세로 돌아오고 다리를 바꿔줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5090">스텝 업</string>
    <string name="ex_desc_5090">근육. 둔근 \n\n1단계. 운동 벤치 가까이에 섭니다. 왼발을 바닥에 유지한 채 오른발을 벤치에 올립니다. \n\n2단계. 왼쪽 무릎을 앞으로 올립니다. \n\n3단계. 왼발을 아래로 내립니다. 다른 다리로 운동을 반복합니다. 번갈아 가면서 합니다.</string>

    <string name="ex_name_5091">벤치 킥백</string>
    <string name="ex_desc_5091">근육. 둔근 \n\n1단계. 손과 무릎을 벤치에 올립니다. 등을 바닥과 평행이 되게 하며 그림과 같이 올립니다. \n\n2단계. 절제된 동작으로, 마치 뒤에 천장을 차듯이 한쪽 다리를 뒤로 위쪽으로 밀어줍니다. 다리를 뒤로 완전히 펼때 둔근과 엉덩이에 힘을 줍니다. 시작 자세로 돌아오고 다른 다리로 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5092">버트 킥</string>
    <string name="ex_desc_5092">근육. 사두근 \n\n1단계. 한쪽 발꿈치를 둔근쪽으로 당기며 양팔은 가슴 앞으로 놓고 일자로 서서 시작합니다. \n\n2단계. 다른 방향으로 바꿔줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5093">스쿼트 킥백</string>
    <string name="ex_desc_5093">근육 그룹. 둔근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비보다 약간 더 넓게 벌리고 스쿼트 상태로 시작합니다. \n\n2단계. 일어서면서, 무게를 한쪽 다리로 옮기고 다른 다리를 뒤로 찹니다. \n\n3단계. 시작 자세로 돌아오고 다른 방향으로 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5095">푸시 업 터치</string>
    <string name="ex_desc_5095">근육. 가슴근육 \n\n1단계. 먼저 손을 바닥에 대고 가슴을 아래로 대고 눕습니다. 손은 어깨 아래에 놓고 양손은 어깨 너비보다 약간 좁게하며 팔로 들어올려서 손과 발가락만 바닥에 닿게 합니다. 등을 곧게 유지하고, 양손은 약간 바깥으로 향하게 합니다. \n\n2단계. 팔꿈치를 구부리면서 가슴이 바닥에서 약간 떨어질 때까지 몸을 내립니다. 팔꿈치는 다리쪽으로 향하도록 구부립니다.</string>

    <string name="ex_name_5096">T 익스텐션</string>
    <string name="ex_desc_5096">근육. 가슴근육 \n\n1단계. 일반적인 푸시업 자세로 시작합니다. 그러나 그림과 같이 위로 몸을 올리면서, 몸을 돌려서 오른팔을 위로 올리며 머리 위로 펴줍니다. 팔과 몸통이 T자 형태가 되게 합니다. \n\n2단계. 시작 자세로 돌아오며, 몸을 내리고, 푸시 업을 하며 왼손이 천장을 가르킬 때까지 돌려줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5115">푸시 업</string>
    <string name="ex_desc_5115">근육. 가슴근육 \n\n1단계. 다리를 뒤로 편 상태에서, 손은 어깨 너비보다 약간 넓게 펴며 어깨 아래에 놓습니다. \n\n2단계. 팔꿈치를 구부리며 바닥에 거의 닿을 때까지 가슴을 아래로 내립니다. \n\n3단계. 시작 자세로 다시 밀어줍니다. 1초 푸시, 1초 정지, 2초 내리며 하는 것이 이상적입니다. \n\n4단계. 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5116">트라이셉스 딥스</string>
    <string name="ex_desc_5116">근육. 상완 삼두근 \n\n1단계. 양손을 뒤로 의자 위에 놓으며 손가락을 앞으로 향하도록 합니다. \n\n2단계. 다리를 뻗으며 팔꿈치를 구부립니다. \n\n3단계. 팔이 90도 각도가 될때까지 몸을 낮춥니다. \n\n4단계. 팔이 펴지도록 다시 몸을 들어올리며, 다시 운동을 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5117">인치웜</string>
    <string name="ex_desc_5117">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 어깨 너비로 다리를 벌려 서며, 손끝이 바닥에 닿을 때까지 구부립니다. \n\n2단계. 다리를 일자로 편 상태로 유지하면서 가능한 멀리 손을 앞으로 내밀어 주며, 정지합니다. 시작 자세로 다시 뒤로 돌아오고, 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5097">체어 포즈</string>
    <string name="ex_desc_5097">근육. 사두근 \n\n1단계. 숨을 들이쉬면서, 손바닥이 서로 마주하도록 하면서 팔을 위로 모아서 산 자세로 시작합니다. \n\n2단계. 숨을 내쉬면서, 무릎을 구부려 뒤로 앉습니다. \n\n3단계. 30초에서 1분 정도 의자 자세로 유지합니다.</string>

    <string name="ex_name_5098">스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_5098">근육. 둔근 \n\n1단계. 다리를 엉덩이 너비로 벌리고 섭니다. \n\n2단계. 허벅지가 바닥과 평행이 될때까지 엉덩이를 내려줍니다. 끝까지 다시 올라오며, 정지 후, 평행이 되도록 다시 내려갑니다. \n\n3단계. 다시 정지 후, 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5099">180 점핑 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_5099">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계.다리는 어깨 너비보다 약간 넓게 벌리고 서며, 발가락은 약간 바깥쪽으로 향하게 하며 뒤로 앉습니다. \n\n2단계. 발꿈치를 밀어 위로 점프하며 왼쪽으로 180도 회전합니다. \n\n3단계. 무릎을 약간 구부린 상태에서 발가락으로 착지하며 스쿼트합니다. \n\n4단계. 빠르게 위로 점프하며, 오른쪽으로 회전하고, 스쿼트 자세로 돌아옵니다. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5100">스모 스쿼트</string>
    <string name="ex_desc_5100">근육. 사두근 \n\n1단계. 다리는 넓게 벌리고 발가락은 옆으로 향하도록 한 상태에서 섭니다. \n\n2단계. 무릎을 구부리며 엉덩이는 뒤로 누르면서 몸을 낮춥니다. \n\n3단계. 허벅지가 바닥과 평행이 되면, 다시 위로 돌아오며 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5101">점프 런지</string>
    <string name="ex_desc_5101">근육 그룹. 둔근 \n\n1단계. 한발을 뒤로 넓게 빼며 엉덩이를 낮춰서, 뒤쪽 무릎은 바닥에서 약간 떨어지며 앞쪽 허벅지는 바닥과 평행이 되게 합니다. \n\n2단계. 공중으로 점프하며 다리 위치를 바꿔줍니다. \n\n3단계. 다시 점프하며 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n4단계. 세트를 마칠 때까지 운동을 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5102">스쿼트 프레스 업</string>
    <string name="ex_desc_5102">근육 그룹. 삼각근 \n\n1단계. 덤벨을 어깨 높이로 올린 상태에서, 발꿈치로 뒤로 앉으며 스쿼트 자세로 내립니다. \n\n2단계. 발꿈치를 눌러서 서는 자세로 엉덩이를 앞으로 밀어주며, 덤벨을 어깨 위로 밀어줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5103">버피</string>
    <string name="ex_desc_5103">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌린 채 일자로 섭니다. \n\n2단계. 스쿼트하며 양손을 발 앞에 놓습니다. \n\n3단계. 다리를 완전히 펼 때까지 뒤로 점프하며 몸을 플랭크 자세로 합니다. \n\n4단계. 푸시업을 하고, 앞으로 점프한 후 발꿈치로 밀면서 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n5단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5104">스모 스쿼트 덤벨</string>
    <string name="ex_desc_5104">근육 그룹. 둔근 \n\n1단계. 다리를 어깨 너비보다 두배로 벌려서 서고 발가락은 밖으로 향하도록 하며 양손으로 덤벨을 잡습니다. \n\n2단계. 스쿼트하며 다리 사이로 덤벨을 옮깁니다. \n\n3단계. 같은 자세로 양손으로 덤벨을 잡으며 일어 섭니다. \n\n4단계. 스쿼트 자세로 돌아오며 세트 내내 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5105">사이드 플랭크 위드 덤벨 레터럴 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_5105">근육 그룹. 사근 \n\n1단계. 위쪽 다리는 쭉 펴고, 아래 다리는 매트에 무릎을 뒤로 구부린 상태로 변형된 사이드 플랭크 자세로 시작합니다. \n\n2단계. 가능한 높이 위쪽 다리를 올리며, 또한 동시에 팔을 위로 올린 후, 아래로 내립니다. \n\n3단계. 반복하며 방향을 바꿔줍니다</string>

    <string name="ex_name_5106">점핑 잭</string>
    <string name="ex_desc_5106">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 다리를 모으고 손을 옆에 붙인 채 똑바로 섭니다. \n\n2단계. 위로 점프하며, 다리를 벌리고 양손을 머리 위로 모아줍니다. \n\n3단계. 다시 점프하며 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n4단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5107">러닝 하이 니즈</string>
    <string name="ex_desc_5107">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌린 채 똑바로 섭니다. 얼굴은 앞을 향하며 가슴을 폅니다. \n\n2단계. 무릎을 손목 높이만큼 올린 후 천천히 발 볼을 착지합니다. \n\n3단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5108">런 인 플레이스 위드 암즈 레이즈</string>
    <string name="ex_desc_5108">근육. 사두근 \n\n1단계. 넓은 스플릿 자세로 서며 들어올린 편 팔을 엉덩이 뒤로 경사지도록 엉덩이에 맞춥니다. \n\n2단계. 다리를 앞뒤로 바꾸며 점프하며, 동시에 양손을 위로 올립니다. \n\n3단계. 제자리에서 러닝을 계속합니다.</string>

    <string name="ex_name_5109">러닝 맨</string>
    <string name="ex_desc_5109">근육. 사두근 \n\n1단계. 다리를 어깨 너비로 벌리고 얼굴을 앞으로 보며, 가슴을 연 상태로 똑바로 섭니다. \n\n2단계. 무릎을 위로 당기며 시작하고, 천천히 발 볼을 착지합니다. \n\n3단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5110">사이드 투 사이드 홉</string>
    <string name="ex_desc_5110">근육. 종아리 \n\n1단계. 손을 옆에 붙이고 발은 엉덩이 너비 만큼 벌린 채 똑바로 섭니다. \n\n2단계. 양발로 오른쪽, 왼쪽으로 빠르게 반복적으로 점프합니다. \n\n3단계. 세트를 마칠 때까지 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5111">스피드 로프</string>
    <string name="ex_desc_5111">근육. 종아리 \n\n1단계. 팔 윗부분은 몸 옆에 가까이 붙인 채, 팔꿈치는 약간 구부리고 양손은 엉덩이 높이 정도로 합니다. \n\n2단계. 줄을 돌리며 점프하는 것처럼 손목을 돌립니다. \n\n3단계. 동시에 양발로 점프하고 발 볼로 착지합니다.</string>

    <string name="ex_name_5112">크로스 잭</string>
    <string name="ex_desc_5112">근육. 종아리 \n\n1단계. 발은 어깨 너비로 벌리고 팔은 올려 양쪽으로 쭉 뻗은 상태로 똑바로 섭니다. \n\n2단계. 위로 점프하며 왼발을 오른쪽 앞으로 교차하고, 왼팔을 오른쪽 위로 교차합니다. \n\n3단계. 다시 점프해서 시작 자세로 돌아옵니다. \n\n4단계. 반복하며, 팔과 다리 위치를 바꿔줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5113">런지 숄더 프레스</string>
    <string name="ex_desc_5113">근육. 사두근 \n\n1단계. 발을 엉덩이 너비로 벌리고 서며 양손에 덤벨을 각각 잡습니다. 덤벨을 어깨 높이로 위치합니다. \n\n2단계. 왼발을 앞으로 내밀며 뒤쪽 무릎이 바닥에 거의 닿을 때까지 무릎에 힘을 주며, 덤벨을 위로 밀어줍니다. \n\n3단계. 전체 세트 내내 이 동작을 반복한 후 다리를 바꿔줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5114">싱글 암 덤벨 스내치</string>
    <string name="ex_desc_5114">근육. 삼각근 \n\n1단계. 오른손에 덤벨을 쥐고, 무릎을 구부리며, 엉덩이를 뒤로 밀며 덤벨을 다리 사이에 오도록 합니다. \n\n2단계. 엉덩이와 무릎을 쭉 펴면서 덤벨을 위로 올려주며, 덤벨이 어깨 높이로 오면, 손을 앞으로 향하게 돌리며 위로 쭉 올립니다. \n\n3단계. 덤벨을 내리며 초기 자세로 돌아옵니다. \n\n4단계. 반복한 후 방향을 바꿔줍니다.</string>

    <string name="ex_name_5077">덤벨 로우 킥백</string>
    <string name="ex_desc_5077">근육. 상완삼두근 \n\n1단계. 덤벨 세트를 잡고, 몸통을 앞으로 숙이며 무릎을 약간 구부립니다. \n\n2단계. 팔꿈치를 위로 올려 팔 윗부분이 바닥과 평행이 되도록 하고, 팔이 완전히 펴지도록 뒤로 펼쳐줍니다. \n\n3단계. 천천히 무게를 시작 자세로 내려줍니다. \n\n4단계. 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5078">굿 모닝</string>
    <string name="ex_desc_5078">근육. 등하부 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌리고 똑바로 섭니다. 바벨을 어깨 뒤로 놓습니다. 오버핸드 그립으로 바벨을 잡습니다. 어깨 너비보다 넓게 잡아줍니다. 발은 약간 박으로 향하도록 조정합니다. \n\n2단계. 등을 곧게 유지하며 상체가 바닥과 평행이 될때까지 구부립니다. 1초 동안 유지합니다. 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5079">원암 덤벨 로우 2</string>
    <string name="ex_desc_5079">근육. 상완삼두근 \n\n1단계. 잘 사용하지 않는 손을 이용하여 덤벨을 잡고 그림과 같이 우세한 손과 무릎을 벤치에 놓습니다. \n\n2단계. 팔이 어깨 앞으로 내려오도록 덤벨이 몸 옆에 늘어뜨리면서 등은 평평하게 유지합니다. \n\n3단계. 팔꿈치는 몸에 가까이 붙인 채 덤벨을 위로 당겨 엉덩이 쪽으로 뒤로 밀어줍니다. 이 동작을 하면서 위쪽 등 근육을 사용하도록 초점을 맞춥니다. 정지 후, 천천히 시작 자세로 돌아옵니다.</string>

    <string name="ex_name_5080">데드리프트</string>
    <string name="ex_desc_5080">근육. 둔근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌리고 양손에 각각 덤벨을 잡고 똑바로 섭니다. \n\n2단계. 엉덩이를 뒤로 내밀며 다리는 곧게 펴거나 약간 구부린 채로 덤벨을 내립니다. \n\n3단계. 시작 자세로 돌아오며 반복합니다.</string>

    <string name="ex_name_5094">점프 스타</string>
    <string name="ex_desc_5094">근육 그룹. 사두근 \n\n1단계. 발을 어깨 너비로 벌리고 팔은 몸에 가깝게 붙입니다. \n\n2단계. 이동은 시작하려면, 반쯤 스쿼트 자세로 내려 앉으며 가능한 높이 위로 점프합니다. 다리과 팔을 쭉 뻗으며 몸을 완전히 폅니다.</string>

    <string name="extra_main_name">트레이닝 계획</string>



    <string name="day">하루</string>
    <string name="round">라운드</string>
    <string name="day1">일주일에 2일</string>
    <string name="day2">일주일에 3일</string>
    <string name="day3">일주일에 4일</string>
    <string name="restorePurchases">구매 복원</string>
    <string name="textUpgrade">50가지 새로운 운동 잠금 해제와 광고를 제거하려면 프리미엄 버전으로 업그레이드.</string>
    <string name="one_day_ADS1">1일 광고없음</string>
    <string name="one_day_ADS2">스폰서 동영상 보기</string>
    <string name="upgrade">지금 업그레이드</string>
    <string name="free">무료</string>
    <string name="tell_friend">친구에게 추천하기</string>
    <string name="send_feedback">피드백 보내기</string>
    <string name="rate_app">평가하기</string>
    <string name="facebook">Facebook에 앱 공유하기</string>
    <string name="twitter">트위터에 어플 공유하기</string>
    <string name="ic_googleplay">저희의 다른 어플들</string>
    <string name="ic_settings_">설정</string>
    <string name="social_follow">그대로 연결 VGFIT</string>
    <string name="reminder">알림</string>
    <string name="daily_reminder">매일 알림</string>
    <string name="after_days">비활동 %1$s 일 후</string>
    <string name="frequency">빈도수</string>
    <string name="menu_bt">" 메뉴 버튼"</string>
    <string name="units">단위</string>
    <string name="purch_restored">인앱 구매가 복원되었습니다</string>
    <string name="success">성공!</string>

    <string name="ex_cat_1">복부</string>
    <string name="ex_cat_2">등</string>
    <string name="ex_cat_3">이두근</string>
    <string name="ex_cat_4">둔부</string>
    <string name="ex_cat_5">가슴</string>
    <string name="ex_cat_6">다리</string>
    <string name="ex_cat_7">어깨</string>
    <string name="ex_cat_8">삼두근</string>
    <string name="time_worout">운동할 시간입니다!</string>

    <string name="cat_name6">복근</string>
    <string name="cat_name7">엉덩이 운동</string>
    <string name="cat_name8">비키니 몸매</string>
    <string name="cat_name9">지방 연소</string>
    <string name="cat_name10">팔, 가슴 및 등</string>
    <string name="cat_name11">매끈한 다리</string>
    <string name="cat_name12">심장강화 및 전신</string>

    <string name="extraDescription6">탁월한 복근 연소 순환으로 6팩과 날씬함을 얻으세요.</string>
    <string name="extraDescription7">둔근과 선명함에 중점을 둔 운동.</string>
    <string name="extraDescription8">더 강하고 전신에 선명함을 얻을 최상의 운동 조합.</string>
    <string name="extraDescription9">매끈함을 얻고 지방 연소 서킷으로 땀을 내세요.</string>
    <string name="extraDescription10">팔, 가슴, 등군육에 중점을 둔 멋진 운동.</string>
    <string name="extraDescription11">다리의 선명함에 중점을 둔 멋진 운동.</string>
    <string name="extraDescription12">지방 연소와 전신 선명함을 위해 설계된 운동.</string>


    <string name="Focus">초점</string>
    <string name="Goal">목표</string>
    <string name="Skill_level">스킬 레벨</string>
    <string name="Target_Group">목표 그룹</string>
    <string name="Place">지역</string>
    <string name="Equipment">장비</string>

    <string name="focus_1">핵심 영역</string>
    <string name="focus_2">둔근.</string>
    <string name="focus_3">전신 근육.</string>
    <string name="focus_4">근육의 선명함과 지방 연소</string>
    <string name="focus_5">이두박근, 삼두박근, 가슴근육, 등하부.</string>
    <string name="focus_6">둔근, 햄스트링, 사두근.</string>

    <string name="goal_1">복부의 선명함 &amp; 지방 연소</string>
    <string name="goal_2">선명함과 볼륨을 얻으세요.</string>
    <string name="goal_3">바디 컨디셔닝.</string>
    <string name="goal_4">몸 전체 심장 강화 운동</string>
    <string name="goal_5">체력과 선명함을 얻기</string>

    <string name="skill_level">초보 중급 고급</string>

    <string name="target_group">남자와 여자</string>

    <string name="equipment_1">매트.</string>
    <string name="equipment_2">벤치, 매트.</string>
    <string name="equipment_3">덤벨, 바벨.</string>
    <string name="equipment_4">벤치, 덤벨, 매트.</string>
    <string name="place">헬스장, 집, 회사</string>


    <string name="doneKey">완료</string>
    <string name="editKey">편집</string>
    <string name="intervalsKey">인터벌</string>
    <string name="myWorkoutsKey">내 운동</string>
    <string name="pauseKey">일시정지</string>
    <string name="resetKey">초기화</string>
    <string name="resumeKey">다시 시작</string>
    <string name="roundsKey">라운드</string>
    <string name="startKey">시작</string>
    <string name="currentsetkey">현재 설정</string>
    <string name="worktimekey">운동 시간</string>
    <string name="resttimekey">휴식 시간</string>
    <string name="minkey">분</string>
    <string name="seckey">초</string>
    <string name="sets_extra1">휴식 없이 30초</string>
    <string name="sets_extra2">3세트, 12/11/10회</string>
    <string name="sets_extra3">35초 운동 15초 휴식</string>
    <string name="sets_extra4">30초 운동 15초 휴식</string>
    <string name="sets_extra5">15회씩 2라운드</string>

    <string name="rep_extra1">30초 운동 15초 휴식</string>
    <string name="rep_extra2">30초 운동 시간, 15초 휴식 시간, 30초 사이클 사이 휴식</string>
    <string name="rep_extra3">3세트, 12/11/10회</string>

    <string name="rep_extra1_how">운동 시간 30초, 운동 사이의 휴식 시간 15초.</string>
    <string name="rep_extra2_how">운동 시간 30초, 운동 사이의 휴식 시간 15초, 라운드 사이의 휴식 시간 30초.</string>
    <string name="rep_extra3_how">운동 사이의 휴식 시간 30초, 세트 사이의 휴식 시간 45초.</string>

    <string name="enter_text">텍스트 메시지 입력</string>
    <string name="main_work">무게를 올려서 근육과 체력을 키우도록 디자인된 운동.</string>


    <string name="namemeal1_1">딸기 및 크림 오트밀</string>
    <string name="ingredientMeal1_1">오트 &#189; 컵 \n\n탈지유 &#8531; 컵 \n\n바닐라 그릭 요거트 &#8531; 컵 \n\n썬 딸기 &#189; 컵 \n\n바닐라 무지방 그릭요거트 2 tbsp \n\n볶은 아몬드 1 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_1">저녁에 그릇에 오트, 우유 및 요거트 &#8531; 컵을 잘 섞일 때까지 저어줍니다. 커버를 씌우고 냉장고에 밤새 차갑게 보관합니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal1_2">금빛 묘약</string>
    <string name="ingredientMeal1_2">사과 2개 \n\n중간 사이즈 오렌지 4개, 껍질 제거  \n\n레몬 1개, 껍질 벗긴 것 \n\n생강 5&#8211;7cm크기, 껍질 벗긴 것 \n\n강황 5cm크기, 껍질 벗긴 것  \n\n찬물 2 컵  \n\n얼음 1웅큼</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_2">고속 믹서기에 스무디가 되도록 모든 재료를 갈아주며 필요한 경우 추가로 물을 넣어줍니다. 좋은 고출력 믹서기로 스무디 주스를 만드세요. 주스를 원할 경우 재료를 더 부드럽게 만들어주며, 모든 섬유질과 영양소를 유지하면서 재료를 주스로 만들어도 좋습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal1_3">Tso의 치킨 볶음</string>
    <string name="ingredientMeal1_3">닭가슴살 4개, 깍둑썰기  \n\n밀가루 1컵  \n\n식물성 기름 \n\n소금 \n\n통후추 간 것  \n\n마늘 2조각 다진 것  \n\n닭육수 &#189; 캔  \n\n꿀 3 tbsp  \n\n간장 4 tbsp  \n\n라임 주스 2 tbsp  \n\n브로콜리 꽃 부분만 2캔  \n\n조리된 흰 쌀 2캔, 서빙용</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_3">큰 그릇에 닭에 약간 녹말을 입힙니다. 밀가루가 담긴 큰 그릇에 닭을 옮기고 다시 입히도록 넘긴 후 한쪽에 둡니다. 크고 깊은 팬에 식물성 기름을 절반 채우고, 중강불로 가열합니다.  닭에 튀겨서 한쪽에 둡니다. 녹말 2tbsp을 넣고 잘 섞이도록 저어줍니다. 소스에는 브로콜리, 당근을 넣고 부드러워질 때까지 5분정도 조리합니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal1_4">허브차</string>
    <string name="ingredientMeal1_4">물 1컵  \n\n간 생강 1 tsp  \n\n간 라임 껍질 1 tsp  \n\n라임 주스 1 tsp  \n\n민트 잎 3장 </string>
    <string name="stepsMakeMeal1_4">주전자에 물을 끓이고 남은 재료는 저어줍니다. 차가 우러나올 때까지 저어주며 조리합니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal1_5">아루굴라 샐러드를 곁들인 그릴 레몬 디종 닭 넓적다리</string>
    <string name="ingredientMeal1_5">껍질, 뼈를 제거한 닭 넓적다리 4개 (114g)  \n\n소금 &#189; tsp  \n\n통후추 간 것 &#188; tsp  \n\n올리브유 2.5 tbsp  \n\n레몬 주스 2 tsp  \n\n간마늘 1 tsp  \n\n요리용 스프레이  \n\n발사믹 식초 1 tbsp  \n\n꿀 1 tsp  \n\n그래이프 토마토 반으로 자른 것 1컵 \n\n어린 아루굴라 1팩 (140g)</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_5">소금 &#188; tsp, 후추 1/8 tsp 를 닭에 뿌립니다. 그릇에 기름 1&#8211;1.5 tsp, 레몬주스, 머스타드, 마늘을 닭과 버무려 입힙니다. 4분정도 둡니다. 그릴팬을 중불로 가열합니다. 요리용 스프레이를 팬에 뿌립니다. 닭을 팬에 넣고 완전히 익을때까지 양면을 약 5분정도 굽습니다. 0.6cm 두께로 닭을 자릅니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal2_1">코티지 베리 그런치</string>
    <string name="ingredientMeal2_1">2% 저지방 코티지 치즈 &#189; 컵 \n\n그래놀라 2 tbsp \n\n썬 바나나 &#189; 컵 \n\n믹스 베리 &#189; 컵</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_1">작은 그릇에 코티지 치즈를 넣습니다. 나머지 재료를 올립니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal2_2">파인애플 키위</string>
    <string name="ingredientMeal2_2">물 4 tbsp  \n\n우유 &#189; 컵  \n\n요거트 &#189; 컵 \n\n꿀 1.5 tbsp \n\n키위 1개, 껍질 벗긴 것 \n\n파인애플 덩어리 1컵  \n\n망고 &#189;  \n\n얼음 2 </string>
    <string name="stepsMakeMeal2_2">모든 재료를 믹서기에 넣고 저속으로 걸쭉해지고 스무디가 될 때까지 갈아줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal2_3">레몬 닭 프라이팬</string>
    <string name="ingredientMeal2_3">닭가슴살 4개  \n\n버터 &#188; 컵  \n\n올리브유 2 tbsp  \n\n레몬 1  \n\n레몬 자른 것 1조각  \n\n화이트와인 &#188; 컵  \n\n소금 1 tsp  \n\n통후추 간 것 1 tsp  \n\n파프리카 &#189; tsp  \n\n말린 파슬리 &#189; tsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_3">밀가루, 소금, 후추, 파프리카, 파슬리를 얕은 그릇에 섞어줍니다. 기름과 버터를 중강불에 가열합니다. 밀가루 혼합물에 닭가슴살을 골고루 입히고 뜨거운 팬에 넣습니다. 레몬주스, 화이트와인, 레몬껍질과 로즈마리를 팬에 넣습니다. 완전히 익도록 골고루 닭을 조리합니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal2_4">주키니 퀴노아 쿠키</string>
    <string name="ingredientMeal2_4">땅콩 크림 버터 &#189; 컵 \n\n꿀 &#188; 컵  \n\n바나나 1개  \n\n달걀 1개  \n\n바닐라 추출물 1 tsp  \n\n오트 &#189; 컵  \n\n퀴노아 플레이크 &#189; 컵  \n\n계피 1 tsp  \n\n소금 &#188; tsp  \n\n잘게 자른 주키니 1컵 </string>
    <string name="stepsMakeMeal2_4">오븐은 약180°C로 예열합니다. 큰 그릇에 땅콩 버터, 꿀, 바나나, 달걀 그리고 바닐라를 넣고 저어줍니다. 오트, 퀴노아 플레이크, 베이킹 파우더, 향신료와 소금을 그릇에 담고 같이 섞어줍니다. 잘게 썬 주키니와 치아씨를 부드럽게 섞어줍니다. 베이킹 판에 반죽을 떠서 놓습니다. 오븐 중앙에서 쿠키의 테두리가 황갈색이 될 때까지 15&#8211;18분 정도 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal2_5">싱싱한 허브를 곁들이 향긋한 새우</string>
    <string name="ingredientMeal2_5">큰 새우 454g  \n\n빨간색 매운 고추 2개  \n\n파 1대 작게 자른 것 \n\n케이퍼 0.5&#8211;1 tbsp, 씻어서 물을 뺀 것  \n\n마늘 2조각, 작게 자른 것  \n\n파슬리 &#189; 컵, 잘게 다진 것  \n\n레몬 주스 3 tbsp  \n\n올리브유 2 tbsp </string>
    <string name="stepsMakeMeal2_5">소테팬을 중불에 놓고 기름을 넣습니다. 새우, 고추, 파, 케이퍼, 마늘, 소금, 후추를 넣고 새우가 핑크색이 될 때까지 4분 정도 조리합니다. 불을 끄고, 숟가락으로 팬 아래를 긁으면서 레몬주스를 넣습니다. 싱싱한 파슬리와 바질을 곁들여서 새우를 냅니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal3_1">블루베리 아마씨 오트밀</string>
    <string name="ingredientMeal3_1">물 3 컵  \n\n오트 2 컵  \n\n간 아마씨 3 tbsp  \n\n소금 1/8 tsp  \n\n우유 &#188; 컵  \n\n블루베리 1 컵  \n\n블루베리잼 1 tbsp  \n\n레몬껍질 갈은 것 &#189; tsp  \n\n레몬 주스 1 tbsp </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_1">물 3컵을 끓입니다. 오트, 아마씨, 소금을 넣고 저어줍니다. 중불로 낮추고, 자주 저어주면서 부드럽게 될 때까지 조리합니다. 우유와 버터를 넣고 저어줍니다. 조리하는 동안, 블루베리와 4가지 재료를 전자렌지용 그릇에 담아, 30초마다 저어주면서 고전력에서 1.5분동안 돌립니다. 오트밀을 4개의 그릇에 나눠 담습니다. 블루베리와 피칸을 올립니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal3_2">블루베리 코코넛 밀크 스무디</string>
    <string name="ingredientMeal3_2">냉동 블루베리 1팩 (284 g)  \n\n숙성된 바나나 3개  \n\n플레인 요거트 1컵  \n\n무가당 코코넛우유 1컵  \n\n꿀 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_2">믹서기에 블루베리, 바나나, 요거트, 코코넛우유, 꿀을 넣고 걸쭉하게 만듭니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal3_3">닭 아스파라거스 볶음</string>
    <string name="ingredientMeal3_3">간장 1 tbsp  \n\n꿀 1 tbsp  \n\n닭가슴살 2개, 조각으로 자른 것  \n\n올리브유 1 tbsp  \n\n아스파라거스 1묶음, 자른 것  \n\n마늘 4조각 얇게 자른 것  \n\n참기름 2tsp </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_3">지퍼백에 간장과 꿀을 섞습니다. 닭을 넣고 고고루 양념이 되도록 합니다. 준비될 때까지 냉장고에 둡니다. 큰 팬에 중불로 기름을 가열합니다. 아스파라거스를 제거하고 옆에 둡니다. 닭을 꺼내서 팬에 넣습니다. 마늘, 파와 준비된 양념을 팬에 넣습니다. 불을 끄고 참기름을 넣고 휘젓습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal3_4">라벤더 민트 차</string>
    <string name="ingredientMeal3_4">라벤더 꽃잎 &#188; 컵  \n\n민트 잎 1 컵 \n\n물 4컵 </string>
    <string name="stepsMakeMeal3_4">라벤더 꽃잎과 민트 잎을 냄비에 넣고 물을 부어 끓입니다. 불을 약하게 줄이고 향이 원하는 농도로 날 때까지 약 15&#8211;20분 정도 차를 우립니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal3_5">칠리 파히타</string>
    <string name="ingredientMeal3_5">껍질없는 닭가슴살 454g  \n\n초록색, 노락색, 빨간색 피망 &#189; 씩, 작게 자른 것  \n\n물 &#8531; 컵 \n\n간장 2 tsp  \n\n소금 약간 \n\n후추 약간 \n\n올리브유 2 tbsp  \n\n양파 큰 것 1개, 작게 자른 것</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_5">통에 닭을 넣고 모든 양념 재료를 잘 섞어서 냉장고에 최소 2시간 정도 재워둡니다. 고기를 양념에서 꺼내서 중불에서 양면을 4&#8211;5분 정도 구워줍니다. 고기를 얇게 썰어줍니다. 소스용으로 물 2tbsp, 간장 1tsp, 라임주스 &#188; tsp, 소금 약간, 후추 약간, 올리브유 1 tbsp 를 섞어줍니다. 맛있게 드세요! </string>


    <string name="namemeal4_1">건강에 좋은 과일향 오트밀</string>
    <string name="ingredientMeal4_1">오트 &#189; 컵 \n\n물 1 컵 \n\n꿀 1 tbsp  \n\n바닐라 추출물 1 tbsp  \n\n계피가루 &#189; tsp  \n\n블루베리 &#188; 컵  \n\n딸기 4개 썬 것 \n\n&#189; 바나나, 조각으로 자른 것</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_1">전자렌지용 그릇에 물과 오트를 담습니다. 오트가 물을 흡수할 때까지 고전력으로 전자렌지를 돌립니다. 꿀, 바닐라 추출물, 계피가루를 넣고 저어줍니다. 블루베리와 썰어둔 바나나와 딸기를 올립니다. 맛있게 드세요! </string>


    <string name="namemeal4_2">커피 스무디</string>
    <string name="ingredientMeal4_2">인스턴터 에스프레소 커피가루 1 tsp  \n\n뜨거운 물 1 tbsp  \n\n작은 바나나 1개, 껍질을 벗겨 자르고 얼린 것  \n\n무지방 우유 &#188; 컵  \n\n꿀 1 tbsp  \n\n얼음 &#189; 컵 \n\n 계피가루 </string>
    <string name="stepsMakeMeal4_2">믹서기에 에스프레소 가루와 뜨거운 물을 섞고 1분 정도 둡니다. 바나나, 우유, 꿀을 넣습니다. 뚜껑을 닫고 스무디가 되도록 갈아줍니다. 원하는 농도가 되도록 얼음을 조금씩 넣고 갈아줍니다. 계피가루를 약간 뿌려줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal4_3">닭 &amp; 파인애플 볶음</string>
    <string name="ingredientMeal4_3">닭가슴살 110 g  \n\n파인애플 40 g  \n\n현미 120 g  \n\n올리브유 &#8531; tbsp  \n\n브라운 머스타드 &#189; tsp  \n\n스모크 파프리카 1/6 tbsp  \n\n천일염 \n\n후추</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_3">생 닭가슴살을 작은 조각으로 자릅니다. 스모크 파프리카와 브라운 머스타드로 닭에 양념을 합니다. 팬에 올리브유를 넣고 닭을 넣습니다. 닭이 약 80% 조리될 때까지 4분 정도 조리하고, 자른 피망을 넣습니다. 파인애플을 넣기 전 2&#8211;3분 정도 더 조리합니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal4_4">로우 초콜릿 트뤼플</string>
    <string name="ingredientMeal4_4">밤새 물에 담근 호두, 캐슈 너트, 아몬드 &#189; 컵 \n\n아몬드 우유 3&#8211;4 tbsp  \n\n해바라기씨 &#188; 컵  \n\n호박씨 &#188; 컵  \n\n캐럽 가루 2 tbsp  \n\n코코넛 플레이크 3 tbsp </string>
    <string name="stepsMakeMeal4_4">코코넛 플레이크를 제외하고 믹서기에 모든 재료를 넣고 섞습니다. 아이스크림 숟가락을 이용해서 작은 공모양으로 만듭니다. 만든 것을 코코넛 플레이크에 굴립니다. 차갑게 냅니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal4_5">채소를 곁들인 구운 연어</string>
    <string name="ingredientMeal4_5">연어 필렛 2개  \n\n자른 주키니 1컵  \n\n브로콜리 1컵  \n\n체리토마토 &#189; 컵  \n\n소금 \n\n후추 \n\n올리브유 </string>
    <string name="stepsMakeMeal4_5">오븐을 190°C로 예열합니다. 큰 시트 팬에 채소를 섞습니다. 소금, 후추, 올리브유로 양념합니다. 필렛을 채소 옆에 두고 연어가 익고 채소가 부드러워질 때까지 18&#8211;20분 정도 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal5_1">바나나 견과류 오트밀</string>
    <string name="ingredientMeal5_1">오트 &#189; 컵  \n\n물 1 컵  \n\n바나나 1개 자른 것 \n\n다진 호두 1 tbsp  \n\n계피가루 1 tsp </string>
    <string name="stepsMakeMeal5_1">전자렌지용 작은 그릇에 오트와 물 1컵을 넣습니다. 3분정도 고온으로 전자렌지에 돌립니다. 바나나 자른 것과 호두 및 계피를 올립니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal5_2">핑크 파워</string>
    <string name="ingredientMeal5_2">작은 신선한 콜리플라워 꽃부분 1.5 컵  \n\n수박 조각 2 컵 (씨와 껍질을 제거)  \n\n딸기 1.5 컵 \n\n딸기 그릭요거트 1통 (170 g)  \n\n딸기잼 2 tbsp (옵션)</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_2">작은 팬에 끓는 물에 콜리플라워가 부드러워질 때까지 조리합니다. 믹서기에 삶은 콜리플라워, 수박, 딸기, 요거트를 넣고 원할 경우 딸기잼을 추가하여 갈아줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal5_3">아스파라거스로 감싼 BBQ 치킨</string>
    <string name="ingredientMeal5_3">닭가슴살 2개 작게 자른 것, 약 85g 크기  \n\n아스파라거스 12줄기  \n\nBBQ 소스 2 tbsp \n\n스모크 파프리카 1꼬집  \n\n마늘 가루 1꼬집  \n\n후추 1꼬집</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_3">오븐 온도를 200°C로 설정합니다. 닭을 평평하게 밀어줍니다. 바베큐 소스 1tbsp (각 조각마다), 원하는 양념으로 닭에 양념을 합니다. 닭을 열린 부분이 아래로 향한 그릴에 놓습니다. 오븐에 굽거나 8&#8211;10분 정도 그릴로 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal5_4">생강 강황 허브차</string>
    <string name="ingredientMeal5_4">물 2컵  \n\n다진 생강 &#189; tsp  \n\n계피가루 &#189; tsp  \n\n꿀 1 tbsp  \n\n레몬 조각 1개 </string>
    <string name="stepsMakeMeal5_4">물을 끓인 작은 냄피에 강황, 생강, 계피를 넣습니다. 불을 줄이고 10분정도 우립니다. 큰 유리잔에 차를 붓고 꿀과 레몬을 넣습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal5_5">구운 새운 &amp; 아보카도 꼬치</string>
    <string name="ingredientMeal5_5">대하 450 g  \n\n아보카도 1.5개  \n\n빨강 피망 1개 \n\n주황 피망 1개 \n\n노랑 피망 1개 \n\n빨강 양파 1개 \n\n마늘 페이스트 1 tsp  \n\n엑스트라 버진 올리브유 &#189; tbsp  \n\n라임 1개  \n\n소금, 후추 </string>
    <string name="stepsMakeMeal5_5">200°C로 그릴 온도를 설정합니다. 야채와 아보카도를 꼬치용으로 크게 썰어줍니다. 새우 껍질을 벗기고 양념을 합니다. 강한 열에서 꼬치 막대기에 잘 고정되도록 섬유질 채소를 선택하세요. 꼬치를 그릴에 놓고 8&#8211;10분 정도 조리하고 뒤집어서 8&#8211;10분 정도 더 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal6_1">모닝 파르페</string>
    <string name="ingredientMeal6_1">건포도 &#188; 컵과 가늘게 갈은 오렌지껍질 1 tsp  \n\n바닐라 1 tsp \n\n지방을 줄인 뇌샤텔 치즈 크림 절반 (약 227g)  \n\n빵가루  \n\n신선한 산딸기, 블루베리, 딸기 썰은 것, 및/또는 자른 복숭아 2 컵  \n\n저지방 그래놀라 &#189; 컵 \n\n꿀 \n\n갈은 오렌지껍질</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_1">빵가루와 치즈를 섞어 베이킹 접시에 뿌립니다. 오일을 뿌립니다. 20&#8211;25분정도 굽습니다. 유리컵 4개에 크림치즈 혼합물, 과일을 넣고 그래놀라를 넣습니다. 유리컵 높이만큼 반복해서 층을 만들어줍니다. 꿀을 뿌리고 오렌지껍질을 추가로 올립니다. 4인분을 만듭니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal6_2">녹차 키위 망고</string>
    <string name="ingredientMeal6_2">냉동 망고 조각 2.5 컵 \n\n바닐라 요거트 3/4 컵 \n\n꿀 2 tbsp \n\n물 2 tbsp \n\n껍질 벗긴 키위 3개  \n\n얼음 2컵  \n\n어린 시금치 &#189; 컵  \n\n병에 든 녹차 2 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_2">망고, 요거튼 &#189; 컵, 꿀 2tbsp, 물 2tbsp, 껍질을 벗긴 라임을 믹서기에 넣고 갈아줍니다. 다음으로 요거트 &#188;컵, 꿀 2tbsp, 키위를 믹서기에 넣고 갈아줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal6_3">감귤류 닭볶음</string>
    <string name="ingredientMeal6_3">닭가슴살 140 g 작은 조각으로 \n\n브로콜리 34 g  \n\n어린 포토벨로 버섯 25 g  \n\n빨강 피망 &#188;  \n\n빨강 양파 20 g  \n\n코코넛 오일 스프레이  \n\n깨소금  \n\n칡 녹말 &#188; tsp \n\n마늘 페이스트 1/8 tbsp  \n\n생강 페이스트 &#188; tsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_3">그릇에 볶음 소스용 재료를 모두 넣고 섞습니다. 팬에 코코넛 오일을 뿌리고 중불에 가열합니다. 닭을 넣고 약 85% 정도 익을 때까지 조리합니다. 야채를 넣고 주걱으로 젓습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal6_4">구운 멕시코 옥수수</string>
    <string name="ingredientMeal6_4">옥수수 4자루  \n\n사워크림 1.5 컵  \n\n간 파르메산 1컵  \n\n라임 1개, 주스 \n\n빨간고추가루 \n\n장식용 자른 라임 2조각 </string>
    <string name="stepsMakeMeal6_4">옥수수가 약간 타기 전에 뜨거운 그릴에서 돌리면서 구워줍니다. 작은 그릇에 마요네즈, 사워크림, 고수를 섞어줍니다. 옥수수에 라임을 짜서 뿌리고 파르메산을 곁들입니다. 고추 가루를 뿌려줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal6_5">아보카도 연어 버거</string>
    <string name="ingredientMeal6_5">연어 플렛 454g  \n\n빵가루 1컵  \n\n달걀 1개  \n\n레몬 주스 1 tbsp  \n\n소금, 후추  \n\n올리브유  \n\n큰 아보카도 1개, 다진 것  \n\n다진 빨강 양파 &#8531; 컵  \n\n라임 1개 주스로</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_5">연어 플렛을 작게 자르고 믹싱볼에 넣습니다. 다른 재료와 부드럽게 섞습니다. 5&#8211;10분 정도 둡니다. 큰 그릴 팬에 중불로 기름을 약간 넣고 예열합니다. 연어 반죽을 패티 모양으로 만들고 양면을 4분 정도씩 갈색이 되도록 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal7_1">딸기 바나나 견과류 빵 오트밀</string>
    <string name="ingredientMeal7_1">조리된 오트 150 g \n\n바나나 &#189; 개 으깬 것 \n\n딸기 50 g  \n\n아몬드 우유 2 tbsp  \n\n바닐라 추출물 1 tbsp  \n\n다진 호두 2 tbsp \n\n인더로우(In The Raw) 브랜드 스테비아 1팩 \n\n레몬 껍질 고명 \n\n그릭 요거트 (2% 지방) 1 tbsp \n\n다진 호두 &#189; tbsp  \n\n양귀비씨</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_1">조리법대로 오트를 조리하고 한쪽에 둡니다. 딸기만 제외하고 모든 재료를 그릇에 넣고 완전히 섞어줍니다. 자른 신선한 딸기와 오트밀을 올립니다. 그릭요거트, 다진 호두, 양귀비씨를 곁들입니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal7_2">딸기 바나나</string>
    <string name="ingredientMeal7_2">딸기 2컵  \n\n껍질 벗긴 바나나 1개 \n\n우유 1컵 \n\n얼음 1조각  \n\n꿀 1 tbsp</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_2">모든 재료를 믹서기에 넣고 잘 섞이도록 갈아줍니다. 스무디가 너무 걸쭉하면 우유를 조금 더 넣어주세요. 농도가 약할 경우, 과일 및/또는 얼음을 더 넣어주세요. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal7_3">매콤한 쿵파오 치킨 </string>
    <string name="ingredientMeal7_3">닭가슴살 150 g  \n\n마늘 1/6 조각  \n\n깍지완두 33 g  \n\n피망 150 g  \n\n물 2/3 tbsp  \n\n토마토 소스 &#8531; tbsp  \n\n생강 1/6 tbsp  \n\n빨간 고추 소스 1/6 tbsp  \n\n쌀 식초 1/6 tbsp  \n\n다진 파</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_3">그릇에 소스용 재료를 담고 젓습니다. 중불에 올리브유를 뿌리고 예열합니다. 팬이 뜨거워지면, 마늘을 넣고 2분 정도 볶습니다. 자른 닭가슴살을 넣고 닭 표면이 갈색빛이 될 때까지 6&#8211;8분 정도 조리합니다. 자른 피망을 넣고 3분정도 볶습니다. 소스를 천천히 붓고 자주 저어줍니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal7_4">라벤더 민트 차</string>
    <string name="ingredientMeal7_4">라벤더 꽃잎 &#188; 컵  \n\n민트 잎 1 컵 \n\n물 4컵 </string>
    <string name="stepsMakeMeal7_4">라벤더 꽃잎과 민트 잎을 냄비에 넣고 물을 부어 끓입니다. 불을 약하게 줄이고 향이 원하는 농도로 날 때까지 약 15&#8211;20분 정도 차를 우립니다. 맛있게 드세요!</string>


    <string name="namemeal7_5">시금치와 토마토를 곁들인 호일에 싼 생선</string>
    <string name="ingredientMeal7_5">아스파라거스 1묶음  \n\n토마토 2개 자른 것  \n\n틸라피아 필렛 2개 \n\n올리브유  \n\n칠리마늘소스 &#189; tsp  \n\n소금 \n\n레몬 1개 자른 것</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_5">오븐을 190°C로 예열합니다. 작은 그릇에 올리브유, 칠리소스, 소금을 섞습니다. 아스파라거스를 알리미늄 호일 중앙 아래에 놓고 그 위에 자른 토마토를 고르게 놓고 양념을 합니다. 생선 플렛을 토마토 위에 올리고 올리브유 양념장을 생선 위에 뿌립니다. 자른 레몬을 생선 위에 놓고 25&#8211;30분 정도 오븐에서 굽습니다. 맛있게 드세요!</string>
    <string name="cat_name13">체중관리 식단</string>
    <string name="focus_13">7일 유기농 식단</string>
    <string name="days_plan">%1$d 일 계획</string>
    <string name="goal_13">체중 감량 신진 대사 활성화.</string>
    <string name="extraDescription13">최고의 몸매를 유지하세요! 무엇을 먹을지 배우고, 지방을 연소시키는 음식을 찾고 신진대사를 높이는 맛있는 식사를 하세요.</string>
    <string name="meal">식사 %1$d</string>
    <string name="ingredients">재료</string>
    <string name="steps">단계</string>
    <string name="titleDay1">준비하고 시도해 볼만한 건강한 레시피</string>
    <string name="descriptionDay1">높은 신진대사를 계속해서 유지하려면, 기상 후 1시간 이내에 아침을 먹어야 합니다.</string>
    <string name="titleDay2">좋은 영양은 건강의 기초입니다</string>
    <string name="descriptionDay2">신진대사를 활성화시키기 위한 해답은 기상 후 1시간 이내에 식사하는 것입니다.</string>
    <string name="titleDay3">아침 식사를 미리 계획</string>
    <string name="descriptionDay3">체중 감량을 성공하기 위해서 매우 중요한 것은 고지방 연소를 높이는 아침 식사입니다.</string>
    <string name="titleDay4">탄수화물은 신체에 에너지를 제공합니다</string>
    <string name="descriptionDay4">연구에 따르면 하루 5끼의 식사는 건강한 체중을 유지하는데 중요합니다.</string>
    <string name="titleDay5">단백질은 성장과 발달에 필수요소입니다</string>
    <string name="descriptionDay5">영양은 건강한 생활을 유지하는데 중요한 역할을 담당합니다.</string>
    <string name="titleDay6">당신은 바로 당신이 먹는 것으로 이루어집니다</string>
    <string name="descriptionDay6">신체를 최상으로 가꾸려면, 이는 문자 그대로 진리입니다.</string>
    <string name="titleDay7">양 조절을 위해 작은 그릇을 사용</string>
    <string name="descriptionDay7">배고픔을 치유하여 정서적 섭식을 줄입니다.</string>
    <string name="extra">추가</string>
    <string name="exercise">운동</string>

    <string name="timer">시간제 노동자</string>
    <string name="ex_cat_88">모든</string>
    <string name="muscle">"근육 "</string>

    <string name="congrulation">치하!</string>
    <string name="thnak_you">고맙습니다!</string>
    <string name="after_update">50 개의 새로운 운동, 7 개의 새로운 운동 계획, 1 개의 영양 계획 및 광고 없음이 있습니다.</string>
    <string name="first_restore">프리미엄 버전이 있습니다. 7 가지 운동 계획과 1 가지 영양 계획이 추가되었습니다.</string>
    <string name="upgrade_new">업그레이드</string>
    <string name="description_upgrade">최고의 코치에 의해 설계된 새로운 모든 플랜 잠금해제. 더 쉽게 목표를 달성하세요.</string>
    <string name="no_ads">광고 없음</string>
    <string name="no_ads_description">모든 광고문제를 제거하십시오. ADS없이 귀하의 노동 세션을 즐깁니다.</string>
    <string name="noty_sound">알림 음</string>
    <string name="noty_sound_description">아무 것도 놓칠 수없는 특별한 알림 음을 선택하십시오.</string>
    <string name="new_workouts">새로운 일꾼들</string>
    <string name="new_workouts_desription">각 근육 그룹 및 적합성 목표에 맞게 최대 7 개의 새로운 작업 계획을 작성하여 최대 결과에 초점을 맞 춥니 다.</string>
    <string name="upgrade_header">업그레이드하여 새로운 50 개의 운동, 10 개의 운동 계획, 2 개의 영양 계획을 수립하고 광고를 제거하십시오.</string>
    <string name="sound">소리</string>
    <string name="buy">구매</string>

    <string name="get_lifetime_access">평생 액세스 받기</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">강력한 지원으로 100% 운동 과정을 준비하세요!.</string>
    <string name="try_it_now">지금 사용해보기</string>
    <string name="new_workoutsN">새 \n운동</string>
    <string name="monthly_slim">월간 간행물</string>
    <string name="only_now">지금만</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">오늘부터 긍정적인\n변화를 시작하세요!</string>
    <string name="one_time_payment">일회성 지불</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">7-일 \n무료 평가판</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">3-일 \n무료 평가판</string>
    <string name="_3_days_for_free">7일 무료</string>
    <string name="month">/월</string>
    <string name="year">/년</string>
    <string name="after">후</string>
    <string name="nutritionPlanName2">체중 감량 계획</string>
    <string name="nutritionPlanName1">근육 만들기 계획</string>
    <string name="nutrition_plans">영양 계획</string>
    <string name="title_11">운동</string>
</resources>