<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Фитнес для девушек</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <drawable name="focused">#ff5500</drawable>
    <drawable name="selected">#FF00FF</drawable>

    <string name="title_1">Упражнения</string>
    <string name="title_2">Тренировки</string>
    <string name="title_3">Индивидуальный</string>
    <string name="title_4">История</string>
    <string name="title_5">Ещё</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="titles">Название:  </string>
    <string name="downl_vid">Закачка видео</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите...</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="edit">Редактировать</string>
    <string name="work">Моя тренировка</string>
    <string name="create_plus">Чтобы создать новую тренировку, нажмите +</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="workout_name">Название тренировки:</string>
    <string name="days_title">Количество дней:</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="work_title">Название тренировки:</string>
    <string name="options">Опции:</string>
    <string name="camera">Фотоаппарат</string>
    <string name="ex_phot_title">Фото упражнений</string>
    <string name="name_desc">Название, Описание</string>
    <string name="ex_name">Название упражнения:</string>
    <string name="desc">Описание:</string>
    <string name="auto">Автоматический режим</string>
    <string name="on">Включить</string>
    <string name="off">Выключить</string>
    <string name="retake">Повторить</string>
    <string name="preview">Предварительный просмотр</string>
    <string name="use">Применить</string>
    <string name="erorr">Ошибка!</string>
    <string name="blanck">Пожалуйста, заполните текстовое поле</string>
    <string name="okey">Хорошо</string>
    <string name="realy_cancel">Вы действительно хотите отменить процесс загрузки? Все скачанные видео будут потеряны!</string>
    <string name="download_all">Скачать все видео</string>
    <string name="unzip">Разархивирование файлов</string>
    <string name="files">Файлы</string>
    <string name="dow_video">Загрузка видео</string>
    <string name="video_saved">Все видео были успешно сохранены!</string>
    <string name="exit">Вы уверены ?</string>
    <string name="conn">Пожалуйста проверьте свое WI-FI или мобильное интернет соединение!</string>
    <string name="sdcard"> Нет SDCard!</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="empty_message">00:00</string>
    <string name="start">Пуск</string>
    <string name="weight">Bес(кг)</string>
    <string name="repetitions">Повторы</string>
    <string name="set_s">Установите секунды</string>
    <string name="wei">Вес</string>
    <string name="rep">Повторы</string>
    <string name="wei_rep">Успех</string>
    <string name="no_history">Нет выполненных упражнении</string>
    <string name="last_val">Последние значения</string>
    <string name="send_f">Отправить отзыв</string>
    <string name="rep_bug">Сообщить об ошибке</string>
    <string name="tel_fr">Рассказать другу</string>
    <string name="rate_us">Оценить нас</string>
    <string name="ad">Добавить</string>

    <string name="reps1">3 подхода по 12/12/12 повторений</string>
    <string name="reps2">3 подхода по 15/15/15 повторений</string>
    <string name="reps3">3 подходов по 20/20/20 повторений</string>
    <string name="reps4">3 подходов по 30/30/30 повторений</string>

    <string name="app_name_fast">Фитнес и Бодибилдинг</string>
    <string name="wk1">У вас предрасположенность к накапливанию жира в районе талии, груди и рук, а также в нижней части вашего тела. Быстро приведите свое тело в форму благодаря интенсивным комбинированным упражнениям для верхней части тела.</string>
    <string name="wk2">У вас ровное тело с несколькими небольшими изгибами. Придайте форму вашей талии и ягодицам с помощью тренировочного плана для вашего типа тела.</string>
    <string name="wk3">Ваш бюст и бедра шире по сравнению с вашей талией. Приведите все мышцы тела в тонус и подтяните мышцы рук и ног с помощью специально разработанных для этого тренировок.</string>
    <string name="wk4">У вас широкие плечи и узкие бедра. Придайте более выразительную форму вашим ягодицам и бедрам с помощью комплекса упражнении для перевернутых треугольников.</string>
    <string name="wk5">Вы немного шире  в нижней части тела чем в верхней. Укрепите мышцы ваших рук и плеч, и подтяните все свое тело с нашими тренировочными планами.</string>
    <string name="dialog_future">Вы не можете вводить данные для будущих дат!</string>
    <string name="info">Выберите свою текущую форму тела.</string>

    <string name="ex_guide_1">Яблоко</string>
    <string name="ex_guide_2">Банан</string>
    <string name="ex_guide_3">Песочные часы</string>
    <string name="ex_guide_4">Перевернутый треугольник</string>
    <string name="ex_guide_5">Груша</string>
    <string name="ex_name_1">Скручивания на фитболе</string>
    <string name="ex_desc_1">Приготовления: Сядьте на мяч для упражнении.  Плавно передвигаясь вперед положите спину на Фитбол таким образом чтоб поясница прилегала к шару. При этом ноги согнуты в коленях и упираются в пол. Держите пластину двумя руками за вашей шеей или на груди, или же не используйте утяжелителей. Сгибая талию поднимайте верхнюю часть туловища. Вернитесь в исходную позицию. Повторите.</string>
    <string name="ex_name_2">Подтягивание ног к груди на фитболе</string>
    <string name="ex_desc_2">Лягте на пол, расположив фитбол позади себя. Руки на ширине плеч, как в положении для отжиманий. Теперь положите нижнюю часть голени на верхнюю часть мяча. Совет: В этом положении ваши ноги должны быть полностью вытянуты, а вес верхней части тела перенесен на руки. Это будет вашим исходным положением. Держите спину прямо, а верхнюю часть тела неподвижной. На выдохе начинайте подтягивать колени по направлению к груди, выполняя скручивание. Мяч при этом перемещается по лодыжкам, как это показано на рисунке. Задержитесь в таком положении, напрягите мышцы брюшного пресса. На вдохе медленно выпрямите ноги, откатывая мяч в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_3">Касания стоп</string>
    <string name="ex_desc_3">Для начала. лягте на спину, прижмите поясницу к полу. Руки вытянуты по бокам ладонями вниз. Держите ноги вместе. Медленно поднимайте ноги вверх, пока они не окажутся почти перпендикулярно полу, слегка согнутыми в коленях под углом в 90 градусов. Ступни параллельны полу. Поднимите руки под углом 45 градусов к полу. Это будет вашим исходным положением. Удерживая поясницу прижатой к полу, на выдохе поднимите туловище, стараясь коснуться руками носков стоп. На вдохе медленно опустите туловище и руки в исходное положение. Держите руки выпрямленными. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_4">Подъем согнутых в коленях ног</string>
    <string name="ex_desc_4">Лягте на пол, руки вытянуты по бокам. Это будет ваша стартовая позиция: - Согните колени приблизительно на 75 градусов и приподнимите ноги над полом на 5 см. На выдохе, напрягая нижние мышцы пресса, подтягивайте колени к себе, сохраняя их согнутыми под тем же углом. Продолжайте это движение, отрывая бедра от пола и поднимая таз, как это показано на рисунке. Совет: при правильном выполнении упражнения, в конце этого движения колени должны оказаться над грудью. Напрягите мышцы пресса, после небольшой паузы на вдохе медленно вернитесь в исходное положение. Совет: контролируйте движение ног. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_5">Планка и Отжимания (Вверх-Вниз Планка)</string>
    <string name="ex_desc_5">Начните это упражнение с позиции высокой планки как при отжиманиях. Удостоверьтесь что ваши руки расположены строго под плечами, держим ноги ровно (позиция 1). Сохраните такое положение в течении 15 секунд. Опускаемся на локти не сгибая колени. Опускаемся на мат локтями постепенно, сперва одна рука, затем вторая. В состоянии параллельно расположенных локтей удерживаем позицию в течении 15 секунд (позиция 2). Затем возвращаемся в позицию высокой планки с ровно расположенными руками.</string>
    <string name="ex_name_6">Альпинист</string>
    <string name="ex_desc_6">Примите положение для отжиманий от пола с выпрямленными руками. Тело должно оставаться прямым, а мышцы живота – сжатыми  [A]. Дотяните одно колено к груди (для упора) и вернитесь в исходное положение, повторите это с другим коленом [B]. Вернитесь в исходное положение.</string>
    <string name="ex_name_7">Боковые скручивания</string>
    <string name="ex_desc_7">Примите положение лежа на правом боку. Левую руку заведите за голову. Другую руку уприте в пол. Ноги положите одна на другую, согните и вынесите колени вперед, чтобы стабилизировать исходную позицию. Из такого исходного положения сделайте скручивание корпуса в продольной проекции, стараясь поднять плечевой пояс как можно выше. Сделайте все заданные повторы, потом поменяйте положение тела.</string>
    <string name="ex_name_8">Складной нож</string>
    <string name="ex_desc_8">Лягте на пол или на гимнастический коврик. Ноги вытянуты, руки закинуты за голову. Это будет вашим исходным положением. На выдохе, начинайте скручиваться в поясе, одновременно поднимая вверх руки и ноги. Совет: ноги должны подниматься над полом на 35-45°, а руки в конце движения должны находиться параллельно ногам, как это показано на рисунке. Верхняя часть туловища полностью отрывается от пола. На вдохе вернитесь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_9">Прыжки на скамейку</string>
    <string name="ex_desc_9">Начните с коробки или скамейки на расстоянии 1-2 фута от вас. Поставьте ноги на ширине плеч. Это будет вашей стартовой позицией: - Присядьте в позицию подготовки к прыжку; разведя руки назад. - Отскочите из этой позиции, напрягая ягодицы, колени, чтоб подпрыгнуть как возможно выше. - руки вперед и вверх.- Запрыгните на скамейку, приземляясь на согнутых коленях, чтоб смягчить приземление. - Поверните голову и спрыгните со скамейки.</string>
    <string name="ex_name_10">Тяга к груди в гребном тренажере</string>
    <string name="ex_desc_10">Для выполнения этого упражнения вам понадобится гребной тренажер в V-образными ручками. Заметка:  V-образные ручки позволят вам держать нейтральный хват при выполнении упражнения, когда ладони рук направлены друг к другу. Сядьте в гребной тренажер и расположите свои ноги на передней платформе убедившись что колени слегка изогнуты но не замкнуты между собой. Установите в гребной тренажер подходящий вам вес. Немного наклонитесь вперед, и возьмите рукоятку в руки так, как это показано на рисунке. Ноги должны быть немного согнуты. Сохраняя тело неподвижным а спину прямой желательно под углом 90 градусов от ваших ног, выполните тягу к груди. Это движение выполняется на выдохе. При выполнении упражнения важно «почувствовать» напряжение мышц спины во время тяги. Повторите это действие рекомендованное количество раз. Предостережение: Избегайте раскачивание спины назад и вперед, так вы можете травмировать нижнюю часть спины.</string>
    <string name="ex_name_11">Тяга верхнего блока широким хватом</string>
    <string name="ex_desc_11">Сядьте в тросовый тренажер с прикрепленным широким грифом. Отрегулируйте высоту сиденья и упор для коленей под свой рост. Упор для коленей необходим для предотвращения подъема тела во время выполнения упражнения. Обхватите гриф ладонью пальцами от себя. Ширина хвата должна быть больше ширины ваших плеч. Держась руками за гриф, отклоните туловище назад примерно на 30° за счет выгибания нижней части спины и выпячивания груди вперед. Это стартовая позиция. Тяните гриф вниз до касания нижней части груди как показано на картинке. Совет: Сконцентрируйтесь на сокращении мышц спины в нижней точке движения. Верхняя часть туловища должна оставаться неподвижной, должны двигаться только руки. Предплечья должны только держать гриф не выполняя никакой дополнительной работы, поэтому не пытайтесь тянуть вниз гриф используя предплечья. Через секунду после достижения нижней точки движения медленно верните гриф в исходное положение, полностью распрямив руки и растянув широчайшие мышцы. На этом движении делайте выдох. Сделайте необходимое количество повторов.</string>
    <string name="ex_name_12">Гиперэкстензия</string>
    <string name="ex_desc_12">Лягте лицом вниз на скамью для гиперэкстензии. Надежно зафиксируйте голени под подставкой. Отрегулируйте высоту скамьи таким образом, чтобы верхняя часть бедер упиралась в подставку, а вы могли выполнить наклон вперед, сгибаясь в талии, не ощущая дискомфорта. Держа туловище прямо, скрестите руки на затылке или на груди, как показано на рисунке. Это будет вашим исходным положением. Подсказка: для усложнения упражнения возьмите в скрещенные на груди руки диск. На вдохе начните медленно наклоняться вперед, сгибаясь в талии. Держите спину прямо. Выполняйте наклон вниз до тех пор, пока не почувствуете растяжение в мышцах задней поверхности бедра и пока не почувствуете, что дальнейший наклон вперед без округления спины невозможен. Совет: не округляйте спину на протяжении выполнения всего упражнения. На выдохе медленно поднимите туловище, возвращаясь в исходное положение. Совет: избегайте рывков или резких движений. В противном случае вы можете травмировать спину. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_13">Подтягивания с поддержкой</string>
    <string name="ex_desc_13">Встаньте и обхватите турник широким хватом. Опуститесь на поддерживающую платформу. Некоторые поддерживающие машины требуют, чтоб вы опустились коленями на поддерживающую платформу. Если нет под рукой поддерживающей машины, необходима поддержка партнера, для выполнения упражнения. Партнер будет вас подстраховывать, и при необходимости подталкивать в районе колен, для успешного выполнения упражнения. Диапазон движений будет уменьшаться, если сцепление рук с турником слишком широкое.</string>
    <string name="ex_name_14">Тяга гирь в наклоне обеими руками</string>
    <string name="ex_desc_14">Поставьте перед собой две гири. Слегка согните колени и подайте таз назад. Подсказка: Убедитесь что ваша голова поднята наверх. Наклонитесь, возьмите обе гири за рукоятки и поднимите их с пола, оставаясь в наклоне. Это будет вашим исходным положением. Потяните гири на себя, сводя лопатки вместе и сгибая локти. Держите спину прямо. Опустите гири, повторите упражнение. Предупреждение: Это упражнение не рекомендуется людям с проблемами с позвоночником. Тяга нижнего блока двумя руками более подходящее упражнения для людей с проблемным позвоночником. Убедитесь, в правильности вашей позиции и никогда не скручивайте спину, так как это может способствовать травмированию спины. Будьте осторожны с весом использоваться, если сомневаетесь, использовать меньший вес, а не больший.</string>
    <string name="ex_name_15">Упражнение «Доброе утро» с прямыми ногами</string>
    <string name="ex_desc_15">В целях безопасности следует выполнять это упражнение, используя стойку для приседаний. Установите гриф на стойке для приседаний на уровне плеч. Поместите гриф на задней части плеч, как если бы выполняли приседания со штангой. Держите спину прогнутой в пояснице, лопатки сведены вместе, колени слегка согнуты. Сделайте шаг назад от стойки. Поставьте ноги на ширине плеч. Голова поднята. Это будет вашим исходным положением. На вдохе отведите таз назад, сгибаясь в поясе. Выполняйте движение, пока верхняя часть туловища не будет почти параллельна полу. Спина прогнута, позвоночник прямой. На выдохе выпрямитесь, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: воздержитесь от выполнения этого упражнения, если у вас имеются проблемы со спиной или поясницей. Внимательно следите за тем, чтобы спина была прогнута в пояснице на протяжении выполнения всего упражнения, в противном случае можно травмировать спину. Если у вас есть сомнения по поводу выбранного веса, лучше взять меньший, чем больший вес.</string>
    <string name="ex_name_16">Разведение гантелей лежа на наклонной скамье лицом вниз</string>
    <string name="ex_desc_16">Для начала лягте головой вниз на наклонную скамью. В скамью упираются живот и грудь. Руки направьте перед собой, так чтобы они были перпендикулярны вашему телу. Это будет вашим исходным положением. На выдохе разведите руки за спину. Старайтесь выполнять это движение без рывков и резких движений. В крайнем положении руки параллельны полу. Медленно опустите гантели в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_17">Тяга гантели в наклоне</string>
    <string name="ex_desc_17">Поставьте гантели по обе стороны горизонтальной скамьи. Поставьте согнутую в колене правую ногу на скамью, наклонитесь вперед, пока ваше туловище не окажется параллельно полу, правой рукой возьмитесь за край скамьи. Левой рукой возьмите гантель. Держите спину прямой. Ладонь руки обращена внутрь. Это будет вашим исходным положением. На выдохе поднимите гантель прямо вверх, держа локоть рядом с туловищем, а само туловище – неподвижным. Подсказка: сосредоточьтесь на работе мышц спины. Следите за тем, чтобы движение выполнялось усилием мышц спины, а не рук. Туловище остается неподвижным, двигаются только руки. Не нагружайте предплечья. На вдохе медленно опустите гантель вниз, в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Поменяйте руки, повторите упражнение. Вариации: для выполнения этого упражнения вместо гантели вы также можете использовать трос верхнего или нижнего блока.</string>
    <string name="ex_name_18">Сгибания Зоттмана</string>
    <string name="ex_desc_18">Станьте прямо, возьмите в каждую руку гантель. Руки выпрямлены, локти прижаты к туловищу. Убедитесь, что ладони обращены внутрь, друг к другу. Это будет вашим исходным положением. Держите плечи неподвижно. На выдохе выполните сгибание рук на бицепс, поворачивая запястья так, чтобы ладони оказались обращены кверху. Движение должно продолжаться до полного сокращения бицепсов, пока гантели не окажутся на уровне плеч. Сделайте небольшую паузу, напрягая мышцы. Поверните запястья так, чтобы ладони оказались обращены книзу, большой палец должен находиться выше мизинца. На вдохе медленно опускайте гантели вниз. На уровне бедер снова начинайте поворачивать запястья, обращая ладони внутрь. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_19">Подъем штанги стоя</string>
    <string name="ex_desc_19">Станьте прямо. Возьмите штангу хватом на ширине плеч. Ладони обращены вперед, локти прижаты к туловищу. Это будет вашим исходным положением. На выдохе выполните сгибание рук на бицепс. Держите часть руки от локтя до плеча неподвижно. Совет: работают только предплечья. Движение должно продолжаться до полного сокращения бицепсов, пока штанга не окажется на уровне плеча. Сделайте небольшую паузу, напрягая мышцы. На вдохе медленно опустите штангу в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_20">Подъем штанги сидя</string>
    <string name="ex_desc_20">Сядьте на горизонтальную скамью. Ноги раздвинуты  на ширину плеч, согнуты в коленях, ступни надежно упираются в пол. Поднимите штангу с пола, взяв ее хватом ширины плеч и расположив локти по бокам туловища так, как это показано на рисунке. Держите плечи неподвижными, на выдохе выполните сгибание рук на бицепс. Часть руки от локтя до плеча должна оставаться неподвижной. Совет: работает только предплечье. Движение должно продолжаться до полного сокращения бицепса. Сделайте небольшую паузу, напрягая мышцы. Очень медленно на вдохе верните штангу в исходное положение. Совет: не раскачивайте руками. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_21">Подъем штанги на бицепс на наклонной скамье</string>
    <string name="ex_desc_21">Лягте животом на наклонную скамью, держа в опущенных вниз руках штангу, как это показано на рисунке. Это будет вашим исходным положением. На выдохе выполните сгибание рук на бицепс. Держите часть руки от локтя до плеча неподвижно. Совет: работают только предплечья. Не раскачивайте руками. Сделайте небольшую паузу, напрягая мышцы. На вдохе медленно опустите штангу в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: для выполнения этого упражнения можете использовать гантели или EZ-штангу.</string>
    <string name="ex_name_22">Подъем на бицепс на нижнем блоке стоя</string>
    <string name="ex_desc_22">Станьте лицом к тренажеру, возьмите рукоять так, чтобы ладони были обращены кверху, выпрямитесь, сохраняя естественную позу и держа верхнюю часть туловища неподвижно. Локти прижаты к туловищу и не двигаются на протяжении выполнения всего упражнения. Совет: работают только предплечья, часть руки от плеча до локтя остается неподвижной. Это будет вашим исходным положением. На выдохе, напрягая бицепсы, выполните сгибание рук, пока бицепс полностью не сократится, а рукоять не окажется на уровне плеч. Сделайте небольшую паузу, напрягая мышцы. На вдохе медленно опустите руки в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: вы можете выполнять это упражнение, используя EZ-штангу.</string>
    <string name="ex_name_23">Махи назад согнутой ногой</string>
    <string name="ex_desc_23">Станьте на колени. Поставьте выпрямленные руки на пол перед собой. Руки должны быть перпендикулярны туловищу, как показано на рисунке. Ладони на ширине плеч. Колени должны создавать прямой угол. Это будет вашим исходным положением. На выдохе поднимите правую ногу вверх, напрягая ягодицы, пока задняя часть бедра не окажется на одном уровне с линией спины. Колено остается согнутым под прямым углом. Задержитесь в этом положении на несколько секунд. Подсказка: в конце движения бедро должно быть параллельно, а голень – перпендикулярна полу. На вдохе вернитесь в исходное положение. Повторите движение левой ногой. Выполняйте упражнение попеременно выполняя махи, пока вы не выполните необходимое количество повторений каждой ногой. Вариации: сначала вы можете выполнить необходимое количество повторений одной, затем другой ногой. Для усложнения упражнения вы можете воспользоваться утяжелителями.</string>
    <string name="ex_name_24">Ягодичный мост одной ногой</string>
    <string name="ex_desc_24">Примите положение, лежа на полу, положив ноги на скамейку и сомкнув колени. Поднимите одну ногу вверх подтягивая колено к груди, держа при этом ногу ровно. Это будет ваша стартовая позиция: - Выполните движение отталкивания, через пятку упирающуюся в скамейку, вытягивая носок вытянутой ноги вверх как можно выше. - в вытянутом положении сделайте паузу и вернитесь в исходное положение.</string>
    <string name="ex_name_25">Жесткая тяга на одной ноге</string>
    <string name="ex_desc_25">Примите положение стоя, расположив ноги ровно с руками напротив бедер. Слегка приподнимите одну ногу, так чтоб ее носок еле касался пола. Опустите туловище вперед и вниз, одновременно оттягивая поднятую ногу назад(как это показано на рисунке). Держите спину ровно, а поддерживающее колено слегка согнутым. Держите бедро и колено поднятой ноги напряженным во время всего движения. Как только растяжка исчерпала себя, или руки касаются пола, вернитесь в исходное положение, подняв туловище и опустив ногу. Повторите.</string>
    <string name="ex_name_26">Махи назад одной ногой с помощью троса нижнего блока</string>
    <string name="ex_desc_26">Воспользуйтесь лямкой, прикрепленной к тросу нижнего блока. Станьте прямо на расстоянии 50-60 см от блока, обхватите руками рукоятки, как показано на рисунке. Слегка согните колени. Напрягите ягодицы и на выдохе выполните мах ногой назад. Нога описывает полукруг. Поднимайте ногу так высоко, как можете, пока не почувствуете дискомфорт. Подсказка: в конце движения сожмите ягодицы и задержитесь в этом положении на несколько секунд для достижения максимального эффекта от упражнения. На вдохе медленно опустите ногу, возвращая ее в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Выполните упражнение другой ногой. Вариации: вы можете выполнять это упражнение, используя эспандер.</string>
    <string name="ex_name_27">Жим лежа на наклонной скамье в машине Смита</string>
    <string name="ex_desc_27">Отрегулируйте высоту штанги так, чтобы лежа на наклонной скамье, вы могли достать гриф практически полностью выпрямленными руками. Установите нужный вес, лягте на скамью. Убедитесь, что верхняя часть груди находится на одной линии с грифом. Возьмите гриф хватом немного большим ширины плеч, разблокируйте гриф и зафиксируйте его, держа вытянутыми руками. Это будет вашим исходным положением. На вдохе медленно опускайте штангу, пока гриф не коснется верхней части груди. После короткой паузы, на выдохе, верните штангу в исходное положение, напрягая мышцы груди. Задержите штангу в этом положении, затем снова опускайте. Помните, что движение вниз должно занимать вдвойне больше времени, чем вверх. Выполните необходимое число повторений. Зафиксируйте гриф в стойке, когда закончите упражнение. Внимание: если вы делаете это упражнение впервые, воспользуйтесь помощью напарника, который вас подстрахует. Если такой возможности нет, используйте небольшой вес.</string>
    <string name="ex_name_28">Отжимания — Трицепс позиция</string>
    <string name="ex_desc_28">Лягте на пол лицом вниз, ладони на расстоянии 90 см друг от друга, ноги упираются коленями в пол. Поднимитесь, удерживая себя на вытянутых руках. На вдохе опуститесь, почти касаясь грудью пола. Напрягая грудные мышцы, на выдохе вернитесь в исходное положение. После короткой паузы повторите движение и выполните необходимое количество повторений. Для усложнения упражнения можете перейти с позиции колени на полу к позиции ноги упираются носками в пол, или поставить ноги на возвышенность</string>
    <string name="ex_name_29">Жим гантелей лежа на скамье с положительным наклоном</string>
    <string name="ex_desc_29">Лягте на наклонную скамью, держа в каждой руке по гантели на уровне бедер. Ладони обеих рук обращены внутрь, друг к другу. Помогая верхней частью бедер, переместите гантели наверх к плечам. После того, как вы подняли гантели к плечам, поверните запястья так, чтобы ладони были обращены вперед, в направлении от вас. Это будет вашим исходным положением. Контролируйте движение гантелей. На выдохе поднимите гантели, используя грудные мышцы. Зафиксируйте руки вверху, напрягите грудь, после секундной паузы снова начинайте движение вниз. Подсказка: в идеале, движение вниз должно занимать вдвое больше времени, чем движение вверх. Выполните необходимое количество повторений. Закончив упражнение, переместите гантели к верхней части бедра, а затем на пол. Вариации: вы можете использовать различные углы наклона скамьи. Также вы можете держать ладони обращенными друг другу, а во время выполнения движения вверх, поворачивать запястья, обращая ладони вперед, от себя.</string>
    <string name="ex_name_30">Сведение гантелей лежа на скамье с положительным наклоном</string>
    <string name="ex_desc_30">Возьмите в каждую руку гантель и лягте на наклонную скамью (угол наклона не больше 30 градусов). Разведите руки над собой, слегка согнув их в локтях. Теперь поверните запястья таким образом, чтобы ладони были обращены внутрь на вас. Подсказка: мизинцы обеих рук должны находиться рядом. Это будет вашим исходным положением. На вдохе начинайте медленно опускать руки, поворачивая запястья так, чтобы ладони повернулись друг к другу. Подсказка: в конце движения ладони должны быть обращены к потолку. На выдохе верните руки в исходное положение по такой же траектории, возвращая запястья в стартовую позицию. Совет: обратите внимание, движение выполняется плечевым и запястным суставом. Локоть остается неподвижным. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: вы можете выполнять обычные сведения-разведения или обратные – когда запястья повернуты.</string>
    <string name="ex_name_31">Сведение гантелей лежа на фитнесс шаре с наклоном</string>
    <string name="ex_desc_31">Расположите себя на фитнесс шаре упираясь спиной, так чтоб угол между полом и вашей спиной составил 45 градусов. Держите гантели прямо напротив вашего подбородка на вытянутых руках. Держите спину натянутой и ноги плотно прижатыми к полу.</string>
    <string name="ex_name_32">Жим штанги лежа средним хватом</string>
    <string name="ex_desc_32">Лягте на горизонтальную скамью. Возьмите штангу средним хватом (так, чтобы во время движения между плечом и предплечьем создавался угол 90°) и поднимите ее над собой. Это будет вашим исходным положением. На вдохе медленно опускайте штангу, пока гриф не коснется середины груди. После короткой паузы, на выдохе верните штангу в исходное положение. Старайтесь выжимать штангу, используя грудные мышцы . Зафиксируйте руки вверху, напрягите грудь, после секундной паузы снова начинайте движение вниз. Подсказка: в идеале, движение вниз должно занимать вдвое больше времени, чем движение вверх. Выполните необходимое количество повторений. Верните гриф на стойку. Внимание: если вы делаете это упражнение впервые, используйте напарника, который вас подстрахует. Если такой возможности нет, используйте небольшой вес. Следите также за тем, чтобы гриф штанги касался точно середины груди. Избегайте колебаний штанги, внимательно контролируйте ее движение.</string>
    <string name="ex_name_33">Пуловер прямыми руками с гантелей лежа на скамье</string>
    <string name="ex_desc_33">Поставьте гантель на горизонтальную скамью. Убедитесь, что она надежно установлена. Лягте перпендикулярно на скамью так, как это показано на рисунке. Обратите внимание, что на скамье должны находиться только плечи. Бедра находятся ниже уровня скамьи, ступни должны устойчиво упираться в пол. Голова также не лежит на скамье. Захватите гантель обеими руками и поднимите ее над грудью, держа руки выпрямленными. Это ваше исходное положение. Внимание: убедитесь, что гантель, используемая для выполнения упражнения, безопасна. Использование гантелей с плохо закрепленными блинами – травмоопасно! Продолжая держать руки выпрямленными, на вдохе медленно опишите ими полукруг, заводя их за голову, пока не почувствуете растяжение мышц груди. На выдохе верните гантель в исходное положение по той же траектории. Зафиксируйте руки в исходном положении, после секундной паузы. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: если вы делаете это упражнение впервые, воспользуйтесь помощью напарника, который вас подстрахует. Вариации упражнения: Для выполнения этого упражнения также можно использовать обычную или EZ-штангу. Кроме того, можно использовать две гантели, следя за тем, чтобы ладони были обращены друг к другу.</string>
    <string name="ex_name_34">Приседания в машине Смита</string>
    <string name="ex_desc_34">Установите штангу в стойках на необходимой высоте. Выберите нужный вес. Станьте под гриф и разместите его на плечах (чуть ниже шеи). Держите гриф обеими руками. Ладони обращены вперед. Поднимите гриф со стоек, отталкиваясь от пола ногами, одновременно выпрямляя туловище. Поставьте ноги на ширину плеч, носки слегка развернуты наружу. Голова поднята, спина прогнута в пояснице. Это будет вашим исходным положением. На выдохе начните медленно приседать со штангой, сгибая колени, продолжая держать голову поднятой. Продолжайте приседать, пока угол между бедрами и икрами не станет меньше 90 градусов. Подсказка: при правильном выполнении упражнения, колени должны создавать воображаемую прямую линию с носками ступней и быть расположенными перпендикулярно относительно линии туловища. На выдохе выполните подъем, выпрямляя ноги, отталкиваясь от пола, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: следите за тем, чтобы спина была прогнута в пояснице на протяжении выполнения всего упражнения, в противном случае можно травмировать спину. Если у вас есть сомнения по поводу выбранного веса, лучше взять меньший, чем больший вес. Можете использовать лямки для запястий. Вариации: вы также можете выполнять это упражнение, используя небольшой блок, подложенный под пятки ступней. Это дает возможность правильно выполнить упражнение новичкам или людям с недостаточной гибкостью.</string>
    <string name="ex_name_35">Широкие приседания на машине Смита</string>
    <string name="ex_desc_35">Встаньте в тренажер Смита так, чтобы верхняя часть трапеции упиралась в гриф, возьмитесь за него верхним хватом, освободив замки, выпрямитесь. Расставьте ноги по шире и выдвиньте их вперёд (носки больших пальцев должны вылезать за линию бёдер на 20 – 25 сантиметров). Спина должна быть перпендикулярна полу и немного прогнута в пояснице (плечи находятся ровно над бёдрами). Сделав глубокий вдох и задержав дыхание, начинайте приседать, таз при этом нужно отводить назад, как - будто Вы садитесь на стул. Опускаться надо пока бёдра не станут параллельны полу. В нижней точке не нужно подниматься, пружиня ноги, нужно напрягая бёдра, без рывка, очень плавно изменять направление движения и подниматься вверх. Выдохнуть можно будет когда самый сложный участок будет пройден. Всё время выполнения упражнения взгляд должен быть направлен строго вперёд, Вы должны сохранять S-образный изгиб позвоночника и не отрывать от пола пятки. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_36">Приседания в машине Смита на одной ноге</string>
    <string name="ex_desc_36">Поставьте горизонтальную скамью в 60-90 см позади тренажера. Установите штангу в стойках на необходимой высоте. Выберите нужный вес. Станьте под гриф и разместите его на плечах (чуть ниже шеи). Держите гриф обеими руками. Ладони обращены вперед. Поднимите гриф со стоек, отталкиваясь от пола ногами, одновременно выпрямляя туловище. Поставьте одну ногу на скамью, упершись в нее носком. Голова поднята, спина прогнута в пояснице. Это будет вашим исходным положением. На выдохе начните медленно приседать со штангой, сгибая колени, продолжая держать голову поднятой. Продолжайте приседать, пока угол между бедром и голенью ноги, расположенной впереди, не станет меньше 90 градусов. Подсказка: при правильном выполнении упражнения, колено должно создавать воображаемую прямую линию с носком ступни и быть расположенным перпендикулярно относительно линии туловища. На выдохе выполните подъем, выпрямляя ноги, отталкиваясь от пола, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Смените ноги и повторите упражнение. Вариации: вы также можете использовать штангу или гантели для выполнения этого упражнения.</string>
    <string name="ex_name_37">Жим ногами</string>
    <string name="ex_desc_37">Сядьте в тренажер для жима ногами. Поставьте ноги на платформу. Ступни на ширине плеч. Опустите стопоры безопасности, выжмите платформу вверх, выпрямляя ноги перед собой. Туловище и выпрямленные ноги должны составлять прямой угол. Это будет вашим исходным положением. На вдохе медленно опустите платформу, сгибая ноги. Опускайте платформу, пока колени не окажутся согнутыми под углом в 90 градусов. На выдохе верните платформу в исходное положение, выпрямляя ноги. Выполните необходимое количество повторений, зафиксируйте платформу стопорами безопасности.</string>
    <string name="ex_name_38">Гакк-приседания</string>
    <string name="ex_desc_38">Сядьте в тренажер. Упритесь плечами в предусмотренные подставки. Спину прижмите к скамье. Разместите ноги на платформе на ширине плеч. Носки слегка развернуты наружу. Подсказка: голова должна быть поднята, а спина прижата к скамье на протяжении всего выполнения упражнения. Возьмитесь руками за рукоятки и снимите стопоры безопасности. Выпрямите ноги. Это будет вашим исходным положением. Начните медленно опускаться в тренажере, сгибая колени. Голова поднята. Продолжайте движение вниз, пока угол между бедрами и икрами не станет чуть меньше 90 градусов. Подсказка: при правильном выполнении упражнения, колени должны создавать воображаемую прямую линию с носками ступней и быть расположенными перпендикулярно относительно линии туловища. На выдохе выполните подъем, выпрямляя ноги, отталкиваясь от платформы, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений.</string>
    <string name="ex_name_39">Сгибание ног в тренажере сидя</string>
    <string name="ex_desc_39">Отрегулируйте тренажер, выберите нужный вам вес. Сядьте на сиденье, прижмите спину к спинке сиденья. Поместите стопы под валик, а фиксирующий рычаг закрепите на бедрах, слегка выше колен, как показано на рисунке. Возьмитесь за боковые рукоятки. Это будет вашим исходным положением. На выдохе, двигая только нижней частью ног, согните ноги. Держите поясницу прогнутой, а туловище неподвижным. Задержите ноги на несколько секунд в крайней точке, чтобы гарантировать максимальное сокращение внешних мышц бедер. На вдохе медленно разогните ноги, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: при трех разных положениях стоп вы выполните три упражнения для разных частей мышц бедер.</string>
    <string name="ex_name_40">Выпрямление ног в тренажере</string>
    <string name="ex_desc_40">Выберите нужный вес, сядьте в тренажер. Зафиксируйте ноги, руками возьмитесь за рукоятки. Это будет вашим исходным положением. Подсказка: отрегулируйте рычаг для ног таким образом, чтобы валик находился непосредственно над ступнями, как показано на рисунке. Убедитесь, что колени согнуты под прямым углом. Напрягая мышцы бедер, на выдохе максимально выпрямите ноги. Убедитесь, что верхняя часть туловища неподвижна. Задержитесь в этом положении на несколько секунд. На вдохе медленно опустите ноги в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: вы можете выполнять это упражнение попеременно каждой ногой.</string>
    <string name="ex_name_41">Приседания плие с гантелей</string>
    <string name="ex_desc_41">Возьмите гантель двумя руками за основание, как показано на рисунке. Станьте прямо, ноги шире ширины плеч. Колени слегка согнуты. Носки развернуты наружу. Подсказка: во время выполнения упражнения руки должны быть неподвижными. Это будет вашим исходным положением. На вдохе медленно согните колени и опуститесь вниз, пока бедра не окажутся параллельно полу. На выдохе оттолкнитесь ступнями от пола, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: держите спину прогнутой в пояснице.</string>
    <string name="ex_name_42">Скрученные приседания Сумо</string>
    <string name="ex_desc_42">При выполнении приседаний можно варьировать положение ног, но обычно рекомендуют ставить носки врозь, а ноги примерно на ширине плеч. Руки за голову. Спина должна держаться прямо, не округляться (держать поясницу "лодочкой"), корпус нельзя слишком наклонять вперёд; чтобы помочь держать спину прямо, рекомендуется смотреть прямо перед собой или немного вверх. Согните ноги в коленях и опуститесь в сумо приседание (Опуская ягодицы как можно ниже). Совершении выпада из положения низкого приседания сумо, поднимите правое колено к правому локтю. Опустите колено обратно и повторите тоже действие с левым коленом. Повторяйте упражнения меня ноги.</string>
    <string name="ex_name_43">Боковые приседания</string>
    <string name="ex_desc_43">Исходное положение: Встаньте прямо, удерживая штангу на плечах. Ноги расставьте на ширину 1 метр или чуть более. Носки разведите в стороны. Плавно согните колено правой ноги и переместите центр тяжести вправо. Сгибайте ногу до тех пор, пока чувствуете устойчивость. Затем вернитесь в исходное положение. Далее согните левую ногу и переместите центр тяжести влево. И так далее. Так, поочерёдно сгибая ноги, проделайте нужное количество повторений. Дыхание: при сгибании ноги делайте вдох, при разгибании – выдох. Упражнение отлично развивает 0квадрицепсы, ягодицы, бицепсы бёдер и приводящие мышцы бёдер. Вариации упражнения: Вы можете делать это упражнение с гантелями в руках. Возможен также вариант, когда сперва делается нужное количество повторений для одной ноги, а затем для другой.</string>
    <string name="ex_name_44">Выпады с гантелями</string>
    <string name="ex_desc_44">Станьте прямо, в каждую руку возьмите по гантели. Это будет вашим исходным положением. Сделайте правой ногой шаг вперед, левая нога остается на месте. На вдохе присядьте, не сгибаясь в поясе и держа спину прямой. Подсказка: не позволяйте колену той ноги, которая стоит впереди, уходить вперед. Оно должно оставаться на одной параллели со ступней. Голень ноги, которая стоит впереди, должна находиться перпендикулярно полу. Оттолкнувшись от пола ступней, на выдохе поднимитесь и вернитесь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений, затем смените ногу. Внимание: это упражнение требует хорошего чувства равновесия. Если вы выполняете это упражнение впервые или имеет проблемы с удержанием равновесия, попробуйте выполнять упражнение без штанги, используя в качестве отягощения только собственный вес.</string>
    <string name="ex_name_45">Выпады с подъемом колена</string>
    <string name="ex_desc_45">Станьте прямо, в каждую руку возьмите по гантели. Это будет вашим исходным положением. Сделайте правой ногой шаг вперед, левая нога остается на месте. На вдохе присядьте, не сгибаясь в поясе и держа спину прямой. Подсказка: не позволяйте колену той ноги, которая стоит впереди, уходить вперед. Оно должно оставаться на одной параллели со ступней. Голень ноги, которая стоит впереди, должна находиться перпендикулярно полу.. Выпрямите ее с силой мышц рабочей ноги, однако опорную ногу не ставьте на пол. Выполните ею маховое движение, высоко поднимая колено. Затем поставьте на пол. Сделайте необходимое количество повторов, затем выполните упражнение другой ногой. Обязательно удерживайте положение туловища прямо, не позволяйте себе наклонятся вперед.</string>
    <string name="ex_name_46">Выпады со штангой</string>
    <string name="ex_desc_46">В целях безопасности выполняйте данное упражнение в раме для приседаний. Для начала отрегулируйте стойки так, чтобы гриф находился немного ниже ваших плеч.  Нагрузите штангу необходимым весом. Станьте под гриф и разместите его на задней части плеч (слегка ниже шеи). Возьмите гриф обеими руками и снимите его со стоек, напрягая ноги и туловище. Отойдите от стойки. Правой ногой сделайте шаг вперед и присядьте, сгибая левую ногу в колене, держа туловище прямо, а голову поднятой. Во время этого движения выполняйте вдох. Подсказка: не позволяйте колену той ноги, которая стоит впереди, уходить вперед. Оно должно оставаться на одной параллели со ступней. Оттолкнитесь ступней от пола и на выдохе вернитесь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений и сделайте упражнение другой ногой. Внимание: это упражнение требует хорошего чувства равновесия. Если вы выполняете это упражнение впервые или имеет проблемы с удержанием равновесия, попробуйте выполнять упражнение без штанги, используя в качестве отягощения только собственный вес.</string>
    <string name="ex_name_47">Подъем ноги лежа на боку</string>
    <string name="ex_desc_47">Исходное положение. Лягте на бок, вытяните нижнюю руку и обе ноги, чтобы они образовали одну прямую линию с телом. Голова лежит на нижней руке. Согнутая в локте верхняя рука опирается ладонью на мат перед грудью. Пальцы обращены в сторону головы. Выдох. Приподнимите обе ноги как единое целое, а затем постарайтесь поднять их еще выше за счет бокового сгибания позвоночника. Вдох. Опустите ноги почти до касания с матом. Повторите подъем ног лежа на боку рекомендуемое количество повторов, а затем вернитесь в исходное положение. Повернитесь на другой бок.</string>
    <string name="ex_name_48">Заход на скамью с подъемом колена</string>
    <string name="ex_desc_48">Исходное положение, поставьте правую ногу на платформу и примите положение приседа. С силой выпрямите левую ногу, поставив её на носок и сохраняя положение правой ноги. Перенесите вес тела на правую ногу, выпрямив её. Сделайте мах вперед согнутой левой ногой, стараясь поднять колено как можно выше. Поставьте левую ногу на платформу. Отставьте назад правую ногу, сделайте выпад и повторите упражнение с другой ноги. Повторите рекомендуемое количество повторов, и поменяйте ноги.</string>
    <string name="ex_name_49">Приседания с гантелями</string>
    <string name="ex_desc_49">Станьте прямо, держа в каждой руке по гантели. Ладони обращены внутрь. Ноги на ширине плеч, носки слегка развернуты наружу. Держите голову поднятой на протяжении выполнения всего упражнения. Спина прямая. Это будет вашим исходным положением. На вдохе начинайте медленно приседать, сгибая колени и отводя таз назад. Продолжайте держать спину. Продолжайте движение вниз, пока бедра не будут находиться параллельно полу. Подсказка: при правильном выполнении упражнения, колени должны создавать воображаемую прямую линию с носками ступней и быть расположенными перпендикулярно относительно линии туловища. На выдохе выполните подъем, выпрямляя ноги, отталкиваясь от пола, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: следите за тем, чтобы спина была прогнута в пояснице на протяжении выполнения всего упражнения, в противном случае можно травмировать спину. Если у вас есть сомнения по поводу выбранного веса, лучше взять меньший, чем больший вес. Можете использовать лямки для запястий. Вариации: также вы можете выполнять это упражнение, используя штангу.</string>
    <string name="ex_name_50">Становая тяга со штангой с прямыми ногами</string>
    <string name="ex_desc_50">Разместите штангу на полу перед собой. Возьмите гриф пронированным хватом (ладони обращены вниз на ширине чуть меньшей, чем ширина плеч). Подсказка: используйте лямки, чтобы не повредить запястья, если вес больше среднего. Ноги на ширине плеч или уже. Слегка согните колени. Спина прогнута в пояснице, таз подайте назад. Это будет вашим исходным положением. Не сгибая больше колен, на вдохе опустите штангу вниз. Убедитесь, что руки остаются выпрямленными, а спина – прогнутой в пояснице. Совет: контролируйте движение штанги, оно должно быть ровным и медленным. На выдохе выпрямите туловище, возвращаясь в исходное положение. Держите спину прогнутой в пояснице во время выполнения всего упражнения. Выполните необходимое количество повторений. Внимание: не стоит выполнять это упражнение, если у вас есть проблемы с поясницей. Внимательно следите за тем, чтобы спина была постоянно прогнута в пояснице. В противном случае, есть риск получения травмы. Избегайте рывков или резких движений. Вариации: вы также можете выполнять это упражнение, используя гантели.</string>
    <string name="ex_name_51">Становая тяга сумо</string>
    <string name="ex_desc_51">Начните упражнение со штангой лежащей на земле. Встаньте так, чтобы гриф штанги находился над серединой стопы. Ноги должны быть расставлены очень широко, около блинов. Согните ноги в коленях и возьмите гриф штанги. Руки должны быть между ногами, плечи над штангой. Вы можете использовать пронированный или смешанный хват. Расслабьте плечи, это немного удлинит ваши руки. Смотрите вперед, спину прогните в пояснице. Сделайте вдох и начните подъем штанги. Спину продолжайте держать прогнутой. Когда гриф поднимется выше колен, завершите подъем, подав таз вперед, одновременно выпрямляя колени и сводя лопатки вместе. Верните штангу на землю.</string>
    <string name="ex_name_52">Отведение ноги в кабельном тренажере</string>
    <string name="ex_desc_52">Закрепите лодыжку за специальное крепление в кабельном или блочном тренажере. Взгляд направьте вперед, держитесь руками за стальной каркас тренажера и отступите от него на один шаг. Напрягите мышцы пресса и сохраняя небольшой изгиб в коленях, силой ягодичных мышц отведите рабочую ногу назад в полукруговом движении. В верхней точке еще сильнее напрягите ягодицы, чтобы достичь пика сокращения. Совет: Для достижения максимальной изоляции мышц, не сгибайте ноги во время движения, небольшой изгиб должен быть все время зафиксирован только в коленях. Теперь медленно верните рабочую ногу в исходное положение, максимально сопротивляясь при этом притяжению кабеля и не расслабляя ягодичные мышцы. Чем дольше вы сопротивляетесь при возвращении ноги, тем больше работают ваши ягодичные мышцы. Выполните необходимое количество повторений (обычно 10 – 12) и смените ногу. Варианты выполнения отведения ноги: Вы можете выполнять упражнение с использованием эспандера или специальных тянущихся ремней. В домашних условиях вы можете выполнять упражнение отведение ног с собственным весом, стоя на коленях. Упритесь прямыми руками и коленями в пол, начинайте отводить одну ногу назад как можно выше. Задержитесь немного в верхней точке и опустите ногу обратно на пол.</string>
    <string name="ex_name_53">Жим гантелей от Арнольда Шварценеггера</string>
    <string name="ex_desc_53">Сядьте на скамью со спинкой.  Это важно для снижения нагрузки на спину. Возьмите гантели. Руки должны быть согнуты в локтях, локти прижаты к телу, кисти направлены вверх, ладони направлены к себе.  Ваша исходная позиция должна напоминать упражнения на бицепс стоя. После того, как исходное положение было принято, на выдохе поднимите обе гантели над головой, одновременно вращая их на 180 градусов. То есть, если в исходном положении ладони были направлены к себе, то в верхнем положении, они должны быть направлены от себя. На вдохе опустите гантели в исходное положение.</string>
    <string name="ex_name_54">Попеременный жим гантелей сидя</string>
    <string name="ex_desc_54">Упражнение выполняется в положение сидя, спина должна быть прямой. Движение нужно начинать с парой гантелей удерживая их у плеч, ладони в это время должны быть направлены внутрь или вперед. Удерживайте локти сзади, чтобы сохранять напряжение на боковых дельтоидах. Начинайте с самой слабой руки, и поочередно выжимайте сначала одну гантель, затем другую, в манере качелей. Выключайте руку каждый раз, когда полностью выжимаете вес, но не сохраняйте надолго положение выпрямленной руки; как только рука выпрямится, опускайте ее. Продолжайте упражнение без каких бы то ни было пауз.</string>
    <string name="ex_name_55">Подъём гантелей перед собой</string>
    <string name="ex_desc_55">Возьмите гантели в руки, встаньте прямо, ноги на ширине плеч. На выдохе медленно поднимите гантели чуть выше уровня плеч. Руки должны быть немного согнуты в локтях. При выполнении упражнения старайтесь не задействовать мышцы спины. Сохраняйте спину прямой. Выполняйте это упражнения без рывков и резких движений. Медленно опустите гантели в исходное положение.</string>
    <string name="ex_name_56">Отведение руки в сторону на нижнем блоке</string>
    <string name="ex_desc_56">Встаньте перед тросовым тренажером. Возьмите ручку в одну руку так, как это показано на рисунке. Вторую руку положите на пояс. Спина прямая, ноги на ширине плеч. Это будет вашим исходным положением. На выдохе поднимите руку в сторону, до уровня линии плеч. Медленно опустите ручку вниз на вдохе. Выполните упражнение второй рукой..</string>
    <string name="ex_name_57">Подъём рук перед собой в тросовом тренажере</string>
    <string name="ex_desc_57">Выберите подходящий для вас вес в тросовом тренажере. Возьмите ручку тренажера и отойдите примерно на 1 метр. Встаньте спиной к тренажеру, нагруженную руку расположите на поясе. Выпрямите спину. Затем опустите руку вниз (вы почувствуете напряжение мышц), а свободную руку установите на поясе для придания устойчивости положению тела. Это будет вашим исходным положением. Сохраняя спину прямой выполните подъём руки перед собой. Крайнее положение — рука параллельна полу. Это движение выполняется на выдохе. В крайнем положении задержите руку на 1-2 секунды. На вдохе опустите руку вниз в исходное положение. После выполнения необходимого количества повторов поменяйте руки.</string>
    <string name="ex_name_58">Отжимания на одной руке</string>
    <string name="ex_desc_58">Лягте на правый бок, согнув колени и соединив ваши бедра. Положите праву руку на левое плечо, а левую руку на пол перед собой. Поднимите тело от пола, выпрямив левую руку на столько, на сколько вы сможете. Опуститесь назад на несколько сантиметров и повторите упражнение. После повторите все тоже самое на левом боку.</string>
    <string name="ex_name_59">Поднятие гантели стоя</string>
    <string name="ex_desc_59">Для начала, удерживайте гантель обеими руками. Ваши ноги должны быть расположены на ширине плеч. Обхватив гантель, поднимите руки над головой до полного их выпрямления. При этом ладонь должна быть обращена к верху. Это и есть ваше исходное положение. Держа руки у головы и локти перпендикулярно полу, плавно опускайте руки с гантелей за голову, пока ваши предплечья не коснуться бицепсов. Совет: плечи должны оставаться неподвижными и только предплечья должны двигаться. Вдохните, достигнув этого положения. Затем вернитесь в исходное положение подняв гантель. Теперь выдохните. Повторите данное упражнение рекомендуемое число раз.</string>
    <string name="ex_name_60">Отжимания на скамейке</string>
    <string name="ex_desc_60">Положите ваши руки ладонями вниз на скамейку. Вытяните одну ногу, а другую положите на пол. Чем ближе ваша нога будет к скамейке, тем легче будет выполнять упражнение, а чем дальше - тем эффективнее. Согните локти и опуститесь вниз насколько вы можете. не прикасаясь ягодицами к полу. Затем выпрямите руки. Поменяйте ноги местами и повторите упражнение.</string>
    <string name="ex_name_61">Наклоны стоя с гантелей в руке</string>
    <string name="ex_desc_61">Положите одну руку на талию, в другую возьмите гантель. Согнув ноги в коленях перенесите туловище немного вперед, сгибая его в талии и сохраняя спину прямой, пока не окажитесь почти параллельно полу. убедитесь, что вы держите голову к верху. Плечо должно находиться параллельно полу, в то время как предплечье должно быть направлено  полу, пока рука держит гантель. Совет: между предплечьем и плечом должен быть угол в 90 градусов. Это и есть ваше исходное положение. Держа предплечье в таком положении, с помощью трицепса поднимите гантель, пока предплечье не буде параллельно полу и вся рука не будет вытянута. Как и во многих других упражнениях для рук, движется только предплечье. После медленно опустите гантель назад в исходное положение. Повторите упражнение предписано количеств раз и после смените руку.</string>
    <string name="ex_name_62">Жим одной рукой в тросовом тренажере</string>
    <string name="ex_desc_62">Встаньте к тросовому тренажеру. Возьмитесь за ручку так, как это показано на рисунке. Ладонь направлена вверх, рука составляет угол 90° с телом. Медленно потяните трос вниз. Ладонь по ходу движения не должна вращаться. Задержите руку в нижнем положении на 1-2 секунды.</string>
    <string name="ex_name_63">Разгибание на трицепс на блоке стоя</string>
    <string name="ex_desc_63">Возьмитесь за присоединенную к тросу верхнего блока прямую или угловую рукоять, как показано на рисунке. Используйте обратный хват (ладони обращены вниз). Кисти на ширине плеч. Станьте прямо, слегка наклонившись вперед. Часть руки от плеча до локтя рядом с туловищем и перпендикулярна полу. Предплечья обращены к тренажеру. Это будет вашим исходным положением. На выдохе, напрягая трицепсы, опустите рукоять вниз. Продолжайте движение, пока рукоять не коснется бедер, а руки не окажутся полностью выпрямленными и перпендикулярны полу. Часть руки от плеча до локтя должна оставаться неподвижной, движение выполняется только предплечьями. После небольшой паузы, на вдохе, медленно поднимите рукоять, возвращаясь в исходное положение. Выполните необходимое количество повторений. Вариации: вы также можете выполнять это упражнение, используя EZ или V-рукоять. В этом случае, расположите большие пальцы выше мизинцев. Если вы присоедините к тросу канатную рукоять, используйте обратный хват для выполнения данного упражнения.</string>

    <string name="ex_name_5063">Приседания Ноги Вместе, Ноги Врозь</string>
    <string name="ex_desc_5063">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Глубоко присядьте. \n\nШаг 2. Подпрыгните и разведите ноги и руки врозь, поднимая локти к потолку. \n\nШаг 3. После этого вновь сведите ноги вместе и опустите руки.</string>

    <string name="ex_name_5064">Планка</string>
    <string name="ex_desc_5064">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Выпрямите ноги и упритесь в пол пальцами ног. Удерживая спину прямой, поднимите себя над полом, упираясь предплечьями. \n\nШаг 2. Предплечья должны быть перпендикулярны верхней части рук. Удерживайте позицию как можно дольше.</string>

    <string name="ex_name_5065">Гиперэкстензия На Полу</string>
    <string name="ex_desc_5065">Мышечная группа. Поясница \n\nШаг 1. Лягте на живот. Вытяните руки перед собой. \n\nШаг 2. Потяните ноги и верхнюю часть туловища вверх и как можно лучше растянитесь. Удерживайте позицию одну секунду. Вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5066">Гиперэкстензия На Полу 2</string>
    <string name="ex_desc_5066">Мышечная группа. Поясница \n\nШаг 1. Лягте на живот, руки позади бедер, ладони смотрят вниз. Задействуйте мышцы корпуса, подтянув живот и сжав ягодицы. \n\nШаг 2. Медленно выдохните и поднимите грудь над полом. Потяните руки вверх и назад к бедрам. Поверните большие пальцы рук вверх по мере выполнения движения. \n\nШаг 3. Замрите в верхней точке на две секунды, а затем вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5067">Касания Ног</string>
    <string name="ex_desc_5067">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на пол, поднимите одну ногу, пока она не станет перпендикулярна полу. Полностью выпрямите руки перед собой. \n\nШаг 2. Коснитесь пальцев этой ноги руками. Удерживайте позу одну секунду. Вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5068">Скручивания С Подъемом Ног</string>
    <string name="ex_desc_5068">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. Поднимите левую ногу как можно выше и коснитесь левой ступни обеими руками. \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное положение и повторите упражнение для правой ноги. \n\nШаг 4. Продолжайте быстро чередовать ноги до завершения сета.</string>

    <string name="ex_name_5069">Бег В Упоре Лежа</string>
    <string name="ex_desc_5069">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Примите позу для отжиманий, руки на ширине плеч, тело от головы до пяток должно формировать прямую линию. \n\nШаг 2. Поднимите правую ногу с пола и подтяните колено к груди. Вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 3. Чередуйте ноги с каждым повторением.</string>

    <string name="ex_name_5070">Скручивания</string>
    <string name="ex_desc_5070">МЫШЕЧНАЯ ГРУППА. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на пол, согните колени и упритесь подошвами стоп. Согните руки на груди или удерживайте их за головой. \n\nШаг 2. Задействуйте пресс, чтобы поднять голову и верхнюю часть туловища, удерживая поясницу на полу. \n\nШаг 3. Замрите, удерживая лопатки в пяти сантиметрах от пола, а затем медленно вернитесь в изначальное положение, контролируя движение.</string>

    <string name="ex_name_5071">Подтягивания Ног Взад И Вперед</string>
    <string name="ex_desc_5071">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на пол, положите обе руки под бедра, полностью выпрямите ноги и слегка приподнимите их. \n\nШаг 2. Согните ноги и подтяните их к груди. Удерживайте позу одну секунду. Вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5072">Подъем Ягодиц</string>
    <string name="ex_desc_5072">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на спину, руки удерживайте по бокам, а выпрямленные ноги поднимите вверх к потолку. Они должны быть перпендикулярны вашему телу. \n\nШаг 2. Втяните живот и напрягите ягодицы, поднимая бедра на пару сантиметров над полом. Затем опустите бедра.</string>

    <string name="ex_name_5073">Боковые Скручивания</string>
    <string name="ex_desc_5073">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на пол, согните колени и удерживайте ступни на расстоянии 50-60 см друг от друга. Руки должны быть выпрямлены по бокам. \n\nШаг 2. Наклонитесь вперед и на 7-10 см вправо и коснитесь правой пятки, удерживая напряжение на протяжении одной секунды. Выдыхайте во время выполнения движения. \n\nШаг 3. Делая вдох, медленно вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 4. Теперь наклонитесь вперед и на 7-10 см влево и коснитесь левой пятки, удерживая напряжение на протяжении одной секунды. Выдыхайте во время выполнения движения, а затем вдохните по мере возвращения в изначальное положение. Коснувшись обеих пяток, вы выполнили одно повторение. Продолжайте чередовать наклоны.</string>

    <string name="ex_name_5074">Русские Скручивания</string>
    <string name="ex_desc_5074">Мышечная группа. Косые мышцы живота \n\nШаг 1. Сядьте на пол и положите сбоку гирю или медбол. Положите ноги вместе и согните колени где-то на 90°. Удерживайте грудь приподнятой, а спину прямой. \n\nШаг 2. Поднимите медбол или гирю за рукоять вверх дном для надежности. Они должны находиться на уровне груди. \n\nШаг 3. Слегка скрутите туловище, но осторожно — не округляйте спину. Поднимите ступни с пола, удерживайте колени вместе, а ноги согнутыми.</string>

    <string name="ex_name_5075">«велосипедные» Скручивания</string>
    <string name="ex_desc_5075">Мышечная группа. Косые мышцы живота \n\nШаг 1. Лягте на спину, поднимите плечи с коврика и поднимите ноги. \n\nШаг 2. Поднесите одно колено и противоположный локоть друг к другу, выполнив скрутку в одну сторону, и полностью разогните другую ногу. \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное положение, а затем выполните скрутку в другую сторону. \n\nШаг 4. Повторяйте упражнение до выполнения сета.</string>

    <string name="ex_name_5076">Танцующий Краб</string>
    <string name="ex_desc_5076">Мышечная группа. Прямая мышца живота \n\nШаг 1. Лягте на пол. Упритесь ладонями и ступнями в пол. \n\nШаг 2. Поднимите верхнюю часть тела. Быстрым движением прикоснитесь правой рукой к левой ноге, а затем повторите то же самое для другой стороны. Повышайте темп и выполняйте упражнение как можно быстрее.</string>

    <string name="ex_name_5081">Кик-Бэк На Ягодицы 2</string>
    <string name="ex_desc_5081">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Сядьте на колени и упритесь руками в коврик. Ваша спина должна быть параллельна полу и приподнята, как показано на изображении. \n\nШаг 2. Контролируя движение, поднимите ноги, пока задняя часть бедра не станет на одной линии со спиной. Сохраняйте 90-градусный изгиб. Во время разгибания ноги напрягайте ягодицы. В конце движения верхняя часть ноги должна быть параллельна полу, а икры — перпендикулярны. Вернитесь в изначальное положение и повторите для второй ноги.</string>

    <string name="ex_name_5082">ПОДЪЕМ НОГ СТОЯ НА ЯГОДИЦЫ</string>
    <string name="ex_desc_5082">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Сядьте на колени и упритесь руками в коврик, как показано на изображении. Ваши колени должны находиться под бедрами, а запястья на ширине плеч. \n\nШаг 2. Удерживайте спину прямой, поднимите одно колено с пола. Поднимите согнутое колено вбок и вверх. \n\nШаг 3. Ненадолго задержите эту позу, а затем медленно опустите колено на пол. Отдохните и повторите подход.</string>

    <string name="ex_name_5083">Приседание С Выбросом Ноги В Сторону</string>
    <string name="ex_desc_5083">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Примите позу для приседаний: бедра опущены, ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. По мере подъема перенесите вес тела на правую ногу и поднимите левую ногу в бок. \n\nШаг 3. Вернитесь в позу для приседаний и повторите упражнение для правой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5084">Обратные Выпады</string>
    <string name="ex_desc_5084">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Ноги на ширине плеч, носки врозь. \n\nШаг 2. Шагните назад как можно дальше доминантной ногой и опуститесь вниз, пока колено не коснется пола. Туловище должно оставаться выпрямленным. \n\nШаг 3. Оттолкнитесь к передней пятке и вернитесь в изначальное положение, а затем мгновенно сделайте выпад второй ногой. Это одно повторение.</string>

    <string name="ex_name_5085">Выпады Назад</string>
    <string name="ex_desc_5085">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Ноги на ширине плеч, носки врозь. \n\nШаг 2. Шагните назад, напрягите бедра и согните колени, чтобы опуститься. Упритесь в пол подушечкой стопы задней ноги и опуститесь, пока колено едва не коснется пола. \n\nШаг 3. Оттолкнитесь согнутой ногой и вернитесь в изначальное положение. Повторите упражнение для второй ноги.</string>

    <string name="ex_name_5086">Планка С Касанием Ног</string>
    <string name="ex_desc_5086">Мышечная группа. Поясница \n\nШаг 1. Примите позу для низкой планки, ваше тело должно образовывать прямую линию. Согнутые локти должны быть под плечами, ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. Поднимите ногу под углом 45°, а затем коснитесь её пальцами задней части ступни второй ноги. \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное в положение и повторите упражнение для второй ноги.</string>

    <string name="ex_name_5087">Разгибание Бедер Лежа</string>
    <string name="ex_desc_5087">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Лягте на пол и упритесь в него ступнями. Сохраняйте изгиб в коленях, руки по бокам. \n\nШаг 2. Отталкиваясь ягодицами и задней частью бедра, перенесите вес на пятки и поднимите бедра, пока ваше тело не выпрямится. Задержите позу, а затем медленно вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5088">Разгибание Бедер Лежа На Скамье</string>
    <string name="ex_desc_5088">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Облокотитесь на скамью верхней частью спины и затылком, упритесь ступнями в пол, слегка согните ноги в коленях, руки по бокам. \n\nШаг 2. Отталкиваясь ягодицами и задней частью бедра, перенесите вес на пятки и поднимите бедра, пока ваше тело не выпрямится. Задержите позу, а затем медленно вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5089">Болгарский Сплит-Присед</string>
    <string name="ex_desc_5089">МЫШЕЧНАЯ ГРУППА. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте приблизительно в метре от скамьи и отвернитесь от неё, а затем поместите на эту скамью одну ступню. Удерживайте руки на уровне груди. \n\nШаг 2. Согните обе ноги и опускайтесь, пока заднее колено не будет находиться в паре сантиметров от пола, а переднее не будет формировать 90°. При этом сохраняйте равновесие при помощи передней ноги. Корпус должен образовать прямую линию. Вернитесь в изначальное положение и повторите упражнение для другой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5090">Подъем На Скамью</string>
    <string name="ex_desc_5090">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Станьте рядом со скамьей. Поставьте на неё правую ногу, при этом оставив левую на полу. \n\nШаг 2. Поднимите левое колено перед собой. \n\nШаг 3. Шагните левой ногой вниз. Повторите упражнение для другой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5091">Кик-Бек На Скамье</string>
    <string name="ex_desc_5091">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Упритесь руками и коленями в скамью. Спина должна быть параллельна полу и приподнята, как показано на изображении. \n\nШаг 2. Контролируя движение, вытолкните одну ногу назад и вверх, как будто пытаетесь ударить потолок позади вас. Обязательно напрягите ягодицы, когда вытянутая нога полностью выпрямлена. Вернитесь в изначальное положение и повторите упражнение для другой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5092">Бат-Кик</string>
    <string name="ex_desc_5092">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно и поднимите одну стопу с пола к ягодицам. Поднимите ладони на уровень груди. \n\nШаг 2. Теперь повторите то же самое для другой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5093">Кик-Бек С Приседом</string>
    <string name="ex_desc_5093">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Расставьте ноги чуть шире плеч и присядьте. \n\nШаг 2. Во время подъема перенесите свой вес на одну ногу и вытолкните назад вторую. \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное положение и повторите упражнение для другой ноги.</string>

    <string name="ex_name_5095">Отжимания С Касанием</string>
    <string name="ex_desc_5095">Мышечная группа. Грудь \n\nШаг 1. Лягте на живот, упритесь в пол ладонями. Поместите ладони на уровне плеч, расстояние между ладонями должно быть меньше ширины плеч. Поднимитесь на руках так, чтобы только ладони и носки касались пола. Держите спину прямой, ладони немного расставлеными. \n\nШаг 2. Согните руки и опуститесь, пока грудь не будет находиться в паре сантиметров от пола. Локти должны сгибаться в направлении ног.</string>

    <string name="ex_name_5096">Т-Образное Разгибание</string>
    <string name="ex_desc_5096">Мышечная группа. Грудь \n\nШаг 1. Примите традиционную позу для отжиманий, но во время подъема поверните туловище и поднимите правую руку, выпрямив так, как показано на изображении. Ваши руки и туловище должны приобрести Т-образную форму. \n\nШаг 2. Вернитесь в изначальное положение, опуститесь, оттолкнитесь, поверните туловище и поднимите левую руку вверх.</string>

    <string name="ex_name_5115">Отжимания</string>
    <string name="ex_desc_5115">Мышечная группа. Грудь \n\nШаг 1. Полностью выпрямите ноги, поместите ладони на уровень плеч на расстоянии чуть больше ширины плеч. \n\nШаг 2. Согните руки и опустите грудь, пока она едва не коснется пола. \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное положение. Лучше выполнять подъем за секунду, после чего секундная пауза и 2 секунды на опускание. \n\nШаг 4. Повторите упражнение.</string>

    <string name="ex_name_5116">Отжимания На Трицепс</string>
    <string name="ex_desc_5116">Мышечная группа. Трехглавая мышца плеча \n\nШаг 1. Упритесь ладонями в скамью позади себя, чтобы пальцы были направлены вперед. \n\nШаг 2. Выпрямите ноги и начните сгибать локти. \n\nШаг 3. Опускайтесь, пока ваши руки не образуют угол 90°. \n\nШаг 4. Поднимитесь и выпрямите руки, а затем повторите упражнение.</string>

    <string name="ex_name_5117">Гусеница</string>
    <string name="ex_desc_5117">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Наклонитесь вперед и коснитесь пола кончиками пальцев. \n\nШаг 2. Удерживая ноги прямыми, начните «шагать» руками вперед как можно дальше, а затем замрите. «Отшагайте» назад в изначальное положение и повторите упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5097">Поза Стула</string>
    <string name="ex_desc_5097">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Начните с позы горы и по мере вдыхания поднимите руки вверх, ладони смотрят друг на друга. \n\nШаг 2. Выдыхая, согните колени и присядьте. \n\nШаг 3. Оставайтесь в позе стула от 30 секунд до 1 минуты.</string>

    <string name="ex_name_5098">Приседания</string>
    <string name="ex_desc_5098">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Поставьте ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. Опустите бедра, пока они не станут параллельны полу. Вытолкните корпус вверх до конца, замрите, а затем вернитесь в позу приседа. \n\nШаг 3. Снова замрите, затем вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5099">Приседания С Разворотом На 180° В Прыжке</string>
    <string name="ex_desc_5099">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Расставьте ноги на расстоянии чуть больше ширины плеч, носки слегка повернуты наружу. Теперь присядьте. \n\nШаг 2. Оттолкнитесь пятками и развернитесь в прыжке на 180°. \n\nШаг 3. Приземлитесь, согните ноги в коленях и снова присядьте. \n\nШаг 4. Быстро подпрыгните, развернитесь вправо и вернитесь в позу сидя. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5100">Приседания Сумо</string>
    <string name="ex_desc_5100">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Широко расставьте ноги, носки врозь. \n\nШаг 2. Опуститесь, согнув ноги в коленях и задвинув бедра назад. \n\nШаг 3. Когда ваши бедра станут параллельны полу, вернитесь в изначальное положение и повторите подход.</string>

    <string name="ex_name_5101">Выпады С Прыжком</string>
    <string name="ex_desc_5101">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Сделайте большой шаг назад и опустите бёдра так, чтобы заднее колено едва не касалось пола, а переднее бедро было параллельно полу. \n\nШаг 2. Подпрыгните и поменяйте ноги местами. \n\nШаг 3. Подпрыгните снова и вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 4. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5102">Приседания С Выжиманием Гантелей</string>
    <string name="ex_desc_5102">Мышечная группа. Дельтовидные \n\nШаг 1. Поднимите гантели на уровень плеч, перенесите вес на пятки и присядьте. \n\nШаг 2. Упритесь пятками в пол и встаньте, вытолкнув себя бедрами и прижав гантели к плечам.</string>

    <string name="ex_name_5103">Бурпи</string>
    <string name="ex_desc_5103">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. Присядьте и упритесь ладонями в пол, поместив их перед ступнями. \n\nШаг 3. Резким движением выпрямите ноги за собой и примите позу планки. \n\nШаг 4. Отожмитесь, подтяните ступни обратно к ладоням, а затем оттолкнитесь пятками и вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 5. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5104">Приседания Сумо С Гантелями</string>
    <string name="ex_desc_5104">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Станьте ровно, расставьте ноги приблизительно в два раза шире плеч, стопы разверните наружу. Удерживайте гантель обеими руками. \n\nШаг 2. Сделайте присед и опустите гантель между ног. \n\nШаг 3. Поднимитесь, удерживая гантель руками в том же положении. \n\nШаг 4. Вернитесь в позу сидя и повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5105">Боковая Планка С Разведением Гантелей В Стороны</string>
    <string name="ex_desc_5105">Мышечная группа. Косые мышцы живота \n\nШаг 1. Примите модифицированную позу планки: верхняя нога выпрямлена, а нижняя — согнута и уперта коленом в коврик. \n\nШаг 2. Поднимите верхнюю ногу как можно выше и одновременно выжмите вверх гантель, а затем опустите их обратно. \n\nШаг 3. Повторите упражнение и выполните его для другой стороны.</string>

    <string name="ex_name_5106">Прыжки Ноги Вместе, Ноги Врозь</string>
    <string name="ex_desc_5106">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно, ступни вместе, руки по бокам. \n\nШаг 2. Подпрыгните, разведите ноги и сомкните руки над головой. \n\nШаг 3. Быстро вернитесь в начальное положение. \n\nШаг 4. Повторяйте до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5107">Бег На Месте С Высоко Поднятыми Коленями</string>
    <string name="ex_desc_5107">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШАГ 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Смотрите вперед и расправьте грудь. \n\nШаг 2. Поднимайте по очереди колени до уровня поясницы, а затем медленно становитесь на подушечки стоп. \n\nШаг 3. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5108">Бег На Месте С Поднятыми Руками</string>
    <string name="ex_desc_5108">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч, выпрямите руки. \n\nШаг 2. Прыгая на месте, переставляйте ноги вперед-назад, одновременно поднимая руки вверх. \n\nШаг 3. Продолжайте бег на месте.</string>

    <string name="ex_name_5109">Бегущий Человек</string>
    <string name="ex_desc_5109">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Станьте ровно и смотрите вперед. Ноги на ширине плеч. Расправьте грудь. \n\nШаг 2. Поднимайте по очереди колени, а затем медленно становитесь на подушечки стоп. \n\nШаг 3. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5110">Прыжки Из Стороны В Сторону</string>
    <string name="ex_desc_5110">Мышечная группа. Икроножные \n\nШаг 1. Станьте ровно, руки по бокам, ноги на ширине плеч. \n\nШаг 2. Быстро прыгайте обеими ногами вправо, а затем влево. \n\nШаг 3. Повторяйте упражнение до окончания сета.</string>

    <string name="ex_name_5111">Скакалка</string>
    <string name="ex_desc_5111">Мышечная группа. Икроножная \n\nШаг 1. Cлегка согните руки в локтях и удерживайте ладони на уровне поясницы, а верхнюю часть рук — рядом с туловищем. \n\nШаг 2. Вращайте запястья, чтобы имитировать вращение скакалки, и прыгайте на месте. \n\nШаг 3. Во время прыжка отрывайте обе ноги от пола одновременно и приземляйтесь на подушечки стоп.</string>

    <string name="ex_name_5112">Перекрестные Прыжки Ноги Вместе, Ноги Врозь</string>
    <string name="ex_desc_5112">Мышечная группа. Икроножные \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Поднимите прямые руки по бокам. \n\nШаг 2. Подпрыгните и перекрестите ноги (левую перед правой) и руки (левую поверх правой). \n\nШаг 3. Снова прыгните и вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 4. Повторите упражнение, но в этот раз поменяйте положение рук и ног.</string>

    <string name="ex_name_5113">Выпады С Жимом От Плеч</string>
    <string name="ex_desc_5113">Мышечная группа. Квадрицепс \n\nШаг 1. Возьмите в каждую руку по гантели, ноги на ширине плеч. Удерживайте гантели на уровне плеч. \n\nШаг 2. Шагните вперед левой ногой и согните ноги в коленях, пока заднее колено не будет едва касаться пола. Выжмите гантели вверх. \n\nШаг 3. Чередуйте ноги на протяжении всего сета.</string>

    <string name="ex_name_5114">Рывок Гантели Одной Рукой</string>
    <string name="ex_desc_5114">Мышечная группа. Дельтовидные \n\nШаг 1. Возьмите в правую руку гантель, согните ноги в коленях, примите упор присев и опустите гантель между ног. \n\nШаг 2. Поднимите гантель, выпрямив ноги. Когда гантель будет проходить мимо плеч, отверните ладонь от себя и вытолкните её над головой. \n\nШаг 3. Опустите гантель и вернитесь в изначальное положение. \n\nШаг 4. Повторите и возьмите гантель в другую руку.</string>

    <string name="ex_name_5077">Тяга Гантели В Наклоне Кик-Беком</string>
    <string name="ex_desc_5077">Мышечная группа. Трицепс \n\nШаг 1. Возьмите пару гантелей, наклонитесь вперед и слегка согните ноги в коленях. \n\nШаг 2. Поднимите локти, сделав верхнюю часть рук параллельной полу, и полностью разогните руки. \n\nШаг 3. Медленно опустите гантели в изначальное положение. \n\nШаг 4. Повторите упражнение.</string>

    <string name="ex_name_5078">Доброе Утро</string>
    <string name="ex_desc_5078">Мышечная группа. Поясница \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Положите штангу на заднюю часть плеч. Удерживайте штангу хватом сверху. Расстояние между ладонями должно быть больше ширины плеч. Слегка разверните ступни наружу. \n\nШаг 2. Удерживайте спину прямой и наклоняйте туловище вперед, пока оно не станет параллельно полу. Удерживайте позу одну секунду. Вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5079">Тяга Гантели Одной Рукой 2</string>
    <string name="ex_desc_5079">Мышечная группа. Трицепс \n\nШаг 1. Возьмите гантель в недоминантную руку, а другой рукой и коленом упритесь в скамью, как показано на изображении. \n\nШаг 2. Держите спину прямой и позвольте гантели свиснуть, чтобы рука выровнялась на уровне плеча. \n\nШаг 3. Потяните гантель на себя к бедру, удерживая локоть рядом с туловищем. Выполняя это движение, сконцентрируйтесь на задействовании мышц верхней части спины. Замрите, а затем медленно вернитесь в изначальное положение.</string>

    <string name="ex_name_5080">Становая Тяга</string>
    <string name="ex_desc_5080">Мышечная группа. Ягодицы \n\nШаг 1. Станьте ровно, ноги на ширине плеч. Возьмите в каждую руку гантель.  \n\nШаг 2. Отведите бедра назад и опустите гантели, сохраняя ноги прямыми или позволяя им слегка согнуться.  \n\nШаг 3. Вернитесь в изначальное положение и повторите упражнение.</string>

    <string name="ex_name_5094">ПРЫЖКИ «ЗВЕЗДА»</string>
    <string name="ex_desc_5094">Мышечная группа: Квадрицепс \n\nШаг 1. Примите расслабленную позу, ноги на ширине плеч, руки прижмите к телу. \n\nШаг 2. Чтобы начать движение, полуприсядьте и резко подпрыгните как можно выше. Полностью растяните все мышцы тела, раздвинув ноги и вытянув руки подальше от тела.</string>

    <string name="extra_main_name">Планы тренировок</string>

    <string name="day">День</string>
    <string name="round">Круг</string>
    <string name="day1">2 дня в неделю</string>
    <string name="day2">3 дня в неделю</string>
    <string name="day3">4 дня в неделю</string>
    <string name="restorePurchases">Восстановить покупки</string>
    <string name="textUpgrade">Купите премиум версию, чтобы получить доступ к 50 новым упражнениям и убрать рекламу.</string>
    <string name="one_day_ADS1">1 ДЕНЬ БЕЗ РЕКЛАМЫ</string>
    <string name="one_day_ADS2">ПРОСМОТРЕТЬ СПОНСИРУЕМОЕ ВИДЕО</string>
    <string name="upgrade">КУПИТЬ СЕЙЧАС</string>
    <string name="free">Бесплатно</string>
    <string name="tell_friend">Рассказать другу</string>
    <string name="send_feedback">Отправить отзыв</string>
    <string name="rate_app">Оценить нас</string>
    <string name="facebook">Поделиться приложением на Facebook</string>
    <string name="twitter">Поделиться приложением в Twitter</string>
    <string name="ic_googleplay">Другие наши приложения</string>
    <string name="ic_settings_">Настройки</string>
    <string name="social_follow">Оставайтесь на связи с VGFIT</string>
    <string name="reminder">Напоминания</string>
    <string name="daily_reminder">Ежедневные напоминания</string>
    <string name="frequency">Частота</string>
    <string name="after_days">После %1$s д. отсутствия активности</string>
    <string name="menu_bt">Кнопка меню</string>
    <string name="units">Единица</string>
    <string name="purch_restored">Встроенные покупки были восстановлены</string>
    <string name="success">Успех!</string>

    <string name="ex_cat_1">Мышцы брюшного пресса</string>
    <string name="ex_cat_2">Спина</string>
    <string name="ex_cat_3">Бицепс</string>
    <string name="ex_cat_4">Ягодицы</string>
    <string name="ex_cat_5">Грудь</string>
    <string name="ex_cat_6">Ноги</string>
    <string name="ex_cat_7">Плечи</string>
    <string name="ex_cat_8">Трицепсы</string>
    <string name="time_worout">Время заниматься!</string>

    <string name="cat_name6">Мышцы пресса</string>
    <string name="cat_name7">Проработка ягодиц</string>
    <string name="cat_name8">Привлекательное тело</string>
    <string name="cat_name9">Сжигание жира</string>
    <string name="cat_name10">Руки, грудь и спина</string>
    <string name="cat_name11">Упругие ноги</string>
    <string name="cat_name12">Кардио и проработка всего тела</string>

    <string name="extraDescription6">Худей и проработай мышцы пресса с данной схемой сжигания жира с живота.</string>
    <string name="extraDescription7">Тренировка с упором на ягодицы и рельеф мышц.</string>
    <string name="extraDescription8">Идеальное сочетание упражнений на силу и проработку рельефа всего тела.</string>
    <string name="extraDescription9">Похудейте и хорошенько пропотейте с помощью этих круговых упражнений на сжигание жира.</string>
    <string name="extraDescription10">Отличная тренировка с упором на мышцы рук, груди и спины.</string>
    <string name="extraDescription11">Отличная тренировка с упором на проработку рельефа ног.</string>
    <string name="extraDescription12">Тренировка, разработанная для сжигания жира и проработки рельефа всего тела</string>


    <string name="Focus">Фокус</string>
    <string name="Goal">Цель</string>
    <string name="Skill_level">Уровень подготовки</string>
    <string name="Target_Group">Целевая группа</string>
    <string name="Place">Место</string>
    <string name="Equipment">Инвентарь</string>

    <string name="focus_1">Основная зона.</string>
    <string name="focus_2">Ягодичные мышцы.</string>
    <string name="focus_3">Проработка всех мышц тела.</string>
    <string name="focus_4">Рельеф мышц и сжигание жира.</string>
    <string name="focus_5">Бицепсы, трицепсы, грудные мышцы, поясничные мышцы.</string>
    <string name="focus_6">Ягодичные мышцы, заднице мышцы бедра, квадрицепсы.</string>

    <string name="goal_1">Рельеф мышц живота и сжигание жира.</string>
    <string name="goal_2">Получить рельефные и объемные мышцы.</string>
    <string name="goal_3">Общая физическая подготовка.</string>
    <string name="goal_4">Кардио режим всего тела.</string>
    <string name="goal_5">Нарастить силу и рельеф.</string>

    <string name="skill_level">Начальный Средний Продвинутый.</string>

    <string name="target_group">Мужчина и женщина.</string>

    <string name="equipment_1">Мат.</string>
    <string name="equipment_2">Скамья, мат</string>
    <string name="equipment_3">Гантель, штанга.</string>
    <string name="equipment_4">Скамья, гантель, мат.</string>
    <string name="place">Зал, Дом, Офис.</string>

    <string name="doneKey">Готово</string>
    <string name="editKey">Редактировать</string>
    <string name="intervalsKey">Интервалы</string>
    <string name="myWorkoutsKey">Мои упражнения</string>
    <string name="pauseKey">Пауза</string>
    <string name="resetKey">Сброс</string>
    <string name="resumeKey">Продолжить</string>
    <string name="roundsKey">Раунды</string>
    <string name="startKey">Начать</string>
    <string name="currentsetkey">Текущие настройки</string>
    <string name="resttimekey">Время отдыха</string>
    <string name="worktimekey">Время тренировки</string>
    <string name="minkey">Мин.</string>
    <string name="seckey">Сек.</string>
    <string name="sets_extra1">30 сек. без перерыва</string>
    <string name="sets_extra2">3 подхода по 12/11/10 повторений</string>
    <string name="sets_extra3">35 сек. упражнений и 15 сек. отдых</string>
    <string name="sets_extra4">30 сек. упражнений и 15 сек. отдых</string>
    <string name="sets_extra5">2 круга 15 повторений</string>

    <string name="rep_extra1">30 сек. упражнений и 15 сек. отдых</string>
    <string name="rep_extra2">30 сек. тренировки, 15 сек. отдыха, 30 сек. отдыха между циклами</string>
    <string name="rep_extra3">3 подхода по 12/11/10 повторений</string>

    <string name="rep_extra1_how">30 сек. на упражнения, 15 сек. на отдых между упражнениями.</string>
    <string name="rep_extra2_how">30 сек. на упражнения, 15 сек. на отдых между упражнениями, 30 сек. на отдых между раундами.</string>
    <string name="rep_extra3_how">30 сек. на отдых между упражнениями во время тренировки на 5 упражнений, 45 сек. на отдых между подходами.</string>

    <string name="enter_text">Введите текст сообщения</string>
    <string name="main_work">Тренировки разработаны, чтобы научить вас поднимать веса и нарастить мышечную массу и силу.</string>

    <string name="namemeal1_1">Крем из овсянки с клубникой</string>
    <string name="ingredientMeal1_1">Овсяные хлопья – 42 гр  \n\nОбезжиренное молоко – 80 мл \n\nГреческий (фильтрованный) ванильный йогурт – 80 мл  \n\nНарезанная клубника – 75 гр \n\nОбезжиренный греческий ванильный йогурт – 30 мл \n\nОбжаренный миндаль – 10 гр</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_1">Вечером хорошо размешайте в банке или миске овсяные хлопья, молоко и 80 мл йогурта. Накройте крышкой и поставьте в холодильник на ночь. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal1_2">Золотой эликсир</string>
    <string name="ingredientMeal1_2">Яблоки – 2 шт. \n\nАпельсин, средний, без кожуры – 4 шт. \n\nЛимон, без цедры – 1 шт. \n\nСвежий имбирь, почищенный – 1 корень 5&#8211;8 см \n\nСвежая куркума, почищенная – 1 корень 5 см  \n\nВода, холодная – 490 мл  \n\nГорсть льда</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_2">Смешайте все ингредиенты в высокоскоростном блендере до однородной массы и при необходимости добавьте еще воды. Мощный блендер превратит смесь в однородный сок. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal1_3">Курица генерала Цо</string>
    <string name="ingredientMeal1_3">4 куриных грудки, нарезанных кубиками \n\nМука – 130 гр  \n\nРастительное масло \n\nСоль \n\nСвежемолотый черный перец \n\n2 зубчика чеснока, давленных \n\n240 мл куриного бульона \n\nМёд – 3 ст. ложки \n\nСоевый соус – 4 ст. ложки \n\nСок лайма – 2 ст. ложки \n\nБрокколи – 2 банки, только цветки \n\nГотовый белый рис – 2 банки (на 1 порцию)</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_3">Слегка обваляйте курицу в кукурузном крахмале в большой миске. Переместите кусочки курицы в большую миску с мукой и снова обваляйте. Залейте большую глубокую сковороду растительным маслом наполовину и поставьте на умеренно высокий огонь. Приправьте курицу и жарьте на высоком огне. Добавьте две столовых ложки кукурузного крахмала и размешайте. Чтобы сделать соус, добавьте брокколи и морковь и готовьте до готовности. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal1_4">Травяной чай</string>
    <string name="ingredientMeal1_4">Вода – 240 мл \n\n1 ч. ложка тёртого свежего имбиря \n\n1 ч. ложка цедры лайма \n\n1 ч. ложка сока лайма \n\n3 листка свежей мяты</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_4">Вскипятите воду в чайнике и вмешайте все ингредиенты. Перемешивайте и варите, пока чай не заварится. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal1_5">Курица Дижон с лимоном и салатом из рукколы</string>
    <string name="ingredientMeal1_5">4 куриных бедрышка без шкурки и костей (по 110 гр)  \n\n&#188; ч. ложки соли \n\n1/8 ч. ложки молотого черного перца \n\n2.5 ст. ложки оливкового масла \n\n2 ч. ложки лимонного сока \n\n1 ч. ложка давленого чеснока \n\nКулинарный спрей \n\n1 ст. ложка бальзамикового соуса \n\n1 ч. ложка меда \n\n150 гр виноградных томатов, половинками \n\n150 гр молодой рукколы</string>
    <string name="stepsMakeMeal1_5">Посыпьте курицу солью и перцем. Затем добавьте масло, лимонный сок, горчицу и чеснок и перемешайте. Дайте настояться 4 минуты. Разогрейте сковороду на среднем огне. Обрызгайте поверхность кулинарным спреем. Жарьте курицу 5 минут с каждой стороны. Нарежьте курицу на кусочки толщиной 6 мм. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal2_1">Мюсли с ягодами и творогом</string>
    <string name="ingredientMeal2_1">Зернёный творог 2% – 115 гр \n\nГранола – 10 гр  \n\nБананы, нарезанные – 90 гр \n\nЯгодное ассорти – 50 гр</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_1">Насыпьте зернёный творог в маленькую миску. Сверху насыпьте остальные ингредиенты. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal2_2">Ананас с киви</string>
    <string name="ingredientMeal2_2">Вода – 4 ст. ложки \n\nМолоко – 120 гр \n\nЙогурт – 120 гр \n\nМёд – 1,5 ст. ложки \n\nКиви, почищенный – 1 шт. \n\nАнанас, ломтики – 150 гр \n\nПоловинка манго \n\nДва кубика льда</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_2">Смешайте все ингредиенты в блендере на низкой скорости до получения густой и однородной массы. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal2_3">Курица с лимоном</string>
    <string name="ingredientMeal2_3">4 куриные грудки  \n\nСливочное масло – 60 гр \n\nОливковое масло – 2 ст. ложки \n\nЛимон – 1 шт. \n\nЛимонная цедра \n\nБелое вино – 60 мл \n\nСоль – 1 ч. ложка \n\nЧерный перец, молотый – 1 ч. ложка \n\nПаприка – ½ ч. ложки \n\nПетрушка, сушенная – ½ ч. ложки</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_3">Смешайте муку, соль, перец, паприку и петрушку в миске. Нагрейте оливковое и сливочное масло на умеренно высоком огне. Обваляйте каждую куриную грудку в мучной смеси и положите на разогретую сковороду. Добавьте лимонный сок, белое вино, лимонную цедру и розмарин. Обжарьте курицу с обеих сторон. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal2_4">Печенье с цуккини и киноа</string>
    <string name="ingredientMeal2_4">60 грамм сливочного орехового масла \n\n85 грамм меда \n\n1 банан \n\n1 яйцо \n\n1 ч. ложка ванильного экстракта \n\n40 гр овсяных хлопьев \n\n105 гр киноа  \n\n1 ч. ложка корицы \n\n&#188; ч. ложки соли \n\n220 гр цуккини, натертых и прессованных</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_4">Разогрейте духовку до 170°С. Смешайте в большой миске ореховое масло, мед, банан, яйцо и ванильный экстракт. Добавьте натертые цуккини и семена чиа. Выложите полученное тесто на противень ложкой. Запекайте печенье на средней полке 15&#8211;18 минут, пока края печенья не покроются золотистой корочкой. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal2_5">Пряные креветки со свежей зеленью</string>
    <string name="ingredientMeal2_5">450 гр крупных креветок \n\n2 красных острых перца \n\n1 лук&#8211;порей, тонко нарезанный \n\n0,5&#8211;1 ст. ложки каперсов, обмытых и высушенных  \n\n2 зубчика чеснока, тонко нарезанных \n\n20 гр нарезанной петрушки \n\n3 ст. ложки лимонного сока \n\n2 ст. ложки оливкового масла</string>
    <string name="stepsMakeMeal2_5">Поставьте сотейник на средний огонь и налейте масла. Добавьте креветки, перцы, лук&#8211;порей, каперсы, чеснок, соль и перец и жарьте 4 минуты, пока креветки не порозовеют. Уберите с огня. Добавьте лимонный сок и размешайте, проводя ложкой по дну. Подавайте креветки, присыпав их свежей петрушкой и базиликом. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal3_1">Овсянка с льняными семенами и голубикой</string>
    <string name="ingredientMeal3_1">Вода – 700 мл \n\nОвсяные хлопья – 160 гр  \n\nТолченные семена льна – 3 ст. ложки \n\nСоль – 1/8 ч. ложки \n\nМолоко цельное – 60 мл \n\nГолубика – 150 гр \n\nГолубичное варенье – 1 ст. ложка \n\nЛимонная цедра, тертая – ½ ч. ложки \n\nЛимонный сок – 1 ст. ложка</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_1">Вскипятите 700 мл воды. Вмешайте овсяные хлопья, добавьте льняные семена и соль. Переведите огонь на умеренно низкий уровень и готовьте до готовности, часто помешивая. Вмешайте молоко и масло. Тем временем смешайте голубику и следующие 4 ингредиента в миске и разогревайте 1,5 минуты на высокой мощности, помешивая каждые 30 секунд. Разделите овсянку на 4 плошки. Сверху посыпьте голубикой и пеканами. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal3_2">Смузи из кокосового молочка с голубикой</string>
    <string name="ingredientMeal3_2">Голубика, замороженная – 260 гр  \n\nБанан, спелый – 3 шт. \n\nЙогурт без добавок – 245 гр \n\nКокосовое молочко, неподслащенное – 245 мл \n\nМёд – 2 ст. ложки</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_2">Взбейте в блендере голубику, бананы, йогурт, кокосовое молочко и мёд. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal3_3">Стир&#8211;фрай из курицы и спаржи</string>
    <string name="ingredientMeal3_3">1 ст. ложка соевого соуса  \n\n1 ст. ложка мёда \n\n2 куриных грудки, порезанных \n\n1 ст. ложка оливкового масла \n\n1 ветка спаржи, порезанная \n\n4 зубчика чеснока, тонко нарезанных \n\n2 ч. ложки тёмного кунжутного масла</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_3">Смешайте соевый соус и мёд в пакете с застежкой. Добавьте курицу и взболтайте содержимое. Положите пакет в холодильник. Нагрейте большую сковороду с маслом на среднем огне. Уберите спаржу и отложите. Достаньте курицу из маринада и положите на сковороду. Затем добавьте чеснок, лук&#8211;шалот и маринад. Уберите с огня и вмешайте кунжутное масло. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal3_4">Мятный чай с лавандой</string>
    <string name="ingredientMeal3_4">10 гр лепестков лаванды \n\n40 гр свежей мяты \n\n1 л воды</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_4">Положите лепестки лаванды и листья мяты в кастрюлю, залейте водой и доведите до кипения. Переведите огонь на низкий уровень и заваривайте чай до желаемой крепости (15&#8211;20 минут). Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal3_5">Чили фахитас</string>
    <string name="ingredientMeal3_5">450 гр куриной грудки без кожицы  \n\n&#189; зелёного, красного и желтого болгарского перца, тонко нарезать \n\n80 мл воды \n\n2 ч. ложки соевого соуса \n\n1 щепотка соли \n\n1 щепотка черного перца \n\n2 ст. ложка оливкового масла \n\n1 большой лук, тонко нарезанный</string>
    <string name="stepsMakeMeal3_5">Смешайте все ингредиенты для маринада с курицей в контейнере и поставьте в холодильник минимум на 2 часа. Достаньте мясо из маринада и пожарьте каждую сторону на среднем огне 4&#8211;5 минут. Нарежьте мясо тонкими полосками. Для соуса смешайте 2 столовых ложки воды, 1 чайную ложку соевого соуса, 60 мл лаймового соуса, щепотку соли и черного перца и 1 столовую ложку оливкового масла. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal4_1">Полезная овсянка с фруктами</string>
    <string name="ingredientMeal4_1">Овсяные хлопья – 40 гр \n\nВода – 240 мл  \n\nМёд – 1 ст. ложка \n\nВанильный экстракт – 1 ст. ложка \n\nМолотая корица – ½ ч. ложки  \n\nГолубика – 40 гр \n\nКлубника, нарезанная – 4 шт. \n\nБанан – нарезанная половинка</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_1">Смешайте воду и овсяные хлопья в микроволновой миске, разогрейте на высокой мощности, пока овсянка не впитает всю воду. Добавьте мёд, ванильный экстракт и молотую корицу, а затем размешайте. Сверху посыпьте голубикой, бананом и кусочками клубники. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal4_2">Кофейный смузи</string>
    <string name="ingredientMeal4_2">Быстрорастворимый кофе – 1 ч. ложка \n\nГорячая вода – 1 ст. ложка \n\nМаленький банан, почищенный, порезанный, замороженный \n\nМолоко, обезжиренное – 60 мл \n\nМёд – 1 ст. ложка \n\nЛёд – 75 гр \n\nКорица, молотая</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_2">Положите в блендер быстрорастворимый кофе и добавьте горячей воды, после этого дайте смеси настояться 1 минуту. Добавьте банан, молоко и мёд. Накройте крышкой и взбейте до однородной массы. Добавляйте в блендер лёд, пока не получите желаемую густоту. Слегка присыпьте корицей. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal4_3">Стир&#8211;фрай из Курицы и Ананаса</string>
    <string name="ingredientMeal4_3">110 гр куриных грудок \n\n40 гр ананасов  \n\n120 гр коричневого риса \n\n&#8531; ст. ложки оливкового масла  \n\n&#189; ч. ложки сарептской горчицы \n\n1/6 ст. ложки копченой паприки \n\nМорская соль \n\nПерец</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_3">Нарежьте куриную грудку маленькими кусочками. Приправьте копченой паприкой и сарептской горчицей. Налейте оливковое масло на сковородку, а затем положите кусочки курицы. Жарьте на протяжении 4 минут, пока курица не будет готова где&#8211;то на 80%, и добавьте нарезанный болгарский перец. Продолжайте жарить еще 2&#8211;3 минуты, а затем добавьте кубики ананаса. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal4_4">Шоколадные трюфели</string>
    <string name="ingredientMeal4_4">60 гр грецких орехов, кешью и миндаля, замоченных на ночь \n\n3&#8211;4 ст. ложки миндального молока \n\n30 гр подсолнечных семян \n\n30 гр тыквенных семян \n\n2 ст. ложки порошка из цареградских стручков \n\n3 ст. ложки кокосовых хлопьев</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_4">Положите все ингредиенты кроме кокосовых хлопьев в блендер и смешайте. Скатайте небольшие шарики из полученной смеси (можно воспользоваться ложкой для мороженого). Обваляйте каждый шарик в кокосовых хлопьях. Подавайте холодным. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal4_5">Лосось, запеченный с овощами</string>
    <string name="ingredientMeal4_5">2 филе лосося \n\n150 гр цуккини, нарезанного \n\n230 гр брокколи \n\n80 гр томатов Черри \n\nСоль \n\nПерец \n\nОливковое масло</string>
    <string name="stepsMakeMeal4_5">Разогрейте духовку до 190°С. Смешайте овощи на большом противне. Приправьте овощи солью, перцем и оливковым масло. Положите филе рядом с овощами и запекайте 18&#8211;20 минут, пока лосось не будет готов, а овощи не станут нежными. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal5_1">Овсянка с бананом и орехами</string>
    <string name="ingredientMeal5_1">Овсяные хлопья – 40 гр \n\nВода – 240 мл \n\nБанан нарезанный \n\nГрецкие орехи, дробленные – 1 ст. ложка \n\nМолотая корица – 1 ч. ложка</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_1">Смешайте овсяные хлопья и 240 мл воды в небольшой микроволновой миске. Разогрейте на высокой мощности 3 минут. Посыпьте сверху ломтиками банана, грецкими орехами и корицей. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal5_2">Розовая мощь</string>
    <string name="ingredientMeal5_2">Цветная капуста – 345 гр  \n\nАрбуз (без косточек и кожуры), кубиками – 300 гр \n\nКлубника, целая – 300 гр \n\nКлубничный греческий йогурт – 170 гр \n\nКлубничное варенье (по желанию) – 2 ст. ложки</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_2">Начните варить цветную капусту в маленькой кастрюле, накрыв её крышкой, пока капуста не станет очень мягкой. В блендере взбейте приготовленную цветную капусту, арбуз, клубнику, йогурт и, если хотите, клубничное варенье. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal5_3">Курица Барбекю, Завернутая в Спаржу</string>
    <string name="ingredientMeal5_3">2 тонко нарезанных куриных грудки, 85 гр каждый кусочек \n\n12 стеблей спаржи \n\n2 ст. ложки соуса барбекю \n\n1 щепотка копченой паприки \n\n1 щепотка чесночного порошка \n\n1 щепотка перца</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_3">Разогрейте духовку до 200°C. Сделайте из куриных грудок отбивные и приправьте их 1 ст. ложкой соуса барбекю и любой приправой по вашему желанию. Запекайте в духовке или на гриле 8&#8211;10 минут. Приятного аппетита!!</string>


    <string name="namemeal5_4">Травяной чай с имбирём и куркумой</string>
    <string name="ingredientMeal5_4">500 мл воды  \n\n&#189; ч. ложки свежего нарезанного имбиря \n\n&#189; ч. ложки молотой корицы \n\n1 ст. ложка мёда \n\n1 долька лимона</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_4">Вскипятите воду в кастрюльке, добавьте куркуму, имбирь и корицу. Переведите огонь на низкий уровень и кипятите 10 минут. Налейте чай в высокий стакан, добавьте мед и лимон. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal5_5">Жареные креветки и кебаб из авокадо</string>
    <string name="ingredientMeal5_5">450 гр креветок Джамбо \n\n1,5 авокадо \n\n1 красный болгарский перец \n\n1 оранжевый болгарский перец \n\n1 желтый болгарский перец \n\n1 фиолетовый лук \n\n1 ч. ложка чесночной пасты \n\n&#189; ст. ложка оливкового масла Экстра Вирджин \n\n1 лайм \n\nСоль, перец</string>
    <string name="stepsMakeMeal5_5">Прогрейте гриль до 200°C. Нарежьте овощи и авокадо большими кусочками для кебаба. Очистите и приправьте креветки. Выбирайте более волокнистые овощи, потому что они более сытные и будут лучше держаться на палочке для кебаба во время обжарки. Положите кебабы на гриль и жарьте 8&#8211;10 минут с обеих сторон по очереди. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal6_1">Утренний парфе</string>
    <string name="ingredientMeal6_1">Изюм – 40 гр \n\n Апельсиновая корка, мелко натёртая – 1 ч. ложка \n\nВаниль – 1 ч. ложка \n\nСыр нёшатель – 230 гр \n\nХлебные крошки \n\nМалина, голубика, нарезанная клубника и/или нарезанные персики – 300 гр  \n\nПолуобезжиренная гранола – 40 гр \n\nМёд \n\nНатертая апельсиновая корка</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_1">Смешайте хлебные крошки с сыром и рассыпьте их на противне. Опрыскайте растительным маслом. Поставьте в духовку на 20&#8211;25 минут. В четыре стакана поместите слой за слоем мягкого сыра, фруктов и гранолы до краёв. Опрысните мёдом и присыпьте апельсиновой коркой. Это хватит на 4 порции. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal6_2">Зелёный чай, киви и манго</string>
    <string name="ingredientMeal6_2">Манго, замороженный, кубиками – 450 гр \n\nВанильный йогурт – 185 гр \n\nМёд – 2 ст. ложки \n\nВода – 2 ст. ложки \n\nКиви, спелые – 3 шт. \n\nКубики льда – 430 гр \n\nКарликовый шпинат – 115 гр \n\nЗелёный чай, бутилированный – 2 ст. ложки</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_2">Положите манго, 120 гр йогурта, мёд, воду и цедру лайма в блендер, взбейте до однородной массы. Добавьте 65 гр йогурта, киви и другие ингредиенты и снова взбейте. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal6_3">Стир&#8211;фрай из курицы с цитрусами</string>
    <string name="ingredientMeal6_3">140 гр куриной грудки, нарезанной \n\n34 гр брокколи \n\n25 гр шампиньонов \n\n&#188; красного болгарского перца \n\n20 гр фиолетового лука \n\nСпрей из кокосового масла \n\nКунжут \n\n&#188; ч. ложки крахмала из корней маранта \n\n1/8 ст. ложки чесночной пасты \n\n&#188; ч. ложки имбирной пасты</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_3">Смешайте в миске все ингредиенты для стир&#8211;фрай соуса. Обрызгайте сковороду кокосовым маслом и поставьте на средний огонь. Положите кусочки курицы и жарьте, пока они не будут готовы на ~85%, а затем положите овощи и размешайте лопаткой. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal6_4">Мексиканская кукуруза на гриле</string>
    <string name="ingredientMeal6_4">4 початка кукурузы \n\n180 гр сметаны  \n\n180 гр пармезана, тёртого \n\nСок из одного лайма \n\nПорошок из красного перца \n\n2 лайма, нарезанных на дольки для гарнира</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_4">Пожарьте кукурузу на гриле, пока она не начнет слегка обугливаться. Смешайте в маленькой миске майонез, сметану и кориандр. Полейте кукурузу смесью и лаймовым соком, посыпьте пармезаном и порошком чили. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal6_5">Бургер с лососем и авокадо</string>
    <string name="ingredientMeal6_5">450 гр филе лосося \n\n125 гр хлебных крошек \n\n1 яйцо \n\n1 ст. ложка лимонного сока \n\nСоль и перец  \n\nОливковое масло \n\n1 крупный авокадо, нарезанный \n\n50 гр фиолетового лука, нарезанного \n\nСок из 1 лайма</string>
    <string name="stepsMakeMeal6_5">Нарежьте филе лосося на маленькие кусочки и переложите их в плошку для смешивания. Осторожно вмешайте остальные ингредиенты. Дайте смеси настояться 5&#8211;10 минут. Нагрейте большую сковороду&#8211;гриль на среднем огне и налейте немного масла. Из лососевой смеси сделайте небольшие котлетки. Поджарьте их до формирования золотистой корочки на протяжении 4 минут с обеих сторон. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal7_1">Овсянка с клубникой, бананами и орехами</string>
    <string name="ingredientMeal7_1">Овсяные хлопья – 150 г \n\nПюре из половины банана \n\nКлубника – 50 г \n\nМиндальное молоко – 2 ст. ложки \n\nВанильный экстракт – 1 ст. ложка \n\nГрецкие орехи, дробленные – 2 ст. ложки \n\nПакетик стевии бренда \"In The Raw\" \n\nЦедра лимонная, тёртая \n\nГреческий йогурт (2% жира) – 1 ст. ложка \n\nГрецкий орех, дроблённый – ½ ст. ложки \n\nМак</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_1">Приготовьте овсяные хлопья как указано, и уберите в сторону. Добавьте все ингредиенты в миску кроме клубники и размешайте их. Поверх овсянки добавьте нарезанную клубнику. Украсьте греческим йогуртом, измельченными грецкими орехами и маковыми семенами. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal7_2">Смузи с клубникой и бананом</string>
    <string name="ingredientMeal7_2">Клубника – 300 гр  \n\nБанан – 1 шт. \n\nМолоко – 240 мл \n\nКубик льда \n\nМёд – 1 ст. ложка</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_2">Взбейте все ингредиенты в блендере. Если смузи слишком густой, добавьте молока. Если слишком жидкий – больше фруктов и/или льда. Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal7_3">Пряная и лёгкая курица Кунг Пао</string>
    <string name="ingredientMeal7_3">150 гр куриной грудки \n\n2 зубчика чеснока \n\n33 гр стручкового гороха \n\n150 гр болгарского перца \n\n2/3 ст. ложки воды \n\n&#8531; ст. ложки томатного соуса \n\n1/6 ст. ложки свежего имбиря \n\n1/6 ст. ложки соуса из красного перца \n\n1/6 ст. ложка рисового уксуса \n\nЗелёный лук</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_3">Смешайте в миске все ингредиенты для соуса и взбейте их. Поставьте сковороду на средний огонь на 2 минуты. Затем положите на сковороду нарезанную куриную грудку и жарьте 6&#8211;8 минут, пока внешняя часть не обжарится. Теперь добавьте нарезанный болгарский перец и обжаривайте 3 минуты. Медленно влейте соус и тщательно размешивайте. Приятного аппетита!</string>


    <string name="namemeal7_4">Мятный чай с лавандой</string>
    <string name="ingredientMeal7_4">10 гр лепестков лаванды \n\n40 гр свежей мяты \n\n1 л воды</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_4">Положите лепестки лаванды и листья мяты в кастрюлю, залейте водой и доведите до кипения. Переведите огонь на низкий уровень и заваривайте чай до желаемой крепости (15&#8211;20 минут). Наслаждайтесь!</string>


    <string name="namemeal7_5">Рыба в фольге со шпинатом и помидорами</string>
    <string name="ingredientMeal7_5">250 гр спаржи  \n\n2 помидора, нарезанных  \n\n2 филе тилапии \n\nОливковое масло \n\n&#189; ч. ложки соуса чесночного соуса чили \n\nСоль  \n\n1 лимон, нарезанный</string>
    <string name="stepsMakeMeal7_5">Прогрейте духовку до 190°С. Смешайте в маленькой миске оливковое масло, соус чили и соль. Положите спаржу стеблями вниз в центре на кусочке алюминиевой фольги и равномерно распределите тонкие кружочки помидора сверху, а затем приправьте. Положите одно рыбное филе на помидоры и помажьте его смесью с оливковым маслом. Затем равномерно распределите лимонные дольки на поверхности филе. Запекайте рыбу 25&#8211;30 минут. Приятного аппетита!</string>
    <string name="cat_name13">План здорового питания</string>
    <string name="focus_13">7-дневный план чистого питания</string>
    <string name="days_plan">%1$d -дневный план</string>
    <string name="goal_13">Потеря веса ускоряет обмен веществ.</string>
    <string name="extraDescription13">Будьте в наилучшей своей форме! Знайте, что лучше всего кушать, находите продукты, которые сжигают жир, ешьте вкусные блюда и тем самым ускоряйте обмен веществ.</string>
    <string name="meal">Блюдо %1$d</string>
    <string name="ingredients">Ингредиенты</string>
    <string name="steps">Шаги</string>
    <string name="titleDay1">Рецепты здоровых блюд, которые так приятно приготовить и попробовать</string>
    <string name="descriptionDay1">Чтобы ваш метаболизм не понижался, вам необходимо совершить свой первый прием пищи в течение 1 часа после того, как вы проснулись.</string>
    <string name="titleDay2">Хорошее питание - основа хорошего здоровья</string>
    <string name="descriptionDay2">Решение состоит в том, чтобы поесть в течение 1 часа после пробуждения, чтобы вы подстегнули свой метаболизм.</string>
    <string name="titleDay3">Планируйте свой завтрак заранее</string>
    <string name="descriptionDay3">Завтрак невероятно важен для эффективного процесса сжигания жира.</string>
    <string name="titleDay4">Углеводы снабжают тело энергией</string>
    <string name="descriptionDay4">Исследования показывают, что 5-разовое питание важно для поддержания здорового веса тела.</string>
    <string name="titleDay5">Белок необходим для роста и развития</string>
    <string name="descriptionDay5">Питание играет ключевую роль в поддержании здорового образа жизни.</string>
    <string name="titleDay6">Вы то, что вы едите</string>
    <string name="descriptionDay6">В буквальном смысле это правда, если вы хотите, чтобы ваше тело всегда было на пике свой формы.</string>
    <string name="titleDay7">Регулирование размеров порций с помощью меньших тарелок</string>
    <string name="descriptionDay7">Устраните эмоциональное питание, исцеляя свое голодное сердце.</string>
    <string name="extra">Экстра</string>
    <string name="exercise">УПРАЖНЕНИЯ</string>

    <string name="timer">Таймер</string>
    <string name="ex_cat_88">Все</string>
    <string name="muscle">"Мышца "</string>


    <string name="congrulation">Поздравляем!</string>
    <string name="thnak_you">Спасибо!</string>
    <string name="after_update">Вы получили 50 новых упражнений, 7 новых планов тренировок,1 план питания и без рекламы</string>
    <string name="first_restore">У вас есть Премиум версия. Для вас было добавлено 7 тренировочных планов и 1 план питания.</string>
    <string name="upgrade_new">ОБНОВИТЬ</string>
    <string name="description_upgrade">Разблокируйте все новые планы, разработанные ведущими тренерами. Достигайте свои цели легче.</string>
    <string name="no_ads">БЕЗ РЕКЛАМЫ</string>
    <string name="no_ads_description">ИЗБАВЬТЕСЬ ОТ ВСЕЙ РЕКЛАМЫ. НАСЛАЖДАЙТЕСЬ УПРАЖНЕНИЯМИ БЕЗ РЕКЛАМЫ</string>
    <string name="noty_sound">Звук Уведомлений</string>
    <string name="noty_sound_description">Выберите свой любимый звук для уведомления, чтобы ничего не пропустить</string>
    <string name="new_workouts">НОВЫЕ ТРЕНИРОВКИ</string>
    <string name="new_workouts_desription">7 НОВЫХ ПЛАНОВ УПРАЖНЕНИЙ, СОСТАВЛЕННЫХ ДЛЯ КАЖДОЙ ГРУППЫ МЫШЦ И ФИТНЕС ЦЕЛИ ДЛЯ ДОСТИЖЕНИЯ МАКСИМАЛЬНОГО РЕЗУЛЬТАТА.</string>
    <string name="upgrade_header">Обновите, чтобы разблокировать 50 новых упражнений, 10 планов тренировок, 2 плана питания и убрать рекламу.</string>
    <string name="sound">Звук</string>
    <string name="buy">Купить</string>

    <string name="one_time_payment">одноразовый платеж</string>
    <string name="get_lifetime_access">ПОЛУЧИТЕ ПОЖИЗНЕННЫЙ ДОСТУП</string>
    <string name="_3_days_for_free">7 дня БЕСПЛАТНО</string>
    <string name="get_workouts_courses_with_powerful_support">Получайте на 100% готовые курсы тренировок с мощной поддержкой!</string>
    <string name="only_now">Только сейчас</string>
    <string name="start_your_positive_transformation_today">Начните вашу позитивную \nтрансформацию уже сегодня!</string>
    <string name="try_it_now">Попробовать сейчас</string>
    <string name="_3_day_nfree_trial">3-дневная \nбесплатная версия</string>
    <string name="_7_day_nfree_trial">7-дневная \nбесплатная версия</string>
    <string name="new_workoutsN">Новые \nтренировки</string>
    <string name="year">/г.</string>
    <string name="month">/мес.</string>
    <string name="monthly_slim">Ежемесячно</string>
    <string name="after">после</string>
    <string name="nutrition_plans">Планы питания</string>
    <string name="title_11">Упражнений</string>
</resources>