<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="name1">ต้นขาไก่ย่าง ดิจอง และมะนาวกับสลัดอลูกูล่า</string>
    <string name="ingredients1">ต้นขาไก่ไม่มีกระดูก ไม่มีหนัง (4 oz) 4 ชิ้น\n\nเกลือ ½ tsp\n\nพริกไทยดำป่น ¼ tsp\n\nน้ำมันมะกอก 2.5 tbsp\n\nน้ำมะนาว 2 tsp\n\nกระเทียมบด 1 tsp\n\nสเปรย์น้ำมัน\n\nน้ำส้มสายชูจากน้ำองุ่น 1 tbsp\n\nน้ำผึ้ง 1 tsp\n\nมะเขือเทศองุ่นผ่าครึ่ง 1 cup\n\nซอสอลูกูล่าเล็ก (5 oz) 1 ห่อ</string>
    <string name="steps1">โรยไก่ด้วยเกลือ ¼ tsp และพริกไทย 1/8 tsp รวมไก่กับน้ำมัน 1–1.5 tsp น้ำมะนาว มัสตาร์ด กระเทียมลงในชาม และคลุกเพื่อเคลือบ ปล่อยทิ้งไว้ 4 นาที วางกระทะย่างบนความร้อน ปานกลาง เคลือบกระทะด้วยสเปรย์น้ำมัน เติมไก่ลง ในกระทะ แล้วย่างเป็นเวลา 5 นาที ในแต่ละด้าน หรือจนกว่าจะสุก หั่นไก่เป็นชิ้นหนา ¼ inch อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name3">ไก่ศรีราชาน้ำผึ้ง และส้ม</string>
    <string name="ingredients3">อกไก่ 0.1 kg. / 0.25 lb  \n\nน้ำมันงา 1/8 tbsp\n\nซอสศรีราชา 12.5 g / 0.4 oz\n\nเกลือ\n\nพริกไทย</string>
    <string name="steps3">ตั้งไฟย่าง หรือเตาอบที่ 375 degrees F หรือ 190 °C เติมส่วนผสมสำหรับหมัก และ ส่วนผสมให้เข้ากันอย่างดี ชิมรสชาติ ของซอสหมัก และปรุงรสตามชอบ เติมไก่หมักลงในซอสหมัก และเก็บไว้ในตู้เย็นเป็นเวลา อย่างน้อย 30 นาที จากนั้นนำไก่จากตู้เย็น แล้ววางบนตะแกรง ย่างประมาณ 15 ถึง 20 นาทีจนกว่าน้ำจากการไก่ จะแห้งหมดไป อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name6">พริกฟาฮิต้า</string>
    <string name="ingredients6">อกไก่ไม่มีหนัง 1 lb\n\nพริกหยวกสีเขียว แดง และเหลืองหั่นบาง ½ ลูก\n\nน้ำ ⅓ cup\n\nซอสถั่วเหลือง 2 tsp \n\nเกลือ 1 หยิบมือ\n\nพริกไทยดำ 1 หยิบมือ\n\nน้ำมันมะกอก 2 tbsp\n\nหัวหอมใหญ่หั่นบาง 1 ลูก</string>
    <string name="steps6">รวมส่วนผสมของซอสหมักกับไก่ในภาชนะ และแช่เย็น อย่างน้อย 2 ชั่วโมง เอาเนื้อออกจาก ซอสหมัก และย่างบนความร้อนปานกลาง 4–5 นาที ในแต่ละด้าน ตัดเนื้อเป็นเส้นบาง สำหรับซอส รวมน้ำ 2 tbsp ซอสถั่วเหลือง 1 tsp น้ำมะนาว ¼ tsp เกลือ พริกไทยดำ และน้ำมันมะกอก 1 tbsp เข้าด้วยกัน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name10">ไก่บาร์บีคิวห่อหน่อไม้ฝรั่ง</string>
    <string name="ingredients10">อกไก่หั่นบาง ๆ 2 ชิ้น น้ำหนัก 3 oz ต่อชิ้น\n\nหน่อไม้ฝรั่ง 12 ท่อน\n\nซอสบาร์บีคิว 2 tbsp\n\nปาปริก้ารมควัน 1 หยิบมือ\n\nผงกระเทียม 1 หยิบมือ\n\nพริกหยวก 1 หยิบมือ</string>
    <string name="steps10">ตั้งเตาอบที่อุณหภูมิ 400 degrees F / 200 °C ทำไก่ให้แบนด้วยค้อน ปรุงรสไก่ ทุบด้วยซอสบาร์บีคิว 1 tbsp (สำหรับ แต่ละชิ้น) และเครื่องปรุงรสตามที่คุณเลือก วางไก่ย่างบนตะแกรงโดยคว่ำไก่ลง อบในเตาอบ หรือรมควันบนตะแกรงเป็นเวลาประมาณ 8–10 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name16">เห็ด และไข่เจียวผักโขม</string>
    <string name="ingredients16">น้ำมันมะกอก 1 tbsp\n\nหอมแดงสับ ½ cup\n\nกระเทียมสับ 3 กลีบ\n\nเห็ดขาวหั่นบาง 1 (8 oz) ห่อ\n\nต้นไทม์ 1 ต้น\n\nผักขมแคระสด 6 oz\n\nเกลือ\n\nพริกไทยดำป่น\n\nไข่ขนาดใหญ่ 8 ฟอง</string>
    <string name="steps16">ตั้งกระทะบนไฟร้อนปานกลาง–สูง เติมน้ำมันลงกระทะ เติมหอมแดง กระเทียม เห็ด และไธม์ เติมผักโขม ผัดจนของเหลวระเหย เกือบหมด รวมเกลือหนึ่งหยิบมือ และพริกไทย ไข่ 4 ฟองลงในชามขนาดเล็ก แล้วคนด้วย ตะกร้อมือ ลดความร้อนของกระทะไปที่ปานกลาง เติมส่วนผสมของไข่ และทอดเป็นเวลา 1 นาที ยกขอบของไข่เจียวด้วยไม้พาย เอียงกระทะเพื่อม้วนไข่ดิบ ลงในด้านล่างของกระทะ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name20">ไก่เทอริยากิ และบร็อคโคลี่</string>
    <string name="ingredients20">ดอกบร็อคโคลี่ 2 cup\n\nอกไก่ขนาดใหญ่หั่นเต๋า 1 ชิ้น\n\nน้ำมัน 1 tbsp\n\nเกลือ และพริกไทย\n\nพริกหยวกหั่นบาง 1 ลูก\n\nข้าวกล้องสุก 2 cup\n\nซีอิ๊วขาว ¼ cup\n\nน้ำส้มสายชูหมักจากข้าว 2 tbsp\n\nกระเทียมสับ 1 กลีบ \n\nน้ำมันงา ½ tsp\n\nขิงบด ¼ tsp</string>
    <string name="steps20">ตั้งกระทะขนาดใหญ่บนความร้อนปานกลาง–สูง เติมไก่ และปรุงรสด้วยเกลือ และพริกไทย และทำให้สุกจน กระทั่งสีชมพูหายไป ตีส่วนผสมทั้งหมดสำหรับ ซอสเทอริยากิ ในชามขนาดเล็ก เติมดอกบร็อคโคลี่ และ พริกหยวกลงในกระทะ แบ่งไก่ และบร็อคโคลี่ ออกเป็น 4 จาน  บนภาชนะเตรียมอาหาร โรยหน้า ด้วยเมล็ดงา และปิดฝาครอบ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name30">ข้าวโอ๊ตเมล็ดแฟลกซ์ กับบลูเบอร์รี่</string>
    <string name="ingredients30">น้ำ 3 cup\n\nข้าวโอ๊ตรีด 2 cup\n\nแฟลกซ์บด 3 tbsp\n\nเกลือ 1/8 ts\n\nนมครบส่วน ¼ cup\n\nบลูเบอร์รี่ 1 cup\n\nบลูเบอร์รี่แช่อิ่ม 1 tbsp\n\nเปลือกมะนาวขูด ½ ts\n\nน้ำมะนาว 1 tbsp</string>
    <string name="steps30">ต้มน้ำ 3 cup ให้เดือด ใส่ข้าวโอ๊ต เติมเมล็ดแฟลกซ์ และเกลือลงไปคนให้เข้ากัน ลดความร้อนปานกลางต่ำ ต้มจน อ่อนนุ่มและคนให้เข้ากันบ่อย ๆ ใส่นม และเนยลงไปคนให้เข้ากัน ในขณะเดียวกัน รวมเอาบลูเบอร์รี่และ ส่วนผสม 4 ชนิดในชามสำหรับไมโครเวฟ แล้วนำเข้าไมโครเวฟความร้อนสูง เป็นเวลา 1.5 นาที ทำการคนให้เข้ากันทุก ๆ 30 วินาที แบ่งข้าวโอ๊ตออกเป็น 4 ชาม เติมบลูเบอร์รี่ และถั่วพีแคน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name37">อาหารจานด่วนไก่ผัดถั่วลิสงเผ็ด มื้อเบา ๆ</string>
    <string name="ingredients37">อกไก่ 150 g / 0.3 lb\n\nกระเทียม 1/6 กลีบ\n\nถั่วลันเตา 33 g / 1.17 oz\n\nพริกหยวก 5.17 g / 150 oz\n\nน้ำ 2/3 tbsp\n\nซอสมะเขือเทศ ⅓ tbsp\n\nขิงสด 1/6 tbsp\n\nซอสพริกแดง 1/6 tbsp\n\nน้ำส้มสายชูหมักจากข้าว 1/6 tbsp\n\nต้นหอมสับ</string>
    <string name="steps37">เติมส่วนผสมสำหรับซอส และตีด้วยตะกร้อมือในชาม ตั้งกระทะบนความร้อนปานกลาง และฉีดสเปรย์น้ำมัน มะกอก เมื่อกระทะร้อนให้ใส่กระเทียมลงไปผัด และ ทำให้เหลืองกรอบ ประมาณ 2 นาที จากนั้นเติมอกไก่ สับ ผัดไก่ให้สุกประมาณ 6 ถึง 8 นาที จนกระทั่ง ด้านนอก ของไก่เหลืองกรอบ ผัดพริกหยวกสับ และทำให้กรอบ ประมาณ 3 นาที ค่อย ๆ เทลงในน้ำซอส และคนให้ เข้ากันอย่างสม่ำเสมอ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name40">ข้าวโอ๊ตผลไม้เพื่อสุขภาพ</string>
    <string name="ingredients40">ข้าวโอ๊ต ½ cup\n\nน้ำ 1 cup\n\nน้ำผึ้ง 1 tbsp\n\nกลิ่นวานิลลาสกัด 1 tbsp\n\nผงอบเชย ½ ts\n\nบลูเบอร์รี่ ¼ cup\n\nสตรอเบอร์รี่หั่นบาง 4 ชิ้น\n\nกล้วยตัดเป็นชิ้น ½ ผล</string>
    <string name="steps40">รวมน้ำ และข้าวโอ๊ตเข้าด้วยกัน ในชามสำหรับไมโครเวฟ นำเข้าไมโครเวฟที่ความร้อนสูงจนกระทั่งข้าวโอ๊ตดูดซึมน้ำ ใส่น้ำผึ้ง กลิ่นวานิลลาสกัด และผงอบเชยลงไป คนให้เข้ากัน เติมบลูเบอร์รี่ กล้วย และสตรอเบอร์รี่หั่นบาง อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name41">สมูทตี้กีวี ส้ม และผักโขม</string>
    <string name="ingredients41">ผักโขมหนึ่งกำมือใหญ่\n\nกีวี 2 ชิ้น\n\nมะม่วงหนึ่งลูก\n\nน้ำส้มจากหนึ่งลูก</string>
    <string name="steps41">ล้างผักโขม ตัดรากออก ล้างมะม่วง และกีวี แล้วตัดเป็นชิ้นเล็ก ๆ ตีส่วนผสมทั้งหมดในเครื่องปั่นจนเนียน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name42">แซลมอนรมควันซอสกัวคาโมเล่ </string>
    <string name="ingredients42">อโวคาโด 1 ลูก\n\nปลาแซลมอนรมควัน 57 g / 16 oz\n\nหัวหอมแดงสับ 17 g / 0.6 oz\n\nผักชีสับ 2 tbsp\n\nกรีกโยเกิร์ต 2 tbsp\n\nพริกไทย</string>
    <string name="steps42">บดอะโวคาโดในชาม และรวมส่วนผสมทั้งหมด เข้าด้วยกัน ปรุงรสด้วยมัสตาร์ด ยี่หร่า น้ำมะนาว กรีกโยเกิร์ต และพริกไทย แล้วชิมรสชาติ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name43">ขนมปังไข่ดาวยางมะตูม และอะโวคาโด</string>
    <string name="ingredients43">ไข่ 2 ฟอง\n\nขนมปัง 2 แผ่น\n\nอะโวคาโดขนาดเล็ก 1 ลูก\n\nน้ำมะนาว 1 tsp\n\nเกลือ\n\nพริกไทยดำ\n\nผักชีฝรั่ง</string>
    <string name="steps43">เตรียมขนมปังปิ้ง และไข่ดาวตามชอบส่วนบุคคล ปอกเปลือกอะโวคาโด และบดน้ำมะนาว เกลือ และ พริกไทย ทาอะโวคาโดให้เท่ากันบน ขนมปังปิ้งแต่ละ แผ่น จากนั้นวางไข่ดาวด้านบน และเติมเครื่องปรุงรส ตามชอบ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name44">สมูทตี้ก่อนออกกำลังกายสีแดงหวาน</string>
    <string name="ingredients44">แอปเปิ้ลแดง 1 ลูก\n\nบีท ½ ต้น\n\nขึ้นฉ่าย 1 แท่ง\n\nสตรอเบอร์รี่ 3 ลูก\n\nกล้วย ¼ ลูก \n\nชาเขียว (ทางเลือก)\n\nราสเบอร์รี่ 41 g /1.5 oz\n\nขิง 1 tsp (ทางเลือก)</string>
    <string name="steps44">เติมส่วนผสมทั้งหมดลงในเครื่องปั่น เพียงแค่ปั่นประมาณ 1 นาทีต้องให้แน่ใจว่า คุณเอาชิ้นใหญ่ออก แล้วปั่น จนกระทั่งเนียน เพียงแค่ดื่มเป็นอาหารว่าง อร่อยกันเลย! สูตรที่</string>


    <string name="name45">หน่อไม้ฝรั่งย่างกระเทียม กับพามิซานชีส</string>
    <string name="ingredients45">หน่อไม้ฝรั่งสด 1 lb\n\nน้ำมันมะกอก 2 tbsp\n\nพามิซานชีสขูด 3 tbsp\n\nกระเทียมบด 2 กลีบ\n\nเกลือ และพริกไทย</string>
    <string name="steps45">ตัดเล็มที่ด้านล่างของหน่อไม้ฝรั่ง วางหน่อไม้ฝรั่งใน กระทะ และปรุงรสด้วยเกลือ และพริกไทย และผัด ในน้ำมันมะกอก วางหน่อไม้ฝรั่งบนตะแกรงย่าง เป็นแถว ย่างเป็นเวลา 5–10 นาที บนความร้อน ปานกลางจนกระทั่งมีรอยถ่าน และนุ่มลง อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name46">โฮมเมดกุ้ง และพาสต้าแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) ในซอสเพสโต้</string>
    <string name="ingredients46">\nโหระพาสด 12 g / 3/8 oz\nผักโขมดิบ 7.5 g / &#188; oz\nผลวอลนัท 7.5 g / 0.3 oz\nน้ำมันมะกอก 20 ml. / 2.8 oz\nพามิซานชีส &#189; tbsp\nน้ำมะนาว &#188; ลูก\nกระเทียม &#188; กลีบ\nเกลือ\nพริกไทย\nกุ้งสุก 42 g / 1.5 oz\nแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) &#188; ลูก\nมะเขือเทศสีดาหั่นบาง 2 ลูก</string>
    <string name="steps46">ปั่นส่วนผสมของซอสเพสโต้ในเครื่องปั่นจนกระทั่งเนียน วางแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) ดิบเส้นยาวด้วยอุปกรณ์ ตัดผักในชาม เติมซอสเพสโต้ในแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) ที่เป็นแบบเส้นพาสต้าลิงกิวนี่ และคลุกผสมกันเบา ๆ โยนใช้ที่คีบ เติมทางเลือกของโปรตีน เช่นกุ้งย่าง หรือไก่ที่คุณเลือก และเติมมะเขือเทศสีดาสับ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name47">ค็อบเบลอร์ ข้าวโอ๊ต เบอร์รี่เผ็ด</string>
    <string name="ingredients47">ข้าวโอ๊ต (สุก) 150 g หรือ 5.3 oz \n\nบลูเบอร์รี่ 49 g หรือ 1.8 oz \n\nแบล็คเบอร์รี่ 50 g หรือ 1.8 oz \n\nผลวอลนัทสับ 3 tbsp \n\nน้ำมันมะพร้าว ½ tbsp \n\nขมิ้นชัน ¼ ts \n\nเครื่องเทศผสม (ออลสไปส์) ¼ ts \n\nหญ้าหวาน ยี่ห้อ \"In The Raw\" 1 ห่อเล็ก \n\nอบเชย 1 หยิบมือ \n\nกราโนล่า 1 tbsp</string>
    <string name="steps47">ทำข้าวโอ๊ตรีดให้สุกตามที่ได้แนะนำไว้ วางทิ้งไว้ ตั้งกระทะเคลือบแบบไม่ติดพื้นผิว ที่ความร้อนปานกลาง แล้วเติมน้ำมันมะพร้าว ปล่อยให้กระทะร้อน ใส่เบอร์รี่ ลงไปผัด ปรุงรสเบอร์รี่ ด้วยอบเชยหนึ่งหยิบมือ และคนให้ เข้ากัน เอาผลเบอร์รี่ออกจากความร้อน และปล่อยให้ซอส จะข้น ผสมให้เข้ากันดี แล้วเติมอบเชยเพิ่มเล็กน้อย ตามชอบ เทน้ำเชื่อมเบอร์รี่อุ่นเบอร์ลงบนข้าวโอ๊ต ตกแต่งด้วยกราโนล่าสด เพื่อเพิ่มความกรอบ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name48">กล้วย พีช</string>
    <string name="ingredients48">\nกล้วย 1 ผล\nลูกพีช 2 ลูก\nนมอัลมอนด์รสวานิลลา &#189; cup\nน้ำแข็งก้อน &#189; cup\nอบเชย &#188; cup\nน้ำผึ้ง (ทางเลือก)</string>
    <string name="steps48">ปอกเปลือก และหั่นลูกพีชสด และกล้วยบาง ๆ เทส่วนผสมทั้งหมดลงในเครื่องปั่น เติมน้ำผึ้ง และปั่นเพื่อ ให้สมูทตี้หวานมากขึ้น หากต้องการ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name49">ผัดไก่ และสับปะรด</string>
    <string name="ingredients49">อกไก่ 110 g หรือ 4 oz\n\nสับปะรด 40 g หรือ 1.4 oz\n\nข้าวกล้อง 120 g หรือ 4.4 oz\n\nน้ำมันมะกอก ⅓ tbsp\n\nมัสตาร์ดสีน้ำตาล ½ tsp\n\nปาปริก้ารมควัน 1/6 tbsp\n\nเกลือทะเล\n\nพริกไทย</string>
    <string name="steps49">สับอกไก่ดิบเป็นชิ้นเล็ก ๆ ปรุงรสที่ชิ้นไก่ด้วย ปาปริก้ารมควัน และมัสตาร์ดสีน้ำตาล เติมน้ำมัน มะกอกลงในกระทะ แล้วผัดชิ้นอกไก่ ทำให้สุกเป็น เวลาประมาณ 4 นาที จนกระทั่งไก่สุกประมาณ 80 เปอร์เซ็นต์ แล้วเติมพริกหยวกสับลงไป ผัดต่ออีก 2 หรือ 3 นาทีก่อนที่จะเติมสับปะรด หั่นเต๋าลงไป อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name50">ชาสมุนไพร</string>
    <string name="ingredients50">\nน้ำ 1 cup\nขิงขูดสด 1 tsp\nผิวเปลือกมะนาวขูด 1 ช้อน\nน้ำมะนาว 1 tsp\nมิ้นท์สด 3 ใบ</string>
    <string name="steps50">ต้มน้ำในหม้อให้เดือด คนส่วนผสมเหลือให้เข้ากัน ต้ม และคนจนกระทั่งชาละลายจนเป็นกลิ่นชา อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name51">ไข่เจียวยัดไส้มะเขือเทศ</string>
    <string name="ingredients51">ไข่ขาว 4 ฟอง\n\nไข่ 1 ฟอง \n\nคอทเทจชีสไขมันต่ำ ½ cup\n\nเห็ดหั่นบาง ½ cup\n\nมะเขือเทศสับ ½ ลูก</string>
    <string name="steps51">รวมไข่เข้าด้วยกัน และตีเบา ๆ ใช้สเปรย์น้ำมันทำไข่ให้สุก ในกระทะเคลือบแบบไม่ติดพื้นผิว เติมคอทเทจชีส เห็ด และมะเขือเทศลงตรงกลางของไข่เจียว ทอดจนกระทั่ง ไข่ตั้งขึ้น แล้วพับขึ้น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name52">สมูทตี้ผักโขมกับลูกแพร์ และขิง</string>
    <string name="ingredients52">\nผักโขม 3 cup\nน้ำมะนาว 2 tbsp\nขิง 2 tsp\nลูกแพร์ 2 ลูก\nมิ้นท์</string>
    <string name="steps52">ผสมส่วนผสมทั้งหมดในเครื่องปั่น และปั่นจนกระทั่งเนียนข้น อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="name53">ข้าวโพดย่างเม็กซิกัน</string>
    <string name="ingredients53">หูข้าวโพด 4 หู \n\nครีมเปรี้ยว 1.5 cup\n\nพามิซานชีสขูด 1 cup\n\nน้ำมะนาว 1 ลูก\n\nพริกป่น\n\nมะนาวตัดเป็นเสี้ยว 2 ชิ้น สำหรับตกแต่ง</string>
    <string name="steps53">ย่างข้าวโพด กลับด้านบนตะแกรงร้อน จนกระทั่งข้าวโพดเริ่มเป็นสีดำเล็กน้อย ผสมมายองเนส ครีมเปรี้ยว และผักชี ในชามขนาดเล็ก บีบน้ำมะนาวบนข้าวโพด แล้วปรุงรสด้วยพามิซานชีส โรยด้วยพริกป่น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name54">สับปะรด กีวี</string>
    <string name="ingredients54">น้ำ 4 tbsp\n\nนม ½ cup\n\nโยเกิร์ต ½ cup\n\nน้ำผึ้ง 1.5 tbsp\n\nผลไม้กีวีปอกเปลือก 1 ลูก\n\nสับปะรดชิ้นใหญ่ 1 cup\n\nมะม่วง ½ ลูก\n\nน้ำแข็ง 2 ก้อน</string>
    <string name="steps54">ปั่นส่วนผสมทั้งหมดที่ความเร็วต่ำจนข้น และเนียน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name55">ชาเขียวน้ำผึ้งรสเปรี้ยว</string>
    <string name="ingredients55">\nมะนาวหั่นบาง 1 ชิ้น\nผงชาเขียว 2 tsp\nน้ำร้อน 3/4 cup\nน้ำส้มโอ &#189; cup\nน้ำมะนาว 3 tbsp\nน้ำผึ้ง 1 tsp </string>
    <string name="steps55">คนผงชาเขียวในน้ำร้อน เติมน้ำส้มโอ น้ำมะนาว และ น้ำผึ้ง ผสมให้เข้ากัน และเสิร์ฟด้วยมะนาวหั่นบาง 1 ชิ้น อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name56">เคบาบกุ้งย่าง และอโวคาโด</string>
    <string name="ingredients56">\nกุ้งขนาดจัมโบ้ 450 g / 1 lb\nอะโวคาโด 1.5 ลูก\nพริกหยวกสีแดง 1 ลูก\nพริกหยวกสีส้ม 1 ลูก\nพริกหยวกสีเหลือง 1 ลูก\nหอมแดง 1 ลูก\nกระเทียมบด 1 tbsp\nน้ำมันมะกอก &#189; tbsp\nมะนาว 1 ลูก\nเกลือ และพริกไทย</string>
    <string name="steps56">ตั้งไฟย่างประมาณ 400 degrees F /200 °C สับผัก และอะโวคาโด เป็นชิ้น ขนาดใหญ่สำหรับเคบาบ ปอกเปลือกกุ้ง และปรุงรส เลือกผักที่มีลักษณะเป็นเส้นใย เพราะจะทำให้รู้สึกอิ่ม มากขึ้น และมีแนวโน้มว่า จะค้างอยู่ บนไม้เคบาบได้ดี ภายใต้ความร้อนสูง วางเคบาบบนตะแกรง และย่าง ประมาณ 8&#8211;10 นาที จากนั้นกลับด้าน และย่างต่ออีก ประมาณ 8 ถึง 10 นาที อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name57">ไก่ย่างรสเผ็ด และแซนด์วิชไข่</string>
    <string name="ingredients57">\nอกไก่ดิบ (5 oz) 140 g\nไข่ 1 ฟอง\nอลูกูล่า ร็อคเก็ต 30 g / 1 oz\nมะเขือเทศโรมา &#189; ลูก\nชีสนมแพะ 1 tbsp\nซาลาเปาแป้งข้าวสาลี 1 ลูก\nสเปรย์น้ำมันมะพร้าว\nปาปริก้ารมควัน 1 tbsp\nพริกป่นคาเยน &#189; tsp\nเกลือ\nพริกไทย</string>
    <string name="steps57">ปรุงรสอกไก่ด้วยปาปริก้า คาเยน ยี่หร่า เกลือทะเล และ พริกไทย นำซาลาเปาแป้งข้าวสาลี ใส่ลงไปในที่ปิ้ง ขนมปัง และทำให้สุกตาม สีที่ชอบ ฉีดสเปรย์บนกระทะ ด้วยน้ำมันมะพร้าว และตั้งบนไฟร้อนปานกลาง&#8211;สูง เติมอกไก่ลงกระทะ และทำให้สุกเต็มที่ทั้งสองด้าน เติมอลูกูล่า มะเขือเทศ ชีสนมแพะ ไก่ และไข่ อร่อยกันเลย! </string>


    <string name="name58">โกลเด้นโกลว์อิลิกเซอร์</string>
    <string name="ingredients58">แอปเปิ้ล 2 ลูก\n\nส้มขนาดกลาง 4 ลูก ปอกเปลือกออก\n\nมะนาวปอกเปลือก 1 ลูก\n\nขิงสดปอกเปลือกขนาด 2–3 inch\n\nขมิ้นสดปอกเปลือกขนาด 2 inch\n\nน้ำเย็น 2 cup\n\nน้ำแข็ง 1 กำมือ</string>
    <string name="steps58">ปั่นส่วนผสมทั้งหมดจนกระทั่งเนียนในเครื่องปั่นความเร็วสูง เพิ่มน้ำหากจำเป็น เครื่องปั่นประสิทธิภาพสูงจะเปลี่ยน ส่วนผสม ให้เป็นน้ำผลไม้เนื้อเนียน หากคุณต้องการทำ ส่วนผสมเป็น น้ำผลไม้ให้เนียนยิ่งขึ้น คุณสามารถปั่นต่อ ได้เลยเพื่อเก็บ เส้นใยอาหาร และโภชนาการไว้เพราะ การทำน้ำผลไม้ จากส่วนผสม ก็ดีเหมือนกัน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name59">ไข่เจียวม้วนเนื้อกระทิง</string>
    <string name="ingredients59">\nไข่ 1 ฟอง\n•   ไข่ขาว 3 ฟอง\n•   เนื้อกระทิงไม่มีไขมันบด 110 g / 4 oz\n•   ผักโขมดิบ 30 g หรือ 1 oz\n•   พริกหยวก 58 g /2.1 oz\n•   ชีสขูด 14 g /0.5 oz\n•   ผงกระเทียม\n•   ผงยี่หร่า\n•   เกลือ\n•   พริกไทย</string>
    <string name="steps59">ปรุงรส และทำเนื้อกระทิงให้สุกใน กระทะเคลือบแบบไม่ ติดพื้นผิว ตีไข่พร้อมกับเกลือทะเล และพริกไทยในชาม ตั้งกระทะ เคลือบแบบไม่ติดพื้นผิวบน ความร้อน ปานกลาง&#8211;สูง เทลงในส่วนผสมไข่ และทำให้สุกเหมือน กับแพนเค้ก ปิดฝากระทะเพื่อทำให้ไข่สุกทั่วถึง อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name60">มะละกอ</string>
    <string name="ingredients60">มะละกอขนาดกลาง 2 ลูก นำเมล็ดออก และสับ\n\nราสเบอร์รี่ 1 cup\n\nสับปะรดขนาดเล็ก ¼ ลูก\n\nขิง \n\nนม 1 cup\n\nกรีกโยเกิร์ต 2 tbsp\n\nน้ำแข็ง 1.5 ก้อน\n\nวางเบอร์รี่เพื่อโรยหน้าด้านบน</string>
    <string name="steps60">โยนส่วนผสมลงในเครื่องปั่น ปั่นจนกระทั่งเนียน อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name61">ชามิ้นต์ลาเวนเดอร์</string>
    <string name="ingredients61">\nกลีบดอกลาเวนเดอร์สด &#188; cup\nใบมิ้นท์สด 1 cup\nน้ำ 4 cup</string>
    <string name="steps61">ใส่กลีบดอกลาเวนเดอร์ และใบมิ้นท์ลงในหม้อ เทน้ำใส่ แล้วต้มน้ำให้เดือด ลดความร้อนลงต่ำ และปล่อยให้ชาเดือด 15&#8211;20 นาที จนกระทั่งมีรสชาติ เข้มตามที่คุณต้องการ อร่อยกันเลย!</string>


    <string name="name62">กุ้ง และพาสต้าผักเพื่อสุขภาพ</string>
    <string name="ingredients62">กุ้ง 170 g / lb\n\nแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) 1 ลูก\n\nแครอท 2 ลูก\n\nกระเทียมสับ ½ กลีบ\n\nหอมหัวแดงสับ ¼ ลูก\n\nซอสถั่วเหลืองมีโซเดียมต่ำ 1 tbsp\n\nน้ำส้ม ¼ ลูก\n\nน้ำมันงา ½ tbsp</string>
    <string name="steps62">คุณจำเป็นต้องใช้อุปกรณ์ตัดแตงกวาฝรั่ง (ซุกินี) และแครอทให้เป็นเส้นยาวเพื่อทำเป็นพาสต้าผัก ถัดไปให้เติมซอสถั่วเหลือง 1 tbsp จากนั้นเติมน้ำส้มสายชูไซเดอร์ แล้วบีบน้ำส้มออกจากส้ม ¼ ลูก สุดท้าย เติมน้ำมันงา ½ tbsp ตั้งกระทะ บนความร้อนปานกลาง และฉีดสเปรย์น้ำมันมะพร้าว ผัดกระเทียม และหอมแดง เติมกุ้งลงในกระทะ และผัดอย่างรวดเร็วด้วยช้อน เพื่อให้แน่ใจว่า ส่วนของกุ้งทั้งหมดดูดซับรสชาติ ของกระเทียม และหัวหอม อร่อยกันเลย!</string>


</resources>